{"search": {"result": {"listings": [{"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": [], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro ALDEOTA", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:32.860Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547859113", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:48:37.008Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio P E P 52 Vaga 39", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13268", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "250"}, "price": "250", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "d325aef570afcd5e4ac65f32ff4b0d37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d325aef570afcd5e4ac65f32ff4b0d37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ccbed387003f5bd51ee4b122750096cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ccbed387003f5bd51ee4b122750096cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75f4d3e31aafbc0a00b9cabe6a4829b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75f4d3e31aafbc0a00b9cabe6a4829b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b29508114a08a17fa3e36ad9339db97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b29508114a08a17fa3e36ad9339db97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont"}, "name": "Lote/Terreno para alugar", "href": "/imovel/lote-terreno-aldeota-bairros-fortaleza-aluguel-RS250-id-2547859113/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": [], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro ALDEOTA", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:32.769Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547859287", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:47:39.555Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio P Vaga 34", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13265", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "180"}, "price": "180", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "499b45530cf602da05b3e10c5b93dcb7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/499b45530cf602da05b3e10c5b93dcb7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "023d2b9a9fea7e0a1e96e19431c3a7a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/023d2b9a9fea7e0a1e96e19431c3a7a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0704a408e076cf4544b141d059420475", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0704a408e076cf4544b141d059420475/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7396aac39a0199b822aaa3eebb02c39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7396aac39a0199b822aaa3eebb02c39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Lote/Terreno para alugar", "href": "/imovel/lote-terreno-aldeota-bairros-fortaleza-aluguel-RS180-id-2547859287/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": [], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro ALDEOTA", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:32.757Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861977", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:47:16.117Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio P Vaga 30", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13262", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "180"}, "price": "180", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "6acecda39ee71016deff59950439dae7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6acecda39ee71016deff59950439dae7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ce779dba5fbe0b2bd816aa5ffb49c73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ce779dba5fbe0b2bd816aa5ffb49c73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c5dd8d6ed7fd7229bd9c745a5e3f264", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c5dd8d6ed7fd7229bd9c745a5e3f264/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63ab06499712e4968bb57d92d108986c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63ab06499712e4968bb57d92d108986c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Lote/Terreno para alugar", "href": "/imovel/lote-terreno-aldeota-bairros-fortaleza-aluguel-RS180-id-2547861977/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": [], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro ALDEOTA", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:32.755Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861975", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:47:13.992Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio P Vaga 31", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13263", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "180"}, "price": "180", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "10066265d8720538252017eea7ba8cbe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10066265d8720538252017eea7ba8cbe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99459f505c58ef37933f883aaaeb7391", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99459f505c58ef37933f883aaaeb7391/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d4f892d0ba4932c00b9d50b46704e0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d4f892d0ba4932c00b9d50b46704e0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "623218b66472de160f33cc9e07389b51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/623218b66472de160f33cc9e07389b51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789"}, "name": "Lote/Terreno para alugar", "href": "/imovel/lote-terreno-aldeota-bairros-fortaleza-aluguel-RS180-id-2547861975/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["495"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente terreno, murado, 495m\u00b2 de \u00e1rea, pr\u00f3ximo ao Supermercado G. Barbosa.", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:33.732Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547859722", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-01-14T09:07:40.691Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60356150", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "162", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.573646, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732507}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Tenente Marques", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Presidente Kennedy", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Presidente Kennedy", "poisList": ["BS:Intracampus Linha 1", "BS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "BS:Campus do Pici", "BS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Intracampus Linha 1", "TS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "TS:Campus do Pici", "TS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "TS:Padre Andrade", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L5617", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["495"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "48dfb9c33015ce4bba95173e4ef38f96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48dfb9c33015ce4bba95173e4ef38f96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "950b4e432e081f24c9a25b6d878a00de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/950b4e432e081f24c9a25b6d878a00de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "162", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Presidente Kennedy", "street": "Rua Tenente Marques"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 495m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-presidente-kennedy-bairros-fortaleza-495m2-aluguel-RS1500-id-2547859722/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento nascente no Benfica, com 50m\u00b2, sala de estar/ Jantar, 01 suite e cozinha.", "title": "APARTAMENTO para aluguel, 1 quarto, 1 su\u00edte, Benfica - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-04-24T03:03:37.679Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2517779500", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:35.039Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60015355", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Benfica", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Benfica", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Benfica", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Drogafelix (Montese)"], "complement": "Apartamento 102", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8439", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "yearlyIptu": "169", "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "150"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "98fd300a8b85d61b90fadf6feeb2dff8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98fd300a8b85d61b90fadf6feeb2dff8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1883da657a819afd75f6655f01a0c6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1883da657a819afd75f6655f01a0c6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35254369cbb5f5efe5a4608eb6f11456", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35254369cbb5f5efe5a4608eb6f11456/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "344ce40890408c145fcd431e754c6325", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/344ce40890408c145fcd431e754c6325/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa2a87b243d5d061851c6a6fe26ab557", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa2a87b243d5d061851c6a6fe26ab557/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "672322174f7eb17a24119bf4eb8390c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/672322174f7eb17a24119bf4eb8390c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d428f034e63518df35bd32bd09139a5b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d428f034e63518df35bd32bd09139a5b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Benfica", "street": ""}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-benfica-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS650-id-2517779500/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["871"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Pr\u00e9dio comercial na Av. Monsenhor Tabosa, com 1.742,27m\u00b2, piso em cer\u00e2mica, e ainda 32 lojas e 22 banheiros.", "title": "PR\u00c9DIO para aluguel, Praia de Iracema - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2020-07-01T02:16:14.845Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2487996254", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:35.135Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165011", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8177", "bathrooms": [22], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1742"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "18000"}, "yearlyIptu": "19525", "price": "18000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "1dc332e5a559041457317d0685e49079", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1dc332e5a559041457317d0685e49079/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a5d6b7373349617ced6ba9c17c8f286", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a5d6b7373349617ced6ba9c17c8f286/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51f0b18c8e2a9a2b48facc641fbc1d7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51f0b18c8e2a9a2b48facc641fbc1d7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f9c3125dc255ee9cc32a5917ef35cd2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f9c3125dc255ee9cc32a5917ef35cd2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b73a77b339ddd3a14565cc785bc5f57c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b73a77b339ddd3a14565cc785bc5f57c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2e1745604e75d12fb07f8be73afb416", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2e1745604e75d12fb07f8be73afb416/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "820cd100146389a4b1ac0d58e21f6523", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/820cd100146389a4b1ac0d58e21f6523/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia de Iracema", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 871m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-871m2-aluguel-RS18000-id-2487996254/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["6000"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno de 6000m\u00b2 de esquina, plano, localiza\u00e7\u00e3o privilegiada.Pr\u00f3ximo \u00e0 barraca Marambaia.", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:29.156Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861197", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:51:56.087Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60182125", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.457315, "source": "GOOGLE", "lat": -3.734267}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Dioguinho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia do Futuro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vicente Pinzon", "poisList": ["CS:SPecial", "BR:Barraca Vira Ver\u00e3o", "BR:Cabumba", "SU:Creche Frei Agostinho Fernandes", "SU:Escola de tempo parcial Frei Agostinho Fernandes", "SU:Escola Frei Agostinho Fernandes", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Maria \u00c2ngela da Silveira Borges", "SU:Escola de tempo parcial Professora A\u00edda Santos e Silva"], "complement": "Quadra 99", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L9833", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["6000"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5000"}, "price": "5000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "11281bd80183e73b4393034ae1c34437", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11281bd80183e73b4393034ae1c34437/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38fe5796ab6ae261690e59ae1c44133e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38fe5796ab6ae261690e59ae1c44133e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9aacbdc9d0ea3e45e19105de15cd645", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9aacbdc9d0ea3e45e19105de15cd645/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2569820fc66e32680fd57c544e201798", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2569820fc66e32680fd57c544e201798/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6e6fcd9b4cb34a26fef4f8ac11835ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6e6fcd9b4cb34a26fef4f8ac11835ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia do Futuro", "street": "Avenida Dioguinho"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 6000m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-praia-do-futuro-bairros-fortaleza-6000m2-aluguel-RS5000-id-2547861197/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["48"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial em pavimento superior, medindo 48m\u00b2, posi\u00e7\u00e3o nascente, WC social, piso em tacos e grades.", "title": "SALA para aluguel, Centro - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2017-10-20T15:48:17.817Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "88248890", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:35.434Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Parada linha 725", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Deli Carnes", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Coxinha Express", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "Sala 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1495", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["48"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "yearlyIptu": "590", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "9e1a37becf5ddaee2df41c5caa336ef8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e1a37becf5ddaee2df41c5caa336ef8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33f1ad767318910a202fd86d2819e73d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33f1ad767318910a202fd86d2819e73d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4f87d4282411c860ba094b57e5db872", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4f87d4282411c860ba094b57e5db872/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c13e2498f2343aa2afed618596f85d91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c13e2498f2343aa2afed618596f85d91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe473fc9520b2584635ac392381e98f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe473fc9520b2584635ac392381e98f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4f168216e928b6dcc55b67c152f587b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4f168216e928b6dcc55b67c152f587b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e64c479b512f102281c701dbed00ba9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e64c479b512f102281c701dbed00ba9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 48m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-48m2-aluguel-RS700-id-88248890/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1500"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno com 1500m\u00b2 de esquina, pr\u00f3ximo a Fanor.", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:31.380Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547858994", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-01-14T09:07:39.663Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60177410", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.458828, "source": "GOOGLE", "lat": -3.744935}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Professora Francisca Almeida de Sousa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>De Lourdes", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "De Lourdes", "poisList": ["SU:Escola Frei Agostinho Fernandes", "SU:Escola de tempo parcial Frei Agostinho Fernandes", "SU:Creche Frei Agostinho Fernandes", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Odnilra Cruz Moreira", "SU:EEEP Maria Jos\u00e9 Medeiros", "BR:Cabumba", "BR:Barraca Vira Ver\u00e3o", "BR:Don Pisani - Pizza & Esfiha", "BR:La Ticiane", "BR:Fuxiko beer", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L6508", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1500"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3400"}, "price": "3400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "72e353c8225aaf0345900e836fb5bf95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72e353c8225aaf0345900e836fb5bf95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "718788dd12f48bb6e8d58dc3be841ec1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/718788dd12f48bb6e8d58dc3be841ec1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9570b4501bea611a39ba16d59dc4821", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9570b4501bea611a39ba16d59dc4821/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "De Lourdes", "street": "Rua Professora Francisca Almeida de Sousa", "streetNumber": "1"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 1500m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-de-lourdes-bairros-fortaleza-1500m2-aluguel-RS3400-id-2547858994/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["792"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno todo murado medindo 24x33. Pr\u00f3ximo a Av. Os\u00f3rio de Paiva.", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:30.758Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547862086", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-01-14T09:07:35.768Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60720840", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.572001, "source": "GOOGLE", "lat": -3.783322}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Osvaldo Aranha", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parangaba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parangaba", "poisList": ["BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:Vila Pery", "TS:Parangaba", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Manoel S\u00e1tiro", "CS:Panificadora Pery", "CS:Real Panificadora", "CS:Nosso Forno Padaria", "CS:Central do Trigo", "CS:Uniboi", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "PH:Farma Plus", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Extrafarma Maraponga"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10412", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["792"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2500"}, "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "17a30d0101a881f37015980bbabdafaa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17a30d0101a881f37015980bbabdafaa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parangaba", "street": "Rua Osvaldo Aranha", "streetNumber": "1", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 792m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-parangaba-bairros-fortaleza-792m2-aluguel-RS2500-id-2547862086/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["54"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Com 54m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda, 2 quartos, sendo 1 su\u00edte, sala de estar, jantar, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, quintal e 1 vagas de garagem.<br><br>REF: 003966<br>N\u00e3o perca essa oportunidade!<br>Entre em contato, consulte condi\u00e7\u00f5es e agende sua visita!<br>*PRE\u00c7O SUJEITO \u00c0 ALTERA\u00c7\u00c3O SEM AVISO PR\u00c9VIO -", "title": "REF: 03966 - Apartamento na Sapiranga!", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-11T13:20:01.248Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "56232", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2551179681", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-03-01T18:27:29.234Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60833695", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sapiranga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Sapiranga", "poisList": ["SU:Escola de tempo parcial Professor Monteiro de Moraes", "SU:Escola de tempo parcial Professor Ernesto Gurgel", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Jo\u00e3o Nogueira Juc\u00e1", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada", "SU:Escola de ensino m\u00e9dio Professora Tecla Ferreira", "BR:Self-service Sabor do Nordeste", "BR:The Burgers On The Table", "BR:Hiper Lanches", "BR:Cantinho do Frango", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Anjo Azul", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Ciclope\u00e7as Avenida", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Bicicletando Bike Shop"], "complement": "Apartamento C", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1610", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["54"], "advertiserId": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "advertiserContact": {"phones": ["8534444810", "85981472775"]}, "whatsappNumber": "85981472775", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "yearlyIptu": "0", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/524159f3c0f34c99938c217f5201a58a.jpg", "licenseNumber": "00749-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 27978, "legacyZapId": 3617915}, "medias": [{"id": "532d1178c1c350ad682393869ce5f538", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/532d1178c1c350ad682393869ce5f538/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ff2f144c7e2e4d125bcb2ed4f9a974d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ff2f144c7e2e4d125bcb2ed4f9a974d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47dc34772037b0cd44c42e0e45e44c91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47dc34772037b0cd44c42e0e45e44c91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e9ab50e83b89405ac74249be79b32ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e9ab50e83b89405ac74249be79b32ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b39eab718ba9a8c96354b8f97e37c97d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b39eab718ba9a8c96354b8f97e37c97d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9923f4446cca7c1a80c92c621f3ae060", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9923f4446cca7c1a80c92c621f3ae060/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aabbe58509e19e9e0e6182011b29378d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aabbe58509e19e9e0e6182011b29378d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87408ad5efa37a17118489c3b460c592", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87408ad5efa37a17118489c3b460c592/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12be79a2c9c82dbb7f67e1c9379f266d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12be79a2c9c82dbb7f67e1c9379f266d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7276336e9439d5ecfa734b5782d75d72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7276336e9439d5ecfa734b5782d75d72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb7df9ed26fcaf570a0abcc80d37450b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb7df9ed26fcaf570a0abcc80d37450b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9311bb79c880a662c293fb7ce0a50d71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9311bb79c880a662c293fb7ce0a50d71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0bd4da62049386682bc1b4b3a9110c93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0bd4da62049386682bc1b4b3a9110c93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "444037d82047ab402de69a8d008f70e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/444037d82047ab402de69a8d008f70e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "512a6616e18155ad38f63533fd420d1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/512a6616e18155ad38f63533fd420d1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "href": "/27978/sol-nascente-consultoria-e-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Sapiranga", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 54m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-sapiranga-bairros-fortaleza-com-garagem-54m2-aluguel-RS700-id-2551179681/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["47"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3tima quitinete, nascente, na Avenida Framcisco S\u00e1.", "title": "\u00d3tima quitinete, nascente, na Avenida Framcisco S\u00e1.", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-19T05:54:25.792Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548342879", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-16T21:16:12.284Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60310000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2681", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.549446, "source": "GOOGLE", "lat": -3.720111}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Francisco S\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jacarecanga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jacarecanga", "poisList": ["BS:Parada do Circular 1", "BS:Parada linha 725", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Parada linha 725", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Tirol - Moura Brasil", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:FG Mercadinho", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Confeitaria Le Chica", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "Edif\u00edcio Quit Apartamento 102", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1715", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["47"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "c97f70ca1e2cd6a4c9d1260dee32b7ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c97f70ca1e2cd6a4c9d1260dee32b7ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19ccb71eabb22ac28cd7583d75d400c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19ccb71eabb22ac28cd7583d75d400c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b52bfe671960f534ee98a3621fa014dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b52bfe671960f534ee98a3621fa014dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Francisco S\u00e1", "streetNumber": "2681", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jacarecanga"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 47m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-jacarecanga-bairros-fortaleza-47m2-aluguel-RS500-id-2548342879/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["47"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3tima quitinete, nascente, na Avenida Framcisco S\u00e1.", "title": "\u00d3tima quitinete, nascente, na Avenida Framcisco S\u00e1.", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-19T05:54:25.811Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548342705", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T03:03:26.406Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60310000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2681", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.549446, "source": "GOOGLE", "lat": -3.720111}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Francisco S\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jacarecanga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jacarecanga", "poisList": ["BS:Parada do Circular 1", "BS:Parada linha 725", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Parada linha 725", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Tirol - Moura Brasil", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:FG Mercadinho", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Confeitaria Le Chica", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "Edif\u00edcio Quit Apartamento 201", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1716", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["47"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "cb0b1cfb13ee2e5bcf5c58e475960e59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb0b1cfb13ee2e5bcf5c58e475960e59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a9ea1d7b64409e3f4d7187f15ff26b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a9ea1d7b64409e3f4d7187f15ff26b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5da047f7978a8231afa5c07e4178597", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5da047f7978a8231afa5c07e4178597/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0533a276dc9ef57646bb4ed7087a11e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0533a276dc9ef57646bb4ed7087a11e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jacarecanga", "street": "Avenida Francisco S\u00e1", "streetNumber": "2681"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 47m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-jacarecanga-bairros-fortaleza-47m2-aluguel-RS500-id-2548342705/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1600"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Messejana - Fortaleza CE<br><br>Terreno para loca\u00e7\u00e3o em Messejana, 39x41, posi\u00e7\u00e3o sul, \u00e0s margens de CE 040, dispon\u00edvel para loca\u00e7\u00e3o.<br><br>Informa\u00e7\u00f5es : <br> -", "title": "terreno em Messejana para loca\u00e7\u00e3o", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-17T06:47:42.915Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58611", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2554989507", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T08:50:16.623Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60843250", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1420", "level": "STREET", "precision": "Precision_NONE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Doutor Pergentino Maia", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Guajiru", "poisList": [], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "TE0122", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1600"], "advertiserId": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "advertiserContact": {"phones": ["85988562900", "8530138071"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "10000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "10000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/35aaebfbff39d3323ac82a0e7e1193fb.jpg", "licenseNumber": "18397-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 283246, "legacyZapId": 3091042}, "medias": [{"id": "c9c44f093def675832e8e1e1c8be796d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9c44f093def675832e8e1e1c8be796d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a87609b3b12ac150bfb4498ea4c91b28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a87609b3b12ac150bfb4498ea4c91b28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c4ecea9bad9b3a83d33d9a8395d25a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c4ecea9bad9b3a83d33d9a8395d25a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91711e44cbd41c481e5abf02b5635819", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91711e44cbd41c481e5abf02b5635819/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3311a569c0be982d36e0f0670126558b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3311a569c0be982d36e0f0670126558b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b269e3c102a419a32df4e60a4a6eda2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b269e3c102a419a32df4e60a4a6eda2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "href": "/283246/rafael-rabelo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Messejana", "street": "Rua Doutor Pergentino Maia", "streetNumber": "1420", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 1600m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-messejana-bairros-fortaleza-1600m2-aluguel-RS10000-id-2554989507/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["648"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(I-605) Excelente terreno para loca\u00e7\u00e3o, de aproximadamente 648m\u00b2, localizado na Rua Diagonal, s/n, Barroso, Fortaleza-CE, pr\u00f3ximo ao Hospital do Cora\u00e7\u00e3o de Messejana;<br><br>O terreno possui 24m de frente e 27 de fundo. Im\u00f3vel murado, sem port\u00e3o, a 500m da BR-16<br><br>Entre em contato conosco para proporcionar uma excelente negocio!!<br><br>Fale agora com nossos especialistas e confira:<br><br>Sede - Fortaleza: / (Tim). WhatsApp . Unidade Bezerra de Menezes: /(tim)/. Unidade Eus\u00e9bio: 85 3287.5555 / WhatsApp 9.9622.1772(tim)/ 9.9848.4448(oi).<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br><br>* Im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valores. * -", "title": "Terreno para alugar, 648 m\u00b2 por R$ 1.509,00/m\u00eas - Barroso - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-07T03:01:44.637Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60323", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2529964986", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T13:30:08.030Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60862605", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Barroso", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Barroso", "poisList": ["BS:Frotinha de Messejana", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "PH:Economia Farma", "CH:CELAF"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "TE0138", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["648"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "whatsappNumber": "85998484448", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1509"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1509", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "b11185f3fc85ea714444aa4bb8168d9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b11185f3fc85ea714444aa4bb8168d9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Barroso", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 648m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-barroso-bairros-fortaleza-648m2-aluguel-RS1509-id-2529964986/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["SPORTS_COURT", "GARAGE", "KITCHEN", "POOL"], "usableAreas": ["300"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa comercial com 1.600m\u00b2 de \u00e1rea total e 300m\u00b2 de \u00e1rea comum, piso em pedra cariri/cer\u00e2mica, 05 salas(02 com ar condicionado), vesti\u00e1rio, 07 banheiros, cozinha, dep\u00f3sito, po\u00e7o profundo e 02 vagas de garagem coberta.", "title": "CASA COMERCIAL para aluguel, 2 vagas, Vicente Pinzon - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2019-02-09T00:56:25.217Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2432053840", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:35.766Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60181145", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vicente Pinzon", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vicente Pinzon", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Iate", "TS:Papicu", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Portugalia", "CS:SPecial", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Napadaria", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "SC:Thesco Bike", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Santur Viagens", "SC:Ald\u00eania Consultora Natura", "SC:Sport & Bike"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "12", "bathrooms": [7], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1600"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3000"}, "yearlyIptu": "16142", "price": "3000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "c88cad193a263d32906ddbc61bbce5c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c88cad193a263d32906ddbc61bbce5c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a7e12f3e2ca280b7a17297352ce981c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a7e12f3e2ca280b7a17297352ce981c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b5ceb84e2c5887556010c3081184d27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b5ceb84e2c5887556010c3081184d27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dcc68fab66b34e34903fe094d988ca5a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dcc68fab66b34e34903fe094d988ca5a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff50eeb67935dca078b381501341a94b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff50eeb67935dca078b381501341a94b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c88a9d0d434bb95b7944880c6be5b165", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c88a9d0d434bb95b7944880c6be5b165/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2fda2244516797865b7d50c48d0ba939", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2fda2244516797865b7d50c48d0ba939/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51cf5f8986d9b475759b98c8e47a15fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51cf5f8986d9b475759b98c8e47a15fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64a098c80a1772363a9cd847d76661c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64a098c80a1772363a9cd847d76661c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Vicente Pinzon", "street": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 300m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-vicente-pinzon-bairros-fortaleza-com-garagem-300m2-aluguel-RS3000-id-2432053840/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": [], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro ALDEOTA", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:32.763Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547859286", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-01-14T09:07:39.661Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio P Vaga 33", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13264", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "180"}, "price": "180", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "61c89ec0a2f196d23a05f994d5414545", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61c89ec0a2f196d23a05f994d5414545/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d00b36e941695af7b0c25a35589981d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d00b36e941695af7b0c25a35589981d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84f77224a9f55afc4d65d3b86a5fc59a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84f77224a9f55afc4d65d3b86a5fc59a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95f2ef252dff2845969c2abb3a4ddcac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95f2ef252dff2845969c2abb3a4ddcac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Lote/Terreno para alugar", "href": "/imovel/lote-terreno-aldeota-bairros-fortaleza-aluguel-RS180-id-2547859286/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": [], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro ALDEOTA", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:32.759Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861513", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-01-14T09:07:39.744Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio P E P 50 Vaga 37", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13269", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "250"}, "price": "250", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "c19e31ce56ba2a8c03a7c528f0a353d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c19e31ce56ba2a8c03a7c528f0a353d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a10e6baaceac3b39ec141a67ca9a3b9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a10e6baaceac3b39ec141a67ca9a3b9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "289ad939489fc9aecc324eaea6677870", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/289ad939489fc9aecc324eaea6677870/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e3ad2cd7b485934dd15a61d40388fdd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e3ad2cd7b485934dd15a61d40388fdd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789"}, "name": "Lote/Terreno para alugar", "href": "/imovel/lote-terreno-aldeota-bairros-fortaleza-aluguel-RS250-id-2547861513/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": [], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro ALDEOTA", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:32.733Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547859284", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-01-14T09:07:37.197Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio P Vaga 26", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13261", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "180"}, "price": "180", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "84d3b76a77ca4aa7316512f79bdc1b40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84d3b76a77ca4aa7316512f79bdc1b40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24c4d94714334048d8b2b5aa7c72cf9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24c4d94714334048d8b2b5aa7c72cf9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51f86948674c14f2921f90bde5eed088", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51f86948674c14f2921f90bde5eed088/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c64c092628ccfde456e239597affb293", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c64c092628ccfde456e239597affb293/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789"}, "name": "Lote/Terreno para alugar", "href": "/imovel/lote-terreno-aldeota-bairros-fortaleza-aluguel-RS180-id-2547859284/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": [], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro ALDEOTA", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:32.730Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860512", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-01-14T09:07:40.703Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio P Vaga 18", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13257", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "180"}, "price": "180", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "cdc64b7abad86e338a4677459fc1c5ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cdc64b7abad86e338a4677459fc1c5ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f31aff6850c74a5b8e43a40e65c0f1cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f31aff6850c74a5b8e43a40e65c0f1cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "004e657cd28149b84dd8f52931c72bd1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/004e657cd28149b84dd8f52931c72bd1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9eba35ca7a2c8355fd6acdf4f577eeb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9eba35ca7a2c8355fd6acdf4f577eeb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont"}, "name": "Lote/Terreno para alugar", "href": "/imovel/lote-terreno-aldeota-bairros-fortaleza-aluguel-RS180-id-2547860512/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": [], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro ALDEOTA", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:32.725Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861973", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-01-14T09:07:42.007Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio P Vaga 21", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13259", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "180"}, "price": "180", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "2c62962ef4b8d4aeb7e252d5c5b39b22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c62962ef4b8d4aeb7e252d5c5b39b22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d3b63c70df98eeb6fdd2725180c6007", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d3b63c70df98eeb6fdd2725180c6007/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "702df6a57f673ff789136a460ada4dc0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/702df6a57f673ff789136a460ada4dc0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4dcb3cb2f36cc6677181428db40e6698", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4dcb3cb2f36cc6677181428db40e6698/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Lote/Terreno para alugar", "href": "/imovel/lote-terreno-aldeota-bairros-fortaleza-aluguel-RS180-id-2547861973/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": [], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro ALDEOTA", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:32.673Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860510", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-01-14T09:07:39.755Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio P Vaga 19", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13258", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "180"}, "price": "180", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "efa5400731a0f5b4505414fc32caf3e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/efa5400731a0f5b4505414fc32caf3e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa684fac436259a1f57e73f301c2e574", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa684fac436259a1f57e73f301c2e574/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "680eb91b9d4221cad2021468d690e569", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/680eb91b9d4221cad2021468d690e569/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df4e86bd3216558018cf5b97bdfc0388", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df4e86bd3216558018cf5b97bdfc0388/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789"}, "name": "Lote/Terreno para alugar", "href": "/imovel/lote-terreno-aldeota-bairros-fortaleza-aluguel-RS180-id-2547860510/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": [], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro ALDEOTA", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:32.757Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861976", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-01-14T09:07:40.754Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio P E P 49 Vaga 36", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13267", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "250"}, "price": "250", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "38ed7ee241b1da3278a3e45bb83bc925", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38ed7ee241b1da3278a3e45bb83bc925/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aebf5bb6f9a817ddcccd54f9cdaf62f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aebf5bb6f9a817ddcccd54f9cdaf62f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65dd0c5dc49ad3e946e5206837ad10fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65dd0c5dc49ad3e946e5206837ad10fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0aa101b21218eb1f657beaf8118ff2be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0aa101b21218eb1f657beaf8118ff2be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789"}, "name": "Lote/Terreno para alugar", "href": "/imovel/lote-terreno-aldeota-bairros-fortaleza-aluguel-RS250-id-2547861976/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["120"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "VILA UNI\u00c3O- ALMIRANTE RUFINO, 961 A, APROXIMADAMENTE 120M\u00b2, SALA, \u00c1REA DE SERVI\u00c7O, WC SOCIAL, 01 DORMIT\u00d3RIO, COZINHA, QUINTAL, 01 VAGA.", "title": "VILA UNI\u00c3O- ALMIRANTE RUFINO, 961 A, APROXIMADAMENTE 120M\u00b2, SALA, \u00c1REA DE SERVI\u00c7O, WC SOCIAL, 01 DOR", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-03-08T15:04:30.069Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553973710", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-19T05:15:24.544Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60420075", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "961", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.538103, "source": "GOOGLE", "lat": -3.766378}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Almirante Rufino", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Uniao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "poisList": ["BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Borges de Melo", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Montese", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Farm\u00e1cia Local", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Farma Castro"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L8908", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["120"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "950"}, "yearlyIptu": "0", "price": "950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "5cc0ecbc1534704e337eb538db5d293a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5cc0ecbc1534704e337eb538db5d293a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c1fde00b0727cf7762f61c517964e90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c1fde00b0727cf7762f61c517964e90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f29c0a2a8821e55a84b60460cb1078b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f29c0a2a8821e55a84b60460cb1078b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c3e8aa800544d28f48f2f0f3993addf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c3e8aa800544d28f48f2f0f3993addf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bdb31d23a7251534cb2b8138dbab7a94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bdb31d23a7251534cb2b8138dbab7a94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d67878eed422672d0263ed7de53484c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d67878eed422672d0263ed7de53484c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db8babe6cdc508feee2b385c67167a71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db8babe6cdc508feee2b385c67167a71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "994c89b706185e27d6518e48333d5cb8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/994c89b706185e27d6518e48333d5cb8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7fc2299070fbfb67ee934187091faed0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7fc2299070fbfb67ee934187091faed0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18e9ac89ade3033f171b9c8dfdd706e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18e9ac89ade3033f171b9c8dfdd706e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9aa351c3af09618c6a83062411d396e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9aa351c3af09618c6a83062411d396e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e202bb4a72017fc50a085704802fb50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e202bb4a72017fc50a085704802fb50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "street": "Rua Almirante Rufino", "streetNumber": "961", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 120m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-vila-uniao-bairros-fortaleza-com-garagem-120m2-aluguel-RS950-id-2553973710/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O ponto comercial/loja/box no bairro Centro com 50 metros quadrados e 1 banheiro. <br><br>50 metros da monsenhor tabosa e supermercado pinheiro. <br><br>A apenas alguns instantes de shoppings, restaurantes, estacionamentos, escolas, padarias, hospitais, universidades, museus, hospitais, farm\u00e1cias.", "title": "Ponto comercial/Loja/Box para aluguel com 50 metros quadrados em Centro/ praia de Iracema", "stamps": [], "createdAt": "2019-10-02T18:15:56.588Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2459660568", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T03:10:16.323Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165030", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "55", "level": "STREET", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.525841, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728148}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Patriolino Aguiar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "f4e9dc", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "a4e816b2-82c4-7669-5431-84f201908a92", "advertiserContact": {"phones": ["85999558075"]}, "whatsappNumber": "85999558075", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "a4e816b2-82c4-7669-5431-84f201908a92", "name": "IMOBILIARIA SAVIO CAMILO LTDA", "licenseNumber": "00565-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 228147, "legacyZapId": 2920672}, "medias": [{"id": "a2c5d93162924b38cd8e49c79a179e76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2c5d93162924b38cd8e49c79a179e76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f81abe8c68f932f6f4c9a441a3bc0637", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f81abe8c68f932f6f4c9a441a3bc0637/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a24c6edc5f5230c91819e31bf26cd88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a24c6edc5f5230c91819e31bf26cd88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4426182a48a65932e5ebc871c60e76c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4426182a48a65932e5ebc871c60e76c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4ce0f43e5031bdfa3281e2fd9a1cb04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4ce0f43e5031bdfa3281e2fd9a1cb04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f311a5c40aa9c8a824e789dc393d2847", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f311a5c40aa9c8a824e789dc393d2847/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8db4a12bdf812011a58f369b4c53b53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8db4a12bdf812011a58f369b4c53b53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca29f44d759976d7d9b39e1a1617144f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca29f44d759976d7d9b39e1a1617144f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILIARIA SAVIO CAMILO LTDA", "href": "/228147/imobiliaria-savio-camilo-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Patriolino Aguiar", "streetNumber": "55"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS1000-id-2459660568/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["495"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE TERRENO DE ESQUINA COM \u00c1REA 15 X 33, IDEAL PARA O SEU NEG\u00d3CIO, LOCALIZADO RUA BEATRIZ ESQUINA COM RUA DIAGONAL.", "title": "EXCELENTE TERRENO DE ESQUINA COM \u00c1REA 15 X 33, IDEAL PARA O SEU NEG\u00d3CIO, LOCALIZADO RUA BEATRIZ ESQU", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-19T05:54:25.611Z", "floors": [], "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548342535", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-01T08:49:12.460Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60864267", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "0", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.508943, "source": "GOOGLE", "lat": -3.799573}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Beatriz Segal", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Barroso", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cajazeiras", "poisList": ["CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Ludreamscakes", "CS:Nogueira P\u00e3es", "CH:CELAF", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "SC:Brasil Distribuidora", "SC:Mundial Distribuidora", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "SU:EEFM Professora Maria Gon\u00e7alves", "SU:Escola de tempo parcial Odilon Gonzaga Braveza", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes"], "complement": "Quadra 15 Lote 9", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3342", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["495"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "59f2e4a8ed8615e573e81efe2a0e1606", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59f2e4a8ed8615e573e81efe2a0e1606/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "451f1f0ee6a0c6f1c0c5900eb030da04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/451f1f0ee6a0c6f1c0c5900eb030da04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Barroso", "street": "Rua Beatriz Segal", "streetNumber": "0"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 495m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-barroso-bairros-fortaleza-495m2-aluguel-RS1000-id-2548342535/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala com banheiro localizada em corredor comercial,", "title": "sala comercial em excelente localiza\u00e7\u00e3o, sem taxa de condom\u00ednio", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-04T18:18:20.246Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "53922", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2561381583", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-12T11:30:06.440Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60420431", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1185", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.546993, "source": "GOOGLE", "lat": -3.762978}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Professor Gomes de Matos", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Montese", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Montese", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Couto Fernandes", "TS:Montese", "TS:Porangabussu", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Vila Uni\u00e3o", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Panificadora Guimaraes", "CS:Panificadora Raulino", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Pague Menos (Montese)"], "complement": "Sala 9", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["25"], "advertiserId": "12e791f8-5ccc-f48c-5e71-256941b18ddf", "advertiserContact": {"phones": ["8534919558", "85985436208"]}, "whatsappNumber": "85985436208", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "350"}, "yearlyIptu": "0", "price": "350", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "12e791f8-5ccc-f48c-5e71-256941b18ddf", "name": "Imobiliaria Sales LTDA", "licenseNumber": "0764-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 151863, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "bd4f8fd4adb10cd31a897782193d385b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd4f8fd4adb10cd31a897782193d385b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a71f3c4b801644ed603fce919677b074", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a71f3c4b801644ed603fce919677b074/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "804736e44744b84f2d91119a2ce79979", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/804736e44744b84f2d91119a2ce79979/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f0555f8551c11e0077ddeb3dcac4534", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f0555f8551c11e0077ddeb3dcac4534/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e44170558f522730f84746c89de54fb9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e44170558f522730f84746c89de54fb9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobiliaria Sales LTDA", "href": "/151863/imobiliaria-sales-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Professor Gomes de Matos", "streetNumber": "1185", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Montese"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 25m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-montese-bairros-fortaleza-25m2-aluguel-RS350-id-2561381583/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["20"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "loja, wc", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:33.814Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547862481", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:47:39.177Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060120", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "117", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.521085, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725107}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Vinte e Cinco de Mar\u00e7o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "TS:Central - Chico da Silva", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13683", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["20"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1100"}, "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "968bdd795093ae7af55eb8132de9d9e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/968bdd795093ae7af55eb8132de9d9e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc0a657f2a0aa0cc1636e541a4999279", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc0a657f2a0aa0cc1636e541a4999279/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2869f92ffaa96b0f44a239f5e5a1cf5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2869f92ffaa96b0f44a239f5e5a1cf5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85d0730a6b9b301595aeac52b3cada36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85d0730a6b9b301595aeac52b3cada36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d680d7d62aa58f730b0d8fdad50b2dca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d680d7d62aa58f730b0d8fdad50b2dca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Vinte e Cinco de Mar\u00e7o", "streetNumber": "117", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 20m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-20m2-aluguel-RS1100-id-2547862481/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["504"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno de 500m\u00b2 murado, bem pr\u00f3ximo \u00e0 Av. Francisco S\u00e1.", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:29.468Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861208", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:34:55.842Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60335480", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.561971, "source": "GOOGLE", "lat": -3.705569}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Doutor Theberge", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Alvaro Weyne", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "\u00c1lvaro Weyne", "poisList": ["TS:\u00c1lvaro Weyne", "CS:Mercadinho Portas Abertas", "PH:Drogafor Empreendimentos", "CH:Centro de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial \u00c1lcool e Drogas", "CH:Posto de Sa\u00fade Virg\u00edlio T\u00e1vora", "CH:UPA 24h (Pirambu)", "CH:Sopai Hospital Infantil (Francisco S\u00e1)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L7015", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["504"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "c868e4808ef960000ec6cadb77061df7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c868e4808ef960000ec6cadb77061df7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66e4479a86c51dd572f719246e410e7d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66e4479a86c51dd572f719246e410e7d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "\u00c1lvaro Weyne", "street": "Avenida Doutor Theberge", "streetNumber": "1", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 504m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-alvaro-weyne-bairros-fortaleza-504m2-aluguel-RS2000-id-2547861208/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento nascente medindo 45m\u00b2, com sala, cozinha americana, wc social, 02 quartos, cozinha com \u00e1rea de servi\u00e7os.", "title": "APARTAMENTO para aluguel, 2 quartos, Montese - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-04-23T03:01:34.902Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2517661482", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:38.830Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60410505", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Montese", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim Am\u00e9rica", "poisList": ["TS:Couto Fernandes", "TS:Porangabussu", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Montese", "TS:Padre C\u00edcero", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Panificadora Guimaraes", "CS:Contrigo Damas", "CS:Padaria e Mercadinho Martins", "CS:Panificadora Raulino", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Pague Menos (Montese)", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "VP:Pet Maxx", "VP:Pet Shop Estilo Canino", "VP:Kanni + Veterin\u00e1ria", "VP:Domus Pet", "VP:Bichos & Bichos"], "complement": "Apartamento 102", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8461", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "yearlyIptu": "489", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "6201637f24679fd4d533cf437266a202", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6201637f24679fd4d533cf437266a202/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69c5bbb556df35139d31402c2e7f757b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69c5bbb556df35139d31402c2e7f757b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80363b821db83b0490ba6467f2d22b50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80363b821db83b0490ba6467f2d22b50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dbf1b08afb1c53e9149177156264c3ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbf1b08afb1c53e9149177156264c3ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4626399e63a54218077fd06a6e11cfd8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4626399e63a54218077fd06a6e11cfd8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8532b7ec3729678d10a05ddf500bd41f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8532b7ec3729678d10a05ddf500bd41f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c558c4ed777de6f2fdac6a62fafbf1ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c558c4ed777de6f2fdac6a62fafbf1ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c307cbe6b12fbe1ffa61417c61352d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c307cbe6b12fbe1ffa61417c61352d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Montese"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-montese-bairros-fortaleza-45m2-aluguel-RS700-id-2517661482/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["55"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ALUGA CASA COM 2 QUARTOS SENDO 1 SU\u00cdTE, SALA COZINHA AMERICANA, GARAGEM GRANDE, CERCA EL\u00c9TRICA, ESPA\u00c7O NA LATERAL E QUINTAL", "title": "Excelente Casa proximo ao Castel\u00e3o - Fortaleza - Ce", "stamps": [], "createdAt": "2019-09-27T20:02:54.046Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2459148932", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-04-13T12:30:26.524Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60862700", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "910", "level": "STREET", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.511269, "source": "GOOGLE", "lat": -3.820539}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Beatriz", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Barroso", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Barroso", "poisList": ["BS:Frotinha de Messejana", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "CS:Padaria Alice", "CH:CELAF", "SC:bora fortaleza", "SC:O Marcos", "SC:Armaz\u00e9m Fortali", "SC:Fortali Distribuidora", "SC:Brasil Distribuidora"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "178", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["80"], "advertiserId": "42755e2d-ba2e-42b1-9d74-36985fdb04f2", "advertiserContact": {"phones": ["8532683319", "85991591231"]}, "whatsappNumber": "85991591231", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "yearlyIptu": "0", "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "42755e2d-ba2e-42b1-9d74-36985fdb04f2", "name": "J M IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b9abe6e27d55bc535dc34e8be0915ed5.jpg", "licenseNumber": "00859-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 78495, "legacyZapId": 3534921}, "medias": [{"id": "0d6acdac190ba018bff61cc0bde540f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d6acdac190ba018bff61cc0bde540f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2389b807985f88429a1df6b73f991b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2389b807985f88429a1df6b73f991b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "099530431c0742fd4f27dd1f0ebff199", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/099530431c0742fd4f27dd1f0ebff199/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24161d6df3c75c5eab2591d949fccb10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24161d6df3c75c5eab2591d949fccb10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60dcef58a6744010be3b2a2ad5034b5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60dcef58a6744010be3b2a2ad5034b5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66a849399ca31890d52cec0cab536633", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66a849399ca31890d52cec0cab536633/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e17424530c6db7e7d83b12945fdfbb3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e17424530c6db7e7d83b12945fdfbb3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01e47e9d843afe4d1df3cfa51578c6d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01e47e9d843afe4d1df3cfa51578c6d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84bfd525ba97281b9eb39e7efc8bdca4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84bfd525ba97281b9eb39e7efc8bdca4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa43082bfd71bf1b39bcdc838f926109", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa43082bfd71bf1b39bcdc838f926109/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72c05df58a80596ff59dd63cdac4f2cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72c05df58a80596ff59dd63cdac4f2cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4af6dc5038b7fa35ca9cb1a6d6691930", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4af6dc5038b7fa35ca9cb1a6d6691930/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "J M IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/78495/j-m-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Barroso", "street": "Rua Beatriz", "streetNumber": "910"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 55m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-barroso-bairros-fortaleza-com-garagem-55m2-aluguel-RS750-id-2459148932/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["75"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "sala, wc", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:31.019Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861672", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:48:33.921Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.525307, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728259}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pedro Borges", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Centro Empresarial Clovis Rolim Sala 1701", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13774", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["75"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1890"}, "price": "1890", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "262db902d0ee573b8df90702bd9c85e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/262db902d0ee573b8df90702bd9c85e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4029b663c518540101ef35f09d68390d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4029b663c518540101ef35f09d68390d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "738337c932cb461a8a93cd1ce8fc4100", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/738337c932cb461a8a93cd1ce8fc4100/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75ccf760ac05a150ec658458528a8c4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75ccf760ac05a150ec658458528a8c4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7b8be529f6698618c03a7ef6f51280e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7b8be529f6698618c03a7ef6f51280e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "Rua Pedro Borges", "streetNumber": "20", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 75m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-75m2-aluguel-RS1890-id-2547861672/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["245"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno no bairro Damas de 245m\u00b2 murado.", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:30.459Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860386", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-01-14T09:07:37.275Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60426000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "46", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.546691, "source": "GOOGLE", "lat": -3.747456}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Machado de Assis", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Damas", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Damas", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Porangabussu", "TS:Benfica", "TS:Couto Fernandes", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L11155", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["245"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "30dcb4cc02b0dbedc11273125999fe62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30dcb4cc02b0dbedc11273125999fe62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e56414155c73237c32dd1e1765ca4b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e56414155c73237c32dd1e1765ca4b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Damas", "street": "Rua Machado de Assis", "streetNumber": "46", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 245m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-damas-bairros-fortaleza-245m2-aluguel-RS1500-id-2547860386/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["96"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - RUA DOM JOAQUIM N\u00ba 428 - ALTOS, Casa Com Aproximadamente 96m\u00b2, Varanda, Sala, 02 Su\u00edtes, Cozinha, \u00c1rea De Servi\u00e7o.", "title": "CENTRO - RUA DOM JOAQUIM N\u00ba 428 - ALTOS, Casa Com Aproximadamente 96m\u00b2, Varanda, Sala, 02 Su\u00edtes, Co", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-24T13:32:16.133Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548933056", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "428", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.517345, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727574}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Dom Joaquim", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "CS:Boleria", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L15521", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["96"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1450"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1450", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "ed3794d48fe78c118dc2b173843efda6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed3794d48fe78c118dc2b173843efda6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d404574cd102124a62f02337cc163911", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d404574cd102124a62f02337cc163911/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06c2ef5606838677eccbf1145f86a056", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06c2ef5606838677eccbf1145f86a056/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3ebfc67c066f3b3afabda23a5702ab8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3ebfc67c066f3b3afabda23a5702ab8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97ea795f6a922e60f5d3358c63869ac8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97ea795f6a922e60f5d3358c63869ac8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d9377afb1eefe9388281329b2c06470", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d9377afb1eefe9388281329b2c06470/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39e404760986eccd834a25787fd30da2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39e404760986eccd834a25787fd30da2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f857cab32ad58fba6ed6363994a2849", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f857cab32ad58fba6ed6363994a2849/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34fc6759ca0f1f3118197871005ffc66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34fc6759ca0f1f3118197871005ffc66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8188b192c7c6617bc555eb1b15300d95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8188b192c7c6617bc555eb1b15300d95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ed13eac909bd777760cdef5b31fc725", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ed13eac909bd777760cdef5b31fc725/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93de68579374ef301ecabe7f2f864c90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93de68579374ef301ecabe7f2f864c90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a25c28f60a2996f1f89e3f22670c48d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a25c28f60a2996f1f89e3f22670c48d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba4ed30997c4c78c4214d1ce47049b1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba4ed30997c4c78c4214d1ce47049b1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e12a23c3a96643dce5d58dbcdb5b31d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e12a23c3a96643dce5d58dbcdb5b31d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "553933ae0b63a836c2ed309f62f17b7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/553933ae0b63a836c2ed309f62f17b7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ca852cda537d76ba515e522e6028f52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ca852cda537d76ba515e522e6028f52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Dom Joaquim", "streetNumber": "428", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 96m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-centro-bairros-fortaleza-96m2-aluguel-RS1450-id-2548933056/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["32"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "1 SALA", "title": "OTIMA SALA COM DIVIS\u00d3RIAS", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-06T20:29:43.615Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "22055", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2546937079", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-12T12:13:09.013Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025002", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2891", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.534561, "source": "GOOGLE", "lat": -3.743883}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Senador Pompeu", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Benfica", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Benfica", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Benfica", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Coxinha Express", "CS:Deli Carnes", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Sala 103", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2794", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["32"], "advertiserId": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "advertiserContact": {"phones": ["8532312633", "85985640131"]}, "whatsappNumber": "85985640131", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1300"}, "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/839ac2ce50eeee2e1a0e84069ecebf6f.jpg", "licenseNumber": "01249-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 129703, "legacyZapId": 3523524}, "medias": [{"id": "9f03d3966eeb2934338465c683dda03d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f03d3966eeb2934338465c683dda03d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "href": "/129703/jordao-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Senador Pompeu", "streetNumber": "2891", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Benfica"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 32m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-benfica-bairros-fortaleza-32m2-aluguel-RS1300-id-2546937079/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": [], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro PAPICU", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-30T00:21:14.888Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560706595", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-30T00:21:16.825Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175047", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5335", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.483473, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740738}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Faro Fino"], "complement": "Vaga 38", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3492", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "250"}, "price": "250", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "8653c152c74720f59ba5ec65a621f4a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8653c152c74720f59ba5ec65a621f4a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "5335", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Avenida Santos Dumont"}, "name": "Lote/Terreno para alugar", "href": "/imovel/lote-terreno-papicu-bairros-fortaleza-aluguel-RS250-id-2560706595/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja 70,50m\u00b2 com ponto agregado, mezanino e 01 banheiro.", "title": "LOJA para aluguel, Papicu - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2018-06-04T23:41:41.807Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "1037499332", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:35.307Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175395", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Papicu", "TS:Iate", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:SPecial", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "SC:Ald\u00eania Consultora Natura", "SC:Santur Viagens", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "7384", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "yearlyIptu": "393", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "d6aabde669153f6e779e78ed81f02a93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6aabde669153f6e779e78ed81f02a93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "435d9a8149a787f9cf655b1747e7a154", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/435d9a8149a787f9cf655b1747e7a154/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bdb58ca57a6d4cd7db648ac65d6d549e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bdb58ca57a6d4cd7db648ac65d6d549e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d64dd683eabc0520fe12245e9edd04c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d64dd683eabc0520fe12245e9edd04c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74130eef94b5fce4f75aa946a4a7c2be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74130eef94b5fce4f75aa946a4a7c2be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "460d3688e24cc9a467ffc7f2fcf974fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/460d3688e24cc9a467ffc7f2fcf974fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b856d93e1c150b9fda0d3f2de22d581", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b856d93e1c150b9fda0d3f2de22d581/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54e934edf2c8ed18478d8ce43f5a9eaf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54e934edf2c8ed18478d8ce43f5a9eaf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81cee3c131680f86fe50be7c61ddf27a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81cee3c131680f86fe50be7c61ddf27a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "518aaeb6272b3406809882d3d860fde1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/518aaeb6272b3406809882d3d860fde1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6e993c7c0bd54e052b6e565f460bc1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6e993c7c0bd54e052b6e565f460bc1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-papicu-bairros-fortaleza-70m2-aluguel-RS1500-id-1037499332/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["410"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa para fins comerciais, medindo 695m\u00b2 de \u00e1rea total, sendo 410m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda, 09 salas, 03 WC's, Box, cozinha, despensa, \u00e1rea de servi\u00e7o no quintal, copa, arm\u00e1rio em 1 sala, piso cer\u00e2mica e 4 vagas de garagem.", "title": "CASA COMERCIAL para aluguel, 4 vagas, Meireles - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2019-01-11T22:38:29.264Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2428711072", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [4], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:35.506Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115080", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Boleria", "CS:Aquablu", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Balu Doces", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1250", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["695"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3000"}, "yearlyIptu": "4603", "price": "3000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "83e58c6b64e063a0ab74ca62b97da9e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83e58c6b64e063a0ab74ca62b97da9e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c67c5ccef8fa209366d03f0a5095ed0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c67c5ccef8fa209366d03f0a5095ed0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6ff4f0eb1dd773cf168d9fad0369081", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6ff4f0eb1dd773cf168d9fad0369081/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01d3c522ff69ed71d8c9ef79a923cfd5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01d3c522ff69ed71d8c9ef79a923cfd5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b13c09bccc0d13ad683c514c5d6fa0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b13c09bccc0d13ad683c514c5d6fa0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac92d6a1dc575ddd77a38e48453c2ca9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac92d6a1dc575ddd77a38e48453c2ca9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e651fe761fbc90b2c59b8ca9a4070adf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e651fe761fbc90b2c59b8ca9a4070adf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3e4e5928043d3c5e50444e09a02168b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3e4e5928043d3c5e50444e09a02168b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 410m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-410m2-aluguel-RS3000-id-2428711072/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento na avenida Leste-Oeste, com 2 qts, wc social, cozinha americana, \u00e1rea de servi\u00e7o, reformado. O Pr\u00e9dio est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo a parada de \u00f4nibus, pontos comercias, centro fashion, padarias, col\u00e9gios, centro de lazer do Jacarecanga.<br><br>Ligue e agende uma visita: / -", "title": "Fortaleza - Apartamento Padr\u00e3o - Jacarecanga", "stamps": [], "createdAt": "2021-07-08T00:12:35.729Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2526565896", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-01-11T21:30:16.913Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60312060", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jacarecanga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Carlito Pamplona", "poisList": ["BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Parada linha 725", "TS:Tirol - Moura Brasil", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Moura Brasil", "CS:Mercadinho Portas Abertas", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:FG Mercadinho", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Confeitaria Le Chica", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "Apartamento 101", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0153", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "1259d148-1d5a-8aa5-50d1-0f9c781130f8", "advertiserContact": {"phones": ["8530776666", "85982224509"]}, "whatsappNumber": "85982224509", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "705"}, "price": "705", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "1259d148-1d5a-8aa5-50d1-0f9c781130f8", "name": "RE/MAX EXCELLENCE", "licenseNumber": "19489-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 651781, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "529842a09f0b770611f794c7d4626fbf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/529842a09f0b770611f794c7d4626fbf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4db0e87f1244f5016c202cd6e12fd08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4db0e87f1244f5016c202cd6e12fd08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55b9574c70b8b788afb929db4369fcda", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55b9574c70b8b788afb929db4369fcda/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36347e697b11dba8471a16f602f1ee22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36347e697b11dba8471a16f602f1ee22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f246a74477c1398e520732fe0115e106", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f246a74477c1398e520732fe0115e106/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4280db825d9fc2bb95f0f6529564eb69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4280db825d9fc2bb95f0f6529564eb69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "816996a1fd5753c5e4222335a827883a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/816996a1fd5753c5e4222335a827883a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20625a910169adf066d4b98b344d727f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20625a910169adf066d4b98b344d727f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ddfb2f0684f9642141541f6730ac9850", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ddfb2f0684f9642141541f6730ac9850/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d68cb8e9e90109a47e757f97bcc1ea9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d68cb8e9e90109a47e757f97bcc1ea9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ca236647e4ca11c9b95e765e98982a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ca236647e4ca11c9b95e765e98982a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a9cd1a6491ef19db49505b918799796", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a9cd1a6491ef19db49505b918799796/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d54fc5a90e7d4fa771cf8b48395549d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d54fc5a90e7d4fa771cf8b48395549d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f229568f6a5a5a3e6a9b7e5d81412ea1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f229568f6a5a5a3e6a9b7e5d81412ea1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b99c5abe255f18d107f74037236e9eae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b99c5abe255f18d107f74037236e9eae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac789b60e6eb653f43805c223c491604", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac789b60e6eb653f43805c223c491604/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44b459363abd0a3d7fcd3d94e664450f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44b459363abd0a3d7fcd3d94e664450f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be7e023f44495047939793f14d1c18e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be7e023f44495047939793f14d1c18e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e088083078968f8d98687ef40c947ed2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e088083078968f8d98687ef40c947ed2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e86261f39f6cdacdac0aafe2be1df02c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e86261f39f6cdacdac0aafe2be1df02c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81351ea6869e9baee718863807b0a94f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81351ea6869e9baee718863807b0a94f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d976c516907eff1ae8041f95e887c00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d976c516907eff1ae8041f95e887c00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e69a586219db54f84010e6c6cd581671", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e69a586219db54f84010e6c6cd581671/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9570fad587f3885f3c9440e599d78061", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9570fad587f3885f3c9440e599d78061/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5d4f3ecae483bbdfb95442ebc70ea08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5d4f3ecae483bbdfb95442ebc70ea08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4eaf7b7afdf5fd23e131ee78f4210bac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4eaf7b7afdf5fd23e131ee78f4210bac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "RE/MAX EXCELLENCE", "href": "/651781/re-max-excellence/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Jacarecanga", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-jacarecanga-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS705-id-2526565896/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["15"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Entre em contato com a nossa imobili\u00e1ria e agende j\u00e1 sua visita!<br><br>Kitinete para loca\u00e7\u00e3o na Aerol\u00e2ndia.<br><br>- Rua Capit\u00e3o Uruguai, 434 kitinete 12 - Pr\u00f3ximo a Skina do bai\u00e3o na BR116 e a Par\u00f3quia Nossa Senhora do Sagrado Cora\u00e7\u00e3o.<br><br>Kitnet 12 - 14, 38 m\u00b2 - 01 Quarto, banheiro, cozinha, todo na cer\u00e2mica, n\u00e3o tem condom\u00ednio, medidor de energia individual, \u00e1gua \u00e9 dividido para todos os inquilinos.<br><br>Aluguel: R$ 300,00 j\u00e1 incluso condom\u00ednio.<br>Temos outras Kitnets neste endere\u00e7o com outras caracter\u00edsticas. -", "title": "Kitnet para alugar, Aerol\u00e2ndia, Fortaleza.", "stamps": [], "createdAt": "2018-08-01T18:15:56.921Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "21153", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "1039231173", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-23T13:20:13.064Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60851100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "434", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.513818, "source": "GOOGLE", "lat": -3.766796}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Capit\u00e3o Uruguai", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aerolandia", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Alto da Balan\u00e7a", "poisList": ["BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Borges de Melo", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Viana Delicatessen", "CS:986 Shop Premium", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farma Castro"], "complement": "Apartamento 12", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "KN0012", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["15"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "whatsappNumber": "85988690569", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "300"}, "yearlyIptu": "0", "price": "300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "legacyZapId": 1016}, "medias": [{"id": "932fd049afc66783178fcdd4311291f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/932fd049afc66783178fcdd4311291f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3dbe6a51585c48662de7393e94ae488c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3dbe6a51585c48662de7393e94ae488c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55bfd566016dc8d06d37900674436f9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55bfd566016dc8d06d37900674436f9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f68f0d0ddf0090bf5f39e6fc5fd2966b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f68f0d0ddf0090bf5f39e6fc5fd2966b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aerol\u00e2ndia", "street": "Rua Capit\u00e3o Uruguai", "streetNumber": "434"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 15m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-aerolandia-bairros-fortaleza-15m2-aluguel-RS300-id-1039231173/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["2460"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno comercial, 2.400m\u00b2, ao lado da Faculdade Pit\u00e1goras.<br><br>Localizado pr\u00f3ximo a esta\u00e7\u00e3o de metr\u00f4 e shopping Benfica, Museu do Humor Cearense, restaurantes, posto de combust\u00edvel, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Terreno para aluguel, Benfica - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:13.883Z", "floors": [], "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530360875", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.675Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60020180", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Benfica", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Benfica", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Benfica", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "CS:Coxinha Express", "CS:Deli Carnes", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora Pamil", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2903", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["2460"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "35000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "35000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "f5da684c314983f9b9e68d2deef9c6c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5da684c314983f9b9e68d2deef9c6c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Benfica", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "para alugar, 2460m\u00b2", "href": "/imovel/benfica-bairros-fortaleza-2460m2-aluguel-RS35000-id-2530360875/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["540"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente terreno para loca\u00e7\u00e3o!<br><br>- Av. Nova Fortaleza, 1662 - Maracana\u00fa<br><br>540m\u00b2 terreno todo murado com port\u00e3o de ferro.<br><br>Aluguel: R$ 950,00 -", "title": "Terreno residencial para loca\u00e7\u00e3o, Planalto Ayrton Senna, Fortaleza.", "stamps": [], "createdAt": "2019-07-24T13:17:34.848Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "21153", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2451713937", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-23T13:20:13.064Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60766680", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1662", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.580804, "source": "GOOGLE", "lat": -3.837505}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Nova Fortaleza", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Planalto Ayrton Senna", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Planalto Ayrton Senna", "poisList": ["BS:Terminal do Industrial", "TS:Terminal do Industrial", "TS:Aracap\u00e9", "CS:P\u00e3o de Mel Panificadora", "CS:Panificadora Sales Pan", "PH:Droga Life", "PH:Farm\u00e1cia Lara", "PH:Farm\u00e1cia Vital\u00edcia", "PH:Farm\u00e1cia M\u00e3o Amiga", "PH:Farm\u00e1cia Viviane"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "TE0152", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["540"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "whatsappNumber": "85988690569", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "950"}, "yearlyIptu": "0", "price": "950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "legacyZapId": 1016}, "medias": [{"id": "0d274a4bc6399e5c42841ced9ae0ee88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d274a4bc6399e5c42841ced9ae0ee88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14a8f17bc205483bdcebe90a4befde6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14a8f17bc205483bdcebe90a4befde6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "329fc8c4288efb03f066f2d799fae37e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/329fc8c4288efb03f066f2d799fae37e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b25f4b163427207a64fa505e6a0511df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b25f4b163427207a64fa505e6a0511df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Planalto Ayrton Senna", "street": "Avenida Nova Fortaleza", "streetNumber": "1662"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 540m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-planalto-ayrton-senna-bairros-fortaleza-540m2-aluguel-RS950-id-2451713937/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["726"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GALP\u00c3O COM 2 SALAS, \u00c1REA TOTAL 726,45M\u00b2.", "title": "GALP\u00c3O COM 2 SALAS, \u00c1REA TOTAL 726,45M\u00b2.", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-19T05:54:25.647Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548342146", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T03:03:26.406Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60840450", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "575", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.485387, "source": "GOOGLE", "lat": -3.833089}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Dion\u00edsio Alencar Filho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:Economia Farma"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3556", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["726"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "7000"}, "price": "7000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "01bc224bfa6941dd7daad2bd157c7950", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01bc224bfa6941dd7daad2bd157c7950/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "663f5cd8922bc2f131995a22730267d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/663f5cd8922bc2f131995a22730267d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64e6715e2ebb45afd6a84d10a3f6f886", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64e6715e2ebb45afd6a84d10a3f6f886/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7719539bcb62bfce103a023546e8ab4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7719539bcb62bfce103a023546e8ab4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2460e2248c9797d49ff5c398ebacbb2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2460e2248c9797d49ff5c398ebacbb2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f9d394e4ca1e5fc9d95739f3fe1340e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f9d394e4ca1e5fc9d95739f3fe1340e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Dion\u00edsio Alencar Filho", "streetNumber": "575", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 726m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-messejana-bairros-fortaleza-726m2-aluguel-RS7000-id-2548342146/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CONDOMINIO 0", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:28.534Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861080", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-09T05:54:59.815Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60120375", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2785", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.51091, "source": "GOOGLE", "lat": -3.748498}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Bar\u00e3o de Studart", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1703", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1800"}, "price": "1800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "d6b38b8cc03ecfb10b522ee53f0f6080", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6b38b8cc03ecfb10b522ee53f0f6080/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4694ed16bd92a1506854f0dc13791d38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4694ed16bd92a1506854f0dc13791d38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3071b5faa3e15149675641fdefa06ad2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3071b5faa3e15149675641fdefa06ad2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Avenida Bar\u00e3o de Studart", "streetNumber": "2785", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-60m2-aluguel-RS1800-id-2547861080/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["68"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Pacote Loca\u00e7\u00e3o: R$3.000,00 (Aluguel + Condom\u00ednio + IPTU)<br>O apartamento MOBILIADO est\u00e1 localizado no bairro Coc\u00f3 tem 68 metros quadrados com 3 quartos sendo 2 suites e 3 banheiros<br>\u00c1REA DE LAZER COMPLETA", "title": "Pacote Alugo Ap 68m MOBILIADO, Cond. Les Jardins, andar intermedi\u00e1rio, 3 quartos, 2 suites, 2 vagas", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-14T12:26:51.491Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2551526367", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-04-04T14:51:51.587Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60192050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2500", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.468071, "source": "GOOGLE", "lat": -3.748935}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Bento Albuquerque", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Coco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Coc\u00f3", "poisList": ["CS:Portugalia", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Odnilra Cruz Moreira", "SU:EEEP Maria Jos\u00e9 Medeiros", "SU:Escola Professora Maria Gondim dos Santos", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Gondim dos Santos", "SU:Escola Frei Agostinho Fernandes", "BR:Don Pisani - Pizza & Esfiha", "BR:La Ticiane", "BR:Fuxiko beer", "BR:Cabumba"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "Contato pelo WhatsApp: 85 996132884 (HEN)", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "476806e2-15db-e1ce-73e0-b36364eba087", "advertiserContact": {"phones": ["85996132884"]}, "whatsappNumber": "85996132884", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "476806e2-15db-e1ce-73e0-b36364eba087", "name": "L\u00cdVIA PEDROSA.", "licenseNumber": "18495-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 545838, "legacyZapId": 3576135}, "medias": [{"id": "2769ecb4abc74e95ea3e1468db6b9f13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2769ecb4abc74e95ea3e1468db6b9f13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "faf4d0400e18faf3448330eba5c1d90c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/faf4d0400e18faf3448330eba5c1d90c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5c27ff8fd97a67eaa7c536defd75894", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5c27ff8fd97a67eaa7c536defd75894/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fde162236273e46b3403bbeaca81ff60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fde162236273e46b3403bbeaca81ff60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13189442bd90657ea693e2d7b3f9b790", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13189442bd90657ea693e2d7b3f9b790/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82a5cce9da7f6d1f883790cf521ed84c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82a5cce9da7f6d1f883790cf521ed84c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a64d3c0478b2121dd48636e4093269fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a64d3c0478b2121dd48636e4093269fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1880a602c377edd5167c6896fac41a3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1880a602c377edd5167c6896fac41a3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ee8297db2b3339bd0605c3c6a3ab60a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ee8297db2b3339bd0605c3c6a3ab60a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e87d14ca1102b4298e00a0d4901bd610", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e87d14ca1102b4298e00a0d4901bd610/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af35b4407cd5768be9e2ab7153ebf89e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af35b4407cd5768be9e2ab7153ebf89e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2eb52e1ff1b5b54f7010f7de7fb6aab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2eb52e1ff1b5b54f7010f7de7fb6aab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46bedb4fcea368bd4543c1369ea724a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46bedb4fcea368bd4543c1369ea724a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1f1ee3bd8c814a86c3216e6a1738fd6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1f1ee3bd8c814a86c3216e6a1738fd6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fed24a6c2827c50d3cd1a5a22c55699c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fed24a6c2827c50d3cd1a5a22c55699c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5413329734bd3593b9eac24dc6d33274", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5413329734bd3593b9eac24dc6d33274/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "766309495f2ce530a5a47683a8384597", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/766309495f2ce530a5a47683a8384597/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84612962a267fb334c3712feadc46115", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84612962a267fb334c3712feadc46115/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "139b39fa97056a071ca8d3fc5f285c61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/139b39fa97056a071ca8d3fc5f285c61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c14de746bb0c5be63f7c898cabc58c93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c14de746bb0c5be63f7c898cabc58c93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4bef37a46152ee94fb9759ef21572cc2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4bef37a46152ee94fb9759ef21572cc2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "309e02c142581071f5a709f776246068", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/309e02c142581071f5a709f776246068/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0dc2ddcc650a034a0feab3812cc982d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0dc2ddcc650a034a0feab3812cc982d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "043eecb51c5d1124ad875bee290b0baa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/043eecb51c5d1124ad875bee290b0baa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "daf523f2f780c62b5752b42fc945514b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/daf523f2f780c62b5752b42fc945514b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6082738a7a51bda3f4acd0f63312ef3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6082738a7a51bda3f4acd0f63312ef3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f815ee8639cc7ef2600cfe3ee104c145", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f815ee8639cc7ef2600cfe3ee104c145/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9fc676d9eebe4b9cf1ce4433cea7b88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9fc676d9eebe4b9cf1ce4433cea7b88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb9d9b6a26e59e046efdf900b4378269", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb9d9b6a26e59e046efdf900b4378269/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c85b25d92ed80f7b4fd821861efe474", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c85b25d92ed80f7b4fd821861efe474/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88e6922a81acb93d777da83f837571d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88e6922a81acb93d777da83f837571d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d367f0f3cc72c0a14d0e8d304f32c078", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d367f0f3cc72c0a14d0e8d304f32c078/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a97b3eea85cdf5069f002c67316ad0e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a97b3eea85cdf5069f002c67316ad0e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc9e304a6ad63f77b5f266c6ad3086f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc9e304a6ad63f77b5f266c6ad3086f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9c03f0d65ab8c2d9b830a1a52120b93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9c03f0d65ab8c2d9b830a1a52120b93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "742da751d3aa9703c1cd7475dda9389c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/742da751d3aa9703c1cd7475dda9389c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2858ff4281b5ef0b38b091bfce031a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2858ff4281b5ef0b38b091bfce031a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dcd6ee45243def3753fd820176bc4c70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dcd6ee45243def3753fd820176bc4c70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "L\u00cdVIA PEDROSA.", "href": "/545838/livia-pedrosa/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Coc\u00f3", "street": "Rua Bento Albuquerque", "streetNumber": "2500"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 68m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-coco-bairros-fortaleza-com-garagem-68m2-aluguel-RS3000-id-2551526367/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Com 50m\u00b2 de \u00e1rea privativa, 02 quartos, sala de estar e jantar, cozinha, wc social, 01 vaga de garagem, varanda.<br>Condom\u00ednio com port\u00e3o autom\u00e1tico, interfone, cerca el\u00e9trica, c\u00e2meras de seguran\u00e7a.<br><br>Em frente ao P\u00e1tio Messejana.<br><br>REF: 04429<br>N\u00e3o perca essa oportunidade!<br>Entre em contato, consulte condi\u00e7\u00f5es e agende sua visita!<br>*PRE\u00c7O SUJEITO \u00c0 ALTERA\u00c7\u00c3O SEM AVISO PR\u00c9VIO -", "title": "REF: 04429 - \u00d3timo Apartamento na Messejana!", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-04T01:03:35.570Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "56232", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2550230297", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-02-24T02:35:19.947Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60873082", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Santa Maria", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Casa do Chocolate", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Panificadora M&M", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:FTB", "PH:Economia Farma"], "complement": "Edif\u00edcio B Apartamento 12", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1986", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "advertiserContact": {"phones": ["8534444810", "85981472775"]}, "whatsappNumber": "85981472775", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "790"}, "yearlyIptu": "0", "price": "690", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "100"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/524159f3c0f34c99938c217f5201a58a.jpg", "licenseNumber": "00749-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 27978, "legacyZapId": 3617915}, "medias": [{"id": "e0ddc461c89e90f3bd17e43884e2ebcb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0ddc461c89e90f3bd17e43884e2ebcb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0c2b3a325f600b71b2d540a12f7b40e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0c2b3a325f600b71b2d540a12f7b40e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed3af03543b84786b61bef630593be54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed3af03543b84786b61bef630593be54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb9325061981c89a2a39b9c37a1c9b75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb9325061981c89a2a39b9c37a1c9b75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4eb90d040efd20e8110816cc91a5a243", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4eb90d040efd20e8110816cc91a5a243/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "edc269e440dad47670924212acda02de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/edc269e440dad47670924212acda02de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65c6723c500a7069ec18e6d43373c681", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65c6723c500a7069ec18e6d43373c681/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd93526968090c30cdc1f84902ce0b50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd93526968090c30cdc1f84902ce0b50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47c600b262f960da72b0555eb7358474", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47c600b262f960da72b0555eb7358474/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a20391b736e0a25eed51dfc1c32eb13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a20391b736e0a25eed51dfc1c32eb13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "href": "/27978/sol-nascente-consultoria-e-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-messejana-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS690-id-2550230297/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["5000"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno com 5000m\u00b2 de esquina, plano, localiza\u00e7\u00e3o privilegiada.Pr\u00f3ximo a barraca Marambaia.", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:29.073Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861193", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-01-14T09:07:43.785Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60182418", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.453639, "source": "GOOGLE", "lat": -3.74112}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Dioguinho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia do Futuro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Praia do Futuro I", "poisList": ["SU:Escola de tempo parcial Frei Agostinho Fernandes", "SU:Escola Frei Agostinho Fernandes", "SU:Creche Frei Agostinho Fernandes", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Maria \u00c2ngela da Silveira Borges", "BR:Cabumba", "BR:Barraca Vira Ver\u00e3o"], "complement": "Quadra 45 Objeto da Matricula N\u00ba8746", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L7173", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["5000"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5000"}, "price": "5000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "c553ba478238e918634eabb66233568f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c553ba478238e918634eabb66233568f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a88392dafbe9c423c57ff6eb67a555a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a88392dafbe9c423c57ff6eb67a555a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eff8d610139e8b01b51424e475c77270", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eff8d610139e8b01b51424e475c77270/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c27d93aa3a5e98a28943245a0905e097", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c27d93aa3a5e98a28943245a0905e097/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia do Futuro", "street": "Avenida Dioguinho", "streetNumber": "1", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 5000m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-praia-do-futuro-bairros-fortaleza-5000m2-aluguel-RS5000-id-2547861193/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["1040"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno murado de esquina com 02 frentes, medindo 1040m\u00b2 de \u00e1rea total.", "title": "TERRENO para aluguel, Passar\u00e9 - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-09T11:04:29.053Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2544078576", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:34.910Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60862345", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Passare", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Passar\u00e9", "poisList": ["CH:Posto de Sa\u00fade Alarico Leite (Passar\u00e9)", "CH:UAPS Alarico Leite", "CH:UPA 24h (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Posto de Sa\u00fade Jangurussu", "CH:Creche Municipal da 1\u00aa Etapa do Jos\u00e9 Walter", "SC:Supermercado Irm\u00e3os G\u00eameos", "SC:Studio Bora", "SC:Material de Constru\u00e7\u00e3o Irm\u00e3o Joc\u00e9lio", "SC:Mercadinho S\u00e3o Raimundo", "SC:Mercadinho Nenen", "BR:Ceviche Sushi Bar", "BR:Rita's Churrascaria", "BR:Balbino", "BR:Camar\u00e3o Online", "BR:Peixe Vivo Restaurnate", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Jos\u00e9 Mac\u00e1rio Coelho", "SU:Escola de tempo parcial Imaculada Concei\u00e7\u00e3o", "SU:Escola de tempo parcial Andr\u00e9 Luiz", "SU:Infante Rosalina Rodrigues E.M.E.I.F.", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Deputado Paulino Rocha"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8687", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1040"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2700"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "78e22ff923a1a57353a66540a61b2c04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78e22ff923a1a57353a66540a61b2c04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "301d90af317f781b8106c48565ca8432", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/301d90af317f781b8106c48565ca8432/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61475c2c746cf4143e04c493f90e1574", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61475c2c746cf4143e04c493f90e1574/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6418b63094ca8ddadc1c02670dedd3d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6418b63094ca8ddadc1c02670dedd3d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Passar\u00e9", "street": ""}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 1040m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-passare-bairros-fortaleza-1040m2-aluguel-RS2700-id-2544078576/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": [], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro CENTRO", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-04T05:56:43.447Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553509032", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-05T07:34:33.943Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.525307, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728259}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pedro Borges", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Centro Empresarial Clovis Rolim Vaga 15", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L11026", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "350"}, "price": "350", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "19c8b55dfd58f245c8fdb6d30b3c71b1", "url": "https://youtu.be/TNrqr1DVT0M", "type": "VIDEO"}, {"id": "ca4da19de66ab262911c8b919f7eceaa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca4da19de66ab262911c8b919f7eceaa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "20", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Pedro Borges"}, "name": "Lote/Terreno para alugar", "href": "/imovel/lote-terreno-centro-bairros-fortaleza-aluguel-RS350-id-2553509032/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["32"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja no Centro, medindo 32m\u00b2, com 02 ambientes.", "title": "LOJA para aluguel, Centro - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-17T07:27:15.719Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2531020079", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:35.649Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030010", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Moura Brasil", "TS:Tirol - Moura Brasil", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:FG Mercadinho", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "625", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["32"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "450"}, "yearlyIptu": "85", "price": "450", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "f16faf0242ac770fec5786acdb17dc52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f16faf0242ac770fec5786acdb17dc52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2d99349fa4357a6a383c889d2f41ea2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2d99349fa4357a6a383c889d2f41ea2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd44410a9cf407e52aeac0f01ef6350c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd44410a9cf407e52aeac0f01ef6350c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d26e1d8d8cf7b3502c28f538bbfdcb80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d26e1d8d8cf7b3502c28f538bbfdcb80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58ce4b91ff94787e4c6ecc276662ad49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58ce4b91ff94787e4c6ecc276662ad49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 32m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-32m2-aluguel-RS450-id-2531020079/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1079"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno comercial para alugar no bairro Salinas - PR\u00d3XIMO A AVENIDA ROGACIANO LEITE / Terreno murado com 1.079,00m\u00b2 de \u00e1rea total. -", "title": "Terreno comercial para alugar, Salinas, Fortaleza.", "stamps": [], "createdAt": "2019-07-24T13:17:34.529Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "21153", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2451712519", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-23T13:20:13.064Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811010", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "761", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.50196, "source": "GOOGLE", "lat": -3.773475}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua J\u00falia Sales", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Salinas", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Salinas", "poisList": ["TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:986 Shop Premium", "CS:Viana Delicatessen", "SC:MV Variedades", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SC:Linda de Viver Beauty", "SC:Gerardo Bastos", "SC:Conceito Auto Shopping", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Jaime Alencar de Oliveira", "SU:Escola de tempo parcial Professor Lu\u00eds Costa", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:EEMTI Johnson", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Mirian Porto Mota"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "TE0001", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1079"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "whatsappNumber": "85988690569", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "legacyZapId": 1016}, "medias": [{"id": "5b815eceed8b519095cd76f87563fd74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b815eceed8b519095cd76f87563fd74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "261654678f0235cbee64fbb8f691b3c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/261654678f0235cbee64fbb8f691b3c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13062a148f468445d474209c3752a834", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13062a148f468445d474209c3752a834/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fcc5bc8d508d02f908d62c06ce4fea88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fcc5bc8d508d02f908d62c06ce4fea88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Salinas", "street": "Rua J\u00falia Sales", "streetNumber": "761"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 1079m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-salinas-bairros-fortaleza-1079m2-aluguel-RS1000-id-2451712519/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["396"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE TERRENO DE ESQUINA COM \u00c1REA 12 X 33, IDEAL PARA O SEU NEG\u00d3CIO, LOCALIZADO RUA BEATRIZ.", "title": "EXCELENTE TERRENO DE ESQUINA COM \u00c1REA 12 X 33, IDEAL PARA O SEU NEG\u00d3CIO, LOCALIZADO RUA BEATRIZ.", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-19T05:54:25.606Z", "floors": [], "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548342534", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-01T08:49:12.460Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60864267", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "0", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.508943, "source": "GOOGLE", "lat": -3.799573}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Beatriz Segal", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Barroso", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cajazeiras", "poisList": ["CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Ludreamscakes", "CS:Nogueira P\u00e3es", "CH:CELAF", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "SC:Brasil Distribuidora", "SC:Mundial Distribuidora", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "SU:EEFM Professora Maria Gon\u00e7alves", "SU:Escola de tempo parcial Odilon Gonzaga Braveza", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes"], "complement": "Quadra 15 Lote 8", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3346", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["396"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "aed4aff1f5555bb13a1c9d93e145c5a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aed4aff1f5555bb13a1c9d93e145c5a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45f0b779ea54b39c517437997df0c034", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45f0b779ea54b39c517437997df0c034/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Barroso", "street": "Rua Beatriz Segal", "streetNumber": "0", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 396m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-barroso-bairros-fortaleza-396m2-aluguel-RS1000-id-2548342534/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["46"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizado a 3 quadras da Av. Professor Gomes de Matos, pr\u00f3ximo ao hospital Hapvida, Americanas, Drag\u00e3o dos Parafusos, Bradesco, Nidobox Supermercado, col\u00e9gio Nossa Senhora do Carmo e outras conveni\u00eancias!<br>Disp\u00f5e de 46,14, sala ampla, cozinha, 2 quartos sendo 1 su\u00edte, banheiro social, \u00e1rea de servi\u00e7o e 1 vaga de garagem sujeito a disponibilidade.<br>Vamos agendar sua visita? -", "title": "Apartamento com 2 quartos para alugar no bairro Montese", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-15T23:24:38.559Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2562989276", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-15T23:27:10.229Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60420630", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "606", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.551752, "source": "GOOGLE", "lat": -3.763809}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Alan Kardec", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Montese", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Montese", "poisList": ["TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Couto Fernandes", "TS:Montese", "TS:Porangabussu", "TS:Parangaba", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Panificadora Guimaraes", "CS:Panificadora Raulino", "CS:Padaria e Mercadinho Martins", "CS:Panificadora S\u00e3o Judas Tadeu", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "PH:Pague Menos (Montese)", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "VP:Pet Shop Estilo Canino", "VP:Pet Maxx", "VP:Domus Pet", "VP:Kanni + Veterin\u00e1ria", "VP:Bichos & Bichos"], "complement": "Apartamento 303", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1388", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["46"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "960"}, "yearlyIptu": "144", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "60"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "7fead35c89a55ec73f7d4f868f5532eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7fead35c89a55ec73f7d4f868f5532eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55d45bc5cb0bde2fb9062d0a989b335f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55d45bc5cb0bde2fb9062d0a989b335f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d7977b66266efe0d07eab91050870e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d7977b66266efe0d07eab91050870e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5295a7732e4cac67417ea0092057353a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5295a7732e4cac67417ea0092057353a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94b07996613e7f103f3379f5bdc6e1e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94b07996613e7f103f3379f5bdc6e1e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35dec3d0f7554f5b5391f17ee2313532", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35dec3d0f7554f5b5391f17ee2313532/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1b7428c3a02973fb19b1ab9c5e7352f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1b7428c3a02973fb19b1ab9c5e7352f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a612ff1a285d8dec5379bbd550725674", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a612ff1a285d8dec5379bbd550725674/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52ffe98914efd60e3ea3a58ae04c774f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52ffe98914efd60e3ea3a58ae04c774f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13b2f18b2d83137da8e3cd203da7138c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13b2f18b2d83137da8e3cd203da7138c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Montese", "street": "Rua Alan Kardec", "streetNumber": "606", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 46m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-montese-bairros-fortaleza-com-garagem-46m2-aluguel-RS900-id-2562989276/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["181"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente oportunidade de alugar uma casa comercial com 181m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda, 1 recep\u00e7\u00e3o, 4 salas, 1 sal\u00e3o, 1 dep\u00f3sito, copa e 4 WCs.<br><br>Im\u00f3vel ideal para empresas, escrit\u00f3rios, clinicas...<br><br>N\u00e3o perca essa oportunidade!<br>Entre em contato, consulte condi\u00e7\u00f5es e agende sua visita!<br>*PRE\u00c7O SUJEITO \u00c0 ALTERA\u00c7\u00c3O, SEM AVISO PR\u00c9VIO. -", "title": "REF: 04176 - Casa Comercial na Cidade dos Funcion\u00e1rios!", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-06T05:45:21.421Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "56232", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2561652929", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-06T05:59:48.494Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822470", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Ludreamscakes", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PT0146", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["181"], "advertiserId": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "advertiserContact": {"phones": ["8534444810", "85981472775"]}, "whatsappNumber": "85981472775", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/524159f3c0f34c99938c217f5201a58a.jpg", "licenseNumber": "00749-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 27978, "legacyZapId": 3617915}, "medias": [{"id": "bf59d07b47c02a92ed4152869b198569", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf59d07b47c02a92ed4152869b198569/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb68aff779f548e9a56e8f220e1ed9f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb68aff779f548e9a56e8f220e1ed9f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b8da5e2e63b00f075234b0bf84181fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b8da5e2e63b00f075234b0bf84181fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d9cf821d8a3e84c7f378c24fc0b9a5a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d9cf821d8a3e84c7f378c24fc0b9a5a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5842f93d948fc6e309851b6c85d5cdf7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5842f93d948fc6e309851b6c85d5cdf7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d428e9347b7a44a01f43297e845357b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d428e9347b7a44a01f43297e845357b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "href": "/27978/sol-nascente-consultoria-e-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 181m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-181m2-aluguel-RS3000-id-2561652929/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BALCONY", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["102"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa com 102m\u00b2 de \u00e1rea interna e 108m\u00b2 de \u00e1rea externa, piso em cer\u00e2mica/tacos, varanda, sala (estar/jantar), 02 quartos, WC social. lavabo, WC servi\u00e7o, cozinha, despensa, \u00e1rea de servi\u00e7o e grades.", "title": "CASA para aluguel, 2 quartos, Jacarecanga - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-03-16T10:58:44.573Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2513877381", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:35.963Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60010400", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jacarecanga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jacarecanga", "poisList": ["BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Parada linha 725", "TS:Tirol - Moura Brasil", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Moura Brasil", "CS:FG Mercadinho", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "588", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["102"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "yearlyIptu": "169", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "9b50947d0be59e1cef156ee304514746", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b50947d0be59e1cef156ee304514746/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jacarecanga", "street": ""}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 102m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-jacarecanga-bairros-fortaleza-102m2-aluguel-RS500-id-2513877381/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "A loja est\u00e1 localizado no bairro Praia de Iracema possui 25 metros quadrados e 1 banheiro.", "title": "Loja para aluguel tem 25 m2 em Praia de Iracema - Fortaleza - Cear\u00e1", "stamps": [], "createdAt": "2019-10-04T02:26:07.321Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "25544470", "id": "2459843402", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T03:10:16.323Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060292", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "341", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.512293, "source": "GOOGLE", "lat": -3.723158}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jo\u00e3o Cordeiro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Praia de Iracema", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "7386b7", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["25"], "advertiserId": "a4e816b2-82c4-7669-5431-84f201908a92", "advertiserContact": {"phones": ["85999558075"]}, "whatsappNumber": "85999558075", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1100"}, "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "a4e816b2-82c4-7669-5431-84f201908a92", "name": "IMOBILIARIA SAVIO CAMILO LTDA", "licenseNumber": "00565-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 228147, "legacyZapId": 2920672}, "medias": [{"id": "34e9671c7cdcafcd669178fc5f769197", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34e9671c7cdcafcd669178fc5f769197/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e522c1ffcbcfd1c801b98bd07cd9402a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e522c1ffcbcfd1c801b98bd07cd9402a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f65338a43117699f38354ca31dbb0a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f65338a43117699f38354ca31dbb0a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c11e59540037b9dfc4e470d5950e20d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c11e59540037b9dfc4e470d5950e20d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00bffc375ae4f751e9c8ca7a6cb0e796", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00bffc375ae4f751e9c8ca7a6cb0e796/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILIARIA SAVIO CAMILO LTDA", "href": "/228147/imobiliaria-savio-camilo-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "341", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia de Iracema", "street": "Rua Jo\u00e3o Cordeiro"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 25m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-25m2-aluguel-RS1100-id-2459843402/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["32"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja comercial medindo 32m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda, WC social e piso cer\u00e2mica.", "title": "LOJA para aluguel, Centro - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-09-30T04:13:30.542Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2536459570", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:35.647Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030010", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Moura Brasil", "TS:Tirol - Moura Brasil", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:FG Mercadinho", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "627", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["32"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "yearlyIptu": "142", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "9ccdd3d0fea82b8da87b4e8e56f561f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ccdd3d0fea82b8da87b4e8e56f561f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 32m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-32m2-aluguel-RS500-id-2536459570/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["211"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizado a uma quadra do Gin\u00e1sio Paulo Sarasate, supermercados Cometa e GBarbosa, Faculdade Ari de S\u00e1, cl\u00ednicas m\u00e9dicas, restaurantes, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo", "title": "Terreno murado, com frente para Rua Jo\u00e3o Cordeiro, esquina com Rua Rocha Lima.", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:13.782Z", "floors": [], "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530359810", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.611Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110301", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Deli Carnes", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3132", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["211"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1800"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "79f04974a09d7bca3c527bf1df5998c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79f04974a09d7bca3c527bf1df5998c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "073c95375bc9eecb0f2a33f144317dab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/073c95375bc9eecb0f2a33f144317dab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f2908bea49f5ce3eaa94b7030f3f4c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f2908bea49f5ce3eaa94b7030f3f4c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "para alugar, 211m\u00b2", "href": "/imovel/aldeota-bairros-fortaleza-211m2-aluguel-RS1800-id-2530359810/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["400"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA ALUGA (AS) :::: R$ 12.333<br><br>= O P O R T U N I D A D E =<br><br>=== Excelente Ponto Comercial no Bairro de F\u00e1tima<br><br>=> PR\u00c9DIO COMERCIAL COM OTIMA ESTRUTURA PARA DIVERSAS ATIVIDADES COMERCIAIS: Tais como, Agencias Bancarias, Clinica Medica, Restaurante de Alto Padr\u00e3o. DISPON\u00cdVEL PARA LOCA\u00c7\u00c3O: Um moderno edif\u00edcio, de alto padr\u00e3o.<br><br>=> LOCALIZADO: Uma das maiores,<br>mais conhecidas e antigas avenidas de<br>Fortaleza, a Av. Treze de Maio, reconhecida<br>tamb\u00e9m como importante centro comercial da<br>capital.<br><br>CARACTER\u00cdSTICAS<br>=> Amplo Sal\u00e3o<br>=> Recep\u00e7\u00e3o<br>=> 6 Banheiros<br>=> 9 Salas<br>=> \u00c1reas de Servi\u00e7o<br><br><br>=> Localiza\u00e7\u00e3o: Pr\u00f3ximo \u00e0 Escolas, Hospitais, Parada de \u00d4nibus,<br>Padarias, Posto de Gasolina, Farm\u00e1cias, Supermercados, Igrejas<br>-<br>=>| CONTATOS | (85)9. Falar com Agmar Campelo<br>=> Email: arrais@email. com -", "title": "Ponto para alugar, 400 m\u00b2 por R$ 12.333,33/m\u00eas - F\u00e1tima - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-07-24T06:08:33.618Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "17064", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2528440628", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [5], "updatedAt": "2022-03-04T22:11:01.582Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60040530", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Borges de Melo", "TS:Benfica", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Coxinha Express", "CS:Deli Carnes", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farma Castro", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Drogafelix (Montese)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PT0007", "bathrooms": [6], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["400"], "advertiserId": "0c75012d-b124-a03c-23d9-5110fdbef043", "advertiserContact": {"phones": ["8531826791", "85996186654"]}, "whatsappNumber": "85996186654", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "12333"}, "yearlyIptu": "0", "price": "12333", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "0c75012d-b124-a03c-23d9-5110fdbef043", "name": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/69d317c5b15b77a63f8491fcef778985.jpg", "licenseNumber": "01302-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 116588, "legacyZapId": 2957061}, "medias": [{"id": "9a3d9d5d8b58395457abdcfd9ed072e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a3d9d5d8b58395457abdcfd9ed072e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f34b6b9ac71d5e3176fc6024385af6e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f34b6b9ac71d5e3176fc6024385af6e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6be53bb76e0c18d8d67b5ae7fe2ad57a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6be53bb76e0c18d8d67b5ae7fe2ad57a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e4f757ed60811fa1469e5d5c3fa54bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e4f757ed60811fa1469e5d5c3fa54bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "346b0907d7a479f97311afad4220cecd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/346b0907d7a479f97311afad4220cecd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea6942d3b66ed88679f0ce7bf0778df0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea6942d3b66ed88679f0ce7bf0778df0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c9138f909bd3848050d5e3b18809103", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c9138f909bd3848050d5e3b18809103/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4fcd2ced54617614fddf7998befbbba4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4fcd2ced54617614fddf7998befbbba4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56430fc8ce08c068f939c9f581b0e0f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56430fc8ce08c068f939c9f581b0e0f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f44bb8e50fa400645f21783b1084ab57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f44bb8e50fa400645f21783b1084ab57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18a881c4a9963b61c1f413ae3557a7dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18a881c4a9963b61c1f413ae3557a7dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6abce2dd225039f1de36779c24195cff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6abce2dd225039f1de36779c24195cff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4901f9fd02ba669d1dca64d59d198235", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4901f9fd02ba669d1dca64d59d198235/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4b4633d201c16dcdc017b8ee9bd802f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4b4633d201c16dcdc017b8ee9bd802f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3905e9ae2cc2e62acb9fe51909baba00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3905e9ae2cc2e62acb9fe51909baba00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f03cd6ee55e6ae1679c89c8c6a04eba5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f03cd6ee55e6ae1679c89c8c6a04eba5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "824364fe75cfa4b72646d68dab830d8c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/824364fe75cfa4b72646d68dab830d8c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d76b9bb7262564d48e2319686b295a94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d76b9bb7262564d48e2319686b295a94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dcddeec746e54b3cb7b2ca4adfc89efa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dcddeec746e54b3cb7b2ca4adfc89efa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6fe1d6655538e57b6f306b3f3e44ec87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6fe1d6655538e57b6f306b3f3e44ec87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb506d86334bdb61b75bd62da29ec322", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb506d86334bdb61b75bd62da29ec322/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff309dc50b8df9915655e5fa72f30063", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff309dc50b8df9915655e5fa72f30063/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1755d9e28489d40e8c7524265f3f8aa2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1755d9e28489d40e8c7524265f3f8aa2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "729dec6d98eba5afc3f7fd3591977c07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/729dec6d98eba5afc3f7fd3591977c07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05887f69229390902d31e4c22576d074", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05887f69229390902d31e4c22576d074/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/116588/arrais-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "F\u00e1tima", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 400m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-fatima-bairros-fortaleza-com-garagem-400m2-aluguel-RS12333-id-2528440628/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["689"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CONDOMINIO 1939R$", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-18T17:36:33.561Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548278208", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:50.920Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055090", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "77", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526262, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728468}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua do Ros\u00e1rio", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10890", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["689"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "15850"}, "price": "15850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "1833219ba06f1c64089c001fe5686247", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1833219ba06f1c64089c001fe5686247/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b1c4743e7f2098d0381b678c1522a90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b1c4743e7f2098d0381b678c1522a90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "Rua do Ros\u00e1rio", "streetNumber": "77", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 689m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-689m2-aluguel-RS15850-id-2548278208/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": [], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro ALDEOTA", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:32.082Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860443", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:37:06.630Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Vaga 1E45", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13320", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "180"}, "price": "180", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "4096be9dafdd00adb8fa98662e4cbf50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4096be9dafdd00adb8fa98662e4cbf50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2faf323e86c4897cfda5ddf39f440c27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2faf323e86c4897cfda5ddf39f440c27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Lote/Terreno para alugar", "href": "/imovel/lote-terreno-aldeota-bairros-fortaleza-aluguel-RS180-id-2547860443/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": [], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro ALDEOTA", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:32.053Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860503", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:36:58.295Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Vaga 1E11", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13297", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "180"}, "price": "180", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "c381179a08fb63d26d73f926b0c73f5a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c381179a08fb63d26d73f926b0c73f5a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17230ee6900b4754dd990a16d2ef11e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17230ee6900b4754dd990a16d2ef11e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Lote/Terreno para alugar", "href": "/imovel/lote-terreno-aldeota-bairros-fortaleza-aluguel-RS180-id-2547860503/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": [], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro ALDEOTA", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:31.960Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547859024", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:37:01.546Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Vaga 1E03", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13289", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "180"}, "price": "180", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "69178f1d5067316b21af1df7495cd4b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69178f1d5067316b21af1df7495cd4b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6967b63094a4ee973066ad644a83d16e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6967b63094a4ee973066ad644a83d16e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Lote/Terreno para alugar", "href": "/imovel/lote-terreno-aldeota-bairros-fortaleza-aluguel-RS180-id-2547859024/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": [], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro ALDEOTA", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:32.076Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860505", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:35:03.854Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Vaga 1E39", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13318", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "180"}, "price": "180", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "7ea1c3508bdbe325d4a8316176aa3dfe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ea1c3508bdbe325d4a8316176aa3dfe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2894e606beb306f7e6f472fb7b9b2214", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2894e606beb306f7e6f472fb7b9b2214/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Lote/Terreno para alugar", "href": "/imovel/lote-terreno-aldeota-bairros-fortaleza-aluguel-RS180-id-2547860505/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": [], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro ALDEOTA", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:32.021Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860437", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:34:49.752Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Vaga 1E21", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13306", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "180"}, "price": "180", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "e3b1bd99ed51444cc9cebef893785757", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3b1bd99ed51444cc9cebef893785757/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64745c7978128105fc516b862f2a9b97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64745c7978128105fc516b862f2a9b97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Lote/Terreno para alugar", "href": "/imovel/lote-terreno-aldeota-bairros-fortaleza-aluguel-RS180-id-2547860437/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": [], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro ALDEOTA", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:32.827Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861517", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:51:43.330Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio P Vaga 53", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13279", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "180"}, "price": "180", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "ac4f90087405be8221aab70a148e284e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac4f90087405be8221aab70a148e284e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9efebae3e6b6d0820c6ac61c588ae239", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9efebae3e6b6d0820c6ac61c588ae239/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Lote/Terreno para alugar", "href": "/imovel/lote-terreno-aldeota-bairros-fortaleza-aluguel-RS180-id-2547861517/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": [], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro ALDEOTA", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:32.059Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547859104", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:47:20.487Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Vaga 1E32", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13313", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "180"}, "price": "180", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "9c1677335d7a40a40861d202a3637d81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c1677335d7a40a40861d202a3637d81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "470a508e9178c8d31a5fed7e98a1e8f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/470a508e9178c8d31a5fed7e98a1e8f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Lote/Terreno para alugar", "href": "/imovel/lote-terreno-aldeota-bairros-fortaleza-aluguel-RS180-id-2547859104/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": [], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro ALDEOTA", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:32.064Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547859105", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:48:28.107Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Vaga 1E15", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13301", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "180"}, "price": "180", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "f4be986cf460a9a2487d1b2c5ceb83c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4be986cf460a9a2487d1b2c5ceb83c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ada6fb6fb85d21bda4171ca66fd817c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ada6fb6fb85d21bda4171ca66fd817c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Lote/Terreno para alugar", "href": "/imovel/lote-terreno-aldeota-bairros-fortaleza-aluguel-RS180-id-2547859105/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": [], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro ALDEOTA", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:32.956Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547862554", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:48:31.986Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio P Vaga 59", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13284", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "180"}, "price": "180", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "e7f22cb45e7cde209deafdffa4279669", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7f22cb45e7cde209deafdffa4279669/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5eb394f4a8a6de1d29f7f81162731267", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5eb394f4a8a6de1d29f7f81162731267/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789"}, "name": "Lote/Terreno para alugar", "href": "/imovel/lote-terreno-aldeota-bairros-fortaleza-aluguel-RS180-id-2547862554/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": [], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro ALDEOTA", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:32.881Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547859116", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:47:43.391Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio P Vaga 61", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13285", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "180"}, "price": "180", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "edb17b9467fe0905862cee4ae72eddd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/edb17b9467fe0905862cee4ae72eddd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c5520dcccf4c60e01d4e73671563df5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c5520dcccf4c60e01d4e73671563df5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789"}, "name": "Lote/Terreno para alugar", "href": "/imovel/lote-terreno-aldeota-bairros-fortaleza-aluguel-RS180-id-2547859116/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": [], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro ALDEOTA", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:32.771Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861978", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:47:16.141Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio P Vaga 41", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13273", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "180"}, "price": "180", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "7dce6f7b2430c5d4ec90b8392ce56245", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7dce6f7b2430c5d4ec90b8392ce56245/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4ead2e34f308b23d788784e67c86d81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4ead2e34f308b23d788784e67c86d81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Lote/Terreno para alugar", "href": "/imovel/lote-terreno-aldeota-bairros-fortaleza-aluguel-RS180-id-2547861978/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": [], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro ALDEOTA", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:32Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860436", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:37:06.615Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Vaga 1E12", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13298", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "180"}, "price": "180", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "c0a40a83251c7a44a49521df94d90e6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0a40a83251c7a44a49521df94d90e6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0bdb2ea2bca391e8a10339e5125b611", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0bdb2ea2bca391e8a10339e5125b611/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont"}, "name": "Lote/Terreno para alugar", "href": "/imovel/lote-terreno-aldeota-bairros-fortaleza-aluguel-RS180-id-2547860436/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": [], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro ALDEOTA", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:32.083Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860507", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:36:54.951Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Vaga 1E46", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13321", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "180"}, "price": "180", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "628c8c7d86d16b5afa15caf8d763661b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/628c8c7d86d16b5afa15caf8d763661b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c85feb6bbcd3591be7ef4cfeb0d6b0ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c85feb6bbcd3591be7ef4cfeb0d6b0ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789"}, "name": "Lote/Terreno para alugar", "href": "/imovel/lote-terreno-aldeota-bairros-fortaleza-aluguel-RS180-id-2547860507/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": [], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro ALDEOTA", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:32.077Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860506", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:35:19.388Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Vaga 1E38", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13317", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "180"}, "price": "180", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "a34192ff4e1c9a5e7ad5c87efdeb5756", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a34192ff4e1c9a5e7ad5c87efdeb5756/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "489ac3762a9a0cf325031bd5ee6a5905", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/489ac3762a9a0cf325031bd5ee6a5905/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont"}, "name": "Lote/Terreno para alugar", "href": "/imovel/lote-terreno-aldeota-bairros-fortaleza-aluguel-RS180-id-2547860506/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": [], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro ALDEOTA", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:32.053Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860441", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:35:16.892Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Vaga 1E14", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13300", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "180"}, "price": "180", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "617732d00e39c600ae87b3b0144e423e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/617732d00e39c600ae87b3b0144e423e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c34cb32ecfb037e9f0783b4a1b1c42d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c34cb32ecfb037e9f0783b4a1b1c42d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789"}, "name": "Lote/Terreno para alugar", "href": "/imovel/lote-terreno-aldeota-bairros-fortaleza-aluguel-RS180-id-2547860441/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": [], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro ALDEOTA", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:32.058Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547859103", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:34:46.552Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Vaga 1E31", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13312", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "180"}, "price": "180", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "8a6da8cf472f5ae8d1ff5f5d26bd57b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a6da8cf472f5ae8d1ff5f5d26bd57b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70cda654d2039bec950ba835369a429d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70cda654d2039bec950ba835369a429d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Lote/Terreno para alugar", "href": "/imovel/lote-terreno-aldeota-bairros-fortaleza-aluguel-RS180-id-2547859103/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": [], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro ALDEOTA", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:32.065Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860442", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:34:55.845Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Vaga 1E37", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13316", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "180"}, "price": "180", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "cc9ffae09ee80e88f8fbc899e7b94e32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc9ffae09ee80e88f8fbc899e7b94e32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "289579cd6ce3e00db4023bf777255f0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/289579cd6ce3e00db4023bf777255f0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Lote/Terreno para alugar", "href": "/imovel/lote-terreno-aldeota-bairros-fortaleza-aluguel-RS180-id-2547860442/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": [], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro ALDEOTA", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:32.717Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860451", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:34:52.377Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio P Vaga 29", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13271", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "180"}, "price": "180", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "8897ac3ebabc84807aca3526c73d4bc8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8897ac3ebabc84807aca3526c73d4bc8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2a4d29e8b78db322b90727578d40e70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2a4d29e8b78db322b90727578d40e70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789"}, "name": "Lote/Terreno para alugar", "href": "/imovel/lote-terreno-aldeota-bairros-fortaleza-aluguel-RS180-id-2547860451/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": [], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro ALDEOTA", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:32.797Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861516", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:47:44.512Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio P Vaga 47", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13278", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "180"}, "price": "180", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "433a01de790b5351f483292bef394d8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/433a01de790b5351f483292bef394d8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c6abb15128e487f1cbbef83ab68553b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c6abb15128e487f1cbbef83ab68553b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789"}, "name": "Lote/Terreno para alugar", "href": "/imovel/lote-terreno-aldeota-bairros-fortaleza-aluguel-RS180-id-2547861516/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": [], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro ALDEOTA", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:32.869Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861982", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:48:45.821Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio P Vaga 55", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13280", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "180"}, "price": "180", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "bf909fb2d9b4ea2ef70c3af3832c829b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf909fb2d9b4ea2ef70c3af3832c829b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5af433c8a4b87b2b8702e3341b066a25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5af433c8a4b87b2b8702e3341b066a25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Lote/Terreno para alugar", "href": "/imovel/lote-terreno-aldeota-bairros-fortaleza-aluguel-RS180-id-2547861982/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": [], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro ALDEOTA", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:32.107Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547859110", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:47:28.661Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Vaga 1E60", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13330", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "180"}, "price": "180", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "83b0cda5cbd6d76d931381e4aba17301", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83b0cda5cbd6d76d931381e4aba17301/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb87e17d3bf0d007e214a483798fff2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb87e17d3bf0d007e214a483798fff2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont"}, "name": "Lote/Terreno para alugar", "href": "/imovel/lote-terreno-aldeota-bairros-fortaleza-aluguel-RS180-id-2547859110/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": [], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro ALDEOTA", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:31.998Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547859028", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:35:19.098Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Vaga 1E20", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13305", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "180"}, "price": "180", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "515c713c0ec1e401e0a9d93041499b92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/515c713c0ec1e401e0a9d93041499b92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dfb0631d132d99a56744f339bb095509", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dfb0631d132d99a56744f339bb095509/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Lote/Terreno para alugar", "href": "/imovel/lote-terreno-aldeota-bairros-fortaleza-aluguel-RS180-id-2547859028/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": [], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro ALDEOTA", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:31.987Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860435", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:34:55.841Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Vaga 1E17", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13303", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "180"}, "price": "180", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "33c06d69c3d33daacc9e7c554e82cd7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33c06d69c3d33daacc9e7c554e82cd7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8c11edcb9767189b846fcf6270f2c14", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8c11edcb9767189b846fcf6270f2c14/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789"}, "name": "Lote/Terreno para alugar", "href": "/imovel/lote-terreno-aldeota-bairros-fortaleza-aluguel-RS180-id-2547860435/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": [], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro ALDEOTA", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:32.778Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861979", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:47:16.144Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio P Vaga 44", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13275", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "180"}, "price": "180", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "eed170367761a1f07d443fa3d61cee32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eed170367761a1f07d443fa3d61cee32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "958215a43aede4750df1e786bb46249a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/958215a43aede4750df1e786bb46249a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont"}, "name": "Lote/Terreno para alugar", "href": "/imovel/lote-terreno-aldeota-bairros-fortaleza-aluguel-RS180-id-2547861979/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento com 50m\u00b2, piso em cer\u00e2mica, sala (estar/jantar), 02 quartos sendo 01 su\u00edte, Wc social, cozinha, despensa e grades. Pr\u00e9dio com 04 pavimentos sendo 02 apartamentos por pavimentos e 01 vaga de garagem.", "title": "APARTAMENTO para aluguel, 2 quartos, 1 su\u00edte, 1 vaga, Rodolfo Te\u00f3filo - FORTALEZA/CE", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2020-10-22T13:47:43.603Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2500113757", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:35.397Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60431085", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Rodolfo Teofilo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Rodolfo Te\u00f3filo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "Apartamento 301", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2918", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "yearlyIptu": "222", "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "100"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "7b5725c3be9c4ecd7de89c05c18e9187", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b5725c3be9c4ecd7de89c05c18e9187/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Rodolfo Te\u00f3filo", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-rodolfo-teofilo-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS650-id-2500113757/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["175"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Com 175m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda, 2 WCs social.<br><br>Pr\u00f3ximo a Rua Yasmin Cardoso<br><br>N\u00e3o perca essa oportunidade!<br>Entre em contato, consulte condi\u00e7\u00f5es e agende sua visita!<br><br>*PRE\u00c7O SUJEITO \u00c0 ALTERA\u00c7\u00c3O, SEM AVISO PR\u00c9VIO -", "title": "REF: 03702 - Excelente galp\u00e3o no Passar\u00e9!", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-24T06:49:37.727Z", "floors": [], "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "56232", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2555838468", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-24T06:49:38.423Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60540272", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Passare", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Granja Lisboa", "poisList": ["BS:4368", "BS:Bom Jardim I / Bom Jardim Centro", "BS:Bom Jardim I", "TS:Bom Jardim I / Bom Jardim Centro", "TS:Bom Jardim I", "CS:Panificadora Nova Rep\u00fablica", "CS:Padaria Ana Risorlange", "CS:Disk \u00c1gua", "CS:Comercial Morgana", "CS:Bodega da Rosa", "PH:Farm\u00e1cia Droga Sales", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Bom Jardim", "PH:Farm\u00e1cia Pr\u00f3 Vida", "PH:Compre Farma", "PH:Farm\u00e1cia Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "GA0061", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["175"], "advertiserId": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "advertiserContact": {"phones": ["8534444810", "85981472775"]}, "whatsappNumber": "85981472775", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2200"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/524159f3c0f34c99938c217f5201a58a.jpg", "licenseNumber": "00749-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 27978, "legacyZapId": 3617915}, "medias": [{"id": "3f4cc4cc5a8cee9d7bf88248b6dc3c0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f4cc4cc5a8cee9d7bf88248b6dc3c0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95bad68618145efd27eecca77d2a3574", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95bad68618145efd27eecca77d2a3574/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6752c0821552320494722d5ef21bd16a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6752c0821552320494722d5ef21bd16a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aee6e78deff8a1bd0cbf109dce7e3ca6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aee6e78deff8a1bd0cbf109dce7e3ca6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a34608803312fd254b707b63f35aeeca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a34608803312fd254b707b63f35aeeca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e4358e9db39147d786721cd02b885d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e4358e9db39147d786721cd02b885d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a2814e7d6113e1e31724da92038c893", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a2814e7d6113e1e31724da92038c893/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07621f2e920aa9b22ba256a22c69d52f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07621f2e920aa9b22ba256a22c69d52f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed78b008ebbcf9423a243759cf5484c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed78b008ebbcf9423a243759cf5484c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "411949e6d2a514554ee1b1d0c87b7a1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/411949e6d2a514554ee1b1d0c87b7a1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf3ae8c4b7437db47aaf01b0dd56aedd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf3ae8c4b7437db47aaf01b0dd56aedd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1a8f57f77ddc45f2fcc4288a0aaa937", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1a8f57f77ddc45f2fcc4288a0aaa937/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e2f316529a3ae67283cd11308e9de60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e2f316529a3ae67283cd11308e9de60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2e3f4f499dd9cd31994a796b642a7db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2e3f4f499dd9cd31994a796b642a7db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "125385828d3ca074f34a8c56d325c990", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/125385828d3ca074f34a8c56d325c990/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48545968017ec20c191fe4d964398ffa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48545968017ec20c191fe4d964398ffa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06a1f25dd95ef7cef161dc51ecbc4da2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06a1f25dd95ef7cef161dc51ecbc4da2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30b57c19388d335270fb8b671937db80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30b57c19388d335270fb8b671937db80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "207ef5ae8ac6c67107cdaeff5655429e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/207ef5ae8ac6c67107cdaeff5655429e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93bff196062c5ca8f09939d20fecba14", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93bff196062c5ca8f09939d20fecba14/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c817d1ca23ac6d8eeb3668d75d7113c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c817d1ca23ac6d8eeb3668d75d7113c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "href": "/27978/sol-nascente-consultoria-e-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Passar\u00e9"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 175m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-passare-bairros-fortaleza-175m2-aluguel-RS2200-id-2555838468/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": [], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro ALDEOTA", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:31.962Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547859025", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-01-14T09:07:40.642Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Vaga 1E05", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13291", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "180"}, "price": "180", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "48746a4aa801cf64db57815d30c2f749", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48746a4aa801cf64db57815d30c2f749/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "913276a7e9d0592c9ef1abd31b977fe2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/913276a7e9d0592c9ef1abd31b977fe2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Lote/Terreno para alugar", "href": "/imovel/lote-terreno-aldeota-bairros-fortaleza-aluguel-RS180-id-2547859025/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["600"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Pr\u00e9dio comercial no Centro, com 600m\u00b2, 02 sal\u00f5es, 04 banheiros, \u00e1rea de servi\u00e7os, 03 vagas de garagem, despensa e mezanino. Piso industrial e paviflex.", "title": "PR\u00c9DIO para aluguel, 3 vagas, Centro - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2020-12-31T08:12:31.532Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2506638890", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [3], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:35.074Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60015051", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:FG Mercadinho", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8355", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["600"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6500"}, "yearlyIptu": "3167", "price": "6500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "dd09ae3a41d36f9f6bd75bcd50849dbe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd09ae3a41d36f9f6bd75bcd50849dbe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 600m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-com-garagem-600m2-aluguel-RS6500-id-2506638890/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["NEAR_ACCESS_ROADS", "NEAR_PUBLIC_TRANSPORT", "ESSENTIAL_PUBLIC_SERVICES", "GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["2328"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Galp\u00e3o com \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o, f\u00e1cil acesso, medindo 24 m de frente por 97 m de fundo, p\u00e9 direito 7m de altura nas laterais e 9 m no centro, 3 escrit\u00f3rios com banheiros, estacionamento com 600m2, copa/cozinha<br><br>Proximo a Policia Rodoviaria Federal", "title": "Espetacular Galp\u00e3o 2000m2 + 600m2 patio para aluguel na BR 116 km 21 em Paupina- Fortaleza-Ce", "stamps": [], "createdAt": "2017-04-19T16:21:15.458Z", "floors": [], "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "79947961", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-13T12:30:26.524Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60873815", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "10171", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.501091, "source": "GOOGLE", "lat": -3.81312}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rodovia BR-116", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cajazeiras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Paupina", "poisList": ["CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CH:CELAF", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Mercadinho Jo\u00e3o Nobre", "SC:bora fortaleza", "SC:Fortali Distribuidora", "SC:Armaz\u00e9m Fortali", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Anton\u00e9zia Meireles e S\u00e1", "SU:Escola de tempo parcial Ot\u00e1vio de Farias", "SU:Escola de tempo parcial Professor Clodomir Te\u00f3filo Gir\u00e3o", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "SU:Escola de tipo integral Maria Odete da Silva Colares"], "complement": "Edif\u00edcio Km Apartamento 21", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "214", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["2329"], "advertiserId": "42755e2d-ba2e-42b1-9d74-36985fdb04f2", "advertiserContact": {"phones": ["8532683319", "85991591231"]}, "whatsappNumber": "85991591231", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE"], "monthlyRentalTotalPrice": "23000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "23000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "42755e2d-ba2e-42b1-9d74-36985fdb04f2", "name": "J M IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b9abe6e27d55bc535dc34e8be0915ed5.jpg", "licenseNumber": "00859-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 78495, "legacyZapId": 3534921}, "medias": [{"id": "a070a59039121af432c719537b95ce73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a070a59039121af432c719537b95ce73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64c2cd9960bb86cf48d1170fa0ccc135", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64c2cd9960bb86cf48d1170fa0ccc135/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8b61e7f2d295bc7cd8379cd4fe512f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8b61e7f2d295bc7cd8379cd4fe512f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0104867fd97582b0c49053b0a43bcec1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0104867fd97582b0c49053b0a43bcec1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "030e8da6a834c4449b067ca84ea145af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/030e8da6a834c4449b067ca84ea145af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f24dc1114127323206781bf02189a6ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f24dc1114127323206781bf02189a6ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1804735a996583be419d787f19fbde5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1804735a996583be419d787f19fbde5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e05c678dfd424e7772c4b49869f86700", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e05c678dfd424e7772c4b49869f86700/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "J M IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/78495/j-m-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cajazeiras", "street": "Rodovia BR-116", "streetNumber": "10171"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 2328m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-cajazeiras-bairros-fortaleza-2328m2-aluguel-RS23000-id-79947961/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["36"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "MEIRELES - AV. BEIRA MAR, OSVALDO CRUZ n\u00ba 1 SL 903 GARAGEM 406 BEIRA MAR CENTER APROX.35M\u00b2, SALA, BANHEIRO, VISTA MAR.", "title": "SALA NA BEIRA MAR, OSVALDO CRUZ 1 SL 903, APROX.35M\u00b2, VISTA MAR, 1 VAGA.", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-27T14:54:57.193Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560315098", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125150", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.49691, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727115}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Osvaldo Cruz", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Aquablu", "CS:Napadaria", "CS:Balu Doces", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Aldesul"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L12899", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["36"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1991"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1450", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "541"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "a08930ee15b9bc0e57688753e359eab1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a08930ee15b9bc0e57688753e359eab1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28594729b52415c4fefe80df4e00b1d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28594729b52415c4fefe80df4e00b1d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c065a2455caf02b4643414fb4c2f0ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c065a2455caf02b4643414fb4c2f0ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "752d8f36d8be3f2f32301df842cdc904", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/752d8f36d8be3f2f32301df842cdc904/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "744d019f989a839abcb4a1bb32ad71c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/744d019f989a839abcb4a1bb32ad71c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe452d0e31751b24b5279e92a8d0690c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe452d0e31751b24b5279e92a8d0690c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d00952a38ad459cf4eb2209d78b4db3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d00952a38ad459cf4eb2209d78b4db3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56847e1800c6bc3f62bae769952ff132", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56847e1800c6bc3f62bae769952ff132/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3308b526896a899ca46a78213207b00f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3308b526896a899ca46a78213207b00f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Osvaldo Cruz", "streetNumber": "1", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 36m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-36m2-aluguel-RS1450-id-2560315098/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["42"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "APARTAMENTO COM 1 QUARTO, SALA, 1 BANHEIRO, COZINHA E \u00c1REA DE SERVI\u00c7O SEPARADAS, 1 VAGA, \u00c1GUA E INTERNET INCLUIDO NO CONDOM\u00cdNIO, DESCONTO DE R$50,00 NOS 3 PRIMEIROS MESES DA LOCA\u00c7\u00c3O, PROXIMO A VIA DE TRANSPORTE PUBLICO, A ACADEMIA E SUPERMERCADO", "title": "APARTAMENTO EM \u00c1REA TRAQUILA, \u00d3TIMA MORADIA E F\u00c1CIL ACESSO", "stamps": [], "createdAt": "2021-06-30T21:49:40.956Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "53922", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2525583103", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-12T11:30:06.440Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60861830", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "105", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.517887, "source": "GOOGLE", "lat": -3.811002}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Itabora\u00ed", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Passare", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Passar\u00e9", "poisList": ["CS:Nogueira P\u00e3es", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Ludreamscakes", "CH:CELAF", "SC:Brasil Distribuidora", "SC:Mundial Distribuidora", "SC:Ateli\u00ea Gerlana Borges Nail Design", "SC:Supermercado Irm\u00e3os G\u00eameos", "SC:Supermercado Telefrango (Passar\u00e9)", "SU:Escola de tempo parcial Paulo S\u00e9rgio de Sousa Lira", "SU:Escola de tempo parcial Francisco Andrade Te\u00f3filo Gir\u00e3o", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Deputado Paulino Rocha", "SU:Escola de tempo parcial Ot\u00e1vio de Farias", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora"], "complement": "Apartamento 103", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L541", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["42"], "advertiserId": "12e791f8-5ccc-f48c-5e71-256941b18ddf", "advertiserContact": {"phones": ["8534919558", "85985436208"]}, "whatsappNumber": "85985436208", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "yearlyIptu": "0", "price": "590", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "110"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "12e791f8-5ccc-f48c-5e71-256941b18ddf", "name": "Imobiliaria Sales LTDA", "licenseNumber": "0764-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 151863, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "1893afd1a340507a162715c6d7b07e53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1893afd1a340507a162715c6d7b07e53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4cf5224eeff0a9f0087fd787dd62582", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4cf5224eeff0a9f0087fd787dd62582/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb2a0b1e7cff7f1f40dc8439be7f8f64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb2a0b1e7cff7f1f40dc8439be7f8f64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5fbac2454a38ce3e94e770beadf05cc7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5fbac2454a38ce3e94e770beadf05cc7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c346e62bc10d5429946db2691490d808", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c346e62bc10d5429946db2691490d808/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cdfd6338620a98e5271d2a0712b21637", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cdfd6338620a98e5271d2a0712b21637/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68139eaf464382dd63374bf598685827", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68139eaf464382dd63374bf598685827/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobiliaria Sales LTDA", "href": "/151863/imobiliaria-sales-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Itabora\u00ed", "streetNumber": "105", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Passar\u00e9"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 42m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-passare-bairros-fortaleza-com-garagem-42m2-aluguel-RS590-id-2525583103/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["236"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "MONTE CASTELO - RUA CONRADO CABRAL 504 - APROXIMADAMENTE 236M\u00b2 - SALA, 3 DORMITORIOS, BANHEIRO SOCIAL, DEP. DE EMPREGADA, COZINHA, \u00c1REA DE SERVI\u00c7O,2 wc, VAGA DE GARAGEM, QUINTAL .", "title": "MONTE CASTELO - RUA CONRADO CABRAL 504 - APROXIMADAMENTE 236M\u00b2 - SALA, 3 DORMITORIOS, BANHEIRO SOCIA", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-14T04:03:40.379Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2562803572", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:15.175Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325440", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "504", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.549592, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729258}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Conrado Cabral", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Monte Castelo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Monte Castelo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L10063", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["236"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1700"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "f8058806bff0b192167c78db7f4b8339", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8058806bff0b192167c78db7f4b8339/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca13c0afb88fb19d70f159d12fc8a112", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca13c0afb88fb19d70f159d12fc8a112/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca9a6651b46a136dfbbbd0d4d253513f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca9a6651b46a136dfbbbd0d4d253513f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa319f941daab553f84c5ec6a4a4bf88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa319f941daab553f84c5ec6a4a4bf88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c2446953956240cd21e3779baefb627", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c2446953956240cd21e3779baefb627/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cfa9510584a305559ee182e388b824d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfa9510584a305559ee182e388b824d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b696ffb1d7215e7179e7367a834515f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b696ffb1d7215e7179e7367a834515f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27eaaae7fde4d25bb9477ba4ac15cbbe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27eaaae7fde4d25bb9477ba4ac15cbbe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07dffef6178656a17a9fa627cca0b433", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07dffef6178656a17a9fa627cca0b433/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "497ec23c38798be397dce14336b9421a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/497ec23c38798be397dce14336b9421a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "071e9781cdc2971a2cc90ef9ede0f2ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/071e9781cdc2971a2cc90ef9ede0f2ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47f79ac4a866e775d82a4298c9d151fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47f79ac4a866e775d82a4298c9d151fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4caec29772e9091ef20f683d396ab62e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4caec29772e9091ef20f683d396ab62e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4bcc1eab0b126d2c0d00f3974dce8bde", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4bcc1eab0b126d2c0d00f3974dce8bde/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "471b0f13149494b8ac489d23f0e60c56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/471b0f13149494b8ac489d23f0e60c56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9eecdce2a2025962bdf79de0e6e5a06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9eecdce2a2025962bdf79de0e6e5a06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b004deb94861792a78c73015a49fa9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b004deb94861792a78c73015a49fa9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd21e190c9bcceb350cbcc2371de6101", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd21e190c9bcceb350cbcc2371de6101/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ef28fb0995bc226f8d66d67e5906997", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ef28fb0995bc226f8d66d67e5906997/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e46cfd68693c63e7fe58aa153686a79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e46cfd68693c63e7fe58aa153686a79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2fd29c168c7fa9e061a0d24a6a5b1211", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2fd29c168c7fa9e061a0d24a6a5b1211/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "888564d5471d04e394933100c5158b9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/888564d5471d04e394933100c5158b9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac94f8e0eb453ffa73a6005c9006179b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac94f8e0eb453ffa73a6005c9006179b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "138ab2d3ee4949513a1473c3c1dce5a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/138ab2d3ee4949513a1473c3c1dce5a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf351439ca7444302f46239da2eadf37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf351439ca7444302f46239da2eadf37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9555ec268082401b8c79e7ab582dfcc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9555ec268082401b8c79e7ab582dfcc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b473ef11649213c7427a83339365c490", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b473ef11649213c7427a83339365c490/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7841500bad499054ee0b32f5880c7cc0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7841500bad499054ee0b32f5880c7cc0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b73da7b1adc8564be3176a848ac2cc2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b73da7b1adc8564be3176a848ac2cc2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d06f12e9a3bd45654284fbf68d186226", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d06f12e9a3bd45654284fbf68d186226/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "151784a65a41bf8864375b4db1b462c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/151784a65a41bf8864375b4db1b462c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84740a7d99d9f99f7796ce077f62e595", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84740a7d99d9f99f7796ce077f62e595/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ac9782be6409166d65ff55fabe4ab9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ac9782be6409166d65ff55fabe4ab9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2684c6ff23f2a1b912dff7d7dfbe3fd7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2684c6ff23f2a1b912dff7d7dfbe3fd7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c60d68e890e58c05301b710e64a6cc0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c60d68e890e58c05301b710e64a6cc0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Monte Castelo", "street": "Rua Conrado Cabral", "streetNumber": "504"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 236m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-monte-castelo-bairros-fortaleza-com-garagem-236m2-aluguel-RS1700-id-2562803572/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["12"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Box com 12m\u00b2, piso em cer\u00e2mica e WC externo.", "title": "LOJA para aluguel, Centro - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2020-07-08T02:19:44.459Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2488730478", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:37.275Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio A Loja 49", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "783", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["12"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1824"}, "yearlyIptu": "322", "price": "1800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "24"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "5c5b604a11edbf61db6014aaf9d4bf3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c5b604a11edbf61db6014aaf9d4bf3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aee7881490a30ad660dcb6c3d3d1df0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aee7881490a30ad660dcb6c3d3d1df0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff7a71ff136cbf7cb6ef6c8e10c69d99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff7a71ff136cbf7cb6ef6c8e10c69d99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2f3052f4eb7562956e1e59a69da06f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2f3052f4eb7562956e1e59a69da06f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2fecc8a101f6a877c72ab52714ce1b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2fecc8a101f6a877c72ab52714ce1b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0623797eb9a45fc8bdbdae6d777cdefc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0623797eb9a45fc8bdbdae6d777cdefc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 12m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-12m2-aluguel-RS1800-id-2488730478/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["20"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "01 quarto, wc.", "title": "QUITINETE para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:33.827Z", "floors": [], "unitTypes": ["KITNET"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547862654", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:47:27.810Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060120", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "121", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.521068, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725178}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Vinte e Cinco de Mar\u00e7o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "TS:Central - Chico da Silva", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Apartamento 3", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13688", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["20"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "7448a22f1bc5fdcce5983c543043345b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7448a22f1bc5fdcce5983c543043345b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47bce7864348c0be8a3255dd4c4128b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47bce7864348c0be8a3255dd4c4128b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c814b068b7347490eae35edcfaf4270", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c814b068b7347490eae35edcfaf4270/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c16a11caa2db0ca1e5deaf85188f9d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c16a11caa2db0ca1e5deaf85188f9d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Vinte e Cinco de Mar\u00e7o", "streetNumber": "121"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 20m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-20m2-aluguel-RS500-id-2547862654/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["372"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Pr\u00e9dio comercial no subsolo, medindo 372m\u00b2, copa, sal\u00e3o, 02 WC's, despensa, \u00e1rea de servi\u00e7o e piso cimento em bloco.", "title": "PR\u00c9DIO para aluguel, Centro - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2019-07-17T19:40:29.969Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2450999153", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:37.271Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165010", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "943", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["372"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "d853ecac5da18021b838f5766640884a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d853ecac5da18021b838f5766640884a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39fe0ab22d59611767a7b8e5f16041fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39fe0ab22d59611767a7b8e5f16041fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21deb57620012bf304ebd18774d75f87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21deb57620012bf304ebd18774d75f87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff86f22d6da23b9c203ba82aa3719e12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff86f22d6da23b9c203ba82aa3719e12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93b151f01275ef70427409d9bb4fd789", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93b151f01275ef70427409d9bb4fd789/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e897551dfaec3ab7632c2a889b80e9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e897551dfaec3ab7632c2a889b80e9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 372m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-372m2-aluguel-RS1500-id-2450999153/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": [], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro ALDEOTA", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:32.053Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547862472", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-01-14T09:07:37.524Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Vaga 1E33", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13314", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "180"}, "price": "180", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "f5db7ab2d1b4bc41aabe9158e17ce4c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5db7ab2d1b4bc41aabe9158e17ce4c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28df987f144d9bf33da79776f694978b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28df987f144d9bf33da79776f694978b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789"}, "name": "Lote/Terreno para alugar", "href": "/imovel/lote-terreno-aldeota-bairros-fortaleza-aluguel-RS180-id-2547862472/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": [], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro ALDEOTA", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:32.088Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860445", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-01-14T09:07:37.253Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Vaga 1E56", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13325", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "180"}, "price": "180", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "4ee84d435f1ab0b1f7dbf70a2a0243db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ee84d435f1ab0b1f7dbf70a2a0243db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "250cff73443b8f704c38d28baa1d2a3e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/250cff73443b8f704c38d28baa1d2a3e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789"}, "name": "Lote/Terreno para alugar", "href": "/imovel/lote-terreno-aldeota-bairros-fortaleza-aluguel-RS180-id-2547860445/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": [], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro ALDEOTA", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:32.051Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860439", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-01-14T09:07:37.318Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Vaga 1E35", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13315", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "180"}, "price": "180", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "5560dfbd5448647e1acd1d3e2a61d1c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5560dfbd5448647e1acd1d3e2a61d1c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c01c8591edd7874a120031f19d9de3eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c01c8591edd7874a120031f19d9de3eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789"}, "name": "Lote/Terreno para alugar", "href": "/imovel/lote-terreno-aldeota-bairros-fortaleza-aluguel-RS180-id-2547860439/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": [], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro ALDEOTA", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:32.003Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547862470", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-01-14T09:07:37.395Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Vaga 1E13", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13299", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "180"}, "price": "180", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "d09d1cdf0803d07d939b4e43be752c40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d09d1cdf0803d07d939b4e43be752c40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e50ec0400bb76baa93b1cdd029d3f4f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e50ec0400bb76baa93b1cdd029d3f4f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789"}, "name": "Lote/Terreno para alugar", "href": "/imovel/lote-terreno-aldeota-bairros-fortaleza-aluguel-RS180-id-2547862470/", "rel": ""}}]}, "totalCount": 7587}, "page": {"widgets": [{"links": [{"data": {}, "name": "Aluguel", "href": "/aluguel/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "CE", "href": "/aluguel/ceara/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "", "rel": "INDEX"}], "header": null, "footer": null, "category": "BREADCRUMB"}, {"links": [{"data": {}, "name": "Im\u00f3veis \u00e0 venda", "href": "/venda/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Apartamentos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/apartamento_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/casa_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas de Condom\u00ednio para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/condominio_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Coberturas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/cobertura_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Consult\u00f3rios para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/consultorio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Flats para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/flat_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Galp\u00f5es/Dep\u00f3sitos/Armaz\u00e9ns para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/galpao_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/imovel-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Kitnets para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/kitnet_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pontos Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/ponto-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pr\u00e9dios Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/predio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Salas Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sala_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Sobrados para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sobrado_residencial/", "rel": ""}], "header": {"data": {}, "name": "Veja tamb\u00e9m em Fortaleza", "href": "", "rel": ""}, "footer": {"data": {}, "name": "Veja mais im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "/sitemap/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "category": "SEE_ALSO"}, {"links": [{"data": {}, "name": "<h4>Encontre im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</h4> <p>Veja nossa lista de propriedades para aluguel e encontre as melhores op\u00e7\u00f5es para alugar im\u00f3veis em Fortaleza. Conhe\u00e7a as diversas oportunidades de aluguel de im\u00f3veis, e alugue sua propriedade em  Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Consulte  nossas listas de propriedades para aluguel em diversos bairros e regi\u00f5es de Fortaleza. Veja im\u00f3veis para aluguel das melhores imobili\u00e1rias de Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Anuncie seus im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</p>", "href": "", "rel": ""}], "header": null, "footer": null, "category": "CONTENT_FROM_LOCATION"}], "metaContent": {"robots": "INDEX, FOLLOW", "title": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, CE - Viva Real", "description": "Mais de 7.754 im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, Cear\u00e1. Acesse as melhores ofertas de aluguel de im\u00f3veis em Fortaleza.", "primaryHeading": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza - CE", "secondaryHeading": "", "shouldCountAds": false}, "uriFragments": {"unitSubTypes": [], "business": "RENTAL", "address": {"pois": [], "valuableZones": [], "poisList": [], "country": "Brasil", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "district": "", "zone": "", "neighborhood": "", "street": "", "streetNumber": "", "complement": "", "zipCode": "", "level": "Level_NONE", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013, "source": "GeoPointSource_NONE"}, "geoJson": "", "precision": "Precision_NONE", "name": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "source": "AddressSource_NONE", "confidence": "ConfidenceLevel_NONE", "ibgeCityId": "", "stateAcronym": ""}, "unitType": "UnitType_NONE", "usageType": "UsageType_NONE", "amenity": "Amenity_NONE", "propertyType": "PropertyType_NONE", "listingType": "USED", "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "bedrooms": 0, "advertiserId": "", "listingId": "", "condominiumUuid": "", "condominiumName": "", "advertiserLegacyId": 0, "pricingInfo": null, "condominiumShortUuid": "", "condominium": null, "unitTypeV3": "UnitType_NONE", "advertiser": {"id": "", "legacyVivaRealId": 0, "legacyZapId": 0, "name": ""}, "campaign": {"name": ""}, "pointRadius": ""}, "uriCategory": {"levels": ["CITY"], "name": "", "page": "RESULT", "portal": "VIVAREAL"}, "uriPagination": {"page": 64, "from": 6300, "size": 100, "total": 7754}, "link": {"data": {}, "name": "Fortaleza", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "condominium": null, "redirectRule": null}, "fullUriFragments": {"addresses": [{"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013}}], "business": "RENTAL", "listingType": "USED", "parentId": "null"}, "superPremium": {"search": {"result": {"listings": []}, "totalCount": 167}}}