{"search": {"result": {"listings": [{"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["86"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento para Aluguel, 86m\u00b2 por R$ 3.000/M\u00eas. Mucuripe - Fortaleza/CE <br><br>Encontrar o im\u00f3vel dos sonhos nunca foi t\u00e3o f\u00e1cil como na parceria entre a Arbo e a Marcelo Vera! <br><br>Basta preencher o formul\u00e1rio com nome, telefone e e-mail e enviar. Pronto! Agora o corretor da Marcelo Vera entrar\u00e1 em contato para confirmar interesse e agendar uma visita. <br><br>Se tiver alguma d\u00favida, \u00e9 s\u00f3 entrar em contato com a Arbo pelo n\u00famero anunciado ao lado. Lembre-se que o im\u00f3vel est\u00e1 sujeito \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o de disponibilidade e valores. <br><br>Confira mais sobre o im\u00f3vel da Marcelo Vera: <br><br>Edif\u00edcio Hip\u00e9rion\\nRua da Paz\\n14\u00b0andar \\n86mt\\nDuas su\u00edtes \\nUm lavabo.\\nPiso porcelanato\\nArm\u00e1rios na cozinha e banheiros.\\n\\nLazer completo!!\\n200mt da Beira Mar -", "title": "Vista mar 2 su\u00edtes", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-26T06:16:43.604Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58025", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2532218130", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T12:52:44.455Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165180", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "390", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.486113, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725026}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua da Paz", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mucuripe", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mucuripe", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Iate", "TS:Papicu", "TS:CFN (Mucuripe)", "CS:Napadaria", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Pharmapele", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0023_MARCEL", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["10"], "advertiserId": "ac9f84ae-1363-d2aa-1a6d-4adf1631539f", "advertiserContact": {"phones": ["1140033793", "11999293012"]}, "whatsappNumber": "11999293012", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3000"}, "price": "3000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ac9f84ae-1363-d2aa-1a6d-4adf1631539f", "name": "ARBO IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b93a56d0030588d2f3b9064e56037d46.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 656548, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "1f9166c07051d8e0294d20519a64513c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f9166c07051d8e0294d20519a64513c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9785f60fd4539a30f234f95145b4f78e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9785f60fd4539a30f234f95145b4f78e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4d7b2d70f1a403c29ddaebbfb1264cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4d7b2d70f1a403c29ddaebbfb1264cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d5e55c80c2eb45cdb4e6748f78760ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d5e55c80c2eb45cdb4e6748f78760ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a140944079b9c3cb6520f896c99a2983", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a140944079b9c3cb6520f896c99a2983/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1826471474394f02304c707a274cd84a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1826471474394f02304c707a274cd84a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd8218b80a6adbc7af101ada0c6c09ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd8218b80a6adbc7af101ada0c6c09ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e273a659965824f5e088c1040841be50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e273a659965824f5e088c1040841be50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24b2ff160f6eb9f3ea3c32cacc13283f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24b2ff160f6eb9f3ea3c32cacc13283f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5404141392a4d974369a903b4d85636", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5404141392a4d974369a903b4d85636/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fcb15140193bc52328361052978f73d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fcb15140193bc52328361052978f73d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da8ccd85083565a3ba15b3681968999a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da8ccd85083565a3ba15b3681968999a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c8262352b12e2161a131e319c57ed5b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c8262352b12e2161a131e319c57ed5b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66aebe0ff3863a59a0def1bfb90af302", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66aebe0ff3863a59a0def1bfb90af302/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7132a078d0626033c72c70562d19e407", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7132a078d0626033c72c70562d19e407/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d623cbae3fee1624d3f4f7d68bcab4df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d623cbae3fee1624d3f4f7d68bcab4df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c8b0ab25e6236278c536df0456a0ba2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c8b0ab25e6236278c536df0456a0ba2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72e285f4ca83436672333841369035df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72e285f4ca83436672333841369035df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c03aa08ca389719ef65a9312c728820a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c03aa08ca389719ef65a9312c728820a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38a1d1b0e8c9e235bce563dd994e8fb6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38a1d1b0e8c9e235bce563dd994e8fb6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ARBO IM\u00d3VEIS", "href": "/656548/arbo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mucuripe", "street": "Rua da Paz", "streetNumber": "390"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 86m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-mucuripe-bairros-fortaleza-86m2-aluguel-RS3000-id-2532218130/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO -LIBERATO BARROSO, 307 SALA 101, ED TRIUNFO, SALA 30M\u00b2, WC SOCIAL, S/VAGA DE GARAGEM, ENTRE RUAS GEL. SAMPAIO E SENADOR POMPEU, ESQUINA COM TEATRO JOSE DE ALENCAR.", "title": "CENTRO -LIBERATO BARROSO, 307 SALA 101, ED TRIUNFO, SALA 30M\u00b2, WC SOCIAL, S/VAGA DE GARAGEM, ENTRE R", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.610Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476321810", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "307", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.530357, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727896}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Triunfo Sala 416", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3340", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "620"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "120"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "0cfb882155616f3c07349107827e69d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0cfb882155616f3c07349107827e69d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98d607e923084d763c5304a43e64e3d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98d607e923084d763c5304a43e64e3d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61df0905f866648b1322e41f5047ef93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61df0905f866648b1322e41f5047ef93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58160fe3b8e73abd4bfd9d51d9c926a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58160fe3b8e73abd4bfd9d51d9c926a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Liberato Barroso", "streetNumber": "307", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS500-id-2476321810/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA - Liberato Barroso, N\u00ba 307, Sala 14- CENTRO - ED TRIUNFO, SALA 30M\u00b2, WC SOCIAL, S/VAGA DE GARAGEM, ENTRE RUAS GEL. SAMPAIO E SENADOR POMPEU, ESQUINA COM TEATRO JOSE DE ALENCAR.", "title": "SALA - Liberato Barroso, N\u00ba 307, Sala 14- CENTRO - ED TRIUNFO, SALA 30M\u00b2, WC SOCIAL, S/VAGA DE GARAG", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.532Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476321309", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "307", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.530357, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727896}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Triunfo Sala 14", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3369", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "620"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "120"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "1a45c6c33112622fc67dd8779203b07a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a45c6c33112622fc67dd8779203b07a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "507b854d7c1f7b163f83d3702cacc1a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/507b854d7c1f7b163f83d3702cacc1a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4acf60c750f7d39e63c425d35a37bc8c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4acf60c750f7d39e63c425d35a37bc8c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eafa75d90f34173fdacf275a6b1ab402", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eafa75d90f34173fdacf275a6b1ab402/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Liberato Barroso", "streetNumber": "307", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS500-id-2476321309/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "BACKYARD", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizado ao lado do Benfica Buffet, h\u00e1 1 quadra do Shopping Benfica, pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Christus, Av. Treze de Maio, UFC, com f\u00e1cil acesso \u00e0 Av. Treze de Maio, Frangol\u00e2ndia Supermercado, Av. Domingos Ol\u00edmpio, GYM Fitness, entre outras facilidades.<br>Disp\u00f5e de 50m\u00b2, Sala, cozinha, 2 quartos, banheiro social, \u00e1rea de servi\u00e7o e quintal.<br>Venha conhecer! -", "title": "Apartamento com 2 quartos para alugar no Centro - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-12T02:23:43.179Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547526045", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-15T19:30:10.672Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60015141", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2000", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.540128, "source": "GOOGLE", "lat": -3.737903}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Teresa Cristina", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Farias Brito", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Benfica", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )"], "complement": "Apartamento 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP2243", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "950"}, "yearlyIptu": "0", "price": "950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "60e1639547a5ae7fe4b25d21342c2953", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60e1639547a5ae7fe4b25d21342c2953/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b682b96a864a5108dc8a9a1d0b48bf2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b682b96a864a5108dc8a9a1d0b48bf2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a71fbce5bbc452946eb909466880a302", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a71fbce5bbc452946eb909466880a302/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e05548e6c307bb8599e92705c53fb1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e05548e6c307bb8599e92705c53fb1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b43320509df02e8aefc4f090d38294b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b43320509df02e8aefc4f090d38294b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46ea16243003c87b0a6be0a4895405a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46ea16243003c87b0a6be0a4895405a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cad540069d77c5dd84856e522e570868", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cad540069d77c5dd84856e522e570868/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f80cd2643932a701ed1d3af41f6de54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f80cd2643932a701ed1d3af41f6de54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Teresa Cristina", "streetNumber": "2000", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-centro-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS950-id-2547526045/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["PARTY_HALL", "POOL", "BARBECUE_GRILL", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["211"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento \u00e0 Venda/Aluguel, 211m\u00b2 por R$ 1.500.000. Meireles - Fortaleza/CE <br><br>Encontrar o im\u00f3vel dos sonhos nunca foi t\u00e3o f\u00e1cil como na parceria entre a Arbo e a Marcelo Vera! <br><br>Basta preencher o formul\u00e1rio com nome, telefone e e-mail e enviar. Pronto! Agora o corretor da Marcelo Vera entrar\u00e1 em contato para confirmar interesse e agendar uma visita. <br><br>Se tiver alguma d\u00favida, \u00e9 s\u00f3 entrar em contato com a Arbo pelo n\u00famero anunciado ao lado. Lembre-se que o im\u00f3vel est\u00e1 sujeito \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o de disponibilidade e valores. <br><br>Confira mais sobre o im\u00f3vel da Marcelo Vera: <br><br>Sala da Jantar ampla com vista Privilegiada \\n3 quartos com su\u00edte + 1 depend\u00eancia de empregada\\nCozinha ampla com moveis projetados\\n\u00c1rea de servi\u00e7o com moveis projetados\\ngaragem com 3 vagas\\n\u00c1rea de lazer com: \\nPiscina, Deck com Churrasqueira\\nSal\u00e3o de Festas\\nCondom\u00ednio com Porteiro 24h. -", "title": "\u00d3timo ap com 211m\u00b2", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-26T06:16:27.505Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58025", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2532215467", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [3], "updatedAt": "2022-05-18T12:52:47.126Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165070", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1060", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.494443, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728869}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Silva Jatahy", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Napadaria", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0021_MARCEL", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["10"], "advertiserId": "ac9f84ae-1363-d2aa-1a6d-4adf1631539f", "advertiserContact": {"phones": ["1140033793", "11999293012"]}, "whatsappNumber": "11999293012", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5755"}, "yearlyIptu": "790", "price": "4200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1555"}, {"yearlyIptu": "790", "price": "1500000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "1555"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ac9f84ae-1363-d2aa-1a6d-4adf1631539f", "name": "ARBO IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b93a56d0030588d2f3b9064e56037d46.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 656548, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "d94f4ed9f1b4997c97170f1e7acd71b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d94f4ed9f1b4997c97170f1e7acd71b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b67c38663ce455cc6888d883d4f6538", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b67c38663ce455cc6888d883d4f6538/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d45b22ae7b038743eeb4d3d441a56e10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d45b22ae7b038743eeb4d3d441a56e10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25b7e3c36039a644eef03f9188fc47ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25b7e3c36039a644eef03f9188fc47ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9e4d51b4621d8b2d4ea16935e0ad915", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9e4d51b4621d8b2d4ea16935e0ad915/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef42d4c4be1b66b7256f277745f740de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef42d4c4be1b66b7256f277745f740de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e7b3137fb656549b7e0e37aea329892", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e7b3137fb656549b7e0e37aea329892/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "406f8240aa87aa4c5a1593e0957c91f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/406f8240aa87aa4c5a1593e0957c91f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fad692e5418a581e2a1c7e3b9ac84b29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fad692e5418a581e2a1c7e3b9ac84b29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4168ec2ef8423f1995cc9009bef71d7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4168ec2ef8423f1995cc9009bef71d7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea1c584ca364ef113e6f12197fcd1e0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea1c584ca364ef113e6f12197fcd1e0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "467d255ddb84ef3c91ed0225990a5b9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/467d255ddb84ef3c91ed0225990a5b9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eaa649a86d95fe527ed8f07f47e2a7d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eaa649a86d95fe527ed8f07f47e2a7d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d09400da1fa3faa65210cca70b1a7de5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d09400da1fa3faa65210cca70b1a7de5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe67a54cb5daad29be968701921f273c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe67a54cb5daad29be968701921f273c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e94664ee81ce0ae68dcdc34bc9fb408", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e94664ee81ce0ae68dcdc34bc9fb408/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d30e01f4c1c2f91a14c48e8b062a65fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d30e01f4c1c2f91a14c48e8b062a65fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7fe15e6c766df4870dca41828d2dfcdd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7fe15e6c766df4870dca41828d2dfcdd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04457ee5574f904a4bd9d0be88119508", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04457ee5574f904a4bd9d0be88119508/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cfc09df4a5c1b6107cd13f05b7020e60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfc09df4a5c1b6107cd13f05b7020e60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a86319f962294c899bb064eac724088a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a86319f962294c899bb064eac724088a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e14d7242651a0086aeedf691feb77948", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e14d7242651a0086aeedf691feb77948/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1878168eba4cf7b02c96091352dab155", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1878168eba4cf7b02c96091352dab155/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ARBO IM\u00d3VEIS", "href": "/656548/arbo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1060", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Silva Jatahy"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para venda ou aluguel, 211m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-211m2-venda-RS1500000-id-2532215467/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "KITCHEN", "INTERCOM", "SPORTS_COURT", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["56"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento com f\u00e1cil acesso ao SOPAI Hospital Infantil, Supermercado Frangol\u00e2ndia, pr\u00f3ximo a restaurantes, bancos e outras facilidades.<br>Medindo 56 m\u00b2, com 2 quartos, sala de estar, sala de jantar, banheiro social, cozinha com arm\u00e1rios, \u00e1rea de servi\u00e7o, pintura l\u00e1tex e piso em cer\u00e2mica.<br>Vamos agendar a sua visita? -", "title": "Apartamento de 2 quartos no bairro Jacarecanga", "stamps": [], "createdAt": "2020-10-28T22:37:36.824Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2500769290", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-15T23:24:38.428Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60310000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3572", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.557011, "source": "GOOGLE", "lat": -3.717302}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Francisco S\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jacarecanga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jacarecanga", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Parada linha 725", "TS:\u00c1lvaro Weyne", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Parada linha 725", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:Mercadinho Portas Abertas", "CS:FG Mercadinho", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "Apartamento 303", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1123", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["62"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "860"}, "yearlyIptu": "0", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "160"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "d6c02e45ef16479b847efcd2bb7e1975", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6c02e45ef16479b847efcd2bb7e1975/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9dc8ab17bb59230906db34b591826d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9dc8ab17bb59230906db34b591826d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b450e1a6acf4a4c842d67f024c877b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b450e1a6acf4a4c842d67f024c877b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05b2e9af94c43628b1f6e33b645979ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05b2e9af94c43628b1f6e33b645979ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5452b06c2c6c8b55982ad660598aa55", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5452b06c2c6c8b55982ad660598aa55/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "052bf604ff1ba45ce9584b92b3e32bf1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/052bf604ff1ba45ce9584b92b3e32bf1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a804f743c6c8b9aeabf782afb75b3255", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a804f743c6c8b9aeabf782afb75b3255/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ccdbe025660b53e78e54c7a7a0491dd0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ccdbe025660b53e78e54c7a7a0491dd0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fffd8287cbf09d7128229275de8b9e07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fffd8287cbf09d7128229275de8b9e07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11d6687e617da4cc8de35c3c7415240d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11d6687e617da4cc8de35c3c7415240d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9cbc8af9d24ffaa1c2f60ae4d6506a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9cbc8af9d24ffaa1c2f60ae4d6506a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0fb1a396937cd492a606de7db70e01d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0fb1a396937cd492a606de7db70e01d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6eb2c676ade990a1498d55ebdc905ed3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6eb2c676ade990a1498d55ebdc905ed3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "beeed623c956eae3caffb948cd1dd63e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/beeed623c956eae3caffb948cd1dd63e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1ded90ef35ab68496f175287de18aff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1ded90ef35ab68496f175287de18aff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a20f667ad6bdecf122783143d8df7d87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a20f667ad6bdecf122783143d8df7d87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eeab0d28d50acf039862c8383092f267", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eeab0d28d50acf039862c8383092f267/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Jacarecanga", "street": "Avenida Francisco S\u00e1", "streetNumber": "3572", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 56m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-jacarecanga-bairros-fortaleza-com-garagem-56m2-aluguel-RS700-id-2500769290/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["31"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - ED ELIAS COUTO - RUA FLORIANO PEIXOTO, 187 - SALA, BANHEIRO SOCIAL, APROXIMADAMENTE 31M\u00b2.", "title": "CENTRO - ED ELIAS COUTO - RUA FLORIANO PEIXOTO, 187 - SALA, BANHEIRO SOCIAL, APROXIMADAMENTE 31M\u00b2.", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.101Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476318255", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "187", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.52588, "source": "GOOGLE", "lat": -3.724243}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Floriano Peixoto", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Moura Brasil", "TS:Central - Chico da Silva", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Elias Couto Sala 303", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L16186", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["31"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "yearlyIptu": "0", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "200"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "f2f437e3216afcdced4452c1c34c1f4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2f437e3216afcdced4452c1c34c1f4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "705982e22d98c4649d238a922f9354f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/705982e22d98c4649d238a922f9354f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ff3b6fe2db8e68a78d9c6c4cd572d6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ff3b6fe2db8e68a78d9c6c4cd572d6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6081717c629509f75ad82b82fbb3e7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6081717c629509f75ad82b82fbb3e7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad82586609f999603abff4f271a98860", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad82586609f999603abff4f271a98860/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26e0f8fc4ce7ec1c083968b77dd2f1df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26e0f8fc4ce7ec1c083968b77dd2f1df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04e5d03622babc003a59a1f3379129ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04e5d03622babc003a59a1f3379129ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f35693a6037fcb611c18384027602832", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f35693a6037fcb611c18384027602832/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Floriano Peixoto", "streetNumber": "187", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 31m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-31m2-aluguel-RS400-id-2476318255/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["31"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - ED ELIAS COUTO - RUA FLORIANO PEIXOTO, 187 - SALA, BANHEIRO SOCIAL, APROXIMADAMENTE 31M\u00b2.", "title": "CENTRO - ED ELIAS COUTO - RUA FLORIANO PEIXOTO, 187 - SALA, BANHEIRO SOCIAL, APROXIMADAMENTE 31M\u00b2.", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.199Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476321056", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "187", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.52588, "source": "GOOGLE", "lat": -3.724243}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Floriano Peixoto", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Moura Brasil", "TS:Central - Chico da Silva", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Elias Couto Sala 803", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L16222", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["31"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "yearlyIptu": "0", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "200"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "b17da98d9d1a373d31086b6d492aa5ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b17da98d9d1a373d31086b6d492aa5ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a1bc8cf767f1578b0aeb1cd5ec12ce3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a1bc8cf767f1578b0aeb1cd5ec12ce3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e200e0278a303fa1c72d85904d53a095", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e200e0278a303fa1c72d85904d53a095/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b52a272ab1284969a198dd56d8fd2d11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b52a272ab1284969a198dd56d8fd2d11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96ccb55cf45e7b66cacd2e1cfe42d357", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96ccb55cf45e7b66cacd2e1cfe42d357/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f7b5ee36e6ed7e1eec3e9ad80d56e18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f7b5ee36e6ed7e1eec3e9ad80d56e18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "861b66b84bef7c7ba098bc7821856de3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/861b66b84bef7c7ba098bc7821856de3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "784335ec4c0fb2cbe937f73978e1eb8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/784335ec4c0fb2cbe937f73978e1eb8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bed2ff7daa046ca2415b7a2ce314fd0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bed2ff7daa046ca2415b7a2ce314fd0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffd07ba098964e3164b3361e979e8334", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffd07ba098964e3164b3361e979e8334/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a544f620dbd596f499e73a5c6fcccbcd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a544f620dbd596f499e73a5c6fcccbcd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Floriano Peixoto", "streetNumber": "187", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 31m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-31m2-aluguel-RS400-id-2476321056/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["32"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO- AV SANTOS DUMONT, 304 SALA 701 CENTRO EMPRESARIAL BERNARDINO MACEDO - APROXIMADAMENTE 32M\u00b2,SALA COM DIVISORIAS E WC SOCIAL.", "title": "CENTRO- AV SANTOS DUMONT, 304 SALA 701 CENTRO EMPRESARIAL BERNARDINO MACEDO - APROXIMADAMENTE 32M\u00b2,S", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.984Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476318948", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "304", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.520723, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729119}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "Edif\u00edcio Centro Empr Bernardino Macedo Sala 701", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10692", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["32"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1198"}, "yearlyIptu": "0", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "398"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "69e3c8acfe6666857c45c0b40f6243f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69e3c8acfe6666857c45c0b40f6243f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9ecebcae991c2ec1386e4e91820761b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9ecebcae991c2ec1386e4e91820761b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c68f38e41cedfdacb319750eec77ee1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c68f38e41cedfdacb319750eec77ee1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd3a584f0f3503393c3d5d1de8f0d9b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd3a584f0f3503393c3d5d1de8f0d9b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c073833790d69446e40218fd054afd6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c073833790d69446e40218fd054afd6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4cc90435029ca92a1ad7e054a94ec9ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4cc90435029ca92a1ad7e054a94ec9ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "931e236fb0d28f7a0b67ce2149f2f8fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/931e236fb0d28f7a0b67ce2149f2f8fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "304", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Avenida Santos Dumont"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 32m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-32m2-aluguel-RS800-id-2476318948/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["85"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente Casa Altos, localizada entre a Av. Tenente Lisboa e Av. Sargento Herm\u00ednio, pr\u00f3ximo ao Supermercado Gbarbosa, North Shopping, Shopping Rio Mar Kenedy, Posto de Sa\u00fade Ivana de Sousa Paes, Supermercado Guara, Caixa Econ\u00f4mica, Farm\u00e1cias, Restaurantes e outras facilidades.<br>Disp\u00f5e de 85m\u00b2, sala, cozinha americana com bancada, 2 quartos sendo 1 su\u00edte, 1 banheiro social e \u00e1rea de servi\u00e7o.<br>Agende j\u00e1 sua visita! -", "title": "Casa com 3 quartos para alugar no Bairro Presidente Kennedy - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-18T23:29:46.971Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563380655", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T23:36:26.578Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60355420", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "24", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.575091, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727921}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Carlindo Cruz", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Presidente Kennedy", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Presidente Kennedy", "poisList": ["BS:Intracampus Linha 1", "BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "BS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "BS:Campus do Pici", "BS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "TS:Padre Andrade", "TS:Intracampus Linha 1", "TS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "TS:Campus do Pici", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0967", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["85"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1100"}, "yearlyIptu": "181", "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "f40366da85788b93a592e83bc9a1f358", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f40366da85788b93a592e83bc9a1f358/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b63848e1526e12c0ca9a5ffebff037ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b63848e1526e12c0ca9a5ffebff037ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Presidente Kennedy", "street": "Rua Carlindo Cruz", "streetNumber": "24", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 85m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-presidente-kennedy-bairros-fortaleza-85m2-aluguel-RS1100-id-2563380655/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["34"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizado pr\u00f3ximo a Av. Dep. Paulino Rocha, Auto Pe\u00e7as Marcelos, com f\u00e1cil acesso a Av. Oliveira Paiva, Super Mercadinhos S\u00e3o Luiz, Tiradentes Concursos e outras conveni\u00eancias.<br>Disp\u00f5e de 33,80m\u00b2, sala, cozinha americana, 2 quartos e banheiro social.<br>Venha conhecer! -", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 33 m\u00b2 por R$ 700,00/ano - Cajazeiras - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-09-30T22:35:27.457Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2536593115", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-29T09:56:12.164Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60864585", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "25", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.510178, "source": "GOOGLE", "lat": -3.80277}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Andiroba", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cajazeiras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cajazeiras", "poisList": ["CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Ludreamscakes", "CS:Nogueira P\u00e3es", "CH:CELAF", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "SC:Brasil Distribuidora", "SC:Mundial Distribuidora", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim", "SU:EEFM Professora Maria Gon\u00e7alves", "SU:Escola de tempo parcial Ot\u00e1vio de Farias", "SU:Escola de tempo parcial Paulo S\u00e9rgio de Sousa Lira"], "complement": "Apartamento 202", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0667", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["34"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "yearlyIptu": "163", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "4ff2bde2461fd57335b2416e0f19b331", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ff2bde2461fd57335b2416e0f19b331/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7703aa6aaf826771cfc1f8045d32699", "url": "https://ws.hvr360.net/tourvirtual/popup/kxg718/AP0667", "type": "VIDEO_TOUR"}, {"id": "da9c67da2a41d22f32c994d974a55b15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da9c67da2a41d22f32c994d974a55b15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f1993b9278ab9be87720667c3ff2d5b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f1993b9278ab9be87720667c3ff2d5b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79e1a74de237d7e2b810744e029da0fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79e1a74de237d7e2b810744e029da0fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ff6f0bd9f579df1fcae62f34d17d04b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ff6f0bd9f579df1fcae62f34d17d04b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a62eee83efccebe60807effd65ee39e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a62eee83efccebe60807effd65ee39e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db3f1c26c5cb20f3eb749b915862efdc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db3f1c26c5cb20f3eb749b915862efdc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Cajazeiras", "street": "Rua Andiroba", "streetNumber": "25", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 34m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-cajazeiras-bairros-fortaleza-34m2-aluguel-RS700-id-2536593115/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["CLOSET", "LAUNDRY", "AIR_CONDITIONING", "GOURMET_BALCONY"], "usableAreas": ["202"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento \u00e0 Venda/Aluguel, 202m\u00b2 por R$ 1.450.000. Meireles - Fortaleza/CE <br><br>Encontrar o im\u00f3vel dos sonhos nunca foi t\u00e3o f\u00e1cil como na parceria entre a Arbo e a Marcelo Vera! <br><br>Basta preencher o formul\u00e1rio com nome, telefone e e-mail e enviar. Pronto! Agora o corretor da Marcelo Vera entrar\u00e1 em contato para confirmar interesse e agendar uma visita. <br><br>Se tiver alguma d\u00favida, \u00e9 s\u00f3 entrar em contato com a Arbo pelo n\u00famero anunciado ao lado. Lembre-se que o im\u00f3vel est\u00e1 sujeito \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o de disponibilidade e valores. <br><br>Confira mais sobre o im\u00f3vel da Marcelo Vera: <br><br>Port ideal \\n4 su\u00edtes \\nMaster com Closet \\nAr condicionado \\nVaranda \\n\\nRouparia \\n\\n3 su\u00edtes plenas \\n1 su\u00edte revers\u00edvel \\n\\nDCE \\n\\nLavanderia \\n\\nCozinha ampla com arm\u00e1rios \\n\\nCortina de vidro sala e varanda \\n\\n3 vagas de garagem -", "title": "Execelente ap. perto da Beira Mar", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-26T06:16:43.948Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58025", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2532217413", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [3], "updatedAt": "2022-05-18T12:52:47.134Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115080", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "444", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.509396, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725198}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Bar\u00e3o de Aracati", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0031_MARCEL", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["10"], "advertiserId": "ac9f84ae-1363-d2aa-1a6d-4adf1631539f", "advertiserContact": {"phones": ["1140033793", "11999293012"]}, "whatsappNumber": "11999293012", "bedrooms": [4], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "8300"}, "price": "7000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1300"}, {"price": "1450000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "1300"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ac9f84ae-1363-d2aa-1a6d-4adf1631539f", "name": "ARBO IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b93a56d0030588d2f3b9064e56037d46.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 656548, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "acb538434af4088bdcf2acd0a2422e51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/acb538434af4088bdcf2acd0a2422e51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b83af929d7071d694d84f42d7226f33a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b83af929d7071d694d84f42d7226f33a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05df69acde8189449bbc157f19442a86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05df69acde8189449bbc157f19442a86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d598278e8284898830fe0a457bb76565", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d598278e8284898830fe0a457bb76565/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92aef327e0285ade3cf75c04a3b06e99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92aef327e0285ade3cf75c04a3b06e99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b092d1d6788755e75f52140927f9f64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b092d1d6788755e75f52140927f9f64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "896e2ea635c22564b2369897b1db3768", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/896e2ea635c22564b2369897b1db3768/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abdd2d94ae544181d8606e9eef773dbd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abdd2d94ae544181d8606e9eef773dbd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d15a25cafe8bb1d15c784cb6fc1ef0f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d15a25cafe8bb1d15c784cb6fc1ef0f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04c025175c36328fa994943e1c032286", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04c025175c36328fa994943e1c032286/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d758ad1ae4f90b8095e40914de9ab130", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d758ad1ae4f90b8095e40914de9ab130/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b49d28f300a50832fd5bd0fbf72f57c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b49d28f300a50832fd5bd0fbf72f57c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a00c54acaea3fe85fe02d7191174a5cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a00c54acaea3fe85fe02d7191174a5cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e91afe19ecf8f7c5acec6e057448aa1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e91afe19ecf8f7c5acec6e057448aa1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "921555b9823e4140c1df8902c815cf00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/921555b9823e4140c1df8902c815cf00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f66f7c65e20a02cc4e8cb970cf4fb808", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f66f7c65e20a02cc4e8cb970cf4fb808/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72e5800ae4672b9dd942d85c88f5625b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72e5800ae4672b9dd942d85c88f5625b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1ee9baf306fabda02ef810a10042609", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1ee9baf306fabda02ef810a10042609/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba7341b9b3fa1b0307ac6a0494ee2d62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba7341b9b3fa1b0307ac6a0494ee2d62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1a45edecd43dc2bf81b25d782f46723", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1a45edecd43dc2bf81b25d782f46723/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ARBO IM\u00d3VEIS", "href": "/656548/arbo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Bar\u00e3o de Aracati", "streetNumber": "444", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 4 Quartos para venda ou aluguel, 202m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-4-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-202m2-venda-RS1450000-id-2532217413/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - RUA VISCONDE DE SABOIA, 215 SALA 107 - APROXIMADAMENTE 60M\u00b2 - SALA, BANHEIRO SOCIAL. SEM VAGA DE GARAGEM.", "title": "CENTRO - RUA VISCONDE DE SABOIA, 215 SALA 107 - APROXIMADAMENTE 60M\u00b2 - SALA, BANHEIRO SOCIAL. SEM VA", "stamps": [], "createdAt": "2020-07-29T17:10:46.702Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2490979429", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030090", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "215", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.523925, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727283}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Visconde de Sab\u00f3ia", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Head Machine", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Sala 107", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1451", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "610"}, "yearlyIptu": "0", "price": "550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "60"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "b5b0f87946d78abbf7dc0fcb6b1a5fca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5b0f87946d78abbf7dc0fcb6b1a5fca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ae44a0ca5e70bc2edfa3844b2a8be66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ae44a0ca5e70bc2edfa3844b2a8be66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f98d90e0b56528aa6c7d77aa255eb36d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f98d90e0b56528aa6c7d77aa255eb36d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "072a9378f0311d6345747f716c720842", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/072a9378f0311d6345747f716c720842/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5927e5e96fc28cc481d1aaa64007f84b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5927e5e96fc28cc481d1aaa64007f84b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Visconde de Sab\u00f3ia", "streetNumber": "215", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-60m2-aluguel-RS550-id-2490979429/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "ELEVATOR", "INTERCOM", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["65"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento projetado entre as avenidas Santos Dumont e Her\u00e1clito Gra\u00e7a, pr\u00f3ximo \u00e0 faculdade Ari de S\u00e1, Cometa, com f\u00e1cil acesso ao Hospital S\u00e3o Camilo e outras facilidades.<br>Disp\u00f5e de 65 m\u00b2, sala ampla, varanda, 3 quartos sendo 1 su\u00edte, cozinha americana, banheiro social, \u00e1rea de servi\u00e7o e 2 vagas.<br>Venha conhecer! -", "title": "Apartamento com 3 quartos para alugar pr\u00f3ximo \u00e0 Av. Santos Dumont", "stamps": [], "createdAt": "2021-07-18T04:56:23.378Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2527737095", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-02-15T19:30:10.672Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60140195", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "299", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.516154, "source": "GOOGLE", "lat": -3.733777}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Fiuza de Pontes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "Apartamento 1208", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1791", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["65"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2104"}, "yearlyIptu": "508", "price": "1600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "504"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "a043c382a3320987d0a6132b0de3344d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a043c382a3320987d0a6132b0de3344d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7fe32f5d831fda0bc29505c45e6533d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7fe32f5d831fda0bc29505c45e6533d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be6fa6e727837485622fb616f28482cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be6fa6e727837485622fb616f28482cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fbe3cb2a5515f80e01ad7c28936dc2ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fbe3cb2a5515f80e01ad7c28936dc2ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39a5643e2b23e67452ecd66e011486ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39a5643e2b23e67452ecd66e011486ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87f27b40fbd5fd7739c54cf0914ba78f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87f27b40fbd5fd7739c54cf0914ba78f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe63bfea7b8927b9accf66286cdbb129", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe63bfea7b8927b9accf66286cdbb129/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4860b1571a1f46408017d564d07606c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4860b1571a1f46408017d564d07606c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38a0305cf72e744926e1ed4a983d308d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38a0305cf72e744926e1ed4a983d308d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "819ed637faa318cafda5c9f264e2e902", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/819ed637faa318cafda5c9f264e2e902/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf014db198110478fa77b4602185c4f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf014db198110478fa77b4602185c4f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1243fd15c5b41d262dafaae83318f84", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1243fd15c5b41d262dafaae83318f84/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0712fd893a047048f58ac652ed8609ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0712fd893a047048f58ac652ed8609ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ef99cfe97156ea209170b6a78494b4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ef99cfe97156ea209170b6a78494b4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e956efa3cfa7c954db2c0379c122391d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e956efa3cfa7c954db2c0379c122391d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10a59c1d2145a671937e3586a4dd10d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10a59c1d2145a671937e3586a4dd10d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b2226a31aab44403df13102ceea2399", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b2226a31aab44403df13102ceea2399/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8510d0acbaa0e62f0da2e7184099fb26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8510d0acbaa0e62f0da2e7184099fb26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Fiuza de Pontes", "streetNumber": "299"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 65m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-65m2-aluguel-RS1600-id-2527737095/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "GATED_COMMUNITY", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "SPORTS_COURT", "KITCHEN", "INTERCOM", "SECURITY_24_HOURS"], "usableAreas": ["42"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizado pr\u00f3ximo a Cagece, Atacad\u00e3o, 16\u00ba Distrito Policial, Auto Escola G\u00eameas, Correios, Br- 116, aeroporto Pinto Martins, CRAS, com f\u00e1cil acesso ao CEU - Condom\u00ednio Espiritual Uirapuru, Churrascaria Arena Rest\u00f4, Arena Castel\u00e3o, Secretaria do Esporte, CFO Arena, Av. Dr. Silas Munguba, Col\u00e9gio EEFM Deputado Paulino Rocha, Banco do Nordeste e outras conveni\u00eancias.<br>Apartamento com tela de prote\u00e7\u00e3o disp\u00f5e de 41,81 m\u00b2, sala ampla, 2 quartos, banheiro social, cozinha americana, \u00e1rea de servi\u00e7o e 1 vaga de garagem.<br>Venha conhecer! -", "title": "Apartamento com 2 quartos para alugar no bairro Dias Macedo", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-26T00:19:50.445Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2542548833", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-05T04:27:36.540Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60861901", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1240", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.517778, "source": "GOOGLE", "lat": -3.789151}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Alberto Craveiro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dias Macedo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Boa Vista-Castel\u00e3o", "poisList": ["CS:Nogueira P\u00e3es", "CS:Ludreamscakes", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "SC:Borracharia S\u00e3o Matheus", "SC:Super do Povo (Passar\u00e9)", "SU:Escola de tempo parcial Odilon Gonzaga Braveza", "SU:EEFM Professora Maria Gon\u00e7alves", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Padre Guilherme Waessen", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes", "SU:Escola de tempo parcial Professor Jo\u00e3o Hipp\u00f3lyto de Azevedo e S\u00e1"], "complement": "Apartamento 501", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP2140", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["42"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1053"}, "yearlyIptu": "272", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "253"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "9efb5f6f8b969e4479a241ee240de395", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9efb5f6f8b969e4479a241ee240de395/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8efcb14276ab801ac181c5cf425980d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8efcb14276ab801ac181c5cf425980d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d768ef3fb5bf53da48038efe755341e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d768ef3fb5bf53da48038efe755341e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "046cbe3d87b382bce763a8689d7113d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/046cbe3d87b382bce763a8689d7113d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d93abd4c52cdb0feb5e621bf1e391654", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d93abd4c52cdb0feb5e621bf1e391654/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29745c6612c8752bd4b95ff9ab965168", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29745c6612c8752bd4b95ff9ab965168/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38ae967db0b0097775d6086760a9f959", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38ae967db0b0097775d6086760a9f959/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1053d0edfcb530145ce77e082baf3dcd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1053d0edfcb530145ce77e082baf3dcd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "562353cd9e6dc0ee2dcec93b74305b81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/562353cd9e6dc0ee2dcec93b74305b81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa95ef794c9960bb287b87a382d0da63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa95ef794c9960bb287b87a382d0da63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ee08651af27e19d28aa5f21a6c4430b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ee08651af27e19d28aa5f21a6c4430b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3e9e402aa9ebf77deecb7f981331776", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3e9e402aa9ebf77deecb7f981331776/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "369bb4eb944b2c36aa55fbb5e78ee598", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/369bb4eb944b2c36aa55fbb5e78ee598/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0ccb13c7252245855440e0980683387", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0ccb13c7252245855440e0980683387/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1bd4d7df6af18d2c02131326f5e4028c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1bd4d7df6af18d2c02131326f5e4028c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6dcf99b4627145b7fc6096faae476cf3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6dcf99b4627145b7fc6096faae476cf3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a62fca20b775cf8565587c4479efcb9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a62fca20b775cf8565587c4479efcb9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43fac4e80cba3437cb7ef7e9403fd865", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43fac4e80cba3437cb7ef7e9403fd865/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc5e52dc7aeb437be166bb5d66ff8481", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc5e52dc7aeb437be166bb5d66ff8481/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0352895b49aec10eb66740c03328dc2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0352895b49aec10eb66740c03328dc2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Dias Macedo", "street": "Avenida Alberto Craveiro", "streetNumber": "1240", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 42m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-dias-macedo-bairros-fortaleza-com-garagem-42m2-aluguel-RS800-id-2542548833/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "ELEVATOR", "INTERCOM", "GARDEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["114"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizado h\u00e1 1 quadra da Av. Monsenhor Tabosa, pr\u00f3ximo \u00e0 Ben\u00e9volo Caf\u00e9 e Gelato, Academia Smart Fit, Supermercado Pinheiro, com f\u00e1cil acesso \u00e0 Av. Beira Mar, Farm\u00e1cia Drogasil, Habib's, Farm\u00e1cias Pague Menos e outras conveni\u00eancias.<br>Disp\u00f5e de 114m\u00b2 com sala, cozinha, 3 quartos, sendo 1 su\u00edte com ar condicionado, banheiro social, varanda com vista para o mar, despensa, \u00e1rea de servi\u00e7o, depend\u00eancia completa e 2 vagas.<br>Vamos agendar sua visita? -", "title": "Apartamento vista mar com 3 quartos, para alugar no Meireles", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-04T08:43:17.073Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2529609679", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-03-11T17:47:29.286Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110370", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "570", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.511847, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725361}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ant\u00f4nio Augusto", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Apartamento 702", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1826", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["114"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2900"}, "yearlyIptu": "1118", "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "900"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "8f322e47403bc3d844e274407053c670", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f322e47403bc3d844e274407053c670/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2cc669b20ffc7993fa68160c695b01e4", "url": "https://ws.hvr360.net/tourvirtual/popup/kxg718/AP1826", "type": "VIDEO_TOUR"}, {"id": "655d4e8b6dbf177a70637d32dc6a57ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/655d4e8b6dbf177a70637d32dc6a57ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be84709b9f194bd806795216386c7674", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be84709b9f194bd806795216386c7674/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5fe41737f34e35b8d9692a09f20cba7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5fe41737f34e35b8d9692a09f20cba7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e766b40f6015517e013b26cbc0a6ba85", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e766b40f6015517e013b26cbc0a6ba85/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0db984beabe52638c74ed1331d9a6e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0db984beabe52638c74ed1331d9a6e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ce64515421f8d28c552193d9412c919", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ce64515421f8d28c552193d9412c919/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8627eb2852053e41f7e31f8598413de2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8627eb2852053e41f7e31f8598413de2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bdfd7e65642bd801cac640cd0af6dee6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bdfd7e65642bd801cac640cd0af6dee6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9ded81b844eb669cbafa1d8f33e6e9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9ded81b844eb669cbafa1d8f33e6e9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a2d41d3dc2675d4bca58cc43bca86dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a2d41d3dc2675d4bca58cc43bca86dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45cd24c0d789ecc7cdcb411fc859e41d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45cd24c0d789ecc7cdcb411fc859e41d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8201dfbe5a3a6512da9a4d814ede2200", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8201dfbe5a3a6512da9a4d814ede2200/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99aee965d289ad0dded0dd7dde2f758a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99aee965d289ad0dded0dd7dde2f758a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b532b6eb0a3c40bdbde747ca9c58fb8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b532b6eb0a3c40bdbde747ca9c58fb8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d715ed1c76861018b208ad2de8dd1de0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d715ed1c76861018b208ad2de8dd1de0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7915a946c389b012501db27c5dca8bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7915a946c389b012501db27c5dca8bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Ant\u00f4nio Augusto", "streetNumber": "570"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 114m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-114m2-aluguel-RS2000-id-2529609679/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizado h\u00e1 1 quadra da Pra\u00e7a da Esta\u00e7\u00e3o, pr\u00f3ximo ao Drag\u00e3o dos Parafusos, Casa dos Colch\u00f5es, Freitas Varejo, com f\u00e1cil acesso ao Hospital Geral Dr. C\u00e9sar Cals, Pra\u00e7a Jos\u00e9 de Alencar, Farm\u00e1cias Pague Menos e outras facilidades no centro da cidade.<br>Disp\u00f5e de 35m\u00b2, sala conjugada com cozinha e banheiro social.<br>Venha conhecer! -", "title": "Apartamento com 1 quarto para alugar, no bairro Centro", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-07T05:54:50.315Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2529977054", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-15T19:30:10.672Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "631", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.531504, "source": "GOOGLE", "lat": -3.723847}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Senador Alencar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Parada linha 725", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Moura Brasil", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Apartamento 503", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1861", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "524"}, "yearlyIptu": "130", "price": "280", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "244"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "78ae457a77579a416fe6ebfb74d15804", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78ae457a77579a416fe6ebfb74d15804/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86973e5619c8df238082a2822c38eb7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86973e5619c8df238082a2822c38eb7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c22db746c9f94b8eb0fc4f5f493c851b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c22db746c9f94b8eb0fc4f5f493c851b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3abbe19dfe4e4071c4a083a6e3b68d05", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3abbe19dfe4e4071c4a083a6e3b68d05/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33f27f87c16c5fd37eb9aadbbb56563a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33f27f87c16c5fd37eb9aadbbb56563a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Senador Alencar", "streetNumber": "631", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS280-id-2529977054/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "KITCHEN", "BALCONY", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["100"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizado entre as avenidas Ant\u00f4nio Sales e Her\u00e1clito Gra\u00e7a, pr\u00f3ximo ao Hospital de Olhos Leiria de Andrade, Gin\u00e1sio Paulo Sarasate, Cometa e outras facilidades!<br>Disp\u00f5e de 100 m\u00b2, sala, varanda ampla, 3 quartos sendo 1 su\u00edte, cozinha e \u00e1rea de servi\u00e7o.<br>Vamos agendar sua visita? -", "title": "Apartamento com 3 quartos para alugar no bairro Joaquim T\u00e1vora", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2021-07-30T05:18:41.678Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2529140792", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:51:23.202Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115082", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2037", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.513876, "source": "GOOGLE", "lat": -3.73956}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Bar\u00e3o de Aracati", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1566", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["100"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "yearlyIptu": "0", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "38bf0f7965007fd8a5d009985232c175", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38bf0f7965007fd8a5d009985232c175/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56c15bc46cac927d75ef88c2a9e2c62c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56c15bc46cac927d75ef88c2a9e2c62c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d0e8c5ab2224e2685251c79983f1505", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d0e8c5ab2224e2685251c79983f1505/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b43e449f4394e5a95db6e52b0f4ca81a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b43e449f4394e5a95db6e52b0f4ca81a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de9a178ddd3de9016e26e7e08d6399ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de9a178ddd3de9016e26e7e08d6399ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c36e6010df894c16ea1c856e8f58ac6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c36e6010df894c16ea1c856e8f58ac6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0a961260cddd616c36da7b8e84c4d77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0a961260cddd616c36da7b8e84c4d77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29db89c0087d626bbb180a8d995ff630", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29db89c0087d626bbb180a8d995ff630/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Rua Bar\u00e3o de Aracati", "streetNumber": "2037", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 100m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-100m2-aluguel-RS900-id-2529140792/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["42"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - ED TRIUNFO, SALA 42M\u00b2, WC SOCIAL, S/VAGA DE GARAGEM, ENTRE RUAS GEL. SAMPAIO E SENADOR POMPEU, ESQUINA COM TEATRO JOSE DE ALENCAR.", "title": "CENTRO - ED TRIUNFO, SALA 42M\u00b2, WC SOCIAL, S/VAGA DE GARAGEM, ENTRE RUAS GEL. SAMPAIO E SENADOR POMP", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.600Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476320440", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "307", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.530357, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727896}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Triunfo Sala 413", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3387", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["42"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "620"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "120"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "f83a56a177aed628efe894539ece8407", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f83a56a177aed628efe894539ece8407/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43dc8259fd11deac7d0177542a841314", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43dc8259fd11deac7d0177542a841314/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53bcf5d84714936a863a11f96777f836", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53bcf5d84714936a863a11f96777f836/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1b95ec7dd6780d718adaef1ef3440f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1b95ec7dd6780d718adaef1ef3440f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Liberato Barroso", "streetNumber": "307"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 42m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-42m2-aluguel-RS500-id-2476320440/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "APARTAMENTO - MONTESE- WALDERY UCHOA, 1478 APTO C - Sala, 01 Dormit\u00f3rio, Cozinha Americana, Wc Social, \u00c1rea Servi\u00e7o, Nascente, Pr\u00f3ximo \u00e0 Panificadora Costa Mendes.", "title": "APARTAMENTO - MONTESE- WALDERY UCHOA, 1478 APTO C - Sala, 01 Dormit\u00f3rio, Cozinha Americana, Wc Socia", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:59.239Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476321906", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60425816", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1478", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.546354, "source": "GOOGLE", "lat": -3.752185}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Waldery Uch\u00f4a", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Damas", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Damas", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Porangabussu", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Couto Fernandes", "TS:Benfica", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Contrigo Damas", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "Andar 0 Apartamento C", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13772", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "450"}, "yearlyIptu": "0", "price": "450", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "d604a91df9127b1da6bc01244af550ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d604a91df9127b1da6bc01244af550ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17ea845c8aecc2c770e8cf757f4fc3d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17ea845c8aecc2c770e8cf757f4fc3d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "149e6d5b046518efb13fdc25a6d50728", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/149e6d5b046518efb13fdc25a6d50728/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d281089badef9beb7aac3773bc0f679", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d281089badef9beb7aac3773bc0f679/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cfcbcb705ded72d6e627e95db2c871fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfcbcb705ded72d6e627e95db2c871fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9a1155971cd109e3c625cc4cf168540", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9a1155971cd109e3c625cc4cf168540/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "923b8d99923b013649f4adfe6d9a9da2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/923b8d99923b013649f4adfe6d9a9da2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8093c5b8e6775d5dd4b9296948a1e608", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8093c5b8e6775d5dd4b9296948a1e608/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abd91fe7a3d4d28b12950ba50837ff8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abd91fe7a3d4d28b12950ba50837ff8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7e8b0f132ae8624e660c1ef4d475298", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7e8b0f132ae8624e660c1ef4d475298/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8cd64399ed6481fd5951b6f71fc7bd5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8cd64399ed6481fd5951b6f71fc7bd5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08337134a7f2be6544f17151db0a40d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08337134a7f2be6544f17151db0a40d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Damas", "street": "Rua Waldery Uch\u00f4a", "streetNumber": "1478", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-damas-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS450-id-2476321906/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "FURNISHED", "PLAYGROUND", "GYM", "SAUNA"], "usableAreas": ["75"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento para Aluguel, 75m\u00b2 por R$ 4.000/M\u00eas. Meireles - Fortaleza/CE <br><br>Encontrar o im\u00f3vel dos sonhos nunca foi t\u00e3o f\u00e1cil como na parceria entre a Arbo e a Marcelo Vera! <br><br>Basta preencher o formul\u00e1rio com nome, telefone e e-mail e enviar. Pronto! Agora o corretor da Marcelo Vera entrar\u00e1 em contato para confirmar interesse e agendar uma visita. <br><br>Se tiver alguma d\u00favida, \u00e9 s\u00f3 entrar em contato com a Arbo pelo n\u00famero anunciado ao lado. Lembre-se que o im\u00f3vel est\u00e1 sujeito \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o de disponibilidade e valores. <br><br>Confira mais sobre o im\u00f3vel da Marcelo Vera: <br><br>Edificio Chronos\\n\\nApartamento mobiliado e decorado, vista mar , dois quartos sendo 1 su\u00edte , banheiro social , cozinha projetada , lazer completo com piscina de raia , academia , sala de jogos, MarketPlace (mercadinho self service), sauna , playground, etc. -", "title": "Chronos Vista Mar Mobiliado", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-26T06:16:43.728Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58025", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2532218132", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-18T12:52:44.469Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165080", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2021", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500486, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725501}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida da Aboli\u00e7\u00e3o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Balu Doces", "CS:Aquablu", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0030_MARCEL", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["10"], "advertiserId": "ac9f84ae-1363-d2aa-1a6d-4adf1631539f", "advertiserContact": {"phones": ["1140033793", "11999293012"]}, "whatsappNumber": "11999293012", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4000"}, "price": "4000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ac9f84ae-1363-d2aa-1a6d-4adf1631539f", "name": "ARBO IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b93a56d0030588d2f3b9064e56037d46.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 656548, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "a273cd66172d784d24e9c0625923c5e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a273cd66172d784d24e9c0625923c5e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47d4194f3b359f7d7712d59294eaf8bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47d4194f3b359f7d7712d59294eaf8bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e8d8f48a96848160635018d2274ec3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e8d8f48a96848160635018d2274ec3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b7379fd01784eec84888271dc88bf06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b7379fd01784eec84888271dc88bf06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d738dc7a37e09f4416011ad473e5a9e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d738dc7a37e09f4416011ad473e5a9e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68739b910458d057b9077706a5e242d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68739b910458d057b9077706a5e242d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "776403ce941b6c8aa315e623f5ac4a5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/776403ce941b6c8aa315e623f5ac4a5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c44c9df2211958ab52decb151f34bd53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c44c9df2211958ab52decb151f34bd53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "554f70758da744baf8dd4a0a269e89db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/554f70758da744baf8dd4a0a269e89db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "136ac72e1e4e2866227fc6ea455e9ae7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/136ac72e1e4e2866227fc6ea455e9ae7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2b68cac99944086e155cee744c26436", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2b68cac99944086e155cee744c26436/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9bf272abe222268b6caa355a47aaaccf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9bf272abe222268b6caa355a47aaaccf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb91e6f11b1ea4073c730f259e3e2ad1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb91e6f11b1ea4073c730f259e3e2ad1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f95ef835b0c75bb7e9bc5c5ae67e51f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f95ef835b0c75bb7e9bc5c5ae67e51f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22c315a744147dbad18b3fa79a327528", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22c315a744147dbad18b3fa79a327528/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6d29cd6d11069e30680b97c881bce52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6d29cd6d11069e30680b97c881bce52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1922e33b7ea4a049bd50693e58352a35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1922e33b7ea4a049bd50693e58352a35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96787c8274d0de185e0076f372cd44f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96787c8274d0de185e0076f372cd44f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f818916dda87c0bd5a194006dc80ca3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f818916dda87c0bd5a194006dc80ca3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ARBO IM\u00d3VEIS", "href": "/656548/arbo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida da Aboli\u00e7\u00e3o", "streetNumber": "2021"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 75m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-75m2-aluguel-RS4000-id-2532218132/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["22"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "LOJA COM 22 M\u00b2 COM WC SOCIAL PROXIMO AV. DA UNIVERSIDADE.", "title": "LOJA COM 22 M\u00b2 COM WC SOCIAL PROXIMO AV. DA UNIVERSIDADE.", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:57.951Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476321289", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60040081", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1195", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.533986, "source": "GOOGLE", "lat": -3.73579}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Domingos Ol\u00edmpio", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Benfica", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Benfica", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Benfica", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "Loja 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10668", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["22"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "yearlyIptu": "0", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "826a63cafcce0ff5bac69899e622b11b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/826a63cafcce0ff5bac69899e622b11b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4ba833e04b9376f981ba92e06fb0dd6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4ba833e04b9376f981ba92e06fb0dd6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e674612ba579a2f503c5e0411a1d4f65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e674612ba579a2f503c5e0411a1d4f65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6df7d98517851474499152cc8f8c2a78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6df7d98517851474499152cc8f8c2a78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0cf566bfd61d2f4c74d3f97b9a4c67e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0cf566bfd61d2f4c74d3f97b9a4c67e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ce894e400c915c029b223c99d4e9320", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ce894e400c915c029b223c99d4e9320/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14dd81ac884d38ed355d4ccd1fd215b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14dd81ac884d38ed355d4ccd1fd215b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0551062826e0847d0d79acc7738560b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0551062826e0847d0d79acc7738560b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2cd0feb8541c65f7b0d8586c5857251f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2cd0feb8541c65f7b0d8586c5857251f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Benfica", "street": "Rua Domingos Ol\u00edmpio", "streetNumber": "1195", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 22m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-benfica-bairros-fortaleza-22m2-aluguel-RS800-id-2476321289/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["220"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "", "title": "Ponto Comercial", "stamps": [], "createdAt": "2021-02-12T06:40:43.365Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "56232", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2510763660", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-09T01:16:17.212Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055070", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "TS:S\u00e3o Benedito", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PT0119", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["220"], "advertiserId": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "advertiserContact": {"phones": ["8534444810", "85981472775"]}, "whatsappNumber": "85981472775", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4200"}, "yearlyIptu": "0", "price": "4200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/524159f3c0f34c99938c217f5201a58a.jpg", "licenseNumber": "00749-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 27978, "legacyZapId": 3617915}, "medias": [{"id": "bd5adb51704b9caa8fadb62f229e53dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd5adb51704b9caa8fadb62f229e53dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45b7c698c058754cd63567c752829402", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45b7c698c058754cd63567c752829402/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b41f77e6c182a631abb9c61f83d4ea99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b41f77e6c182a631abb9c61f83d4ea99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6010edeead5cc02bb8c8d473a7d8cd32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6010edeead5cc02bb8c8d473a7d8cd32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a487de788ce2bd30241714abed3ce003", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a487de788ce2bd30241714abed3ce003/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99b3da661ac747bb9c6e1546e122aa48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99b3da661ac747bb9c6e1546e122aa48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aecab232dd17b9fda2ad9e73485f90e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aecab232dd17b9fda2ad9e73485f90e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e967ce5f421cf1ffe826a6e7661b392f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e967ce5f421cf1ffe826a6e7661b392f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86684233427218e73492048fbc592a5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86684233427218e73492048fbc592a5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "href": "/27978/sol-nascente-consultoria-e-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 220m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-220m2-aluguel-RS4200-id-2510763660/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["37"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ALDEOTA - AV SANTOS DUMONT 3130 LOJA 108 SHOPPING CENTER UM - Loja, APROXIMADAMENTE 67m\u00b2 , Terreo, Mezanino.", "title": "ALDEOTA - AV SANTOS DUMONT 3130 LOJA 108 SHOPPING CENTER UM - Loja, APROXIMADAMENTE 67m\u00b2 , Terreo, M", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.979Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476318947", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3130", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.496983, "source": "GOOGLE", "lat": -3.737276}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Le Gumis", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele"], "complement": "Edif\u00edcio Shopping Center Um Loja 108", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L14043", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["37"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3715"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1015"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "a18d57492ed73dcb6b4d7dce0aef6e89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a18d57492ed73dcb6b4d7dce0aef6e89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "765ee6e497b7d96d591dd34995018d89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/765ee6e497b7d96d591dd34995018d89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a157a594f0e99333e0959b07bc0e91e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a157a594f0e99333e0959b07bc0e91e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d7010a7f2e9456afb251fed03ba73f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d7010a7f2e9456afb251fed03ba73f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7bac336f08c087462c1d2d05cbd28c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7bac336f08c087462c1d2d05cbd28c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b6788b6c2849b55ff5682a574d5a29e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b6788b6c2849b55ff5682a574d5a29e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "3130", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 37m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-37m2-aluguel-RS2700-id-2476318947/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "", "title": "Apartamento", "stamps": [], "createdAt": "2021-02-12T06:40:46.907Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "56232", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2510764796", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-09T01:16:17.212Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822470", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "poisList": ["CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Ludreamscakes", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:CELAF", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati"], "complement": "Apartamento 10", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1636", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "advertiserContact": {"phones": ["8534444810", "85981472775"]}, "whatsappNumber": "85981472775", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "yearlyIptu": "0", "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/524159f3c0f34c99938c217f5201a58a.jpg", "licenseNumber": "00749-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 27978, "legacyZapId": 3617915}, "medias": [{"id": "b6bdd6894f9a48623350266667e72a30", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6bdd6894f9a48623350266667e72a30/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85aa8e889550dac47e1d8fbb5636ad00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85aa8e889550dac47e1d8fbb5636ad00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df79cab2c8db98235f742fc47dc08b9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df79cab2c8db98235f742fc47dc08b9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d218500269dc9382be184bd2c20741df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d218500269dc9382be184bd2c20741df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4fa3f05017cb5c44998b5a85df0edd31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4fa3f05017cb5c44998b5a85df0edd31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70ea0b133f2f13a82e9a1410f40aad7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70ea0b133f2f13a82e9a1410f40aad7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abdf55b6b1aa39a04870b25aa840b8b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abdf55b6b1aa39a04870b25aa840b8b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "782c5ed3c07a327a62a511db855e4b55", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/782c5ed3c07a327a62a511db855e4b55/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67048185121834cd43a0ee9fa746ce30", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67048185121834cd43a0ee9fa746ce30/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3c79ffcca28fad04a3947d6c2e220e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3c79ffcca28fad04a3947d6c2e220e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eeed0ec9a685802e7497c9bdba33f64c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eeed0ec9a685802e7497c9bdba33f64c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13769d475bb6c35716744b929c934b74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13769d475bb6c35716744b929c934b74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "href": "/27978/sol-nascente-consultoria-e-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "street": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-45m2-aluguel-RS750-id-2510764796/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - ED. TRIUNFO - R. LIBERATO BARROSO, 307 SALA 06 - APROXIMADAMENTE 30M\u00b2 - SALA, WC SOCIAL,", "title": "CENTRO - ED. TRIUNFO - R. LIBERATO BARROSO, 307 SALA 06 - APROXIMADAMENTE 30M\u00b2 - SALA, WC SOCIAL,", "stamps": [], "createdAt": "2020-07-29T17:10:46.562Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2490981182", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030901", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "307", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.530357, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727896}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Triunfo Sala 6", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3404", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "620"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "120"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "31aa2904e0b1beb891565a6bbbcadc2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31aa2904e0b1beb891565a6bbbcadc2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8721d4f4b4cac56fbd42dcb017623938", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8721d4f4b4cac56fbd42dcb017623938/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "adf85df221c82806ad20ccd0985b4d83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/adf85df221c82806ad20ccd0985b4d83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71876c50e7a0a6b02fe5ba59fb4190e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71876c50e7a0a6b02fe5ba59fb4190e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47fc44decd612691248a046616e28cab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47fc44decd612691248a046616e28cab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Liberato Barroso", "streetNumber": "307", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS500-id-2490981182/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["32"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ALDEOTA - AV SANTOS DUMONT, 5554 SALA 308 CENTRO EMPRESARIAL ALDEOTA - APROXIMADAMENTE 32M\u00b2 , SALA, BANHEIRO.", "title": "ALDEOTA - AV SANTOS DUMONT, 5554 SALA 308 CENTRO EMPRESARIAL ALDEOTA - APROXIMADAMENTE 32M\u00b2 - SALA,", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:59.042Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476322496", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60192018", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5554", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.482816, "source": "GOOGLE", "lat": -3.74147}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Coco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Coc\u00f3", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Cort Carnes Nobres", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "CH:Hospital J\u00f3rio da Esc\u00f3ssia", "CH:Gastrocl\u00ednica Emerg\u00eancia", "CH:Gastrocl\u00ednica", "CH:G. O Clinic", "CH:N\u00facleo do Ser"], "complement": "Edif\u00edcio Centro Empresarial Aldeota Sala 308", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L8425", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["32"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "500"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "8b9f54bcf0de0ae2bb6f05dff5681563", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b9f54bcf0de0ae2bb6f05dff5681563/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1cf75ca3cfb9c5dc57f0c1716101c803", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1cf75ca3cfb9c5dc57f0c1716101c803/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4cf45998d487f1e558ee8881aae20c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4cf45998d487f1e558ee8881aae20c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "260d4e448816e389fc2caa77df4a6107", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/260d4e448816e389fc2caa77df4a6107/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "919993b5a57df577bc120688cc9f1fd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/919993b5a57df577bc120688cc9f1fd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "928aebc73f2288b150b5b17fc93e550a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/928aebc73f2288b150b5b17fc93e550a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a81f2620e692043825ad188fd66c810", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a81f2620e692043825ad188fd66c810/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac5e1cfb3042f26c70bd4fb8222cd4fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac5e1cfb3042f26c70bd4fb8222cd4fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1cb215eeb2fc4c6b298c7b3a8b0f351", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1cb215eeb2fc4c6b298c7b3a8b0f351/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Coc\u00f3", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "5554", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 32m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-coco-bairros-fortaleza-32m2-aluguel-RS500-id-2476322496/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["32"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "S\u00c3O GERARDO - CENTRO COMERCIAL - 32M\u00b2 LOJA, WC SOCIAL, ESTACIONAMENTO FRONTAL.", "title": "S\u00c3O GERARDO - CENTRO COMERCIAL - 32M\u00b2 LOJA, WC SOCIAL, ESTACIONAMENTO FRONTAL.", "stamps": [], "createdAt": "2021-02-08T23:55:42.195Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2510343762", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2203", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.564346, "source": "GOOGLE", "lat": -3.73593}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Bezerra de Menezes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sao Gerardo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Farias Brito", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Campus do Pici", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "TS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:Campus do Pici", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "Sala E", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L11499", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["32"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1075"}, "yearlyIptu": "0", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "175"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "1f75677516c9a928602be7276cb97956", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f75677516c9a928602be7276cb97956/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91c0daf3e69b03a8ae4746589df4bf8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91c0daf3e69b03a8ae4746589df4bf8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e34992ef4055a9d2f23c606ae5725f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e34992ef4055a9d2f23c606ae5725f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc71b0e7f2841aa62f61b4844f849606", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc71b0e7f2841aa62f61b4844f849606/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87eec2cce49c4a43a4db7974e04d217a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87eec2cce49c4a43a4db7974e04d217a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "632392967c42b6c6b1180e11e71f1e9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/632392967c42b6c6b1180e11e71f1e9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09a6dfae09fb4c2e52369bd1e4265b7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09a6dfae09fb4c2e52369bd1e4265b7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4748f9985e2eab336834e21bd5a1647", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4748f9985e2eab336834e21bd5a1647/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec1f434d5121502a04aa263588564bf3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec1f434d5121502a04aa263588564bf3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce545dbb5f3b54b6fd630cf41dd52795", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce545dbb5f3b54b6fd630cf41dd52795/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2df1ee6179ba4e203f1665b923ed3e83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2df1ee6179ba4e203f1665b923ed3e83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b39a237773babc72105764ca17e42e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b39a237773babc72105764ca17e42e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9f014883640b164d7507dd13d2563ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9f014883640b164d7507dd13d2563ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Sao Gerardo", "street": "Avenida Bezerra de Menezes", "streetNumber": "2203", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 32m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-sao-gerardo-bairros-fortaleza-32m2-aluguel-RS900-id-2510343762/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA COMERCIAL - CENTRO - RUA LIBERATO BARROSO, 307 SALA 320 ED TRIUNFO, APROXIMADAMENTE 30M\u00b2 SALA, WC SOCIAL. PROXIMO TEATRO JOS\u00c9 DE ALENCAR.", "title": "SALA COMERCIAL - CENTRO - RUA LIBERATO BARROSO, 307 SALA 320 ED TRIUNFO, APROXIMADAMENTE 30M\u00b2 SALA,", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.570Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476317669", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "307", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.530357, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727896}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Triunfo Sala 320", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3435", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "620"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "120"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "91e201d12ad8f968d2b99a62227a3466", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91e201d12ad8f968d2b99a62227a3466/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e086c87487b4ee9bdb0eb6393d4f116", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e086c87487b4ee9bdb0eb6393d4f116/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "157a34876c297d321258d1e502ba0fc4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/157a34876c297d321258d1e502ba0fc4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "affede219bedecd90cf16914d10b6449", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/affede219bedecd90cf16914d10b6449/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "307", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Liberato Barroso"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS500-id-2476317669/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["85"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "MARAPONGA - RUA CAPIT\u00c3O AMERICO MENEZES, 277 APT 103 BL C1 VILAGE DOS PINHEIROS - APROXIMADAMENTE 80M\u00b2 - SALA, 3 DORMITORIOS, COZINHA, WC SOCIAL, \u00c1REA DE SERVI\u00c7O, 1 VAGA.", "title": "MARAPONGA - RUA CAPIT\u00c3O AMERICO MENEZES, 277 APT 103 BL C1 VILAGE DOS PINHEIROS - APROXIMADAMENTE 80", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2020-02-28T02:03:57.739Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476320101", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-19T05:15:35.509Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60710130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "277", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.568323, "source": "GOOGLE", "lat": -3.781928}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Capit\u00e3o Am\u00e9rico Menezes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Maraponga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parangaba", "poisList": ["BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Vila Pery", "TS:Parangaba", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Montese", "CS:Nosso Forno Padaria", "CS:Real Panificadora", "CS:Panificadora Pery", "CS:Uniboi", "CS:Central do Trigo", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "PH:Farma Plus", "PH:Extrafarma Maraponga"], "complement": "Edif\u00edcio C1 Vilage dos Pinheiros Apartamento 103", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3245", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["85"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "950"}, "yearlyIptu": "0", "price": "950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "bdc3970efb6417fe010bb94d0cb0b042", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bdc3970efb6417fe010bb94d0cb0b042/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f19c86546c3b591b5e4943725d80d5a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f19c86546c3b591b5e4943725d80d5a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd1a6621afc3d47d03b3d00d3bacf767", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd1a6621afc3d47d03b3d00d3bacf767/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9c2c97e0dd5dd1fec969a019ae8b756", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9c2c97e0dd5dd1fec969a019ae8b756/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a2ee0b85a342f6f50eeb692233bb5bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a2ee0b85a342f6f50eeb692233bb5bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8de80af14cf519199487c3c3a98ab4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8de80af14cf519199487c3c3a98ab4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6982b97ad3f1adf6d1b92af2ba7b6a1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6982b97ad3f1adf6d1b92af2ba7b6a1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0884441a5ab01193225753a534202112", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0884441a5ab01193225753a534202112/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b7b23601c8e244960002b2cace28045", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b7b23601c8e244960002b2cace28045/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba38baa3601cf63f1b083244651daddd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba38baa3601cf63f1b083244651daddd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "909adc3cf9fea8f690ab0f2bb72cf8dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/909adc3cf9fea8f690ab0f2bb72cf8dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89abd2ecd06419420daf91d7ff219cff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89abd2ecd06419420daf91d7ff219cff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "277", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Maraponga", "street": "Rua Capit\u00e3o Am\u00e9rico Menezes"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 85m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-maraponga-bairros-fortaleza-com-garagem-85m2-aluguel-RS950-id-2476320101/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "PLAYGROUND", "GYM"], "usableAreas": ["32"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizada a 4 quadras da Av. Filomeno Gomes, pr\u00f3ximo a faculdade Unifametro, Pra\u00e7a Jos\u00e9 de Alencar, Quartel Central do Corpo de Bombeiros e outras conveni\u00eancias.<br>Medindo 32 m\u00b2, com WC social e em piso morto.<br>Venha conferir! -", "title": "Loja para alugar, 32 m\u00b2 por R$ 798,00/m\u00eas - Centro - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2020-04-18T08:58:18.210Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2481325714", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-11T17:47:29.216Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030141", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1299", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.537595, "source": "GOOGLE", "lat": -3.724054}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Guilherme Rocha", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Parada linha 725", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Tirol - Moura Brasil", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Loja 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0015", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["32"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "798"}, "yearlyIptu": "0", "price": "798", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "54b9baca9f0225165efb596ea5638b12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54b9baca9f0225165efb596ea5638b12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3fc52350cff758ee5f4e9e16c4605360", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3fc52350cff758ee5f4e9e16c4605360/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8278cd7eb67f29fd52c310636fcfad2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8278cd7eb67f29fd52c310636fcfad2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc9c8510ae6a464d29417b71e87f8be2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc9c8510ae6a464d29417b71e87f8be2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76fcebc415b67fdfc63380bafae33c9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76fcebc415b67fdfc63380bafae33c9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f52b767595fd6770badaa24460d14caf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f52b767595fd6770badaa24460d14caf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f29868c7fee70b3c9055a13f88f2350", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f29868c7fee70b3c9055a13f88f2350/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e816d31bf247fc9b37af014e998acd78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e816d31bf247fc9b37af014e998acd78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Guilherme Rocha", "streetNumber": "1299", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 32m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-32m2-aluguel-RS798-id-2481325714/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "SPORTS_COURT", "KITCHEN", "SECURITY_24_HOURS"], "usableAreas": ["75"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento a 2 quadras da Av. Bezerra de Menezes, pr\u00f3ximo a Unifanor, Col\u00e9gio Master, com f\u00e1cil acesso ao North Shopping e outras facilidades.<br>Disp\u00f5e de 75 m\u00b2, sala de estar e jantar, 3 quartos sendo 1 su\u00edte, cozinha, banheiro social, \u00e1rea de servi\u00e7o e 1 vaga.<br>Vamos agendar sua visita? -", "title": "Apartamento com 3 quartos para alugar, pr\u00f3ximo \u00e0 Av. Bezerra de Menezes", "stamps": [], "createdAt": "2021-07-02T04:25:09.852Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2525751025", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-03-11T17:47:29.341Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325120", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "211", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.556511, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732213}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Vin\u00edcius de Morais", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sao Gerardo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Gerardo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Pague Menos (Bela Vista)"], "complement": "Apartamento 312", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1730", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["75"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "yearlyIptu": "354", "price": "850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "650"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "b5784385cce1a19b905555842e59fa03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5784385cce1a19b905555842e59fa03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2b9aea26b23d5900f0b16c54d6e295b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2b9aea26b23d5900f0b16c54d6e295b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9c74099466c56cf7d398f0de2ca9e96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9c74099466c56cf7d398f0de2ca9e96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b4d2c994ed2c3228bfe39fb09d17d2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b4d2c994ed2c3228bfe39fb09d17d2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a53aec4f8ec3590e787def4bdbffe9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a53aec4f8ec3590e787def4bdbffe9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a88a7f64ac8b3a0b008d6897fd036181", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a88a7f64ac8b3a0b008d6897fd036181/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1577fadf46daaa87e4bb8e441e3a774", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1577fadf46daaa87e4bb8e441e3a774/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20ffc5c6a9bee2a5b46b4026848b2127", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20ffc5c6a9bee2a5b46b4026848b2127/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ddedaf8ca391cb382b05646912d63f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ddedaf8ca391cb382b05646912d63f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8bbecb15c3335628524b9ad73781fb66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bbecb15c3335628524b9ad73781fb66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79ab6f376ff1517d67908fc03ddc45d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79ab6f376ff1517d67908fc03ddc45d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94c1748705329bb10bc05b347870afec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94c1748705329bb10bc05b347870afec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Vin\u00edcius de Morais", "streetNumber": "211", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Sao Gerardo"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 75m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-sao-gerardo-bairros-fortaleza-com-garagem-75m2-aluguel-RS850-id-2525751025/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["FURNISHED"], "usableAreas": ["100"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizadas em um Mall que tem como destaque a sua localiza\u00e7\u00e3o, ao lado do Shopping Aldeota e 1 quarteir\u00e3o do Shopping Del Paseo, pr\u00f3ximo das principais avenidas da regi\u00e3o, Av. Dom Lu\u00eds, Desembargador Moreira e Santos Dumont.<br>Disp\u00f5em de 100M\u00b2, com isolamento ac\u00fastico, 37 cabines isoladas e 6 cabines privativas, com ar-condicionado, 100% adaptadas para telemarketing, sala de estudo e afins.<br>Venha Conhecer! -", "title": "Salas mobiliadas para alugar, ao lado do Shopping Aldeota", "stamps": [], "createdAt": "2021-09-03T06:37:03.381Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2533299644", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-15T19:30:10.672Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150190", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "655", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.495977, "source": "GOOGLE", "lat": -3.734678}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Marcos Mac\u00eado", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Le Gumis", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "Edif\u00edcio Salas 101 E Apartamento 102", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0282", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["100"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "10000"}, "yearlyIptu": "174", "price": "10000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "35ab99ef4e266181957b48b72df7dfe1", "url": "http://www.youtube.com/embed/5iyKkx_C_Ac", "type": "VIDEO"}, {"id": "89687d9801b8fddacf3a394c6d57fe69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89687d9801b8fddacf3a394c6d57fe69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8c6a782688e0aa98982489abb14bd49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8c6a782688e0aa98982489abb14bd49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "491e30a7f20f16869b1865c0d15a2540", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/491e30a7f20f16869b1865c0d15a2540/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f05ce1721247b0c0624ec0789022ab7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f05ce1721247b0c0624ec0789022ab7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9b6fcae914e01384ed55e99b45278d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9b6fcae914e01384ed55e99b45278d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3494aa70d363be51983fa34631371029", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3494aa70d363be51983fa34631371029/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "585fd9116bccb83acad59c320b62517e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/585fd9116bccb83acad59c320b62517e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "420b84a57be8d41fb58a882d14202177", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/420b84a57be8d41fb58a882d14202177/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Marcos Mac\u00eado", "streetNumber": "655", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 100m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-100m2-aluguel-RS10000-id-2533299644/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "MARAPONGA - R. FRANCISCO GLICERIO, 742, 30M\u00b2, Sala, Dormit\u00f3rio, Wc Social, Cozinha Americana, \u00c1rea de Servi\u00e7o, Todo Gradeado, Proximo \u00e0 Farm\u00e1cia PAGUE MENOS da Av. Godofredo Maciel e ao Maraponga MART MODA.", "title": "MARAPONGA - R. FRANCISCO GLICERIO, 742, 30M\u00b2, Sala, Dormit\u00f3rio, Wc Social, Cozinha Americana, \u00c1rea d", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.215Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476321057", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60711055", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "742", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.568037, "source": "GOOGLE", "lat": -3.796169}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Francisco Glic\u00e9rio", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Maraponga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Maraponga", "poisList": ["TS:Manoel S\u00e1tiro", "TS:Vila Pery", "TS:Mondubim", "CS:Cafer Panificadora", "CS:Caf\u00e9r Panificadora", "CS:Sorvetes Frut Biss Maraponga", "CS:Panificadora Maraponga", "CS:Padaria Beijamim Brasil", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Drogaf\u00e9lix Maraponga", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "PH:Farma Plus", "VP:Realleza Pet", "VP:A Ruralista", "VP:FOSFATEC"], "complement": "Apartamento 11", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10378", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "671"}, "yearlyIptu": "0", "price": "670", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "47870882a157c20daf6255dbbdf14111", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47870882a157c20daf6255dbbdf14111/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce71460bb8cea3e8f0e43d0b5830c425", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce71460bb8cea3e8f0e43d0b5830c425/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6cc6e32c7a8e1dd74efe641dcfaab31a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6cc6e32c7a8e1dd74efe641dcfaab31a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e323f2cc3d66aab444cd7af5e7fcc2ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e323f2cc3d66aab444cd7af5e7fcc2ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e8bd00f19cea7ea4bac8118084bff43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e8bd00f19cea7ea4bac8118084bff43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b4ae1f182bb7838cc0436a1e5f6d1d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b4ae1f182bb7838cc0436a1e5f6d1d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dad6860d5c6782ee79e7eb4c59aaf386", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dad6860d5c6782ee79e7eb4c59aaf386/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eecc1fbbbf86e4ed2f8e3503dc415c00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eecc1fbbbf86e4ed2f8e3503dc415c00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e47ba88822470c1801356691ebe9ea13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e47ba88822470c1801356691ebe9ea13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a558c62aae2ee0e969f67c6beee712fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a558c62aae2ee0e969f67c6beee712fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "742", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Maraponga", "street": "Rua Francisco Glic\u00e9rio"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-maraponga-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS670-id-2476321057/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["28"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "OFFICE CENTER SAPIRANGA - Sala de 1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o com 28,20m\u00b2, Wc Social, Teto com Rebaixamento em PVC, Estacionamento, Por Tr\u00e1s do Supermercado ASSA\u00cd da Washington Soares.", "title": "OFFICE CENTER SAPIRANGA - Sala de 1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o com 28,20m\u00b2, Wc Social, Teto com Rebaixamento em PVC, E", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.704Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476322114", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60830025", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1565", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.477456, "source": "GOOGLE", "lat": -3.802462}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua M\u00e1rio Alencar Araripe", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>JOSE DE ALENCAR", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 de Alencar", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Anjo Azul", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Nanda Ciclo", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Iracema", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola de tempo parcial Professor Monteiro de Moraes", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares"], "complement": "Edif\u00edcio Office Center Sapiranga Sala 208", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L14348", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["28"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1470"}, "yearlyIptu": "0", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "570"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "e0191b684f931671f862f7bac8d9df87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0191b684f931671f862f7bac8d9df87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfdf2c3eb56258e7e96d0251d1738f5b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfdf2c3eb56258e7e96d0251d1738f5b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cecd73f8d2e8fd380888f59fd58f2c83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cecd73f8d2e8fd380888f59fd58f2c83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5cd71de9eafb024ef71d0dbdbee61ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5cd71de9eafb024ef71d0dbdbee61ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1dd84db819f0dd9e1ec5d9d5ee04b20e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1dd84db819f0dd9e1ec5d9d5ee04b20e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83a07627f6f27b854074ffd5c4b68e62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83a07627f6f27b854074ffd5c4b68e62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "JOSE DE ALENCAR", "street": "Rua M\u00e1rio Alencar Araripe", "streetNumber": "1565"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 28m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-jose-de-alencar-bairros-fortaleza-28m2-aluguel-RS900-id-2476322114/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["286"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "PARQUEL\u00c2NDIA - RUA PADRE GUERRA 1702 ALTOS - 2 SAL\u00d5ES , 2 W.C SOCIAL .", "title": "PARQUEL\u00c2NDIA - RUA PADRE GUERRA 1702 ALTOS - 2 SAL\u00d5ES , 2 W.C SOCIAL .", "stamps": [], "createdAt": "2020-06-18T23:24:23.542Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2486802840", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60455365", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1702", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.559732, "source": "GOOGLE", "lat": -3.739234}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Padre Guerra", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parquelandia", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parquel\u00e2ndia", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "TS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L17025", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["286"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "70a1de257f5f169ae6fbcaf0c5ea3e48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70a1de257f5f169ae6fbcaf0c5ea3e48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6b103de7cbb0e69aa95ff484bd486d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6b103de7cbb0e69aa95ff484bd486d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f0ef053ab1d147cb5cbb8f37ade3708", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f0ef053ab1d147cb5cbb8f37ade3708/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48aa4357eeb414f0e4f1a9da30732728", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48aa4357eeb414f0e4f1a9da30732728/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5435205dc428a4fff38a883ccc51d64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5435205dc428a4fff38a883ccc51d64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b893f67105eef1eaf9f9fb1ef6201b5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b893f67105eef1eaf9f9fb1ef6201b5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "993cd812ba19ee0f0d506778c8507302", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/993cd812ba19ee0f0d506778c8507302/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e51e789ffa53573dd312b18c76408c0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e51e789ffa53573dd312b18c76408c0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c81c8804681e20a3b368bd0c61b1039", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c81c8804681e20a3b368bd0c61b1039/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5874e45a9b00346d70d9795b4d7be045", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5874e45a9b00346d70d9795b4d7be045/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3385143845b600589ccf78a61a124cac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3385143845b600589ccf78a61a124cac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parquel\u00e2ndia", "street": "Rua Padre Guerra", "streetNumber": "1702", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 286m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-parquelandia-bairros-fortaleza-286m2-aluguel-RS3500-id-2486802840/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "AIR_CONDITIONING", "GOURMET_BALCONY"], "usableAreas": ["400"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa para Aluguel, 400m\u00b2 por R$ 10.000/M\u00eas. De Lourdes - Fortaleza/CE <br><br>Encontrar o im\u00f3vel dos sonhos nunca foi t\u00e3o f\u00e1cil como na parceria entre a Arbo e a Marcelo Vera! <br><br>Basta preencher o formul\u00e1rio com nome, telefone e e-mail e enviar. Pronto! Agora o corretor da Marcelo Vera entrar\u00e1 em contato para confirmar interesse e agendar uma visita. <br><br>Se tiver alguma d\u00favida, \u00e9 s\u00f3 entrar em contato com a Arbo pelo n\u00famero anunciado ao lado. Lembre-se que o im\u00f3vel est\u00e1 sujeito \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o de disponibilidade e valores. <br><br>Confira mais sobre o im\u00f3vel da Marcelo Vera: <br><br>Linda mans\u00e3o mobiliada nas Dunas.\\nCasa duplex com 5 su\u00edtes e mais 2 quartos.\\nPossui piscina, deck, churrasqueira, varanda com acesso pelas su\u00edtes na parte superior.\\nExcelente localiza\u00e7\u00e3o, ao lado do RioMar Fortaleza. -", "title": "Mans\u00e3o mobiliada nas Dunas (De Lourdes)", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-26T06:16:44.131Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58025", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2532217911", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [7], "updatedAt": "2022-05-18T12:52:43.636Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60177075", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1270", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.468913, "source": "GOOGLE", "lat": -3.737188}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Dolor Barreira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>De Lourdes", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "De Lourdes", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Papicu", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "SC:Ald\u00eania Consultora Natura", "SC:Santur Viagens"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0003_MARCEL", "bathrooms": [7], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["10"], "advertiserId": "ac9f84ae-1363-d2aa-1a6d-4adf1631539f", "advertiserContact": {"phones": ["1140033793", "11999293012"]}, "whatsappNumber": "11999293012", "bedrooms": [7], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "10000"}, "price": "10000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ac9f84ae-1363-d2aa-1a6d-4adf1631539f", "name": "ARBO IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b93a56d0030588d2f3b9064e56037d46.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 656548, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "c649387d99fa48a27302cb83628d883f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c649387d99fa48a27302cb83628d883f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ceb6a78ef351f20d25a844a40833527", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ceb6a78ef351f20d25a844a40833527/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90d9639662fba2abdb3c7403b4925968", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90d9639662fba2abdb3c7403b4925968/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4448d40683acc8b2bed76b4fae3af57d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4448d40683acc8b2bed76b4fae3af57d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81dc6e31fc6172d17723922817a88bc5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81dc6e31fc6172d17723922817a88bc5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5eb3fddac45a56b501911ca05e2bd79c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5eb3fddac45a56b501911ca05e2bd79c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9816031cff10add780546d600b4fe795", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9816031cff10add780546d600b4fe795/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37b6c3730e01e329d34aff08bd995afb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37b6c3730e01e329d34aff08bd995afb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b33da9d11ecf601f7b2fb3f18d7cb071", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b33da9d11ecf601f7b2fb3f18d7cb071/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b23880149154911fc5c889154361f572", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b23880149154911fc5c889154361f572/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12f4e7ee3503c1ed7b6028117ca48aa0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12f4e7ee3503c1ed7b6028117ca48aa0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59c5a233de6913fd103d5fdebc8e120d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59c5a233de6913fd103d5fdebc8e120d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8bcc928bc324b1e9caaf703d16e84b2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bcc928bc324b1e9caaf703d16e84b2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27ab0520916d8d113dde804828b0e3a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27ab0520916d8d113dde804828b0e3a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "853dda795debf36963053d78b2f26f6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/853dda795debf36963053d78b2f26f6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed2572fdf9430c9f2c01de016c894637", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed2572fdf9430c9f2c01de016c894637/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7136d2348c561bfe19816eaa14e0bd6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7136d2348c561bfe19816eaa14e0bd6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aaf50a3b865b113f89829207cbf9c7a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aaf50a3b865b113f89829207cbf9c7a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ARBO IM\u00d3VEIS", "href": "/656548/arbo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "De Lourdes", "street": "Avenida Dolor Barreira", "streetNumber": "1270", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 7 Quartos para alugar, 400m\u00b2", "href": "/imovel/casa-7-quartos-de-lourdes-bairros-fortaleza-com-garagem-400m2-aluguel-RS10000-id-2532217911/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["56"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "", "title": "Ponto Comercial", "stamps": [], "createdAt": "2021-02-12T06:40:47.018Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "56232", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2510764798", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-09T13:17:00.022Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60035160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Parada linha 725", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Benfica", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Boleria", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PT0106", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["56"], "advertiserId": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "advertiserContact": {"phones": ["8534444810", "85981472775"]}, "whatsappNumber": "85981472775", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "490"}, "yearlyIptu": "0", "price": "490", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/524159f3c0f34c99938c217f5201a58a.jpg", "licenseNumber": "00749-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 27978, "legacyZapId": 3617915}, "medias": [{"id": "bc2033742072c4180a6ac0f3fee612bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc2033742072c4180a6ac0f3fee612bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce07389f1782f9a3614acd4e7b556869", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce07389f1782f9a3614acd4e7b556869/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5431ba916d42b9368d168bd0cd829598", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5431ba916d42b9368d168bd0cd829598/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbf17daefc982427fc7f713faa09c275", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbf17daefc982427fc7f713faa09c275/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c378c2aa0fc71c561cfc885a8d06153f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c378c2aa0fc71c561cfc885a8d06153f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "671e5540e24cef4093841215856ae835", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/671e5540e24cef4093841215856ae835/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a9fa7a1485b027ad6cc5cf3980437c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a9fa7a1485b027ad6cc5cf3980437c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "href": "/27978/sol-nascente-consultoria-e-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 56m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-56m2-aluguel-RS490-id-2510764798/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "BACKYARD", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["118"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizado ao lado da farm\u00e1cia Extrafarma, North Shopping, pr\u00f3ximo a padaria P\u00e3o de Trigo, Exalla Cosm\u00e9ticos, Youth Idiomas, Restaurante Cearoca, banco Bradesco, Freitas Varejo, Grau T\u00e9cnico, com f\u00e1cil acesso ao Col\u00e9gio Master, supermercado P\u00e3o de A\u00e7\u00facar, Igreja de S\u00e3o Gerardo e outras conveni\u00eancias.<br>Casa disp\u00f5e de 118 m\u00b2, sala com 2 ambientes, 2 quartos, banheiro social, corredor, cozinha, quintal, \u00e1rea de servi\u00e7o e 2 vagas de garagem.<br>Venha conhecer! -", "title": "Casa com 2 quartos para alugar no bairro S\u00e3o Gerardo", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-18T22:20:48.903Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2545199296", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-02-15T19:30:10.672Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325002", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2148", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.563883, "source": "GOOGLE", "lat": -3.735343}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Bezerra de Menezes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sao Gerardo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Presidente Kennedy", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Campus do Pici", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:Campus do Pici", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0169", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["118"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1700"}, "yearlyIptu": "841", "price": "1700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "cb143fbc17c8e54891a4cf302d38d374", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb143fbc17c8e54891a4cf302d38d374/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b82cc0e1c89aaeadefacc73e6423b1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b82cc0e1c89aaeadefacc73e6423b1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Sao Gerardo", "street": "Avenida Bezerra de Menezes", "streetNumber": "2148"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 118m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-sao-gerardo-bairros-fortaleza-com-garagem-118m2-aluguel-RS1700-id-2545199296/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["HOME_OFFICE"], "usableAreas": ["600"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizado na Rua Coronel Belo, com f\u00e1cil acesso a BR 116, as Avenidas Alberto Craveiro e Governador Raul Barbosa, a loja Makro e outras facilidades.<br>Galp\u00e3o medindo 600 m\u00b2, estacionamento interno, 6 salas, 3 banheiros, copa e sala de reuni\u00f5es.<br>Vamos agendar sua visita? -", "title": "Galp\u00e3o de 600 m\u00b2 na Aerol\u00e2ndia", "stamps": [], "createdAt": "2020-12-13T08:42:42.316Z", "floors": [], "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2505172274", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-15T19:30:10.672Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60850130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "65", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.515846, "source": "GOOGLE", "lat": -3.777054}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Coronel Belo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aerolandia", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aerol\u00e2ndia", "poisList": ["BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Viana Delicatessen", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "GA0021", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["600"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "4500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "ad50d60800be43d3db6be51a12c4798b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad50d60800be43d3db6be51a12c4798b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92d83224e21754d889c5e81f2c409f56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92d83224e21754d889c5e81f2c409f56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6468acbd3d818b481ed04b710cc365ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6468acbd3d818b481ed04b710cc365ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "422956813ddeb0b5085a95f8d5175587", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/422956813ddeb0b5085a95f8d5175587/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "590c5fc838bd3b199a6b8bc4ec6b9355", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/590c5fc838bd3b199a6b8bc4ec6b9355/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8263a2c1f75aba2ae7d1555020b6be8c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8263a2c1f75aba2ae7d1555020b6be8c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d48c9f970b61be27c3563ce8a23d6b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d48c9f970b61be27c3563ce8a23d6b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48126245f93799fcd888459308013bc0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48126245f93799fcd888459308013bc0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7694f5491dcaa25b0ed1f410e381af5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7694f5491dcaa25b0ed1f410e381af5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51a90a5108b9be3e7e2acd0e59488f1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51a90a5108b9be3e7e2acd0e59488f1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9261d788d0bfd399f2f8bbee6aca7e91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9261d788d0bfd399f2f8bbee6aca7e91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "032c6979b44855028cab14e29c92f3c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/032c6979b44855028cab14e29c92f3c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e7e835522a32fe72cb6bc3568b99a94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e7e835522a32fe72cb6bc3568b99a94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aerol\u00e2ndia", "street": "Rua Coronel Belo", "streetNumber": "65", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 600m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-aerolandia-bairros-fortaleza-600m2-aluguel-RS4500-id-2505172274/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja multi ambientes no Shopping Avenida, em excelente localiza\u00e7\u00e3o, pr\u00f3ximo a Pra\u00e7a Portugal, Shoppings Aldeota, Del Paseo, Jardins Open Mall e Center Um, com f\u00e1cil acesso ao Hospital Monte Klinikum, al\u00e9m de outras conveni\u00eancias!<br>Disp\u00f5e de 60 m\u00b2, recep\u00e7\u00e3o, mezanino e 2 salas com wcs sociais.<br>Vamos agendar sua visita? -", "title": "Sala com 60 m\u00b2 para alugar, no Shopping Avenida", "stamps": [], "createdAt": "2020-12-23T08:58:12.637Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2506168177", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T04:28:19.807Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "300", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.498953, "source": "GOOGLE", "lat": -3.733111}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Le Gumis", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Loja 134", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0221", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4384"}, "yearlyIptu": "1392", "price": "3500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "884"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "f502d27dac3d74358fd0c1832963ca6e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f502d27dac3d74358fd0c1832963ca6e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20c46f6ade586abf452908e5726dd2ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20c46f6ade586abf452908e5726dd2ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "470205830587610ce25f4e0e575127cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/470205830587610ce25f4e0e575127cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "113e4d30153ef77ce110207843aaadeb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/113e4d30153ef77ce110207843aaadeb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5f948e301e306986b2291ceb98480cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5f948e301e306986b2291ceb98480cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a41a3a7d8e4ee171774a8b76c2748d05", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a41a3a7d8e4ee171774a8b76c2748d05/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9350afd025e8285dcbfe5fef8a79ffa3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9350afd025e8285dcbfe5fef8a79ffa3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5d61be92ec982d895dc137c75a9568d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5d61be92ec982d895dc137c75a9568d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12e8519b565ed840078b05208e2938c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12e8519b565ed840078b05208e2938c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "streetNumber": "300"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-meireles-bairros-fortaleza-60m2-aluguel-RS3500-id-2506168177/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["280"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa \u00e0 Venda/Aluguel, 280m\u00b2 por R$ 1.200.000. Meireles - Fortaleza/CE <br><br>Encontrar o im\u00f3vel dos sonhos nunca foi t\u00e3o f\u00e1cil como na parceria entre a Arbo e a Marcelo Vera! <br><br>Basta preencher o formul\u00e1rio com nome, telefone e e-mail e enviar. Pronto! Agora o corretor da Marcelo Vera entrar\u00e1 em contato para confirmar interesse e agendar uma visita. <br><br>Se tiver alguma d\u00favida, \u00e9 s\u00f3 entrar em contato com a Arbo pelo n\u00famero anunciado ao lado. Lembre-se que o im\u00f3vel est\u00e1 sujeito \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o de disponibilidade e valores. <br><br>Confira mais sobre o im\u00f3vel da Marcelo Vera: <br><br>Casa com \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o\\nente Costa Barros e Pereira Filgueiras.\\n\u00c1rea do terreno: 240m\u00b2\\n\u00c1rea constru\u00edda: 280m\u00b2 -", "title": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-06T05:06:47.658Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58025", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2561649415", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-18T12:52:43.401Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110370", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "985", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.512973, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729261}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ant\u00f4nio Augusto", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0008_MARCEL", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["10"], "advertiserId": "ac9f84ae-1363-d2aa-1a6d-4adf1631539f", "advertiserContact": {"phones": ["1140033793", "11999293012"]}, "whatsappNumber": "11999293012", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "8000"}, "price": "8000", "businessType": "RENTAL"}, {"price": "1200000", "businessType": "SALE"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ac9f84ae-1363-d2aa-1a6d-4adf1631539f", "name": "ARBO IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b93a56d0030588d2f3b9064e56037d46.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 656548, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "f09f6cb7eefa580b9470a2ba702f396d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f09f6cb7eefa580b9470a2ba702f396d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "612f1356f90b2f039a1b843b0bad4bfd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/612f1356f90b2f039a1b843b0bad4bfd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e98e2c77773aa4b0b79500391153550", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e98e2c77773aa4b0b79500391153550/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52c9781600a3294c16986d49d2b2c5e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52c9781600a3294c16986d49d2b2c5e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54dea1ca11130a535df861b7df589718", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54dea1ca11130a535df861b7df589718/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29565e09bf1f77145b2901adfe2d74ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29565e09bf1f77145b2901adfe2d74ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a02de3d54bb4e33e9cf0db42ce130de0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a02de3d54bb4e33e9cf0db42ce130de0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47f3b866e5d963835e058b150d17b9a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47f3b866e5d963835e058b150d17b9a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fadfc5ef5389212c11e89b23137ccee1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fadfc5ef5389212c11e89b23137ccee1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f1a90cf7d3396c1cfec81301607c0ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f1a90cf7d3396c1cfec81301607c0ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b609f5a93926d8d0b034dd67d31e7c5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b609f5a93926d8d0b034dd67d31e7c5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ARBO IM\u00d3VEIS", "href": "/656548/arbo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Ant\u00f4nio Augusto", "streetNumber": "985"}, "name": "Casa com 3 Quartos para venda ou aluguel, 280m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-280m2-venda-RS1200000-id-2561649415/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - ED TRIUNFO, SALA 30M\u00b2, WC SOCIAL, ENTRE RUAS GEL. SAMPAIO E SENADOR POMPEU, ESQUINA COM TEATRO JOSE DE ALENCAR.", "title": "CENTRO - ED TRIUNFO, SALA 30M\u00b2, WC SOCIAL, ENTRE RUAS GEL. SAMPAIO E SENADOR POMPEU, ESQUINA COM TEA", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.533Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476322200", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "307", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.530357, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727896}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Triunfo Sala 210", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3424", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "620"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "120"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "7bfa1b32fb9ec11e3e91ad29dc877264", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7bfa1b32fb9ec11e3e91ad29dc877264/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58bf3da297200ca07299f0c69464e52c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58bf3da297200ca07299f0c69464e52c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d56a4830ea9f65593c70a4f2496a140", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d56a4830ea9f65593c70a4f2496a140/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Liberato Barroso", "streetNumber": "307"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS500-id-2476322200/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["HOME_OFFICE"], "usableAreas": ["270"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ponto comercial para alugar pr\u00f3ximo a Av. Domingos Ol\u00edmpio, farm\u00e1cia, clinicas, restaurantes, paradas de \u00f4nibus e outras localidades.<br>Disp\u00f5e de 260m\u00b2, sal\u00e3o amplo, escrit\u00f3rio, banheiro, e copa. -", "title": "Ponto Comercial para alugar a 1 quarteir\u00e3o da Av. Domingos Olimpio", "stamps": [], "createdAt": "2021-10-30T23:30:44.659Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2539796276", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-15T19:30:10.672Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025062", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2770", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.53137, "source": "GOOGLE", "lat": -3.736917}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Bar\u00e3o do Rio Branco", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jose Bonifacio", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Benfica", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PT0145", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["270"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6000"}, "yearlyIptu": "737", "price": "6000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "baec786fd582e98a555bb4bb77b38c57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/baec786fd582e98a555bb4bb77b38c57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36ef1d8e9b257d41018fdf15c937b68d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36ef1d8e9b257d41018fdf15c937b68d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99c3cd9491a5179e700088b38a68fa4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99c3cd9491a5179e700088b38a68fa4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ed31e0c68aa111aea1fe1e6ba99cd37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ed31e0c68aa111aea1fe1e6ba99cd37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "262da38468527fbce2372bf215bf423b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/262da38468527fbce2372bf215bf423b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b05ffe9d1a46b6372c4ed63427c595fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b05ffe9d1a46b6372c4ed63427c595fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8225708f59450d62ced8cdfac687512c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8225708f59450d62ced8cdfac687512c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "2770", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "street": "Rua Bar\u00e3o do Rio Branco"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 270m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-jose-bonifacio-bairros-fortaleza-270m2-aluguel-RS6000-id-2539796276/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["100"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Disp\u00f5e de 100m\u00b2, sala, 2 quartos sendo su\u00edtes, cozinha americana e \u00e1rea de servi\u00e7o.<br>Localizado a 1 quadra do Hospital Central de Fortaleza, pr\u00f3ximo ao Morma\u00e7o Art & Decor, CEPEP Faculdade, Av. da Universidade, Faculdade de Direito da UFC, com f\u00e1cil acesso a Av. Domingos Ol\u00edmpio, Instituto Dr. Jos\u00e9 Frota e outras conveni\u00eancias.<br>Venha conhecer! -", "title": "Apartamento com 2 quartos para alugar, no Bairro Centro", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2021-09-25T07:15:30.984Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2535920981", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-12T00:08:35.636Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60020000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1352", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.534065, "source": "GOOGLE", "lat": -3.733478}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Vinte e Quatro de Maio", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Parada do Circular 1", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Benfica", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "Apartamento 105", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1995", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["100"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "yearlyIptu": "0", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "b8c7966b385020cf1fbd507a510ec178", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8c7966b385020cf1fbd507a510ec178/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2802308253cc0a76d97799ce5f824468", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2802308253cc0a76d97799ce5f824468/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f1fbdde5c84ec563756273ba2b68743", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f1fbdde5c84ec563756273ba2b68743/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "330e3446016bde954062acb6f0a04174", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/330e3446016bde954062acb6f0a04174/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "949c51abf3ce6981808cc066a29bb06e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/949c51abf3ce6981808cc066a29bb06e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8fce79ffbe7824e0e20bccc7ff900c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8fce79ffbe7824e0e20bccc7ff900c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86da1ffd3e5d41014476bc698bb11e99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86da1ffd3e5d41014476bc698bb11e99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e521ab1eb8770a6941e708e8091bc498", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e521ab1eb8770a6941e708e8091bc498/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1726c8bd8b4297bb978a3363b14acb5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1726c8bd8b4297bb978a3363b14acb5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Vinte e Quatro de Maio", "streetNumber": "1352"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 100m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-centro-bairros-fortaleza-100m2-aluguel-RS800-id-2535920981/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "PISO 0, TETO 0, CONDOMINIO 120R$,BANHEIRO SOCIAL, PINTURA 0, LUMIN\u00c1RIA 0, IPTU 285,69, OBSERVA\u00c7\u00d5ES \u00c9 COBRADO UMA TAXA DE \u00c1GUA JUNTO C/O ALUGUEL NA BOLETA BANC\u00c1RIA, RECEPCAO SIM EM CONDOMINIO, REVESTIMENTO 0 EM CONDOMINIO, APAR\u00caNCIA EXTERNA BOA EM CONDOMINIO, SEGURAN\u00c7A 0 EM CONDOMINIO, NOME DO CONDOM\u00cdNIO TRIUNFO EM CONDOMINIO", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-05-24T14:53:03.538Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2521000758", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "307", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.530357, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727896}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Triunfo Sala 216", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3372", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "620"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "120"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "b28d333190de03880ecf59cf65dce685", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b28d333190de03880ecf59cf65dce685/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c21d266822053a5ebc5f723a577992e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c21d266822053a5ebc5f723a577992e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96a578fa89a28305560e4b2c4c29f33e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96a578fa89a28305560e4b2c4c29f33e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7833da7807e46461de254126db82886b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7833da7807e46461de254126db82886b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0dd16b9243a1fa528362092b0ac4a8c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0dd16b9243a1fa528362092b0ac4a8c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Liberato Barroso", "streetNumber": "307", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 1m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-1m2-aluguel-RS500-id-2521000758/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "INTERCOM", "GARDEN", "PLAYGROUND", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["170"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizado h\u00e1 1 quadra da Av. Padre Ant\u00f4nio Tom\u00e1s, pr\u00f3ximo a Confiserie Confeitaria, Loop Pet Shop, Creche Escola Caminho do Sol, com f\u00e1cil acesso ao Col\u00e9gio Ari de S\u00e1, Cometa Supermercados, Hospital Aldeota, OTOS Aldeota, entre outras facilidades.<br>Apartamento de 170 m\u00b2 com sala ampla, 3 su\u00edtes com arm\u00e1rios, varanda, cozinha, despensa, \u00e1rea de servi\u00e7o, depend\u00eancia completa e 2 vagas.<br>Venha Conhecer! -", "title": "Apartamento com 3 su\u00edtes para alugar, pr\u00f3ximo \u00e0 Av. Padre Ant\u00f4nio Tom\u00e1s", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-18T06:14:52.809Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2531132235", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-03-11T17:47:29.189Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60140120", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1478", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.490976, "source": "GOOGLE", "lat": -3.744234}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Carolina Sucupira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "TS:Pontes Vieira", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Apartamento 301", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1877", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["170"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2650"}, "yearlyIptu": "1266", "price": "1600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1050"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "47a58678893247220808a665301e045f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47a58678893247220808a665301e045f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea0d5448c511cd891f49e30521a5e542", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea0d5448c511cd891f49e30521a5e542/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66d7bc28e715d4fbd8e25ad75a0d5b53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66d7bc28e715d4fbd8e25ad75a0d5b53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "816bdbf0c47a01c61f9b376a7b4df88a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/816bdbf0c47a01c61f9b376a7b4df88a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a5dde6a694a9355dee5cbc12ceacdae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a5dde6a694a9355dee5cbc12ceacdae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2497701589544454426a93c8df650b10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2497701589544454426a93c8df650b10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "996f32ebb621671258dac1cf517e1d1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/996f32ebb621671258dac1cf517e1d1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd17281b46c5e579ed615e1e1bf112e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd17281b46c5e579ed615e1e1bf112e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6501db61df09f79a62c7d4e634cf116", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6501db61df09f79a62c7d4e634cf116/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c936b8e01eca3b886c67330b5357dcc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c936b8e01eca3b886c67330b5357dcc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66f4f52e00c5cb6226abf4aff49f5b94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66f4f52e00c5cb6226abf4aff49f5b94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6348ea4e9162af46cfda35c4dcd5a574", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6348ea4e9162af46cfda35c4dcd5a574/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3545ddb50e2e615239faeb3b4b00f7a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3545ddb50e2e615239faeb3b4b00f7a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac177ce2110f3d91d97d653c168a00b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac177ce2110f3d91d97d653c168a00b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36d3714823be17b77d42504ac113294e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36d3714823be17b77d42504ac113294e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0448b93de351f5056899cba51086581b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0448b93de351f5056899cba51086581b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbe0ee3a15b7ad6cc846e27e457da5bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbe0ee3a15b7ad6cc846e27e457da5bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6994ed3b88294a6af9cfb4f0ac68076c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6994ed3b88294a6af9cfb4f0ac68076c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Carolina Sucupira", "streetNumber": "1478", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 170m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-170m2-aluguel-RS1600-id-2531132235/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "GOURMET_BALCONY"], "usableAreas": ["75"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento para Aluguel, 75m\u00b2 por R$ 3.400/M\u00eas. Meireles - Fortaleza/CE <br><br>Encontrar o im\u00f3vel dos sonhos nunca foi t\u00e3o f\u00e1cil como na parceria entre a Arbo e a Marcelo Vera! <br><br>Basta preencher o formul\u00e1rio com nome, telefone e e-mail e enviar. Pronto! Agora o corretor da Marcelo Vera entrar\u00e1 em contato para confirmar interesse e agendar uma visita. <br><br>Se tiver alguma d\u00favida, \u00e9 s\u00f3 entrar em contato com a Arbo pelo n\u00famero anunciado ao lado. Lembre-se que o im\u00f3vel est\u00e1 sujeito \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o de disponibilidade e valores. <br><br>Confira mais sobre o im\u00f3vel da Marcelo Vera: <br><br>Firenze Residence\\nLuxuoso apartamento de 75 m\u00b2. O apartamento possui uma sala de estar com uma cozinha americana totalmente equipada, uma su\u00edte com uma banheira, um segundo quarto, um banheiro social, varanda com vista mar e 2 vagas de garagem.. -", "title": "Mobiliado com vista mar, ao lado do Landscape", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-26T06:16:43.741Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58025", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2532216063", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-18T12:52:44.464Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125120", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "133", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.498173, "source": "GOOGLE", "lat": -3.726138}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Joaquim Nabuco", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Balu Doces", "CS:Aquablu", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0007_MARCEL", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["10"], "advertiserId": "ac9f84ae-1363-d2aa-1a6d-4adf1631539f", "advertiserContact": {"phones": ["1140033793", "11999293012"]}, "whatsappNumber": "11999293012", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4000"}, "price": "3400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "600"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ac9f84ae-1363-d2aa-1a6d-4adf1631539f", "name": "ARBO IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b93a56d0030588d2f3b9064e56037d46.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 656548, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "082bdae581e329ff24afa780e79427bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/082bdae581e329ff24afa780e79427bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb289a1d0e06afa63ab476ac6edeef2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb289a1d0e06afa63ab476ac6edeef2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9fd4e89f4afcfc5396ab8ae2715b706", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9fd4e89f4afcfc5396ab8ae2715b706/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5074d3bd55d877587c061475574b8627", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5074d3bd55d877587c061475574b8627/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea68d567279eb7d8147ae6e166c97725", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea68d567279eb7d8147ae6e166c97725/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9baddd2c32acedabaaf3ba3ec501ab1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9baddd2c32acedabaaf3ba3ec501ab1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad0d45c9efb775e856177ba82c4d619b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad0d45c9efb775e856177ba82c4d619b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb812f1eafe5a077003e2c88b2920da0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb812f1eafe5a077003e2c88b2920da0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8108bf8e836e6a6f3856de69c48bdaef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8108bf8e836e6a6f3856de69c48bdaef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89b9c560e6b3da2989c370195bc6c414", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89b9c560e6b3da2989c370195bc6c414/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0f3f7e7d01bd55aadb7394bceeeb586", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0f3f7e7d01bd55aadb7394bceeeb586/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dca86208a14a8e4c7e97047069f5fa24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dca86208a14a8e4c7e97047069f5fa24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a83f2d0f14c38d39cb93e2e6e3e662c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a83f2d0f14c38d39cb93e2e6e3e662c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ARBO IM\u00d3VEIS", "href": "/656548/arbo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Joaquim Nabuco", "streetNumber": "133", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 75m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-75m2-aluguel-RS3400-id-2532216063/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "ELEVATOR"], "usableAreas": ["26"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizado a 3 quadras da Av. Leste Oeste, pr\u00f3ximo a pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o, shopping Central, Hospital Geral Dr. Cesar Cals, Pra\u00e7a Jos\u00e9 de Alencar, Farm\u00e1cias Pague Menos e outras conveni\u00eancias.<br>Disp\u00f5e de 26 m\u00b2, sala conjugada com cozinha e banheiro social.<br>Venha conhecer! -", "title": "Apartamento com 1 quarto para alugar no bairro Centro - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-21T23:35:18.024Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563760893", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-21T23:35:20.285Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "631", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.531504, "source": "GOOGLE", "lat": -3.723847}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Senador Alencar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Parada linha 725", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Moura Brasil", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Apartamento 703", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP2578", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["26"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "523"}, "yearlyIptu": "84", "price": "280", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "243"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "2eb5e95bd3a64a930cf08fec2851d33a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2eb5e95bd3a64a930cf08fec2851d33a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07c35bd28a98726b6b260859d79ca31e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07c35bd28a98726b6b260859d79ca31e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e35a2bfbee1320df1c1aa2fa55f4d895", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e35a2bfbee1320df1c1aa2fa55f4d895/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c447e2d9f36e1b0926f3244c39466aab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c447e2d9f36e1b0926f3244c39466aab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8584cc93461e598c04863b5804764d42", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8584cc93461e598c04863b5804764d42/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Senador Alencar", "streetNumber": "631", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 26m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-26m2-aluguel-RS280-id-2563760893/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["23"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja medindo 23 m\u00b2, com wc social e porta de vidro, localizada na Av. Benjamim Barroso, pr\u00f3ximo \u00e0 Av. Bezerra de Menezes, SSPDS, Big Bompre\u00e7o e outras facilidades.<br>Venha conhecer! -", "title": "Loja com 23 m\u00b2 para alugar na Av. Benjamim Barroso", "stamps": [], "createdAt": "2021-07-18T04:56:23.191Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2527737093", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-15T19:30:10.672Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325450", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "759", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.550305, "source": "GOOGLE", "lat": -3.731548}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Benjamim Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Monte Castelo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Monte Castelo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:Panificadora Pamil", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)"], "complement": "Loja 3", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0202", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["23"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "yearlyIptu": "206", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "f7a06bb61bc7feff30e3b0eff8974c0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7a06bb61bc7feff30e3b0eff8974c0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24200dfd911018cb19a0706cee1ab89a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24200dfd911018cb19a0706cee1ab89a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98c55f440420b9fce59b3d4802e2662c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98c55f440420b9fce59b3d4802e2662c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "703f61a96c765e81d24e30a9829746f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/703f61a96c765e81d24e30a9829746f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "569bf7146b326ef30e3fd1ec77e19f4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/569bf7146b326ef30e3fd1ec77e19f4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2011f13182e138b274e99c6786cafd99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2011f13182e138b274e99c6786cafd99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f04c7547bafc92fb041675eb99e6427f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f04c7547bafc92fb041675eb99e6427f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Monte Castelo", "street": "Rua Benjamim Barroso", "streetNumber": "759"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 23m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-monte-castelo-bairros-fortaleza-23m2-aluguel-RS1000-id-2527737093/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["43"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "PRESIDENTE KENNEDY - Av. Mister Hull, 3460, Aproximadamente 42m\u00b2, loja de frente para a avenida, banheiro social, forrada e com porta de rolagem.", "title": "PRESIDENTE KENNEDY - Av. Mister Hull, 3460, Aproximadamente 42m\u00b2, loja de frente para a avenida, ban", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.756Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476321999", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60356000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3460", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.575483, "source": "GOOGLE", "lat": -3.737111}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Mister Hull", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Presidente Kennedy", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Padre Andrade", "poisList": ["BS:Intracampus Linha 1", "BS:Departamentos de Engenharia de Pesca e Fitotecnia", "BS:INTERCAMPI", "BS:Parada Centro de Tecnologia", "BS:Parada Biblioteca Central", "TS:Intracampus Linha 1", "TS:Departamentos de Engenharia de Pesca e Fitotecnia", "TS:Parada Centro de Tecnologia", "TS:Parada Biblioteca Central", "TS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Sousa Arag\u00e3o", "VP:Plutus"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L16361", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["43"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "6fdea102769caa5d36f9edbafcc2f96d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6fdea102769caa5d36f9edbafcc2f96d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1075d078f211e56f6350ecf48c911266", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1075d078f211e56f6350ecf48c911266/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33919f3e68b6cd0ff8446f3a821f7621", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33919f3e68b6cd0ff8446f3a821f7621/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a84d20943e38a7e2bf1940122f03c034", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a84d20943e38a7e2bf1940122f03c034/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c48705cd863314ca154e8f40e3bc314a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c48705cd863314ca154e8f40e3bc314a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "3460", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Presidente Kennedy", "street": "Avenida Mister Hull"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 43m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-presidente-kennedy-bairros-fortaleza-43m2-aluguel-RS500-id-2476321999/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - ED TRIUNFO, SALA 30M\u00b2, WC SOCIAL, S/VAGA DE GARAGEM, ENTRE RUAS GEL. SAMPAIO E SENADOR POMPEU, ESQUINA COM TEATRO JOSE DE ALENCAR.", "title": "CENTRO - ED TRIUNFO, SALA 30M\u00b2, WC SOCIAL, S/VAGA DE GARAGEM, ENTRE RUAS GEL. SAMPAIO E SENADOR POMP", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.641Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476321506", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "307", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.530357, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727896}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Triunfo Sala 513", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3452", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "620"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "120"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "11ed466fa75d1391417008e6d69c2537", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11ed466fa75d1391417008e6d69c2537/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "493ca5a2ff42f872e108918fa0e64279", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/493ca5a2ff42f872e108918fa0e64279/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e45b8c725488b0cd06360c7cbc0265f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e45b8c725488b0cd06360c7cbc0265f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Liberato Barroso", "streetNumber": "307"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS500-id-2476321506/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["ELEVATOR", "HOME_OFFICE"], "usableAreas": ["39"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Mega Im\u00f3veis aluga excelente sala comercial com amplos ambiente, \u00e1rea para copa, banheiro, sala de reuni\u00f5es e escrit\u00f3rio, sem vaga de garagem.<br>Condom\u00ednio: Com sistema de c\u00e2meras, acesso controlado e 03 elevadores. -", "title": "Mega Im\u00f3veis aluga excelente sala comercial", "stamps": [], "createdAt": "2020-07-21T02:37:01.773Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2490064780", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-15T19:30:10.672Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "880", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493819, "source": "GOOGLE", "lat": -3.734725}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Mucuripe", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Pharmapele"], "complement": "Sala 1306", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0168", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["39"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1240"}, "yearlyIptu": "424", "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "490"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "1ff60eda0c765f0e42ca1dd60c2301da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ff60eda0c765f0e42ca1dd60c2301da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d63a9ea1c200c06098205103d8c6554", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d63a9ea1c200c06098205103d8c6554/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1eed6a28ffcc9e6301ec30a3c5603e21", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1eed6a28ffcc9e6301ec30a3c5603e21/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5bc49ff7cdb868d42cb25248c49f7353", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5bc49ff7cdb868d42cb25248c49f7353/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "222fadef9469756f63a32920d686ff25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/222fadef9469756f63a32920d686ff25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b430f907a0b6ac26e601456688c9f04a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b430f907a0b6ac26e601456688c9f04a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68fa4ca3f2f1f5ecb88efe250c6c271e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68fa4ca3f2f1f5ecb88efe250c6c271e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3e4e714f841e539564e8bebab946722", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3e4e714f841e539564e8bebab946722/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "streetNumber": "880", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 39m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-meireles-bairros-fortaleza-39m2-aluguel-RS750-id-2490064780/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento para Aluguel, 25m\u00b2 por R$ 240/Ano. Centro - Fortaleza/CE <br><br>Encontrar o im\u00f3vel dos sonhos nunca foi t\u00e3o f\u00e1cil como na parceria entre a Arbo e a Luciana Silveira! <br><br>Basta preencher o formul\u00e1rio com nome, telefone e e-mail e enviar. Pronto! Agora o corretor da Luciana Silveira entrar\u00e1 em contato para confirmar interesse e agendar uma visita. <br><br>Se tiver alguma d\u00favida, \u00e9 s\u00f3 entrar em contato com a Arbo pelo n\u00famero anunciado ao lado. Lembre-se que o im\u00f3vel est\u00e1 sujeito \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o de disponibilidade e valores. <br><br>Confira mais sobre o im\u00f3vel da Luciana Silveira: <br><br>kitnet novos, na rua Solon Pinheiro pr\u00f3ximo a Av Domingos Ol\u00edmpio, <br> 1 quarto e cozinha. <br><br>R$ 480,00 <br>obs n\u00e3o tem condom\u00ednio.<br><br>mais informa\u00e7\u00f5es <br>Luciana Silveira <br>creci 21097", "title": "Kitnet no Centro", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-10T06:36:57.114Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58025", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2558089157", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T12:54:48.053Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60050040", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1000", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.529349, "source": "GOOGLE", "lat": -3.739076}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Solon Pinheiro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Benfica", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0015_DALUJA", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["25"], "advertiserId": "ac9f84ae-1363-d2aa-1a6d-4adf1631539f", "advertiserContact": {"phones": ["1140033793", "11999293012"]}, "whatsappNumber": "11999293012", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "480"}, "price": "240", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "240"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ac9f84ae-1363-d2aa-1a6d-4adf1631539f", "name": "ARBO IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b93a56d0030588d2f3b9064e56037d46.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 656548, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "75471067b323ee1f15bb8d807edd9940", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75471067b323ee1f15bb8d807edd9940/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36c8721cde463045c58dbd1d5d37e11a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36c8721cde463045c58dbd1d5d37e11a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dfa9afdd6235276f52bfd9819281cd8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dfa9afdd6235276f52bfd9819281cd8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "479f9a8d4a781c278c14621fb9cf561f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/479f9a8d4a781c278c14621fb9cf561f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a1a33a695e9737520381ee4c7214328", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a1a33a695e9737520381ee4c7214328/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3627ad4a118c27a19d0ad2a26a750a31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3627ad4a118c27a19d0ad2a26a750a31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "769ab72c8fd496428e22d63f4c6e6f38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/769ab72c8fd496428e22d63f4c6e6f38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ARBO IM\u00d3VEIS", "href": "/656548/arbo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1000", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Solon Pinheiro"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 25m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-25m2-aluguel-RS240-id-2558089157/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - ED. TRIUNFO 30M\u00b2 SALA, WC SOCIAL, ELEVADOR. VIZINHO AO TEATRO JOSE DE ALENCAR.", "title": "CENTRO - ED. TRIUNFO 30M\u00b2 SALA, WC SOCIAL, ELEVADOR. VIZINHO AO TEATRO JOSE DE ALENCAR.", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.515Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476322198", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "307", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.530357, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727896}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Triunfo Sala 12", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3359", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "620"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "120"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "6b520ca918e1b502cf2c3fff85bfb9d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b520ca918e1b502cf2c3fff85bfb9d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ecc165b9c55abb26843c366dc9a2eb87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ecc165b9c55abb26843c366dc9a2eb87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4138c4d7109a4f04ff6d7c67d9b043bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4138c4d7109a4f04ff6d7c67d9b043bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2af732adece9c07017cf0817627a76f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2af732adece9c07017cf0817627a76f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "408e253f54fdc66d054065ba6b4615a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/408e253f54fdc66d054065ba6b4615a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Liberato Barroso", "streetNumber": "307", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS500-id-2476322198/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - ED. TRIUNFO 30M\u00b2 SALA, WC SOCIAL, ELEVADOR. VIZINHO AO TEATRO JOSE DE ALENCAR.", "title": "CENTRO - ED. TRIUNFO 30M\u00b2 SALA, WC SOCIAL, ELEVADOR. VIZINHO AO TEATRO JOSE DE ALENCAR.", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.515Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476322199", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "307", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.530357, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727896}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Triunfo Sala 208", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10477", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "620"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "120"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "d432be3c114c47eef6cc91fed3d2fa1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d432be3c114c47eef6cc91fed3d2fa1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ff11c002bdb0bf99abb4dc423cb0de7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ff11c002bdb0bf99abb4dc423cb0de7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63896dfcabf43308c76b3bf30e7efd3e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63896dfcabf43308c76b3bf30e7efd3e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14cb14c2cf6941e924ad56de2c04d1e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14cb14c2cf6941e924ad56de2c04d1e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0a9dd6f59d0a04a8bf3554e287d0a1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0a9dd6f59d0a04a8bf3554e287d0a1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Liberato Barroso", "streetNumber": "307", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS500-id-2476322199/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["90"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizado pr\u00f3ximo \u00e0 Av. Professor Gomes de Matos, academia Unisports, Grau T\u00e9cnico Montese, Hospital da Crian\u00e7a e outras conveni\u00eancias!<br>Disp\u00f5e de 90 m\u00b2, recep\u00e7\u00e3o ampla, 2 consult\u00f3rios sendo 1 deles com banheiro e 1 projetado com \u00e1rea para expurgo, 1 wc social e 3 vagas paralelas.<br>Venha conhecer! -", "title": "Ponto para alugar com 90 m\u00b2, pr\u00f3ximo \u00e0 Av. Professor Gomes de Matos", "stamps": [], "createdAt": "2021-01-21T21:52:21.056Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2508565969", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [3], "updatedAt": "2022-02-15T19:30:10.672Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60410100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "261", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.554183, "source": "GOOGLE", "lat": -3.769119}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua C\u00e9sar Rossas", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Montese", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Montese", "poisList": ["BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Montese", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Parangaba", "TS:Couto Fernandes", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "CS:Panificadora Sol", "CS:Panificadora Raulino", "CS:Panificadora S\u00e3o Judas Tadeu", "CS:Panificadora Guimaraes", "CS:Panificadora Trigopan", "PH:Pague Menos (Montese)", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PT0110", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["90"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2800"}, "yearlyIptu": "561", "price": "2800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "354b9c10c7fcade300f57c907d156c6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/354b9c10c7fcade300f57c907d156c6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eacec58b2e1cecf8de2bf4d3fcaf6fe4", "url": "https://ws.hvr360.net/tourvirtual/popup/kxg718/AACESARROSSAS261", "type": "VIDEO_TOUR"}, {"id": "69098d4504b3244c8cdc1a5ddd3aa75e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69098d4504b3244c8cdc1a5ddd3aa75e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43dcde36dc1e105bd6091e254a68e600", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43dcde36dc1e105bd6091e254a68e600/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1cd5c962b4bdefd869a70b2fee5b1f23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1cd5c962b4bdefd869a70b2fee5b1f23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a18c3ef8daf41fdd103f2f3762cbec6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a18c3ef8daf41fdd103f2f3762cbec6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba1a51d578a6a9aab8d9f3806298fc29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba1a51d578a6a9aab8d9f3806298fc29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf8a69d5ecdfa4b6049167d887f956a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf8a69d5ecdfa4b6049167d887f956a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81d38be27ed64911b2c457b1e1df1c90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81d38be27ed64911b2c457b1e1df1c90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Montese", "street": "Rua C\u00e9sar Rossas", "streetNumber": "261"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 90m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-montese-bairros-fortaleza-com-garagem-90m2-aluguel-RS2800-id-2508565969/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - R. LIBERATO BARROSO, N\u00ba 307 ED. TRIUNFO, 30M\u00b2, SALA, WC SOCIAL. SEM VAGA DE GARAGEM, ENTRE AS RUAS GEL SAMPAIO E SENADOR POMPEU.", "title": "CENTRO - R. LIBERATO BARROSO, N\u00ba 307 ED. TRIUNFO, 30M\u00b2, SALA, WC SOCIAL. SEM VAGA DE GARAGEM, ENTRE", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.606Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476321503", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "307", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.530357, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727896}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Triunfo Sala 410", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3384", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "620"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "120"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "d82297b0d977ca82fd3e0efcd3de75e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d82297b0d977ca82fd3e0efcd3de75e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6af74cc427512170eaaa646774a08e4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6af74cc427512170eaaa646774a08e4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8403f92d4929e446ccf368c18633ab45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8403f92d4929e446ccf368c18633ab45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "307", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Liberato Barroso"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS500-id-2476321503/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - R. LIBERATO BARROSO, N\u00ba 307 sala 08 ED. TRIUNFO, 30M\u00b2, SALA, WC SOCIAL. SEM VAGA DE GARAGEM, ENTRE AS RUAS GEL SAMPAIO E SENADOR POMPEU.", "title": "CENTRO - R. LIBERATO BARROSO, N\u00ba 307 sala 08 ED. TRIUNFO, 30M\u00b2, SALA, WC SOCIAL. SEM VAGA DE GARAGEM", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.497Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476321307", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030901", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "307", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.530357, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727896}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Triunfo Sala 8", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3343", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "620"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "120"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "8a4e4da8ff903ac2047d3251c9a7f8ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a4e4da8ff903ac2047d3251c9a7f8ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d150f45e0635d64bbb06ba796701fc4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d150f45e0635d64bbb06ba796701fc4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5cd191a3165713ef71d7e5809caf61ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5cd191a3165713ef71d7e5809caf61ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Liberato Barroso", "streetNumber": "307", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS500-id-2476321307/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO -LIBERATO BARROSO, 307 SALA 102, ED TRIUNFO, SALA 30M\u00b2, WC SOCIAL, S/VAGA DE GARAGEM, ENTRE RUAS GEL. SAMPAIO E SENADOR POMPEU, ESQUINA COM TEATRO JOSE DE ALENCAR.", "title": "ENTRO -LIBERATO BARROSO, 307 SALA 102, ED TRIUNFO, SALA 30M\u00b2, WC SOCIAL, S/VAGA DE GARAGEM, ENTRE RU", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.512Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476322392", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030901", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "307", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.530357, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727896}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Triunfo Sala 102", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L11974", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "620"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "120"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "943c70a933c38ad756a24df2e3af68cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/943c70a933c38ad756a24df2e3af68cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b626ee184040799e6b8c8662a009d19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b626ee184040799e6b8c8662a009d19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8edaf1e381c9a22965661876007eee4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8edaf1e381c9a22965661876007eee4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Liberato Barroso", "streetNumber": "307"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS500-id-2476322392/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["90"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizada na avenida Monsenhor Tabosa, pr\u00f3ximo \u00e0 Praia de Iracema, academia Smart Fit, col\u00e9gio Antares, com f\u00e1cil acesso ao Mercado Central e outras conveni\u00eancias!<br>Disp\u00f5e de 90 m\u00b2, p\u00e9 direito alto, mezanino e wc.<br>Venha conhecer! -", "title": "Loja com 90 m\u00b2 para alugar na avenida Monsenhor Tabosa", "stamps": [], "createdAt": "2021-03-04T23:19:42.696Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2512809918", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-15T19:30:10.672Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165011", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "603", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.513958, "source": "GOOGLE", "lat": -3.723721}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Monsenhor Tabosa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Praia de Iracema", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0175", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["90"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3800"}, "yearlyIptu": "203", "price": "3800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "a07f7b61c878205b9ff44d96a1b2f523", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a07f7b61c878205b9ff44d96a1b2f523/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2e68845037e3e0df5b4d388f5aa069d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2e68845037e3e0df5b4d388f5aa069d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6d890818422bb85553d0649b652b656", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6d890818422bb85553d0649b652b656/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb6974c8132f6ae635bbfc58c441acf6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb6974c8132f6ae635bbfc58c441acf6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1c9a8b149691e206883e42a416bcb8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1c9a8b149691e206883e42a416bcb8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ccfad5652282e9b1a193cd30088ebd03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ccfad5652282e9b1a193cd30088ebd03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "277b2614e98d034afcf0f2cc0a97d0d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/277b2614e98d034afcf0f2cc0a97d0d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "603", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia de Iracema", "street": "Avenida Monsenhor Tabosa"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 90m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-90m2-aluguel-RS3800-id-2512809918/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizado pr\u00f3ximo aos supermercados Centerbox e Cometa, Posto de Sa\u00fade Parque S\u00e3o Jos\u00e9, Smart Fit, Solares Shopping, al\u00e9m de f\u00e1cil acesso \u00e0 Av. Perimetral e outras conveni\u00eancias!<br>Disp\u00f5e de 40 m\u00b2, 2 quartos, sala, cozinha americana, banheiro social, varanda e \u00e1rea de servi\u00e7o.<br>Venha conhecer! -", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 40 m\u00b2 por R$ 450,00/m\u00eas - Parque S\u00e3o Jos\u00e9 - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-05-08T01:50:13.011Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2519247447", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-15T19:30:10.672Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60730255", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2361", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.590015, "source": "GOOGLE", "lat": -3.79874}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Costa Freire", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Sao Jose", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque S\u00e3o Jos\u00e9", "poisList": ["BS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "TS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "TS:Manoel S\u00e1tiro", "TS:Mondubim", "CS:Panificadora Ta\u00eds", "CS:Panificadora Nova Uni\u00e3o", "CS:Padaria Nutripan", "CS:Panificadora Poli P\u00e3o", "CS:ML Balas", "PH:Pague Menos (Parque S\u00e3o Jos\u00e9)", "PH:Farm\u00e1cia Jerusal\u00e9m", "PH:Farm\u00e1cia Pr\u00f3 Vida", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Bom Jardim", "PH:Farm\u00e1cia Droga Sales"], "complement": "Apartamento 6", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1061", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "450"}, "yearlyIptu": "208", "price": "450", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "e0eb2c45fe6eded101026fdc3f68f511", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0eb2c45fe6eded101026fdc3f68f511/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86f4f5fc4ae1ad37cbbc386537620a6a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86f4f5fc4ae1ad37cbbc386537620a6a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "763acaa1b36e8718decef1788b79680f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/763acaa1b36e8718decef1788b79680f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b691745885fa4e094e7d576f9b4f0abf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b691745885fa4e094e7d576f9b4f0abf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca6ae2144877e1eedfef0b0ba2b3275a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca6ae2144877e1eedfef0b0ba2b3275a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "683218007fb31a3cdb212f0471d0d1ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/683218007fb31a3cdb212f0471d0d1ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d31a4a274d2a76c674ae163692a1d4f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d31a4a274d2a76c674ae163692a1d4f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0695f1edc323968c2ac88760386dc00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0695f1edc323968c2ac88760386dc00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1a98b56ad7d2dca2b337d9ed9c66f27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1a98b56ad7d2dca2b337d9ed9c66f27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5567f454314f52aab85e26ef5afd0d24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5567f454314f52aab85e26ef5afd0d24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "2361", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Sao Jose", "street": "Rua Costa Freire"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-parque-sao-jose-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS450-id-2519247447/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizado a 1 quadras da Av. Jovita Feitosa, pr\u00f3ximo a Ordones Sandwish, Carneiro do Ordones, CLEC Centro de L\u00ednguas, com f\u00e1cil acesso a Av. Jos\u00e9 Jatahy, Supermercado Frangol\u00e2ndia, Shopping Benfica, Av. Bezerra de Menezes e outras conveni\u00eancias.<br>Disp\u00f5e de 70 m\u00b2, sala, cozinha, 2 quartos sendo 1 su\u00edte, \u00e1rea de servi\u00e7o e 1 vaga de garagem.<br>Venha conhecer! -", "title": "Apartamento com 2 quartos para alugar no bairro Parque Arax\u00e1", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-05-17T11:26:58.700Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563173217", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-18T23:29:47.070Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60450665", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "361", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.547125, "source": "GOOGLE", "lat": -3.736881}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Padre Guerra", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Araxa", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Arax\u00e1", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Benfica", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )"], "complement": "Apartamento 201", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP2586", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "850"}, "yearlyIptu": "164", "price": "850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "1bf7cf8ce76265417cf51c76f18048d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1bf7cf8ce76265417cf51c76f18048d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60e19625862b3d0185fe7f4b327e3f51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60e19625862b3d0185fe7f4b327e3f51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46929e460c1fb88872a215cc80f57a81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46929e460c1fb88872a215cc80f57a81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86eafed5556fda75595c8727433a0205", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86eafed5556fda75595c8727433a0205/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1787880cb0ac171cdd3c4b59537b4921", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1787880cb0ac171cdd3c4b59537b4921/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e1b2c636eaca3f5716c8e0f2a4f8c3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e1b2c636eaca3f5716c8e0f2a4f8c3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5df20de5e1aaeaef82b04a698b0cedab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5df20de5e1aaeaef82b04a698b0cedab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Arax\u00e1", "street": "Rua Padre Guerra", "streetNumber": "361", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-parque-araxa-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS850-id-2563173217/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - RUA LIBERATO BARROSO, 307 ED TRIUNFO, APROXIMADAMENTE 30M\u00b2 SAL, WC SOCIAL., ENTRE RUAS GEL. SAMPAIO E SENADOR POMPEU, ESQUINA COM TEATRO JOSE DE ALENCAR.", "title": "CENTRO - RUA LIBERATO BARROSO, 307 ED TRIUNFO, APROXIMADAMENTE 30M\u00b2 SAL, WC SOCIAL., ENTRE RUAS GEL.", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.621Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476321811", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "307", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.530357, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727896}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Triunfo Sala 503", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3312", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "620"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "120"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "120de48070281953c8f2b022383a9eb8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/120de48070281953c8f2b022383a9eb8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "377795a21cb913f6f7f3c34eb27162b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/377795a21cb913f6f7f3c34eb27162b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d574b1946b254a00918c73baca4dbdc4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d574b1946b254a00918c73baca4dbdc4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Liberato Barroso", "streetNumber": "307", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS500-id-2476321811/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["84"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - Rua Pedro Pereira, 920, Aproximadamente 84M\u00b2, Loja com 2 Salas nno 2\u00b0 Piso e Banheiro.", "title": "CENTRO - Rua Pedro Pereira, 920, Aproximadamente 84M\u00b2, Loja com 2 Salas nno 2\u00b0 Piso e Banheiro.", "stamps": [], "createdAt": "2021-09-03T02:02:43.676Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2533273714", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60035000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "920", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.533384, "source": "GOOGLE", "lat": -3.72806}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pedro Pereira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13141", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["84"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "9200"}, "yearlyIptu": "0", "price": "9200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "d0c9ef8a60df6c71ad0bac89f44ef82d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0c9ef8a60df6c71ad0bac89f44ef82d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef10518beb3274a876e123ad2c7ca599", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef10518beb3274a876e123ad2c7ca599/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f29842a25ea110b0272c36788ec5d3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f29842a25ea110b0272c36788ec5d3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Pedro Pereira", "streetNumber": "920", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 84m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-84m2-aluguel-RS9200-id-2533273714/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["37"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - R J. da Penha, 248, Apto 203 ED. San Torino, Sala, Cozinha Americana, Suite, 01 VAGA.", "title": "CENTRO - R J. da Penha, 248, Apto 203 ED. San Torino, Sala, Cozinha Americana, Suite, 01 VAGA.", "stamps": [], "createdAt": "2021-01-14T21:51:55.425Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2507849144", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110120", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "248", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.519046, "source": "GOOGLE", "lat": -3.733138}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua J. da Penha", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "Edif\u00edcio San Torino Apartamento 203", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L14917", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["37"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1201"}, "yearlyIptu": "0", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "301"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "5562466b93cc55d91017ed1058b0209d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5562466b93cc55d91017ed1058b0209d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf3b5b77ec21f7800e8c353cab64f023", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf3b5b77ec21f7800e8c353cab64f023/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f86db5b703a530bc8623e2970b47f2ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f86db5b703a530bc8623e2970b47f2ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea20750c917e33e8c07264b6cbfd0ab5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea20750c917e33e8c07264b6cbfd0ab5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dfe3d37960af23ea2985de838a005dc7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dfe3d37960af23ea2985de838a005dc7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a02d774b78843af3f535ecd7b13db542", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a02d774b78843af3f535ecd7b13db542/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6d1526d56a7d628880a7dc019325cd8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6d1526d56a7d628880a7dc019325cd8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f12988b2874690ae1334a67224872c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f12988b2874690ae1334a67224872c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua J. da Penha", "streetNumber": "248"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 37m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-com-garagem-37m2-aluguel-RS900-id-2507849144/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["AIR_CONDITIONING", "KITCHEN", "INTERCOM", "ALARM_SYSTEM", "DEPOSIT"], "usableAreas": ["663"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizado h\u00e1 3 quadras da Av. Augusto dos Anjos, pr\u00f3ximo ao Clube Society Pegil, com f\u00e1cil acesso ao Shopping Libaniza, Exalla Cosm\u00e9ticos, Av. General Os\u00f3rio de Paiva e outras facilidades.<br>Pr\u00e9dio Comercial disp\u00f5e de 662,60m\u00b2 divididos em:<br>Pavimento inferior:<br>13 salas, sendo 5 com banheiros, Recep\u00e7\u00e3o, 2 banheiros com acessibilidade, 2 salas de almoxarife e estacionamento com 4 vagas descobertas.<br>Parte Superior:<br>10 salas, sendo 5 com banheiros, copa, cozinha e banheiro de servi\u00e7o.<br>Venha Conhecer! -", "title": "Ponto comercial com 662m\u00b2 para alugar ou vender, pr\u00f3ximo \u00e1 Av. Augusto dos Anjos", "stamps": [], "createdAt": "2021-06-19T04:02:34.907Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2524107673", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [4], "updatedAt": "2022-05-24T11:39:47.395Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60720640", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "836", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.578618, "source": "GOOGLE", "lat": -3.775958}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua J\u00falio Braga", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parangaba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parangaba", "poisList": ["BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:Rua Boa Vista,654", "BS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Rua Boa Vista,654", "TS:Vila Pery", "CS:Central do Trigo", "CS:Uniboi", "CS:Panificadora Pery", "CS:Boleria Sabor Real", "CS:Real Panificadora", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira", "PH:Farma Plus", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Drogaf\u00e9lix"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PR0024", "bathrooms": [7], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["375"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "15000"}, "yearlyIptu": "1474", "price": "15000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "1474", "price": "1950000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "2abeeedf4b8a812032b7eed9ff79e634", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2abeeedf4b8a812032b7eed9ff79e634/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1bffeabd63cef2bad288d5af3cfb2ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1bffeabd63cef2bad288d5af3cfb2ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48aa34175ef33ba45895132f2eb9c56a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48aa34175ef33ba45895132f2eb9c56a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13d54682eefedfd42d76e207ccbde277", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13d54682eefedfd42d76e207ccbde277/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86d1db30575739c126263034c3506d15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86d1db30575739c126263034c3506d15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0a3242d2448a52adc29bef56e1f0baf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0a3242d2448a52adc29bef56e1f0baf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7bebf11eb143e9506ae2da0489bfefc3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7bebf11eb143e9506ae2da0489bfefc3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4dbf201d9616b2badc3598743861baa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4dbf201d9616b2badc3598743861baa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b34fdadd5e23623d330aee85764b2151", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b34fdadd5e23623d330aee85764b2151/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ecab2e3025f4480e215e8d75df7fd03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ecab2e3025f4480e215e8d75df7fd03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a65f23febd0c25be7ab10fa6fe4f09f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a65f23febd0c25be7ab10fa6fe4f09f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d5cfc83a17e14aeb6bfa6680205bf92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d5cfc83a17e14aeb6bfa6680205bf92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3396990e9fe40e890c13afafd46807c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3396990e9fe40e890c13afafd46807c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d00bd7ba0725beb2eb3cf05b254a98e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d00bd7ba0725beb2eb3cf05b254a98e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27d32704b04fd8595494c7d57c717b33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27d32704b04fd8595494c7d57c717b33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b468493fb495ade73e41cc68ebe460a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b468493fb495ade73e41cc68ebe460a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca407b9c4e6bfad398e03b105ada1e79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca407b9c4e6bfad398e03b105ada1e79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a5b8ea22969e68aef2ea1e3cb283489", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a5b8ea22969e68aef2ea1e3cb283489/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c395663421e1ac18b13411e2392231d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c395663421e1ac18b13411e2392231d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77b21ba93a33b418f302da0ae72ebe44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77b21ba93a33b418f302da0ae72ebe44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f251ef018dca875414d91343e3ccd94d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f251ef018dca875414d91343e3ccd94d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f9004b971c3ce21afab829a0abc207b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f9004b971c3ce21afab829a0abc207b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "857091ac85042d1d7353aea768d5f0f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/857091ac85042d1d7353aea768d5f0f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7732356c10483aaa5ecfa5361bc348ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7732356c10483aaa5ecfa5361bc348ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72634f6ff12932f23f5c468d5047bda5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72634f6ff12932f23f5c468d5047bda5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed9746f514d96f17e8791764938df1f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed9746f514d96f17e8791764938df1f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f960c7fe6bf83a69badd21be604a5e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f960c7fe6bf83a69badd21be604a5e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c834cdb3becbaa800daddb796c4329ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c834cdb3becbaa800daddb796c4329ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85fa04ef31ef7f92a9b5b66e526896bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85fa04ef31ef7f92a9b5b66e526896bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b55f8f24f4ac4212979700564e49d15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b55f8f24f4ac4212979700564e49d15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5173e60c0dc92071c40c6ef55985a116", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5173e60c0dc92071c40c6ef55985a116/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37a7b86d9edde14b7361a80c2db9df55", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37a7b86d9edde14b7361a80c2db9df55/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parangaba", "street": "Rua J\u00falio Braga", "streetNumber": "836"}, "name": "Pr\u00e9dio Comercial para venda ou aluguel, 663m\u00b2", "href": "/imovel/predio-comercial-parangaba-bairros-fortaleza-com-garagem-663m2-venda-RS1950000-id-2524107673/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "KITCHEN", "SEA_VIEW", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["72"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizado na Av. Sargento Herm\u00ednio, pr\u00f3ximo ao shopping RioMar Kennedy, Polo de Lazer Sargento Herm\u00ednio, supermercado Guar\u00e1 e outras facilidades.<br>Disp\u00f5e de 71 m\u00b2, sala, varanda, 2 quartos, cozinha com arm\u00e1rios, \u00e1rea de servi\u00e7o e banheiro social e de servi\u00e7o.<br>Venha conhecer! -", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 72 m\u00b2 por R$ 1.100,00/m\u00eas - Monte Castelo - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-06-24T04:11:29.159Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2524844187", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-15T19:30:10.672Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60326500", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2755", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.564611, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727244}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Sargento Herm\u00ednio Sampaio", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Monte Castelo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Monte Castelo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:\u00c1lvaro Weyne", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "TS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "Apartamento 202", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1715", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["72"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1352"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "252"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "5b1d7e81cc79090ae972294cd0ccdd3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b1d7e81cc79090ae972294cd0ccdd3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3530555c593348fc42ddb2d6110984b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3530555c593348fc42ddb2d6110984b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5370a4b3590c41c80588982785acd66d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5370a4b3590c41c80588982785acd66d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76ed33212a856d1f06c3df0cd30a26b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76ed33212a856d1f06c3df0cd30a26b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0a48a6fdf3e39cf2f85fa2f02f1b479", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0a48a6fdf3e39cf2f85fa2f02f1b479/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "574e7aab7031cb0ce9a8f92a8b6a56e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/574e7aab7031cb0ce9a8f92a8b6a56e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "680171e5f962ce5b03b2cfc4f1bda508", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/680171e5f962ce5b03b2cfc4f1bda508/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b3a5f6cc319348e6386fddf938f7ec9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b3a5f6cc319348e6386fddf938f7ec9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52068354b0ba51d827c6949d30cda7b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52068354b0ba51d827c6949d30cda7b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "379b783f532257520cae422c155d6e8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/379b783f532257520cae422c155d6e8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e81fbc067bc61323c0b5b138c32e6d0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e81fbc067bc61323c0b5b138c32e6d0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e58c6cfec19a17e92f2e82c18f7a888", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e58c6cfec19a17e92f2e82c18f7a888/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Monte Castelo", "street": "Avenida Sargento Herm\u00ednio Sampaio", "streetNumber": "2755", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 72m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-monte-castelo-bairros-fortaleza-72m2-aluguel-RS1100-id-2524844187/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizada na Av. Ary Thiers a apenas alguns metros da Av. Mozart Pinheiro de Lucena, pr\u00f3ximo ao hospital Gonzaga Mota, Super Lagoa e outras conveni\u00eancias!<br>Disp\u00f5e de 25 m\u00b2, wc, piso em cer\u00e2mica, portas de enrolar.<br>Vamos agendar sua visita? -", "title": "Loja para alugar com 25 m\u00b2, pr\u00f3ximo \u00e0 Av. Mozart Pinheiro de Lucena", "stamps": [], "createdAt": "2021-02-19T23:01:03.807Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2511534789", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-15T19:30:10.672Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60348100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "30", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.595611, "source": "GOOGLE", "lat": -3.716606}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Ambientalista Ary Thiers", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Velha", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vila Velha", "poisList": ["CS:Padaria Derly", "PH:Farm\u00e1cia Vital Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Independ\u00eancia", "CH:UPA Dr. Fernando Guanabara", "CH:Centro de Atividades SESI", "SC:Freitas Express", "SC:D Concei\u00e7\u00e3o", "SC:Delamore", "SC:pargaTech Solu\u00e7\u00f5es em Tecnologia e Suprimentos", "SC:Centerbox Supermercados"], "complement": "Loja B", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0167", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["25"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "yearlyIptu": "183", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "bacfcc2f12fb562aec964e74bf0cb240", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bacfcc2f12fb562aec964e74bf0cb240/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7718025c07046c7c8deb31c3359635f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7718025c07046c7c8deb31c3359635f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2be38dc044d39d75f31ad61680199525", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2be38dc044d39d75f31ad61680199525/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a5c0a6cc8e11186b4ae0716c621fc5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a5c0a6cc8e11186b4ae0716c621fc5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d19e75ba2e04db9e17384559db94e94f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d19e75ba2e04db9e17384559db94e94f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b99c73b75fea385262196b20ba88fcf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b99c73b75fea385262196b20ba88fcf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Vila Velha", "street": "Avenida Ambientalista Ary Thiers", "streetNumber": "30"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 25m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-vila-velha-bairros-fortaleza-25m2-aluguel-RS800-id-2511534789/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["ADULT_GAME_ROOM", "LAUNDRY", "GYM", "GOURMET_BALCONY"], "usableAreas": ["107"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento \u00e0 Venda/Aluguel, 107m\u00b2 por R$ 680.000. Porto das Dunas - Fortaleza/CE <br><br>Encontrar o im\u00f3vel dos sonhos nunca foi t\u00e3o f\u00e1cil como na parceria entre a Arbo e a Marcelo Vera! <br><br>Basta preencher o formul\u00e1rio com nome, telefone e e-mail e enviar. Pronto! Agora o corretor da Marcelo Vera entrar\u00e1 em contato para confirmar interesse e agendar uma visita. <br><br>Se tiver alguma d\u00favida, \u00e9 s\u00f3 entrar em contato com a Arbo pelo n\u00famero anunciado ao lado. Lembre-se que o im\u00f3vel est\u00e1 sujeito \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o de disponibilidade e valores. <br><br>Confira mais sobre o im\u00f3vel da Marcelo Vera: <br><br>O Beach Living \u00e9 um condom\u00ednio completo com localiza\u00e7\u00e3o espetacular frente a praia no Porto das Dunas, uma das Praias mais procurada do Brasil, ao lado do Beach Park, considerado o melhor parque aqu\u00e1tico da Am\u00e9rica Latina. O apartamento cont\u00e9m 3 quartos e 3 banheiros, uma sala de estar, uma cozinha equipada, lavanderia, uma varanda grande, ideal para aproveitar bons momentos com a fam\u00edlia. O Beach Living lhe oferece tamb\u00e9m piscinas com brinquedos aqu\u00e1ticos e Salva-Vidas, um sal\u00e3o de Jogos, uma academia, uma quadra de futebol e um acesso privilegiado do condom\u00ednio para a praia -", "title": "Mobiliado - 3 quartos no Beach Living", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-26T06:16:13.283Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58025", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2532217541", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-18T12:52:40.857Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "61700970", "geoJson": "", "city": "Aquiraz", "streetNumber": "111", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.389427, "source": "GOOGLE", "lat": -3.90204}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Porto das Dunas", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:E.E.E.P Professora Alda Fa\u00e7anha", "TS:E.E.E.P Professora Alda Fa\u00e7anha"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0012_MARCEL", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["10"], "advertiserId": "ac9f84ae-1363-d2aa-1a6d-4adf1631539f", "advertiserContact": {"phones": ["1140033793", "11999293012"]}, "whatsappNumber": "11999293012", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3800"}, "price": "3800", "businessType": "RENTAL"}, {"price": "680000", "businessType": "SALE"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ac9f84ae-1363-d2aa-1a6d-4adf1631539f", "name": "ARBO IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b93a56d0030588d2f3b9064e56037d46.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 656548, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "89818c6f09e5c53dd007c38ae9e24757", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89818c6f09e5c53dd007c38ae9e24757/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5fcf671dfe017b17c1106bd5bae919c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5fcf671dfe017b17c1106bd5bae919c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4182be8f1e7077b3dbc7f881929b456d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4182be8f1e7077b3dbc7f881929b456d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3764a356fd8a2e1c82001dbf1547e708", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3764a356fd8a2e1c82001dbf1547e708/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f219d1804ca95bbb7eb8b543e89fbb4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f219d1804ca95bbb7eb8b543e89fbb4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "087d05b4d63db1377e11d0bf4bf043fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/087d05b4d63db1377e11d0bf4bf043fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d83eac15a08f009e96c740287660de06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d83eac15a08f009e96c740287660de06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8914b71c6fec7364157b60b93f4ec408", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8914b71c6fec7364157b60b93f4ec408/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03f602e71997c26e405c9cd6cd347b07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03f602e71997c26e405c9cd6cd347b07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe4961ce7b3bcda6cc4f40a0db0078d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe4961ce7b3bcda6cc4f40a0db0078d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d500f9125b04f76bba46b46608f38d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d500f9125b04f76bba46b46608f38d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8ab3519de584c7d45db1ad53e1d853c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8ab3519de584c7d45db1ad53e1d853c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3f805f137124c5b08338fe969353538", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3f805f137124c5b08338fe969353538/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a61f5405626cacfe37f50c380d65c187", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a61f5405626cacfe37f50c380d65c187/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8732b23330377acff645acee9882042", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8732b23330377acff645acee9882042/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d041cf32d876cf2da800b58941cc0c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d041cf32d876cf2da800b58941cc0c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ccffdd83b57bbbd820c14465401b0e84", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ccffdd83b57bbbd820c14465401b0e84/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b558bd09805ad2704f4a3571d916d1a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b558bd09805ad2704f4a3571d916d1a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "120f00dbc574dbc20854e39d4edf665b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/120f00dbc574dbc20854e39d4edf665b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a5f732fbdd39c568f63c50f522e9000", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a5f732fbdd39c568f63c50f522e9000/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abe0b0ac34bac4d54d42f7ce63595316", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abe0b0ac34bac4d54d42f7ce63595316/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27fa81ec692ebbf78811f7611a62d9de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27fa81ec692ebbf78811f7611a62d9de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8fbc517ef337725bd0809605c9d58df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8fbc517ef337725bd0809605c9d58df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e1215b0130dc251ec5c551b03b1e152", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e1215b0130dc251ec5c551b03b1e152/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18eb41d9a15bfedb8c058287a180d0ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18eb41d9a15bfedb8c058287a180d0ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb7f5adeba0e18c436d146c877b67c28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb7f5adeba0e18c436d146c877b67c28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ARBO IM\u00d3VEIS", "href": "/656548/arbo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "111", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Porto das Dunas"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para venda ou aluguel, 107m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-porto-das-dunas-bairros-fortaleza-com-garagem-107m2-venda-RS680000-id-2532217541/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "PLAYGROUND", "GYM"], "usableAreas": ["304"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizada a 4 quadras da Av. Filomeno Gomes, pr\u00f3ximo a faculdade Unifametro, Pra\u00e7a Jos\u00e9 de Alencar, Quartel Central do Corpo de Bombeiros e outras conveni\u00eancias.<br>Medindo 303 m\u00b2, com WC social e em piso morto.<br>Venha conferir! -", "title": "Loja para alugar no bairro Centro", "stamps": [], "createdAt": "2020-11-14T23:45:13.130Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2502415055", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-11T17:47:29.178Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030141", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1299", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.537595, "source": "GOOGLE", "lat": -3.724054}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Guilherme Rocha", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Parada linha 725", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Tirol - Moura Brasil", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Loja 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0014", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["304"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3762"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3762", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "dafbde39064964ce08b94cb91b9ebb50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dafbde39064964ce08b94cb91b9ebb50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11c4578c9c939f3b00827ffbb0991404", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11c4578c9c939f3b00827ffbb0991404/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "920ad6157d5dd2cdb5bcf6c40caa3424", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/920ad6157d5dd2cdb5bcf6c40caa3424/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd671487ff54c3f2ae3620792d2553e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd671487ff54c3f2ae3620792d2553e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f116de97f08cf9177c2d92f5384f70e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f116de97f08cf9177c2d92f5384f70e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6aa2d8ddec17c356b8183c0413a30c27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6aa2d8ddec17c356b8183c0413a30c27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b39fc155faa1150a99144c7a1bf5a3e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b39fc155faa1150a99144c7a1bf5a3e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b22107e3c88841a35d4021e32ed55785", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b22107e3c88841a35d4021e32ed55785/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1299", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Guilherme Rocha"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 304m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-304m2-aluguel-RS3762-id-2502415055/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["47"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento projetado, disp\u00f5e de 46,78m\u00b2, sala, cozinha americana, \u00e1rea de servi\u00e7o, 2 quartos, 1 banheiro social e 1 vaga de garagem.<br>Localizado pr\u00f3ximo Maraponga Mart Moda, Shopping Maraponga, Correios, Upa, Uece, Cometa Supermercado, com f\u00e1cil acesso a Av. Godofredo Maciel, Av. Bernardo Manuel, restaurantes e outras facilidades.<br>Venha conhecer! -", "title": "Apartamento com 2 quartos para alugar na Maraponga - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-21T23:35:18.013Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563762288", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-21T23:35:20.148Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60714750", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "295", "level": "NEIGHBORHOOD", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.556103, "source": "GOOGLE", "lat": -3.798585}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua A", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Maraponga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dend\u00ea", "poisList": ["CS:Panificadora Damasceno", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Panificadora Maraponga", "CS:Padaria Beijamim Brasil", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Drogaf\u00e9lix Maraponga", "PH:Drogaf\u00e9lix", "VP:Realleza Pet", "CH:UPA 24h (Itaperi)", "CH:Posto de Sa\u00fade Dom Alo\u00edsio Lorscheider (Itaperi / Parangaba)", "CH:CAPS (Itaperi)", "CH:Posto de Sa\u00fade Pedro Celestino (Maraponga)", "CH:Posto de Sa\u00fade Luiza T\u00e1vora (Itaperi)"], "complement": "Edif\u00edcio 5 Apartamento 404", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP2605", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["47"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1439"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1250", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "189"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "abe3a98c8429857ab00c45d88ecdf0e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abe3a98c8429857ab00c45d88ecdf0e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85c64dc0fcbcabe306012a7afe871cb3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85c64dc0fcbcabe306012a7afe871cb3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8e55b74287769e69165e496a9815b59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8e55b74287769e69165e496a9815b59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e7b35a45d59ff9d4ed73343100e31ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e7b35a45d59ff9d4ed73343100e31ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbe44029e8c1e577148a20522201b1b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbe44029e8c1e577148a20522201b1b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32518b9d7d4910ad4fd40305bd0d95f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32518b9d7d4910ad4fd40305bd0d95f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0a9b614d308a9bb3942a40defe9a2f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0a9b614d308a9bb3942a40defe9a2f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e532e82cd20ee24e8889dd2530e9e79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e532e82cd20ee24e8889dd2530e9e79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ddc8b89cf2b355b5e74f5f4405813f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ddc8b89cf2b355b5e74f5f4405813f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7833079b95826bd5d2fd3d04eec9d632", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7833079b95826bd5d2fd3d04eec9d632/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33ac887e5a36c7f708a676eee48e4481", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33ac887e5a36c7f708a676eee48e4481/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "650f8dcd77dc3c5ca396df9316e2e0a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/650f8dcd77dc3c5ca396df9316e2e0a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21e7c0dabce92fb88f5eec91a8810d32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21e7c0dabce92fb88f5eec91a8810d32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ca70fd8edc1ef1e46cc1e518f379775", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ca70fd8edc1ef1e46cc1e518f379775/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08cd40fb0924ab447e8dc3640a85cd3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08cd40fb0924ab447e8dc3640a85cd3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc76c53e0f32ed36e4fbf1f2a3fb0149", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc76c53e0f32ed36e4fbf1f2a3fb0149/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b99510f97b4b8d08dec2cb29b0484519", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b99510f97b4b8d08dec2cb29b0484519/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua A", "streetNumber": "295", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Maraponga"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 47m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-maraponga-bairros-fortaleza-com-garagem-47m2-aluguel-RS1250-id-2563762288/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "KITCHEN", "INTERCOM", "GARDEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["113"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizado pr\u00f3ximo a Rua Padre Cicero, supermercado Super Gentil\u00e2ndia, Av. da Universidade, com f\u00e1cil acesso ao Juizado de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica, Escola E.E.F.M. Centro dos Retalhistas, Av. Jos\u00e9 Jatahy, UFC, Esta\u00e7\u00e3o Benfica e outras conveni\u00eancias.<br>Disp\u00f5e de 113 m\u00b2, sala ampla, cozinha com arm\u00e1rios, 2 quartos sendo 1 su\u00edte com arm\u00e1rios, banheiro social, \u00e1rea de servi\u00e7o e 1 vaga de garagem.<br>Venha conhecer! -", "title": "Apartamento com 2 quartos para alugar, no bairro Benfica", "stamps": [], "createdAt": "2021-10-08T22:51:21.983Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2537463477", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-03-11T17:47:29.171Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60020350", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "299", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.540971, "source": "GOOGLE", "lat": -3.745849}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Antenor Frota Wanderley", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Benfica", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Benfica", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Benfica", "TS:Porangabussu", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )"], "complement": "Apartamento 105", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP2025", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["113"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1784"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "684"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "a0750da850defad6cf31f715aa3b3717", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0750da850defad6cf31f715aa3b3717/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a81181f2c6f4519f3aa5e9b5d80f59e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a81181f2c6f4519f3aa5e9b5d80f59e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5fb5bfd67f62a289072069eabce058e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5fb5bfd67f62a289072069eabce058e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0db7ef0622e229aac09734bb5e18802", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0db7ef0622e229aac09734bb5e18802/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f8d575dd52209f456ceaebf6c24d488", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f8d575dd52209f456ceaebf6c24d488/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02f9573d840f7cc2e3c7b490da4310c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02f9573d840f7cc2e3c7b490da4310c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "516ba46acbbaa6e05c037e4d6c628def", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/516ba46acbbaa6e05c037e4d6c628def/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0550ae82957a81adcee636b3cda7a1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0550ae82957a81adcee636b3cda7a1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5836d62d82385ac59b4c890b66521cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5836d62d82385ac59b4c890b66521cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7cdfb271a33d23b52beb231de9c947e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7cdfb271a33d23b52beb231de9c947e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e021fe6dc027c206df0bf73b0cea4c0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e021fe6dc027c206df0bf73b0cea4c0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1150b4108353b1e357286c8a5a0d3a0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1150b4108353b1e357286c8a5a0d3a0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "efb854b6669ecfb0c3a0cd5ee0284035", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/efb854b6669ecfb0c3a0cd5ee0284035/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Benfica", "street": "Rua Antenor Frota Wanderley", "streetNumber": "299"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 113m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-benfica-bairros-fortaleza-com-garagem-113m2-aluguel-RS1100-id-2537463477/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["65"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ponto comercial localizado pr\u00f3ximo \u00e0 avenida Washington Soares, col\u00e9gio C\u00f4nego Francisco Pereira, hospital Waldemar Alc\u00e2ntara, Cometa e outras facilidades.<br>Disp\u00f5e de 65 m\u00b2, sal\u00e3o amplo, cozinha e wc, al\u00e9m de piso em porcelanato e portas de vidro, podendo ser alugado somente o ponto ou o pr\u00e9dio inteiro (consultar valor).<br>Venha conhecer! -", "title": "Ponto com 65 m\u00b2 para alugar, pr\u00f3ximo \u00e0 avenida Washington Soares", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-03T05:30:17.526Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2529471951", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-15T19:30:10.672Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60840390", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "373", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.487852, "source": "GOOGLE", "lat": -3.832581}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Coronel Dion\u00edsio Alencar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:Economia Farma"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PT0138", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["65"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1800"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "1505ae78c6b49154d8f784674bb9bda5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1505ae78c6b49154d8f784674bb9bda5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2aa2c2d191c1e0794242b6f8592f8b18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2aa2c2d191c1e0794242b6f8592f8b18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f8b53e816332401ff0b6996ce3df67e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f8b53e816332401ff0b6996ce3df67e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "441020e30e86a00bb5f49ec8e24b9f1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/441020e30e86a00bb5f49ec8e24b9f1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7da817a810ace6660960b4a529aad68b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7da817a810ace6660960b4a529aad68b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b82d0749bec0bb76e6f1179a005944d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b82d0749bec0bb76e6f1179a005944d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3889d8f1e956933f33f75a1573ccc74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3889d8f1e956933f33f75a1573ccc74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "477bfb012aa4a0df528af9ecaac9dc00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/477bfb012aa4a0df528af9ecaac9dc00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Rua Coronel Dion\u00edsio Alencar", "streetNumber": "373"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 65m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-messejana-bairros-fortaleza-65m2-aluguel-RS1800-id-2529471951/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "LOJA - AV JOSE BASTOS 4140 LOJA APROXIMADAMENTE 35M\u00b2.", "title": "LOJA - AV JOSE BASTOS 4140 LOJA APROXIMADAMENTE 35M\u00b2.", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-17T13:30:45.527Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2531044886", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60431086", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "4140", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.554542, "source": "GOOGLE", "lat": -3.75373}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Jos\u00e9 Bastos", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Rodolfo Teofilo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Rodolfo Te\u00f3filo", "poisList": ["TS:Porangabussu", "TS:Couto Fernandes", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Juscelino Kubitschek", "CS:Contrigo Damas", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Padaria e Mercadinho Martins", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Panificadora Guimaraes", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "VP:Pet Maxx", "VP:Kanni + Veterin\u00e1ria", "VP:Pet Shop Estilo Canino", "VP:Cl\u00ednica Zoovet", "VP:Domus Pet"], "complement": "Loja 10", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L581", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1300"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "d9a8790bb56f5bb9f079f01b7d15a59d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9a8790bb56f5bb9f079f01b7d15a59d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "efce1a483d4b6d439446484f53d25218", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/efce1a483d4b6d439446484f53d25218/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4539f4ce81dbb34a1d72ead58f56e9c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4539f4ce81dbb34a1d72ead58f56e9c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1a045ed574827fc4c3d74f9f939ab00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1a045ed574827fc4c3d74f9f939ab00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d61011ccba2426df92863642f7eab77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d61011ccba2426df92863642f7eab77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Rodolfo Te\u00f3filo", "street": "Avenida Jos\u00e9 Bastos", "streetNumber": "4140"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-rodolfo-teofilo-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS1300-id-2531044886/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["81"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Mega im\u00f3veis aluga loja novas, em centro comercial, com \u00e1rea de 40M\u00b2 pavimento t\u00e9rreo e 40M\u00b2, mezanino, piso industrial e porta de vidro. (Metragem das lojas: 80,70M\u00b2, 82,86M\u00b2 e/ou 822,58M\u00b2). -", "title": "Loja para alugar, 80 m\u00b2 por R$ 2.650,00/m\u00eas - Aldeota - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2020-04-24T09:11:09.326Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2481737675", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-15T19:30:10.672Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135041", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1000", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.515341, "source": "GOOGLE", "lat": -3.739701}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Padre Valdevino", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Head Machine", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Deli Carnes", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Lojas 02 \u00c1 Apartamento 05", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0052", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["81"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2650"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "5742a4d2b6375fb9a5eaa8865a488fe9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5742a4d2b6375fb9a5eaa8865a488fe9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd7736ec94ca2a0333bc0bd55e406f7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd7736ec94ca2a0333bc0bd55e406f7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d7589a67ead7de2c9715b1cdd2513f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d7589a67ead7de2c9715b1cdd2513f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Padre Valdevino", "streetNumber": "1000", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 81m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-81m2-aluguel-RS2650-id-2481737675/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["75"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja localizada a alguns metros do Hospital Haroldo Jua\u00e7aba e Maternidade Escola Assis Chateaubriand, f\u00e1cil acesso \u00e0 Av. Jos\u00e9 Bastos, Col\u00e9gio Christus Parquel\u00e2ndia, Igreja de S\u00e3o Raimundo, farm\u00e1cias, padarias, creches e outras facilidades!<br>Possui 2 WC sociais, copa, sal\u00e3o amplo, gradeado, forrado, porta de rolar e piso cer\u00e2mica.<br>Vamos agendar a sua visita? -", "title": "Loja com f\u00e1cil acesso a Av. Jos\u00e9 Bastos", "stamps": [], "createdAt": "2021-03-13T00:03:45.533Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2513599289", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-15T19:30:10.672Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60430160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1128", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.552491, "source": "GOOGLE", "lat": -3.747109}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Alexandre Bara\u00fana", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Rodolfo Teofilo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Rodolfo Te\u00f3filo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Porangabussu", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Couto Fernandes", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Drogafelix (Montese)"], "complement": "Loja 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0180", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["75"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1300"}, "yearlyIptu": "284", "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "efe98a7cf0a97ed5702cfea7fbec0d68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/efe98a7cf0a97ed5702cfea7fbec0d68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3334da20a48c2bb25352b6297cdcf7bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3334da20a48c2bb25352b6297cdcf7bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc91adee7e5aee7960c9c4f126796561", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc91adee7e5aee7960c9c4f126796561/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29b19cc1c702cfcf559e2351862bf996", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29b19cc1c702cfcf559e2351862bf996/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "218c9af41d5f592ba4b3a2c7471245c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/218c9af41d5f592ba4b3a2c7471245c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d91dc1f184f28e6e671f349470e45686", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d91dc1f184f28e6e671f349470e45686/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6998d65248c9cc9bebdaae30300b88f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6998d65248c9cc9bebdaae30300b88f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7fd8572d40a4a37e6f9ea4c2738dba2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7fd8572d40a4a37e6f9ea4c2738dba2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a726904aedced266a86fdfa9fee71c7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a726904aedced266a86fdfa9fee71c7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1128", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Rodolfo Te\u00f3filo", "street": "Rua Alexandre Bara\u00fana"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 75m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-rodolfo-teofilo-bairros-fortaleza-75m2-aluguel-RS1300-id-2513599289/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["34"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO- PEDRO BORGES, N\u00b0 33 SALA 621 COM APROXIMADAMENTE 34M\u00b2", "title": "CENTRO- PEDRO BORGES, N\u00b0 33 SALA 621 COM APROXIMADAMENTE 34M\u00b2", "stamps": [], "createdAt": "2020-09-15T21:10:25.227Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2495995807", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "33", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526126, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728084}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pedro Borges", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Sala 621", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L15752", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["34"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "748"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "248"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "f1966873b39e083b8ed674371a45d437", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1966873b39e083b8ed674371a45d437/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c9fb79706e7ecb39ac32b28befa282b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c9fb79706e7ecb39ac32b28befa282b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "916d26f43660dd2ad10e9d0ef5f6d8c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/916d26f43660dd2ad10e9d0ef5f6d8c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "385889197f6b0c3e33257a0f6353f381", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/385889197f6b0c3e33257a0f6353f381/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9803f832f5f7209ddd69d731337a4c1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9803f832f5f7209ddd69d731337a4c1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f6cb5271689cf3bf8f78baeacbca78e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f6cb5271689cf3bf8f78baeacbca78e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "33", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Pedro Borges"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 34m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-34m2-aluguel-RS500-id-2495995807/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizada esquina com a Av. Alberto Magno, pr\u00f3ximo ao Extra Hipermercado, Av. Prof\u00ba Gomes de Matos, com f\u00e1cil acesso \u00e0 Caixa Econ\u00f4mica, Av. Dos Expedicion\u00e1rios, Cart\u00f3rio Oliveira Souza, entre outras conveni\u00eancias.<br>Disp\u00f5e de 35m\u00b2 com sala ampla, banheiro, varanda externa e lumin\u00e1rias.<br>Venha conhecer! -", "title": "Sala comercial com 35m\u00b2 pra alugar, na Av. Alberto Magno", "stamps": [], "createdAt": "2021-06-19T04:02:35.444Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2524107676", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-15T19:30:10.672Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60430170", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "100", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.541598, "source": "GOOGLE", "lat": -3.755117}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Delmiro de Farias", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim America", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Rodolfo Te\u00f3filo", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Porangabussu", "TS:Borges de Melo", "TS:Benfica", "TS:Couto Fernandes", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Contrigo Damas", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "Sala 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0261", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "150"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "34782556eb14694f5739f4bfcaf6267b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34782556eb14694f5739f4bfcaf6267b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8354d73be11b03b818f3036b126cee4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8354d73be11b03b818f3036b126cee4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eed67b524686eb0ad0b0b837d7bb90f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eed67b524686eb0ad0b0b837d7bb90f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4929abe1821ddd0e3afe7d086a662876", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4929abe1821ddd0e3afe7d086a662876/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23e3466d0a600040c85eba653c1aeb89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23e3466d0a600040c85eba653c1aeb89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ccec7ec10121862fb858d433aa74a11b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ccec7ec10121862fb858d433aa74a11b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2533f3353371198d90e703c12b3cbb04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2533f3353371198d90e703c12b3cbb04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Jardim Am\u00e9rica", "street": "Rua Delmiro de Farias", "streetNumber": "100", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-jardim-america-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS500-id-2524107676/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["36"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "FATIMA - ED LUIZA MARINHO CARVALHO APROXIMADAMENTE 36M\u00b2, SALA, 1 SUITE, COPA, PISO CERAMICO, PINTURA NOVA, S/GARAGEM", "title": "FATIMA - ED LUIZA MARINHO CARVALHO APROXIMADAMENTE 36M\u00b2, SALA, 1 SUITE, COPA, PISO CERAMICO, PINTURA", "stamps": [], "createdAt": "2021-07-26T19:30:34.260Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2528652683", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60050011", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1400", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.531176, "source": "GOOGLE", "lat": -3.742247}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua da Assun\u00e7\u00e3o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jose Bonifacio", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Benfica", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Coxinha Express", "CS:Deli Carnes", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)"], "complement": "Edif\u00edcio Luiza Marinho Carvalho Apartamento 101", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1302", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["36"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "646"}, "yearlyIptu": "0", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "46"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "77ee60dd6c1c59c6f3759c31c262c762", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77ee60dd6c1c59c6f3759c31c262c762/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42ee9b690cc8b824ef23da4e18e40cc8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42ee9b690cc8b824ef23da4e18e40cc8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17f93204a1ebdf16d0dd0f1f1c227a97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17f93204a1ebdf16d0dd0f1f1c227a97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1c47c59fb201f31088e59350ca4df63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1c47c59fb201f31088e59350ca4df63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d37334923eea035a40e5aa55a067a6a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d37334923eea035a40e5aa55a067a6a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "street": "Rua da Assun\u00e7\u00e3o", "streetNumber": "1400", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 36m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-jose-bonifacio-bairros-fortaleza-36m2-aluguel-RS600-id-2528652683/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento com f\u00e1cil acesso \u00e0 Av. Silas Munguba, Smart Fit, GBarbosa, Shopping Parangaba, terminal de integra\u00e7\u00e3o, UECE e outras conveni\u00eancias!<br>Disp\u00f5e de 70 m\u00b2, sala ampla, 2 quartos, cozinha, banheiro social, \u00e1rea de servi\u00e7o e 1 vaga na garagem.<br>Vamos agendar sua visita? -", "title": "Apartamento com 2 quartos para alugar, na Parangaba", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2020-04-18T08:58:19.312Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2481325913", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-12T00:08:43.905Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60740570", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "87", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.556031, "source": "GOOGLE", "lat": -3.77891}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Top\u00f3grafo Sales", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parangaba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parangaba", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:Montese", "TS:Parangaba", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "CS:Milk Shake Mix (Serrinha)", "CS:la\u00e7ai", "CS:Panificadora Sol", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:Nosso Forno Padaria", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Pague Menos (Montese)"], "complement": "Apartamento 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0401", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "yearlyIptu": "613", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "97d3588748436213bc7d9bc3fa7c7f0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97d3588748436213bc7d9bc3fa7c7f0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df17db8000b0d9e4a58538fa13c52841", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df17db8000b0d9e4a58538fa13c52841/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "541376dd5bccb1803977a27e6e3665d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/541376dd5bccb1803977a27e6e3665d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a47aae9b45968bffb2d08d6e6f49b252", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a47aae9b45968bffb2d08d6e6f49b252/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f5ec6c7fcde076160763449d6f2c8c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f5ec6c7fcde076160763449d6f2c8c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79d8b066bc90fe38d957716cf877d2ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79d8b066bc90fe38d957716cf877d2ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7349b69951b0c4955da3bde8bc36145c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7349b69951b0c4955da3bde8bc36145c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parangaba", "street": "Rua Top\u00f3grafo Sales", "streetNumber": "87"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-parangaba-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS600-id-2481325913/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["21"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ITAOCA - 21M\u00b2 - LOJA, WC SOCIAL. CORREDOR COMERCIAL, ESTACINAMENTO FRONTAL.", "title": "ITAOCA - 21M\u00b2 - LOJA, WC SOCIAL. CORREDOR COMERCIAL, ESTACINAMENTO FRONTAL.", "stamps": [], "createdAt": "2019-11-04T23:07:28.399Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2463472175", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60421105", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1503", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.55635, "source": "GOOGLE", "lat": -3.770376}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Almirante Rubim", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Itaoca", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parangaba", "poisList": ["BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Montese", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Parangaba", "TS:Couto Fernandes", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "CS:Panificadora Sol", "CS:Panificadora Raulino", "CS:Panificadora S\u00e3o Judas Tadeu", "CS:Milk Shake Mix (Serrinha)", "CS:la\u00e7ai", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Pague Menos (Montese)", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya"], "complement": "Loja 9", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3076", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["21"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "yearlyIptu": "0", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "f169cf9a514a62aca1ee9e0842a38a02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f169cf9a514a62aca1ee9e0842a38a02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4400022311c558726768908ccfe1b8d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4400022311c558726768908ccfe1b8d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6be224553304703bf57fa87e38f38013", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6be224553304703bf57fa87e38f38013/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "699bc2a1692673fbe8cc57be6243df26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/699bc2a1692673fbe8cc57be6243df26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b57bf43f0109481913216cc1950d67c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b57bf43f0109481913216cc1950d67c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d7cbf759d93c1772b95535a349dd365", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d7cbf759d93c1772b95535a349dd365/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74e2a35ed38e21a974a0a4550ffaaa99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74e2a35ed38e21a974a0a4550ffaaa99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Itaoca", "street": "Rua Almirante Rubim", "streetNumber": "1503", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 21m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-itaoca-bairros-fortaleza-21m2-aluguel-RS800-id-2463472175/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["4000"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "FRENTE (M) 40m, FUNDOS (M) 100m, LINHA DE ONIBUS PARANGABA PAPICU, AREA 4000m\u00b2, POSI\u00c7\u00c3O: NORTE NASCENTE, PROXIMIDADES PROXIMO AO BOM PRE\u00c7O DA ENG. SANTANA JUNIOR", "title": "Excelente terreno na Valdet\u00e1rio Mota, proximo ao S\u00e3o Mateus, Bom Pre\u00e7o, Sam\u00b4s Club, Terminal do Papi", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:59.136Z", "floors": [], "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476320443", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60181265", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "0", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.47864, "source": "GOOGLE", "lat": -3.733691}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Valdet\u00e1rio Mota", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vicente Pinzon", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vicente Pinzon", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Papicu", "TS:Iate", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Portugalia", "CS:Napadaria", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L11844", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["4000"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "10000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "10000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "f1fb3fc40a2ec3f0f772c40b4caa592d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1fb3fc40a2ec3f0f772c40b4caa592d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c84cfe73bb728654f0bf050af6aa7d99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c84cfe73bb728654f0bf050af6aa7d99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3a5728c5d82ebed31ba0d261ffe263e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3a5728c5d82ebed31ba0d261ffe263e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c45296671b0c4da05c527bc33997b80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c45296671b0c4da05c527bc33997b80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7773475960ca7ee64f7d3f4409e28d89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7773475960ca7ee64f7d3f4409e28d89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82e47d31f82277a6443ad0cfc85135e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82e47d31f82277a6443ad0cfc85135e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7b70eef96289832189fe56da312803a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7b70eef96289832189fe56da312803a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c0ab4ef767c61e1fd0bbfd7c0a9bd1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c0ab4ef767c61e1fd0bbfd7c0a9bd1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cdb97de28f4525c32e6bfe12ba5772c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cdb97de28f4525c32e6bfe12ba5772c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Vicente Pinzon", "street": "Rua Valdet\u00e1rio Mota", "streetNumber": "0"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 4000m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-vicente-pinzon-bairros-fortaleza-4000m2-aluguel-RS10000-id-2476320443/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["48"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Amplo ponto comercial com 48 m\u00b2 e wc, localizado a apenas alguns metros da Av. Imperador, pr\u00f3ximo ao hospital geral Dr. C\u00e9sar Cals, Pra\u00e7a Jos\u00e9 de Alencar, Shopping Metr\u00f4, entre outras conveni\u00eancias!<br>Venha conhecer! -", "title": "Ponto comercial para alugar, pr\u00f3ximo \u00e0 Av. Imperador", "stamps": [], "createdAt": "2021-02-08T22:59:47.523Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2510341606", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-15T19:30:10.672Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "805", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.53454, "source": "GOOGLE", "lat": -3.726545}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PT0114", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["48"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2500"}, "yearlyIptu": "265", "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "9353c3a8a80babf2885962f9d8db76df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9353c3a8a80babf2885962f9d8db76df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed569662051e3165883d6643a6877b27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed569662051e3165883d6643a6877b27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "805", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Liberato Barroso"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 48m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-48m2-aluguel-RS2500-id-2510341606/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["89"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Centro - RUA FRANKLIN T\u00c1VORA, 174 LOJAS 166 E LOJA 170 - LOJA, BNHEIRO, Aproximadamente 89,M\u00b2", "title": "Centro - RUA FRANKLIN T\u00c1VORA, 174 LOJAS 166 E LOJA 170 - LOJA, BNHEIRO, Aproximadamente 89,M\u00b2", "stamps": [], "createdAt": "2020-11-05T23:16:01.685Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2501523005", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "174", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.522432, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729809}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Franklin T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "Loja 166 Loja 170", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L6493", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["89"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1590"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1450", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "140"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "49a9deabf18cda1d6cecab06189fddd8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49a9deabf18cda1d6cecab06189fddd8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc92e81881aa919f190cada80bd2a5a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc92e81881aa919f190cada80bd2a5a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ba08045950cbefd4ddfae8193cb1b62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ba08045950cbefd4ddfae8193cb1b62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a91b438c226b4cccb53fac905da7b291", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a91b438c226b4cccb53fac905da7b291/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Franklin T\u00e1vora", "streetNumber": "174", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 89m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-89m2-aluguel-RS1450-id-2501523005/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA COMERCIAL RUA LIBERATO BARRORO 307 SALA 512 ED TRIUNFO - SALA, WC SOCIAL, PROXIMO AO TEATRO JOSE DE ALENCAR.", "title": "SALA COMERCIAL RUA LIBERATO BARRORO 307 SALA 512 ED TRIUNFO - SALA, WC SOCIAL, PROXIMO AO TEATRO JOS", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.657Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476321215", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "307", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.530357, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727896}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Triunfo Sala 512", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3451", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "620"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "120"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "2c3964bc0f973f3354fd253516da1d5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c3964bc0f973f3354fd253516da1d5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89bf54bf116c05318e2c9eb2bca30104", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89bf54bf116c05318e2c9eb2bca30104/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "366beb5fa429bcca486845cc264d80d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/366beb5fa429bcca486845cc264d80d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20dda222e531cc8abd33e4e07ed7f909", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20dda222e531cc8abd33e4e07ed7f909/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Liberato Barroso", "streetNumber": "307", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS500-id-2476321215/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["FURNISHED"], "usableAreas": ["80"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento para Aluguel, 80m\u00b2 por R$ 4.500/M\u00eas. Mucuripe - Fortaleza/CE <br><br>Encontrar o im\u00f3vel dos sonhos nunca foi t\u00e3o f\u00e1cil como na parceria entre a Arbo e a Marcelo Vera! <br><br>Basta preencher o formul\u00e1rio com nome, telefone e e-mail e enviar. Pronto! Agora o corretor da Marcelo Vera entrar\u00e1 em contato para confirmar interesse e agendar uma visita. <br><br>Se tiver alguma d\u00favida, \u00e9 s\u00f3 entrar em contato com a Arbo pelo n\u00famero anunciado ao lado. Lembre-se que o im\u00f3vel est\u00e1 sujeito \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o de disponibilidade e valores. <br><br>Confira mais sobre o im\u00f3vel da Marcelo Vera: <br><br>Enseada do Mucuripe. \\nLindo apartamento mobiliado.\\n20 mt da Beira Mar \\n3 quartos, sendo 2 su\u00edtes. \\nTodo projetado e mobiliado \\n2 vagas\\n80m\u00b2 -", "title": "Lindo MOBILIADO Enseada do Mucuripe.", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-26T06:16:43.830Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58025", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2532217907", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T12:52:44.465Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.481613, "source": "GOOGLE", "lat": -3.723419}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Travessa Bauxita", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mucuripe", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mucuripe", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Iate", "TS:CFN (Mucuripe)", "TS:Papicu", "CS:Napadaria", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0022_MARCEL", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["10"], "advertiserId": "ac9f84ae-1363-d2aa-1a6d-4adf1631539f", "advertiserContact": {"phones": ["1140033793", "11999293012"]}, "whatsappNumber": "11999293012", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4500"}, "price": "4500", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ac9f84ae-1363-d2aa-1a6d-4adf1631539f", "name": "ARBO IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b93a56d0030588d2f3b9064e56037d46.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 656548, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "2e8992717b51e36969098917c30039f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e8992717b51e36969098917c30039f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ccb2a80ce5edd37bb315b2c246e3115", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ccb2a80ce5edd37bb315b2c246e3115/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a24274bc720826af371678fcd2da0f5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a24274bc720826af371678fcd2da0f5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8e7dd4ade0f89c1ef53ece19ccc8e96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8e7dd4ade0f89c1ef53ece19ccc8e96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cdcfc8e674d838fc78df665f45b74579", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cdcfc8e674d838fc78df665f45b74579/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "982c2b93ab890928d6ab8ed590cee7d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/982c2b93ab890928d6ab8ed590cee7d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb986eadb18431b0deb0f75575473aa3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb986eadb18431b0deb0f75575473aa3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18dd76a04bc33ddc5a0cbd45ffee56f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18dd76a04bc33ddc5a0cbd45ffee56f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6825fc89fe2fbb5972d289d3a9beac90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6825fc89fe2fbb5972d289d3a9beac90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20b0794006b3475e4f25e75f951fba42", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20b0794006b3475e4f25e75f951fba42/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ef55180538af59cfb4155092e8e492b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ef55180538af59cfb4155092e8e492b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b186d5a664b6e3f3cfb0fecfea4d934", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b186d5a664b6e3f3cfb0fecfea4d934/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ea90e6515239b3ef682b2205ee9c259", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ea90e6515239b3ef682b2205ee9c259/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4de1cdf40f05c3f6701ed1febff3b5af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4de1cdf40f05c3f6701ed1febff3b5af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fef2dc7ff0ecf802e44516bf6a5a7614", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fef2dc7ff0ecf802e44516bf6a5a7614/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9dc8f7505a01e88f1c2451a4ffa46ed0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9dc8f7505a01e88f1c2451a4ffa46ed0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "928f090dd8446879227570511b24cc6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/928f090dd8446879227570511b24cc6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a48feb50e91b4b61fe3d36a1fea7ff8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a48feb50e91b4b61fe3d36a1fea7ff8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9440037f25de490b148373ba60a635b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9440037f25de490b148373ba60a635b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4d312ecba2024fd17e1e6d3583c8c23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4d312ecba2024fd17e1e6d3583c8c23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29924c64231b66e9daa973d5a06930b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29924c64231b66e9daa973d5a06930b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f2647322d453e315eae1302afbc576c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f2647322d453e315eae1302afbc576c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3fbab804e068960ff94bc2b7e78a387e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3fbab804e068960ff94bc2b7e78a387e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01ec7920a08acecadc9fc18badd1f2aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01ec7920a08acecadc9fc18badd1f2aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9fc42806b0487b39123fb8704849061", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9fc42806b0487b39123fb8704849061/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b6849fd3b8484bb9abc16cb76f1c086", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b6849fd3b8484bb9abc16cb76f1c086/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e24a1e6a6bbd0aa731f9343551f065e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e24a1e6a6bbd0aa731f9343551f065e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eebccd2bd5ecfd2e7f59033ad1295e41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eebccd2bd5ecfd2e7f59033ad1295e41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ARBO IM\u00d3VEIS", "href": "/656548/arbo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mucuripe", "street": "Travessa Bauxita", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 80m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-mucuripe-bairros-fortaleza-80m2-aluguel-RS4500-id-2532217907/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["78"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento localizado pr\u00f3ximo ao North Shopping J\u00f3quei, Hospital da Mulher, Est\u00e1cio, Ecopoint, Extra hipermercado e outras facilidades!<br>Disp\u00f5e de 78 m\u00b2, 2 quartos, sendo 1 deles com arm\u00e1rios, sala em 2 ambientes, varanda, cozinha, banheiro social, \u00e1rea de servi\u00e7o e 1 vaga.<br>Vamos agendar sua visita? -", "title": "Apartamento com 2 quartos para alugar, pr\u00f3ximo ao North Shopping J\u00f3quei", "stamps": [], "createdAt": "2020-11-26T00:28:32.468Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2503443178", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-02-15T19:30:10.672Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60510111", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "101", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.573922, "source": "GOOGLE", "lat": -3.767206}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Fernandes T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joquei Clube", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "J\u00f3quei Clube", "poisList": ["BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "BS:Ponto: Rua Pernambuco", "BS:Rua Boa Vista,654", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:Ponto: Rua Pernambuco", "TS:Rua Boa Vista,654", "CS:Padaria Nossa Senhora da Guia", "CS:Boleria Sabor Real", "CS:Uniboi", "CS:Central do Trigo", "CS:Panificadora Pery", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Farm\u00e1cia Garcia"], "complement": "Apartamento 329", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1220", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["78"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1350"}, "yearlyIptu": "289", "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "250"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "9c6830f15dc8de94de2134c91966ab23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c6830f15dc8de94de2134c91966ab23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65bfba8c82a3d9f65542cf6c5e0af003", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65bfba8c82a3d9f65542cf6c5e0af003/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "265145a068d996b3f4aa8f8fe4bbff67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/265145a068d996b3f4aa8f8fe4bbff67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "040086ce8ca0440657c514df9d90171b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/040086ce8ca0440657c514df9d90171b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0822b5bd89adcb1bfd5690fc0f7071b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0822b5bd89adcb1bfd5690fc0f7071b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "892afae94d9770cf5fdcd3163718a38d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/892afae94d9770cf5fdcd3163718a38d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03bb252af4e19aaeb9ad672b06e49944", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03bb252af4e19aaeb9ad672b06e49944/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f63b4a1bbe313e4704c43f36ae73eb9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f63b4a1bbe313e4704c43f36ae73eb9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "263e8459ff013baa0d73d8492dc2d2f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/263e8459ff013baa0d73d8492dc2d2f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1154ab2257b7a57bb367923f7922b5f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1154ab2257b7a57bb367923f7922b5f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88fa983937f0ad8545bb9559c5e4ebec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88fa983937f0ad8545bb9559c5e4ebec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da7b7d6b25692c8dcecc38c6e125b222", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da7b7d6b25692c8dcecc38c6e125b222/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c35ab8a3bcb5fde37ab85046022862d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c35ab8a3bcb5fde37ab85046022862d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "J\u00f3quei Clube", "street": "Avenida Senador Fernandes T\u00e1vora", "streetNumber": "101"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 78m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-joquei-clube-bairros-fortaleza-com-garagem-78m2-aluguel-RS1100-id-2503443178/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "INTERCOM", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Disp\u00f5e de 60 m\u00b2, sala ampla, 2 quartos sendo 1 su\u00edte, banheiro social, cozinha americana, \u00e1rea de servi\u00e7o e 1 vaga de garagem rotativa.<br>Localizado a 2 quadras dos Correios, Hospital Universit\u00e1rio Walter Cant\u00eddio, pr\u00f3ximo ao Banco do Brasil, Av. Jos\u00e9 Bastos, Hemoce e outras conveni\u00eancias.<br>Venha conhecer! -", "title": "Apartamento com 2 quartos para alugar, no bairro Rodolfo Te\u00f3filo", "stamps": [], "createdAt": "2021-09-28T07:20:40.915Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2536245062", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-21T11:37:51.951Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60430270", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1493", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.554183, "source": "GOOGLE", "lat": -3.750329}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Coronel Nunes de Melo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Rodolfo Teofilo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Rodolfo Te\u00f3filo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Porangabussu", "TS:Couto Fernandes", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Contrigo Damas", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Drogafelix (Montese)"], "complement": "Apartamento 6", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP2001", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "970"}, "yearlyIptu": "0", "price": "850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "120"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "cf928da5a0ee5b4c592399826bcd534f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf928da5a0ee5b4c592399826bcd534f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dbdf2178ba4dd8166091e31b013ebbed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbdf2178ba4dd8166091e31b013ebbed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "baf59f810f072f42afe6810e750dfce5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/baf59f810f072f42afe6810e750dfce5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f72efc7737e16d45c9b239fed702dc73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f72efc7737e16d45c9b239fed702dc73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1187d95c710bafaa00b3cd56a485d600", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1187d95c710bafaa00b3cd56a485d600/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38bcf4378c85fa5d9cfa0160020bc1b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38bcf4378c85fa5d9cfa0160020bc1b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d18d526b65c96547d7643212fa3312b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d18d526b65c96547d7643212fa3312b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "257ed4347e0e0136a95fbfc1b69ab0a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/257ed4347e0e0136a95fbfc1b69ab0a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "670eb8fe07020d962cd09a079ad14907", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/670eb8fe07020d962cd09a079ad14907/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8c8bac3c2c3aee7c3fe6ebfffccef48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8c8bac3c2c3aee7c3fe6ebfffccef48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Coronel Nunes de Melo", "streetNumber": "1493", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Rodolfo Te\u00f3filo"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-rodolfo-teofilo-bairros-fortaleza-60m2-aluguel-RS850-id-2536245062/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["28"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Mega im\u00f3veis aluga sala comercial de 28,20m\u00b2, com \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o, sendo com recep\u00e7\u00e3o, sala, copa e banheiro. Condom\u00ednio com acesso automatizado e recepcionista. -", "title": "Sala para alugar, 28 m\u00b2 por R$ 950,00/m\u00eas - Meireles - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2020-05-18T23:00:24.995Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2483793495", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-15T19:30:10.672Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170250", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1901", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.494888, "source": "GOOGLE", "lat": -3.743004}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "TS:Pontes Vieira", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Bichos & Cia", "VP:Faro Fino"], "complement": "Sala 504", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0133", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["28"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1340"}, "yearlyIptu": "0", "price": "950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "390"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "78298bddd2d9efa768ffbebf353a0705", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78298bddd2d9efa768ffbebf353a0705/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06b2f27449bbd3bcb73bc24636eab8f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06b2f27449bbd3bcb73bc24636eab8f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15767e21b7d094096af952096f6095fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15767e21b7d094096af952096f6095fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fbdb89ae48521e19422a8fd4ab8dea21", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fbdb89ae48521e19422a8fd4ab8dea21/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19292dcfce87a8ef88189540ea94bf63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19292dcfce87a8ef88189540ea94bf63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "029cd8530279c46b4595adca21a7c846", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/029cd8530279c46b4595adca21a7c846/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "streetNumber": "1901", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 28m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-meireles-bairros-fortaleza-28m2-aluguel-RS950-id-2483793495/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizado a 1 quadra da Av. Professor Gomes de Matos, Par\u00f3quia Nossa Senhora de Nazar\u00e9, Extra Hipermercado, Av. dos Expedicion\u00e1rios, com f\u00e1cil acesso Col\u00e9gio Padre Jo\u00e3o Piamarta, Av. Borges de Melo, Padaria Costa Mendes, IFCE e outras conveni\u00eancias.<br>Disp\u00f5e 40 m\u00b2, sala ampla com divis\u00f3ria e banheiro.<br>Venha conhecer! -", "title": "Sala para alugar no Bairro Montese.", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-29T22:41:08.304Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2546282482", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-15T19:30:10.672Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60410225", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "60", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.55131, "source": "GOOGLE", "lat": -3.766629}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Alberto Magno", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Montese", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Montese", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Montese", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Couto Fernandes", "TS:Porangabussu", "TS:Parangaba", "CS:Panificadora Raulino", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Panificadora Guimaraes", "CS:Panificadora Sol", "CS:Panificadora Piamarta", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "PH:Pague Menos (Montese)", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)"], "complement": "Sala 10", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0302", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "37b31d31ff8a4dadc909a3eb1570a239", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37b31d31ff8a4dadc909a3eb1570a239/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28ab142f23ebe1e29016c5095835e77b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28ab142f23ebe1e29016c5095835e77b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dbd1acf6cd50798dca34fe24d20425bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbd1acf6cd50798dca34fe24d20425bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b8bb55075850c93e757a18b930e5716", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b8bb55075850c93e757a18b930e5716/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "711e7d1c4b6bd42064b29e386555ce5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/711e7d1c4b6bd42064b29e386555ce5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ded686ce3c2616e1d14599d432abcf2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ded686ce3c2616e1d14599d432abcf2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Montese", "street": "Rua Alberto Magno", "streetNumber": "60", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-montese-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS1000-id-2546282482/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ponto comercial localizado a apenas alguns metros do Shopping Benfica, com f\u00e1cil acesso \u00e0 Av. da Universidade e Treze de Maio, UFC, entre outras conveni\u00eancias!<br>Disp\u00f5e de 2 compartimentos, WC social, piso em cer\u00e2mica, pintura em textura e portas de enrolar.<br>Vamos agendar sua visita? -", "title": "Loja para alugar, pr\u00f3ximo ao Shopping Benfica", "stamps": [], "createdAt": "2020-09-16T09:07:25.596Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2496067611", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-15T19:30:10.672Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60015340", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "632", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.540251, "source": "GOOGLE", "lat": -3.737928}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Juvenal Galeno", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Benfica", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Benfica", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Benfica", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0111", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1020"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "20"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "bdd466e0a535be4a2511156f3024c96c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bdd466e0a535be4a2511156f3024c96c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea3db5ebd4f90974950943e61b23b362", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea3db5ebd4f90974950943e61b23b362/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43a1708a58e0ad43b4f102a3a90a85f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43a1708a58e0ad43b4f102a3a90a85f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c94ba89250364a04ddf3b1fb20321e62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c94ba89250364a04ddf3b1fb20321e62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89829a02e1424a0c7aef4c12e6933714", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89829a02e1424a0c7aef4c12e6933714/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d82ef19f7b2d833d9a1488d0950fe54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d82ef19f7b2d833d9a1488d0950fe54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0acd949d3b378f0e621d8cac73bedd9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0acd949d3b378f0e621d8cac73bedd9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Benfica", "street": "Rua Juvenal Galeno", "streetNumber": "632"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-benfica-bairros-fortaleza-60m2-aluguel-RS1000-id-2496067611/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["130"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "OFFICE CENTER SAPIRANGA - Loja com 130m\u00b2 de \u00c1rea, 02 Wc\u00b4s, Teto com Rebaixamento em PVC, Estacionamento, Por Tr\u00e1s do Supermercado ASSA\u00cd da Washington Soares.", "title": "OFFICE CENTER SAPIRANGA - Loja com 130m\u00b2 de \u00c1rea, 02 Wc\u00b4s, Teto com Rebaixamento em PVC, Estacioname", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.682Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476320000", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60833500", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1565", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.477456, "source": "GOOGLE", "lat": -3.802462}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua M\u00e1rio de Alencar Araripe", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Lagoa Sapiranga Coite", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Lagoa Sapiranga (Coit\u00e9)", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Anjo Azul", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Nanda Ciclo", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Iracema", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola de tempo parcial Professor Monteiro de Moraes", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares"], "complement": "Edif\u00edcio Office Center Sapiranga Loja 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L14350", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["130"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3900"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "87562f8b6831f3c6b12344b0b787f844", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87562f8b6831f3c6b12344b0b787f844/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9a0ad253a10a59d8f4d6fb93a79d394", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9a0ad253a10a59d8f4d6fb93a79d394/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da476bffa39570456e3026a0f5320049", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da476bffa39570456e3026a0f5320049/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db776b99bc4d99fe3eb3a14723b3401e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db776b99bc4d99fe3eb3a14723b3401e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9e0d3e59d5d8c66c41c3349029a240b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9e0d3e59d5d8c66c41c3349029a240b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Lagoa Sapiranga Coit\u00e9", "street": "Rua M\u00e1rio de Alencar Araripe", "streetNumber": "1565", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 130m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-lagoa-sapiranga-coite-bairros-fortaleza-130m2-aluguel-RS3900-id-2476320000/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "GYM", "SERVICE_AREA", "GOURMET_BALCONY", "PARTY_HALL", "CLOSET"], "usableAreas": ["315"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento para Aluguel, 315m\u00b2 por R$ 5.000/M\u00eas. Guararapes - Fortaleza/CE <br><br>Encontrar o im\u00f3vel dos sonhos nunca foi t\u00e3o f\u00e1cil como na parceria entre a Arbo e a Marcelo Vera! <br><br>Basta preencher o formul\u00e1rio com nome, telefone e e-mail e enviar. Pronto! Agora o corretor da Marcelo Vera entrar\u00e1 em contato para confirmar interesse e agendar uma visita. <br><br>Se tiver alguma d\u00favida, \u00e9 s\u00f3 entrar em contato com a Arbo pelo n\u00famero anunciado ao lado. Lembre-se que o im\u00f3vel est\u00e1 sujeito \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o de disponibilidade e valores. <br><br>Confira mais sobre o im\u00f3vel da Marcelo Vera: <br><br>Apto. de 315 m\u00b2 dispon\u00edvel no Edif\u00edcio Touriz no Guararapes, pr\u00f3ximo ao Iguatemi.\\nAndar Alto.\\n315 m\u00b2 , um apto. por andar, com 4 su\u00edtes, sala, cozinha, despensa, \u00e1rea de servi\u00e7o, depend\u00eancia completa de empregada, varanda, m\u00f3veis projetados, closet, jacuzzi.\\n\\n4 vagas de garagem.\\n\\nCondom\u00ednio com \u00e1rea de lazer completa, academia, piscina, sal\u00e3o de festas, brinquedoteca. -", "title": "315m\u00b2 no Guararapes, pr\u00f3ximo ao Iguatemi.", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-26T06:16:43.839Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58025", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2532216064", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [4], "updatedAt": "2022-05-18T12:52:47.127Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811270", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "100", "level": "NEIGHBORHOOD", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.486656, "source": "GOOGLE", "lat": -3.761527}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Doutor Adjemir Parahyba", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Guararapes", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:986 Shop Premium", "CS:Portugalia", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0027_MARCEL", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["10"], "advertiserId": "ac9f84ae-1363-d2aa-1a6d-4adf1631539f", "advertiserContact": {"phones": ["1140033793", "11999293012"]}, "whatsappNumber": "11999293012", "bedrooms": [4], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "7250"}, "price": "5000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "2250"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ac9f84ae-1363-d2aa-1a6d-4adf1631539f", "name": "ARBO IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b93a56d0030588d2f3b9064e56037d46.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 656548, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "deae545223f89baaaf53f89d582e6317", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/deae545223f89baaaf53f89d582e6317/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55f664517a04563c1c0c2cde4d4bb19c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55f664517a04563c1c0c2cde4d4bb19c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c253127572c1b254de584f0269d04a62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c253127572c1b254de584f0269d04a62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3b09e0e8d3660322d031d3a4b665a52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3b09e0e8d3660322d031d3a4b665a52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5da0d7ab561ea32ffbb6d3b8381d7b28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5da0d7ab561ea32ffbb6d3b8381d7b28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d752ca050bbe8ee56500673c57be42a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d752ca050bbe8ee56500673c57be42a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bdc579380893d415196219eb25d33731", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bdc579380893d415196219eb25d33731/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7b07bd5d988bf6056889197cee6dd0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7b07bd5d988bf6056889197cee6dd0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db44e10a7aed873c744caf894e0f30f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db44e10a7aed873c744caf894e0f30f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16ef1fd117c91b22bbb85e7ba01eb0db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16ef1fd117c91b22bbb85e7ba01eb0db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bffcb4dbf3c687615519320d612d8772", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bffcb4dbf3c687615519320d612d8772/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b1440caa95638264df91c57e089181d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b1440caa95638264df91c57e089181d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3ade7dbf36b478e88379471e0f4acc5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3ade7dbf36b478e88379471e0f4acc5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b56f86ca752d39d2aedf69f0191d5e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b56f86ca752d39d2aedf69f0191d5e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ARBO IM\u00d3VEIS", "href": "/656548/arbo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Guararapes", "street": "Rua Doutor Adjemir Parahyba", "streetNumber": "100"}, "name": "Apartamento com 4 Quartos para alugar, 315m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-4-quartos-guararapes-bairros-fortaleza-com-garagem-315m2-aluguel-RS5000-id-2532216064/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "KITCHEN", "GARDEN", "LAUNDRY"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento com \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o, f\u00e1cil acesso \u00e0s avenidas Humberto Monte e Jos\u00e9 Bastos, pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Christus, Maternidade Escola e outras conveni\u00eancias!<br>Disp\u00f5e de 50 m\u00b2, sala, 2 quartos, cozinha americana, banheiro social, lavanderia e 1 vaga.<br>Vamos agendar sua visita? -", "title": "Apartamento com 2 quartos para alugar pr\u00f3ximo \u00e0 Av. Humberto Monte", "stamps": [], "createdAt": "2021-09-04T06:38:30.492Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2533429739", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-03-30T06:25:13.130Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60430050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "600", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.557075, "source": "GOOGLE", "lat": -3.749449}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Valdemiro Cavalcante", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Rodolfo Teofilo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Rodolfo Te\u00f3filo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Porangabussu", "TS:Couto Fernandes", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Contrigo Damas", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Sousa Arag\u00e3o", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Drogafelix (Montese)"], "complement": "Apartamento 401", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1931", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "yearlyIptu": "79", "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "150"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "27edf1a7b61fead11ce36856443cfb52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27edf1a7b61fead11ce36856443cfb52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "632f876fd8c0b987e5e3981480a36c9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/632f876fd8c0b987e5e3981480a36c9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "773595d9be454c3ba1fe9c51c16b51e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/773595d9be454c3ba1fe9c51c16b51e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1666cb86f3a0d0ebcdad8fcfcd3bf6cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1666cb86f3a0d0ebcdad8fcfcd3bf6cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ee12cc8b91fd0a567e59079bb7d79eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ee12cc8b91fd0a567e59079bb7d79eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "894e99c9fd6460169d2ccf8e469d02ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/894e99c9fd6460169d2ccf8e469d02ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a859c33efd7d3b38677422813215a17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a859c33efd7d3b38677422813215a17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7a7ce49a164b406e977e9c2b888aff6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7a7ce49a164b406e977e9c2b888aff6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19b82dd11ad6b8b32e89d2c19ae1700e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19b82dd11ad6b8b32e89d2c19ae1700e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Rodolfo Te\u00f3filo", "street": "Rua Valdemiro Cavalcante", "streetNumber": "600"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-rodolfo-teofilo-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS750-id-2533429739/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "ELEVATOR", "INTERCOM", "ALARM_SYSTEM", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["69"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Mega Im\u00f3veis aluga apartamento (69,25 m\u00b2) com 02 su\u00edtes, 01 com closet e 1 revers\u00edvel, sala ampla, cozinha americana, arm\u00e1rios, \u00e1rea de servi\u00e7o e depend\u00eancia de empregada. Condom\u00ednio conta com 2 elevadores, sal\u00e3o de festas e 01 vaga (para at\u00e9 2 carros). -", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 69 m\u00b2 por R$ 1.300,00/m\u00eas - Joaquim T\u00e1vora - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2020-04-30T21:55:28.228Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2482342263", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-02-15T19:30:10.672Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.511639, "source": "GOOGLE", "lat": -3.747279}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Joaquim S\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Apartamento 602", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0414", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["69"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2004"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "704"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "eb558a5a55a942f733f2ad884d0532eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb558a5a55a942f733f2ad884d0532eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bad40f11f2b5eec4c058b7d2f6182335", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bad40f11f2b5eec4c058b7d2f6182335/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10c4ab8b949752a1713a8a54ef4c8808", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10c4ab8b949752a1713a8a54ef4c8808/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1dcea7a4d7c3f5286808d91d369efdc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1dcea7a4d7c3f5286808d91d369efdc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff93635ecd03059f8cbdfd81e9ea62e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff93635ecd03059f8cbdfd81e9ea62e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f5c27559f06eedf0d14c8e560eb5384", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f5c27559f06eedf0d14c8e560eb5384/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "098254c216c2be56ea4911d31de67e39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/098254c216c2be56ea4911d31de67e39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "baca95d8df80c8b4d67da90cd18bf110", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/baca95d8df80c8b4d67da90cd18bf110/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0002d631424ae6cbd5fb7f3eecfcc93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0002d631424ae6cbd5fb7f3eecfcc93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53aa69757409285a0344f5e9a2c76367", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53aa69757409285a0344f5e9a2c76367/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "20", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Rua Joaquim S\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 69m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-com-garagem-69m2-aluguel-RS1300-id-2482342263/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "LAUNDRY", "POOL", "ALARM_SYSTEM", "BACKYARD"], "usableAreas": ["1000"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizado pr\u00f3ximo a Av. Almirante Henrique Sab\u00f3ia, Av. Ant\u00f4nio Sales, Hospital J\u00f3rio da Esc\u00f3ssia, Col\u00e9gio 7 de Setembro, Supermercado Frangol\u00e2ndia, Colegio Civico Militar, Pipo Restaurante, Normatel, com f\u00e1cil acesso Col\u00e9gio Ari de S\u00e1, Av. Eng. Santana Junior, SAS Plataforma de Educa\u00e7\u00e3o e outras conveni\u00eancias.<br>Casa comercial ideal para academia, igreja, com aproximadamente de 1000 m\u00b2, sal\u00e3o amplo, 3 salas, cozinha, 4 quartos, 4 banheiro sociais, piscina, deposito, lavanderia e deck.<br>Venha conhecer! -", "title": "Casa comercial para vender e alugar no bairro coc\u00f3", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-02T23:23:12.233Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2543412723", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-15T19:30:10.672Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135440", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "890", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493668, "source": "GOOGLE", "lat": -3.749551}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Esau Ben\u00edcio", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Coco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "poisList": ["TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "TS:Papicu", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "CS:Portugalia", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "CH:Hospital J\u00f3rio da Esc\u00f3ssia", "CH:G. O Clinic", "CH:Consult\u00f3rio Dr Marcilio e Dra Isabel", "CH:Hospital S\u00e3o Carlos", "CH:N\u00facleo do Ser"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0782", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1000"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [4], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "5500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "2000000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "3c0750c357248fc9a225ee5e28aaf869", "url": "https://ws.hvr360.net/tourvirtual/popup/kxg718/CA0782", "type": "VIDEO_TOUR"}, {"id": "b5c6c0a44164af9a8bc381d0b2b76b75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5c6c0a44164af9a8bc381d0b2b76b75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f759e17dd61cf02e25e6c82e616fe77c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f759e17dd61cf02e25e6c82e616fe77c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e0293bf40032efe3fff422859932523", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e0293bf40032efe3fff422859932523/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21ea40b97965cf68cfbd47499153f63c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21ea40b97965cf68cfbd47499153f63c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56dc9e0fe8f44768dfc93cb99ca7dfb9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56dc9e0fe8f44768dfc93cb99ca7dfb9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b36aec5931890ba892fe505ed69d40e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b36aec5931890ba892fe505ed69d40e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1581d8845cdc23a53d14f00858ffc531", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1581d8845cdc23a53d14f00858ffc531/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d29454382b0b29afa868663bc6cb70c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d29454382b0b29afa868663bc6cb70c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e96405dbf588b678a124b534ed6c3e9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e96405dbf588b678a124b534ed6c3e9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce6c1ef795f253c79ee4ff6c499ca5b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce6c1ef795f253c79ee4ff6c499ca5b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2ba9c79f6301dab5e6ffe52b8374a5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2ba9c79f6301dab5e6ffe52b8374a5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1c79bbc4c7c58ff6f5232a4a43e0f0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1c79bbc4c7c58ff6f5232a4a43e0f0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4fba9e196ed8eec286c5681d6c29331d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4fba9e196ed8eec286c5681d6c29331d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Esau Ben\u00edcio", "streetNumber": "890", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Coc\u00f3"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial com 4 Quartos para venda ou aluguel, 1000m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-4-quartos-coco-bairros-fortaleza-1000m2-venda-RS2000000-id-2543412723/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["33"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala para Aluguel, 33m\u00b2 por R$ 750/Ano. Aldeota - Fortaleza/CE <br><br>Encontrar o im\u00f3vel dos sonhos nunca foi t\u00e3o f\u00e1cil como na parceria entre a Arbo e a Luciana Silveira! <br><br>Basta preencher o formul\u00e1rio com nome, telefone e e-mail e enviar. Pronto! Agora o corretor da Luciana Silveira entrar\u00e1 em contato para confirmar interesse e agendar uma visita. <br><br>Se tiver alguma d\u00favida, \u00e9 s\u00f3 entrar em contato com a Arbo pelo n\u00famero anunciado ao lado. Lembre-se que o im\u00f3vel est\u00e1 sujeito \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o de disponibilidade e valores. <br><br>Confira mais sobre o im\u00f3vel da Luciana Silveira: <br><br>Bom dia<br><br>Loca\u00e7\u00e3o sala Manhantan Center, av Santos Dumont, 2122, sala 2007, 20o andar.<br>60m2, banheiro interno e banheiros sociais no corredor.<br>Sala mobiliada.", "title": "Sala em pr\u00e9dio para Loca\u00e7\u00e3o, Aldeota, Fortaleza, CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-24T11:15:59.770Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58025", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2555927662", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-20T01:13:46.730Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2122", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.504929, "source": "GOOGLE", "lat": -3.734193}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Le Gumis", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0001_DALUJA", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["33"], "advertiserId": "ac9f84ae-1363-d2aa-1a6d-4adf1631539f", "advertiserContact": {"phones": ["1140033793", "11999293012"]}, "whatsappNumber": "11999293012", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1250"}, "yearlyIptu": "50", "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "500"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ac9f84ae-1363-d2aa-1a6d-4adf1631539f", "name": "ARBO IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b93a56d0030588d2f3b9064e56037d46.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 656548, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "93ad34183205d1008f9dccd21a84b9c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93ad34183205d1008f9dccd21a84b9c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06e81f65b5390fe92070dc17982fe366", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06e81f65b5390fe92070dc17982fe366/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8c2d12dd1f621edcb08144e4dd793a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8c2d12dd1f621edcb08144e4dd793a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84efc71353a33beb9d8375eec38ccd9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84efc71353a33beb9d8375eec38ccd9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ARBO IM\u00d3VEIS", "href": "/656548/arbo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "2122", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 33m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-33m2-aluguel-RS750-id-2555927662/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "HOME_OFFICE"], "usableAreas": ["340"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Pr\u00e9dio comercial ideal para escola ou faculdade, localizado a 2 quadras da BR-116, pr\u00f3ximo ao Hapvida Messejana, UniAteneu, com f\u00e1cil acesso ao Frotinha Messejana.<br>Disp\u00f5e de 4 salas, laborat\u00f3rio de inform\u00e1tica, banheiros, biblioteca e estoque.<br>Venha conferir! -", "title": "Andar Corporativo para alugar, 339 m\u00b2 por R$ 6.000,00/m\u00eas - Messejana - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-01-12T21:34:04.576Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2507637022", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-15T19:30:10.672Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60871060", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "155", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500472, "source": "GOOGLE", "lat": -3.833486}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Santa Ros\u00e1lia", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Frotinha de Messejana", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Casa do Chocolate", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Panificadora M&M", "PH:Economia Farma", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:FTB"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AC0006", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["340"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "6000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "d72ac6a0babf871c649a47e2ea02e117", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d72ac6a0babf871c649a47e2ea02e117/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "918c9f1eef133711fbbb1f93dd8cf02a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/918c9f1eef133711fbbb1f93dd8cf02a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c9b91a4db5218c565717fd32383543b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c9b91a4db5218c565717fd32383543b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a41d1b1f2bf917934f4854262d708834", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a41d1b1f2bf917934f4854262d708834/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b532bc7a3fd36586f1469d54edf0122", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b532bc7a3fd36586f1469d54edf0122/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22d35bfd5cf4e3b70f4a03716ff00182", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22d35bfd5cf4e3b70f4a03716ff00182/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e2658884d15ccd1b81699a8a0869e8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e2658884d15ccd1b81699a8a0869e8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "204a1a706e68f47d62e942559c437ec5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/204a1a706e68f47d62e942559c437ec5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d251ea464b7539a4fa3a01731a0729d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d251ea464b7539a4fa3a01731a0729d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Rua Santa Ros\u00e1lia", "streetNumber": "155"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 340m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-messejana-bairros-fortaleza-340m2-aluguel-RS6000-id-2507637022/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["42"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ITAOCA - RUA ALMIRANTE RUBIM 1503 LOJA 05 - 42M\u00b2 - LOJA, WC SOCIAL. CORREDOR COMERCIAL, ESTACINAMENTO FRONTAL.", "title": "ITAOCA - 42M\u00b2 - LOJA, WC SOCIAL. CORREDOR COMERCIAL, ESTACINAMENTO FRONTAL.", "stamps": [], "createdAt": "2019-11-04T23:07:28.395Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2463471494", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60421105", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1503", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.55635, "source": "GOOGLE", "lat": -3.770376}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Almirante Rubim", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Itaoca", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parangaba", "poisList": ["BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Montese", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Parangaba", "TS:Couto Fernandes", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "CS:Panificadora Sol", "CS:Panificadora Raulino", "CS:Panificadora S\u00e3o Judas Tadeu", "CS:Milk Shake Mix (Serrinha)", "CS:la\u00e7ai", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Pague Menos (Montese)", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya"], "complement": "Loja 5", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3068", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["42"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "yearlyIptu": "0", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "c2ee4fb5e6e60349c1abfe74a8f5e5d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2ee4fb5e6e60349c1abfe74a8f5e5d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd38fa3bbd5ec0d2e6343194a15dc749", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd38fa3bbd5ec0d2e6343194a15dc749/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79e41ad836ac0ee2cdaa81f79d2bfda1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79e41ad836ac0ee2cdaa81f79d2bfda1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e77e7e599f978d9a49f26d5f9a04d52a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e77e7e599f978d9a49f26d5f9a04d52a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e23b6f62fc7a062c40b848fb02f8bca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e23b6f62fc7a062c40b848fb02f8bca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Itaoca", "street": "Rua Almirante Rubim", "streetNumber": "1503", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 42m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-itaoca-bairros-fortaleza-42m2-aluguel-RS800-id-2463471494/", "rel": ""}}]}, "totalCount": 7587}, "page": {"widgets": [{"links": [{"data": {}, "name": "Aluguel", "href": "/aluguel/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "CE", "href": "/aluguel/ceara/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "", "rel": "INDEX"}], "header": null, "footer": null, "category": "BREADCRUMB"}, {"links": [{"data": {}, "name": "Im\u00f3veis \u00e0 venda", "href": "/venda/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Apartamentos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/apartamento_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/casa_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas de Condom\u00ednio para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/condominio_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Coberturas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/cobertura_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Consult\u00f3rios para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/consultorio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Flats para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/flat_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Galp\u00f5es/Dep\u00f3sitos/Armaz\u00e9ns para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/galpao_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/imovel-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Kitnets para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/kitnet_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pontos Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/ponto-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pr\u00e9dios Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/predio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Salas Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sala_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Sobrados para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sobrado_residencial/", "rel": ""}], "header": {"data": {}, "name": "Veja tamb\u00e9m em Fortaleza", "href": "", "rel": ""}, "footer": {"data": {}, "name": "Veja mais im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "/sitemap/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "category": "SEE_ALSO"}, {"links": [{"data": {}, "name": "<h4>Encontre im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</h4> <p>Veja nossa lista de propriedades para aluguel e encontre as melhores op\u00e7\u00f5es para alugar im\u00f3veis em Fortaleza. Conhe\u00e7a as diversas oportunidades de aluguel de im\u00f3veis, e alugue sua propriedade em  Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Consulte  nossas listas de propriedades para aluguel em diversos bairros e regi\u00f5es de Fortaleza. Veja im\u00f3veis para aluguel das melhores imobili\u00e1rias de Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Anuncie seus im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</p>", "href": "", "rel": ""}], "header": null, "footer": null, "category": "CONTENT_FROM_LOCATION"}], "metaContent": {"robots": "INDEX, FOLLOW", "title": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, CE - Viva Real", "description": "Mais de 7.754 im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, Cear\u00e1. Acesse as melhores ofertas de aluguel de im\u00f3veis em Fortaleza.", "primaryHeading": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza - CE", "secondaryHeading": "", "shouldCountAds": false}, "uriFragments": {"unitSubTypes": [], "business": "RENTAL", "address": {"pois": [], "valuableZones": [], "poisList": [], "country": "Brasil", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "district": "", "zone": "", "neighborhood": "", "street": "", "streetNumber": "", "complement": "", "zipCode": "", "level": "Level_NONE", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013, "source": "GeoPointSource_NONE"}, "geoJson": "", "precision": "Precision_NONE", "name": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "source": "AddressSource_NONE", "confidence": "ConfidenceLevel_NONE", "ibgeCityId": "", "stateAcronym": ""}, "unitType": "UnitType_NONE", "usageType": "UsageType_NONE", "amenity": "Amenity_NONE", "propertyType": "PropertyType_NONE", "listingType": "USED", "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "bedrooms": 0, "advertiserId": "", "listingId": "", "condominiumUuid": "", "condominiumName": "", "advertiserLegacyId": 0, "pricingInfo": null, "condominiumShortUuid": "", "condominium": null, "unitTypeV3": "UnitType_NONE", "advertiser": {"id": "", "legacyVivaRealId": 0, "legacyZapId": 0, "name": ""}, "campaign": {"name": ""}, "pointRadius": ""}, "uriCategory": {"levels": ["CITY"], "name": "", "page": "RESULT", "portal": "VIVAREAL"}, "uriPagination": {"page": 73, "from": 7200, "size": 100, "total": 7754}, "link": {"data": {}, "name": "Fortaleza", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "condominium": null, "redirectRule": null}, "fullUriFragments": {"addresses": [{"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013}}], "business": "RENTAL", "listingType": "USED", "parentId": "null"}, "superPremium": {"search": {"result": {"listings": []}, "totalCount": 167}}}