{"search": {"result": {"listings": [{"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "ELEVATOR", "SERVICE_AREA", "SPORTS_COURT", "KITCHEN", "INTERCOM", "SAUNA"], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Condom\u00ednio Santorini- Guararapes<br><br>Excelente localiza\u00e7\u00e3o a poucos metros do Shopping Iguatemi, Leroy Merlyn, a poucos minutos da Praia do Futuro.<br><br>Apartamento com 70m\u00b2 distribu\u00eddos em ampla sala, cozinha com m\u00f3veis, varanda, 3 quartos sendo 1 su\u00edtes do casal com varanda e arm\u00e1rios, 1 wc social, 2 vagas garagem.<br><br>\u00c1rea de lazer com piscina adulto e infantil, 2 deck com churrasqueira e bar molhado, playground, quadra poliesportiva, academia, sal\u00e3o de festas, sauna, sal\u00e3o de jogos e portaria 24h,<br><br>Agende uma visita com um dos nossos especialistas!<br><br><br><br> -", "title": "Apartamento com 3 dormit\u00f3rios para alugar, 70 m\u00b2 por R$ 2.200,00/m\u00eas - Guararapes - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-18T01:41:52.332Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "67622", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563249179", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-21T01:47:15.250Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60810160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Guararapes", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Guararapes", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:986 Shop Premium", "CS:Portugalia", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "Apartamento 1401", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0154", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "87f4429d-98f8-9729-db36-cf3e2db221cc", "advertiserContact": {"phones": ["8541018585", "85986605835"]}, "whatsappNumber": "85986605835", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3178"}, "yearlyIptu": "143", "price": "2200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "978"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "87f4429d-98f8-9729-db36-cf3e2db221cc", "name": "NOVA ERA CONSULTORIA IMOBILIARIA EIRELI - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/0b588c4ef3204e81a467d09f3477e0e7.jpg", "licenseNumber": "01007-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 56561, "legacyZapId": 2772116}, "medias": [{"id": "3b0d9979a80c3763d17623d4b9c4ab70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b0d9979a80c3763d17623d4b9c4ab70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a05747595cc30e44696a1aa164058ff8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a05747595cc30e44696a1aa164058ff8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83403b28b035e09ec8dfa5bde14d962c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83403b28b035e09ec8dfa5bde14d962c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db99adab1191fc476fd54798085b596e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db99adab1191fc476fd54798085b596e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bcdcaccfc1714eaad697e22314030ee0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bcdcaccfc1714eaad697e22314030ee0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b5a020629ad19f5a0ae30083bfdf9f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b5a020629ad19f5a0ae30083bfdf9f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a69885444f2a4ba7390196c21a36695", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a69885444f2a4ba7390196c21a36695/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06f7b1fda6696ea2ad0827ff0c38950d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06f7b1fda6696ea2ad0827ff0c38950d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5008806d5d6d40f9ec72404dd7d5a43b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5008806d5d6d40f9ec72404dd7d5a43b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c68bd7ab16fbe24cff7c5fa86ecf122", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c68bd7ab16fbe24cff7c5fa86ecf122/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0051fc3ccaf2fe4952134d11b0832805", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0051fc3ccaf2fe4952134d11b0832805/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57d427c6ba31161109b0873c96a8b32e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57d427c6ba31161109b0873c96a8b32e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a634b88ad7151c4937f9c99df3ef5749", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a634b88ad7151c4937f9c99df3ef5749/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "239d14a9aed98d92729d9b39b9bf6cc4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/239d14a9aed98d92729d9b39b9bf6cc4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8eb24efd72f3cfd2ebe5df9aecf4c91d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8eb24efd72f3cfd2ebe5df9aecf4c91d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e55959f8ea8924ba5fa4612cd4fca406", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e55959f8ea8924ba5fa4612cd4fca406/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae99a9d48fa7c15d1a619b76dda6bf7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae99a9d48fa7c15d1a619b76dda6bf7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46d8e0f6eb620e955bf3ecfa622ef368", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46d8e0f6eb620e955bf3ecfa622ef368/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c1fff01102a6c25b81e193ab8bf6f5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c1fff01102a6c25b81e193ab8bf6f5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9305391b3f53800ae8bb12dfddbffc4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9305391b3f53800ae8bb12dfddbffc4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "625033582b5d82815fe81653fa4ca151", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/625033582b5d82815fe81653fa4ca151/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "NOVA ERA CONSULTORIA IMOBILIARIA EIRELI - ME", "href": "/56561/nova-era-consultoria-imobiliaria-eireli-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Guararapes", "street": ""}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-guararapes-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS2200-id-2563249179/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "50 \u00c1REA TOTAL", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2017-04-24T18:26:27.736Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "10663", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "80135746", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-27T11:17:43.227Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60761191", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2721", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.55766, "source": "GOOGLE", "lat": -3.820928}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Presidente Costa e Silva", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Dois Irmaos", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Dois Irm\u00e3os", "poisList": ["CS:A\u00e7a\u00ed do Jun\u00e3o", "CS:Geisa Padaria", "CS:Qualy Pan", "CS:A\u00e7ai do Cabe\u00e7a", "CS:Padaria Val Para\u00edso", "PH:Pague Menos (Posto Itapery)", "PH:Extrafarma (P\u00e1tio Arvoredo)", "PH:Farm\u00e1cia Nordeste", "PH:Farm\u00e1cia Milh\u00e3", "PH:Farm\u00e1cia Iparana", "VP:Realleza Pet", "VP:Ponto do Criador", "VP:Cantinho da Ra\u00e7\u00e3o", "CH:Creche Escola Lucas Holanda", "CH:Creche Municipal da 1\u00aa Etapa do Jos\u00e9 Walter", "CH:Hapcl\u00ednica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Crian\u00e7a Feliz", "CH:Posto de Sa\u00fade Luiza T\u00e1vora (Itaperi)"], "complement": "Loja 6", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L1196", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "c0e20ffc-c019-844a-9919-36b8bdc42ccb", "advertiserContact": {"phones": ["8532672276", "85996627124"]}, "whatsappNumber": "85996627124", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2500"}, "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c0e20ffc-c019-844a-9919-36b8bdc42ccb", "name": "LOC IMOVEIS ADMINISTRACAO LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ed25faba4ecbf9568fb8199b82137edc.jpg", "licenseNumber": "00694-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 72531, "legacyZapId": 2263506}, "medias": [{"id": "8bc2eebe63d4433acc59d1674bf49553", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bc2eebe63d4433acc59d1674bf49553/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6d4ef661bc91f657a7173a65fcb9bb4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6d4ef661bc91f657a7173a65fcb9bb4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b835c364b8848fc4aaf81dd52c25d523", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b835c364b8848fc4aaf81dd52c25d523/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9abdbedbeff9ce5669e22b510b358e6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9abdbedbeff9ce5669e22b510b358e6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "LOC IMOVEIS ADMINISTRACAO LTDA - EPP", "href": "/72531/loc-imoveis-administracao-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "2721", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Dois Irm\u00e3os", "street": "Avenida Presidente Costa e Silva"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-parque-dois-irmaos-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS2500-id-80135746/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["541"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Galp\u00e3o com 54120m\u00b2 de \u00e1rea.<br>Excelente localiza\u00e7\u00e3o..<br>Toda coberta com estrutura met\u00e1lica..<br>Venha conferir e constate o melhor local para seu neg\u00f3cio!! -", "title": "Galp\u00e3o comercial para venda e loca\u00e7\u00e3o, Aldeota, Fortaleza.", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-28T14:43:06.869Z", "floors": [], "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16942", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560455818", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [16], "updatedAt": "2022-05-10T00:09:31.093Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:S\u00e3o Benedito", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "GA0013", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["541"], "advertiserId": "28f8cd3f-160f-1134-f335-9ec213b4fa68", "advertiserContact": {"phones": ["8532411210", "85988399500"]}, "whatsappNumber": "85988399500", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "16000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "16000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "3000000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "28f8cd3f-160f-1134-f335-9ec213b4fa68", "name": "AIRTON FERNANDES CONSULTORIA IMOBILIARIA LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/200ef915c872377ff22856bcbe031223.jpg", "licenseNumber": "08939-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58285, "legacyZapId": 1478146}, "medias": [{"id": "e6ed44aa84138817855a4fef1b4b42f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6ed44aa84138817855a4fef1b4b42f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89d625499f22792f637d31c1c1e6a8f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89d625499f22792f637d31c1c1e6a8f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f0833abc110b7d43d24c4a859107353", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f0833abc110b7d43d24c4a859107353/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "794b08108497e97bd3e1d3f7a64ade00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/794b08108497e97bd3e1d3f7a64ade00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c2b7b661c39f29c0651920e3ec5e835", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c2b7b661c39f29c0651920e3ec5e835/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8121ad3fdb927460897ba44621fed08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8121ad3fdb927460897ba44621fed08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "325f6e2493395d3d1106a469855009fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/325f6e2493395d3d1106a469855009fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2fb3b88c3473fe921b78edafdd05821e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2fb3b88c3473fe921b78edafdd05821e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "AIRTON FERNANDES CONSULTORIA IMOBILIARIA LTDA", "href": "/58285/airton-fernandes-consultoria-imobiliaria-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": ""}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para venda ou aluguel, 541m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-541m2-venda-RS3000000-id-2560455818/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["65"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente apartamento com sala, 03 quartos sendo 01 su\u00edte, cozinha, arm\u00e1rios, \u00e1rea de servi\u00e7o, 01 vaga. Ed atlanta OBS: IMOVEL N\u00c3O \u00c9 MOBILIADO;", "title": "APARTAMENTO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-12T07:45:25.324Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2558327143", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-03T00:31:39.702Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60181225", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "969", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.472795, "source": "GOOGLE", "lat": -3.733796}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pascoal de Castro Alves", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vicente Pinzon", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vicente Pinzon", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Iate", "TS:Papicu", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Portugalia", "CS:SPecial", "CS:Cort Carnes Nobres", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "SC:Santur Viagens", "SC:Ald\u00eania Consultora Natura", "SC:Sport & Bike"], "complement": "Edif\u00edcio Atlanta Apartamento 103", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L13930", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["65"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1100"}, "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "bd2ebccad49c7d674c7774b1f727fcc9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd2ebccad49c7d674c7774b1f727fcc9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f7f27dfa7e60d034581e07d111faf47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f7f27dfa7e60d034581e07d111faf47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "856892c156a8167af680837c7fac55a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/856892c156a8167af680837c7fac55a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b0eba349c419ca78ea5999a5e800817", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b0eba349c419ca78ea5999a5e800817/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22ac6e3a5e8ec81a797cb0095e1cfe4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22ac6e3a5e8ec81a797cb0095e1cfe4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62221924c6e2b9614774325f69708817", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62221924c6e2b9614774325f69708817/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8eafacb7c100803496b5f5c3219fb681", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8eafacb7c100803496b5f5c3219fb681/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31134a6cbad9fe1e3ab341f097c4fdf2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31134a6cbad9fe1e3ab341f097c4fdf2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d611afefd2efbcd3aa60bfbc14ff9fbf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d611afefd2efbcd3aa60bfbc14ff9fbf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5fbda4b4feb566e617a4d44e2fa7521f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5fbda4b4feb566e617a4d44e2fa7521f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6288cf30cd66f0e1d4c694f03b198342", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6288cf30cd66f0e1d4c694f03b198342/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Vicente Pinzon", "street": "Rua Pascoal de Castro Alves", "streetNumber": "969"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 65m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-vicente-pinzon-bairros-fortaleza-com-garagem-65m2-aluguel-RS1100-id-2558327143/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["FURNISHED", "ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "PETS_ALLOWED", "AIR_CONDITIONING", "PLAYGROUND", "PLANNED_FURNITURE", "PARTY_HALL", "CONCIERGE_24H", "BEDROOM_WARDROBE", "KITCHEN_CABINETS", "BATHROOM_CABINETS", "CABLE_TV", "ELECTRONIC_GATE"], "usableAreas": ["98"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento no bairro Guararapes com 98 metros quadrados com 3 quartos sendo 2 suites e 1 banheiro<br>Possui \u00e1rea de brinquedo para as crian\u00e7as, espa\u00e7o para festas.<br>Vai lhe possibilitar todo o conforto do ar condicionado nos dias mais quentes.Elevador para mais praticidade no dia-a-dia.<br>Encontra-se na privacidade de um condom\u00ednio fechado.<br>J\u00e1 est\u00e1 com os m\u00f3veis.", "title": "Apartamento para aluguel possui 98 metros quadrados com 3 quartos em Guararapes - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-21T19:45:12.480Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2552416169", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 5, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-12T11:40:08.998Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60810050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "60", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.49074, "source": "GOOGLE", "lat": -3.757768}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Professor Jacinto Botelho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Guararapes", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Guararapes", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:986 Shop Premium", "CS:Fazendinha", "CS:Portugalia", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "Apartamento 503", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "ap0769", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["98"], "advertiserId": "1c161cab-eecb-40ec-1690-81c7b6b8c395", "advertiserContact": {"phones": ["8530461111", "85988959555"]}, "whatsappNumber": "85988959555", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTOR", "SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "3500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "1c161cab-eecb-40ec-1690-81c7b6b8c395", "name": "BRUNO MOREIRA IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/eaf437a493acbd5889bd8074e05ebfcc.jpg", "licenseNumber": "09723-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44663, "legacyZapId": 2454925}, "medias": [{"id": "b22455be3e09a268946dc2122017b1c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b22455be3e09a268946dc2122017b1c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "151828fd63f1bcdf346c01fc829eb338", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/151828fd63f1bcdf346c01fc829eb338/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9460124e1d5bf20035dd17b189a06c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9460124e1d5bf20035dd17b189a06c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ae5f0cdea52aba99f2f61a5e705f51e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ae5f0cdea52aba99f2f61a5e705f51e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29e2999f289c7a195372c1cae2143651", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29e2999f289c7a195372c1cae2143651/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "094effc69ac307589fc540021d40a0b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/094effc69ac307589fc540021d40a0b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e16efc477aa889eb97592774ef102342", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e16efc477aa889eb97592774ef102342/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c0432034595733d01cbfa1d068aae3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c0432034595733d01cbfa1d068aae3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3054145aaa9a78fb483cc27365f383ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3054145aaa9a78fb483cc27365f383ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46f256000a146ad2e43cca107d71ba4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46f256000a146ad2e43cca107d71ba4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "442e4f618274d18cadc94f927ca565ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/442e4f618274d18cadc94f927ca565ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b37957058e34c8e26a85d9e2372411c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b37957058e34c8e26a85d9e2372411c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "BRUNO MOREIRA IM\u00d3VEIS", "href": "/44663/bruno-moreira-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Professor Jacinto Botelho", "streetNumber": "60", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Guararapes"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 98m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-guararapes-bairros-fortaleza-com-garagem-98m2-aluguel-RS3500-id-2552416169/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["38"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para quem est\u00e1 a procura de sala em regi\u00e3o estrat\u00e9gica para neg\u00f3cios na cidade! Fica no edif\u00edcio P e G Center II, localizado na Av. Dom Lu\u00eds, um dos corredores comerciais de maior fluxo da cidade, a poucos passos da Pra\u00e7a Portugal e bem pr\u00f3ximo \u00e0 centros comerciais importantes como os Shoppings Aldeota e Del Paseo. Im\u00f3vel com 38m\u00b2, banheiro privativo e piso de cer\u00e2mica. O edif\u00edcio oferece estacionamento frontal para clientes. Aproveite o \u00f3timo custo/benef\u00edcio e agende j\u00e1 sua visita!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - MEIRELES", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-16T15:21:40.295Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541460900", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:04.482Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 0001", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "8801", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["38"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1436"}, "price": "950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "486"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "e94f0aa106f62dbca2c71562bc675175", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e94f0aa106f62dbca2c71562bc675175/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00b8b14e9c70c68f8fcd0b84fdb7607f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00b8b14e9c70c68f8fcd0b84fdb7607f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac885e554e89f593a58dbe2ff57c7f3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac885e554e89f593a58dbe2ff57c7f3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f341fae6227c2474aa710fde210befe4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f341fae6227c2474aa710fde210befe4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a16dabb816323cedab124fa252c7e8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a16dabb816323cedab124fa252c7e8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4efff658706f9fccd444e5620e849b72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4efff658706f9fccd444e5620e849b72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "112e967ce6af4027f663bd7b1de69a71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/112e967ce6af4027f663bd7b1de69a71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f98d0490b7ecdc91f7f1a3c1ac9a966b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f98d0490b7ecdc91f7f1a3c1ac9a966b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 38m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-meireles-bairros-fortaleza-38m2-aluguel-RS950-id-2541460900/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["200"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ESPETACULAR CASA DUPLEX SUSTENT\u00c1VEL COM ENERGIA SOLAR! 4 quartos sendo 3 su\u00edtes 1 revers\u00edvel, wc social, sala de estar, sala de jantar, arm\u00e1rios, varanda gourmet, 2 vagas, quintal, \u00e1rea de servi\u00e7o, su\u00edte de casal e varanda gourmet com splinter de 18.000 btus (cada), sistema de c\u00e2meras e alarme, \u00e1rea privativa 200m\u00b2. Tudo isso localizado na Rua Abel Garcia,865, pr\u00f3ximo Av. Luciano Carneiro, escolas, supermercados, farm\u00e1cias, clinicas, restaurantes e muito mais para sua comodidade e conforto.", "title": "ESPETACULAR CASA DUPLEX SUSTENT\u00c1VEL COM ENERGIA SOLAR! 4 quartos sendo 3 su\u00edtes 1 revers\u00edvel, wc soc", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-19T05:54:25.573Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548339545", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T03:03:26.406Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60410760", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "865", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.534857, "source": "GOOGLE", "lat": -3.767166}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Abel Garcia", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Uniao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "poisList": ["BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Borges de Melo", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "PH:Farm\u00e1cia Local", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Farma Castro", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3710", "bathrooms": [7], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["200"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [4], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2600"}, "price": "2600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "fd3e3c4cd2649338608ed8844a15edf9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd3e3c4cd2649338608ed8844a15edf9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5358e38f679522c1ec4d53ca6cee7a35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5358e38f679522c1ec4d53ca6cee7a35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ccdce881a97643bdade88c0b270747b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ccdce881a97643bdade88c0b270747b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f9e4219fc00e6535bbe94abb23d57bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f9e4219fc00e6535bbe94abb23d57bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0391a8cd5e41dda84350b33cf11860e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0391a8cd5e41dda84350b33cf11860e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7a6d3542644675f5a0e859160fd9b36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7a6d3542644675f5a0e859160fd9b36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea7ad8723b0c26ef483ddafdac3c7719", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea7ad8723b0c26ef483ddafdac3c7719/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1ce296ee01908d7417a0d9e6ec51867", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1ce296ee01908d7417a0d9e6ec51867/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78414c5a1402a674abc3def92636b19c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78414c5a1402a674abc3def92636b19c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0804ec3c243923c4bde1daeb9651c488", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0804ec3c243923c4bde1daeb9651c488/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd5c9470cfde1e3f9714ddd1d482b4ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd5c9470cfde1e3f9714ddd1d482b4ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "020b26e03c14ae528cc8e668ec14cf06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/020b26e03c14ae528cc8e668ec14cf06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "024c183d0799900ff1585464969c4c0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/024c183d0799900ff1585464969c4c0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f796a904e29b7127e2514607baec00ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f796a904e29b7127e2514607baec00ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f13fe87e0324c54026d76545bcb61a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f13fe87e0324c54026d76545bcb61a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9657dedd887ea5d284855ad2f5eb0c56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9657dedd887ea5d284855ad2f5eb0c56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "704b63173f18cb3ba7c61ab2b22e77f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/704b63173f18cb3ba7c61ab2b22e77f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30493a1566c5d653e227012e5e6fdc7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30493a1566c5d653e227012e5e6fdc7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8bdc8c2c66ef757ddd6bd41fcfcaa952", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bdc8c2c66ef757ddd6bd41fcfcaa952/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0fc73b0b5f3471685e85064fb0f0c525", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0fc73b0b5f3471685e85064fb0f0c525/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04a3ff8cfbce4ea705632f099c88e721", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04a3ff8cfbce4ea705632f099c88e721/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c69c6822f4aefe977cd4c11a99ea939", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c69c6822f4aefe977cd4c11a99ea939/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "street": "Rua Abel Garcia", "streetNumber": "865", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Casa com 4 Quartos para alugar, 200m\u00b2", "href": "/imovel/casa-4-quartos-vila-uniao-bairros-fortaleza-200m2-aluguel-RS2600-id-2548339545/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["75"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA, VARANDA, 03 QUARTOS (SENDO 01 SUITE + 01 REVERS\u00cdVEL), COZINHA, \u00c1REA DE SERVI\u00c7O, BANHEIRO SOCIAL, DECK, PISCINA, PLAYGROUD E 02 VAGAS - CONDOMINIO: 470,00", "title": "SEU IM\u00d3VEL EST\u00c1 AQUI!", "stamps": [], "createdAt": "2021-09-28T13:43:40.118Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "5699", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2536267787", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-04-30T03:17:07.620Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60425790", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "88", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.550645, "source": "GOOGLE", "lat": -3.757836}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Campos Novos", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Damas", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Damas", "poisList": ["TS:Porangabussu", "TS:Couto Fernandes", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Montese", "CS:Contrigo Damas", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Panificadora Guimaraes", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Padaria e Mercadinho Martins", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "PH:Pague Menos (Montese)", "VP:Kanni + Veterin\u00e1ria", "VP:Pet Maxx", "VP:Domus Pet", "VP:Bichos & Bichos", "VP:Pet Shop Estilo Canino"], "complement": "Edif\u00edcio A Apartamento 405", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "148046", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["75"], "advertiserId": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "advertiserContact": {"phones": ["8532521022", "85989705539"]}, "whatsappNumber": "85989705539", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/d757679845a675840b80de7b23ec1634.jpg", "licenseNumber": "00236-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 100270, "legacyZapId": 2874496}, "medias": [{"id": "ed982766d23575a153c063931322895f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed982766d23575a153c063931322895f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d53ac159c5b8b2953640dde66988f19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d53ac159c5b8b2953640dde66988f19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15e128be2f163e93f4dbbb7d1f663d0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15e128be2f163e93f4dbbb7d1f663d0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f90b63475a7809199a826f4bf15625cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f90b63475a7809199a826f4bf15625cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35ebe320f22442b18fb2eb8229dac3d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35ebe320f22442b18fb2eb8229dac3d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7774e42433015c6769373a67ad1dd71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7774e42433015c6769373a67ad1dd71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d15eb29e8d166eed539b6d66992361d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d15eb29e8d166eed539b6d66992361d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "022b15badd36f7002ce500041e452c04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/022b15badd36f7002ce500041e452c04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c780bacfb43178fb9476afd65c786219", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c780bacfb43178fb9476afd65c786219/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41517498362eb8f27590d0226237366c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41517498362eb8f27590d0226237366c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f678cb810540b447eb31119d67903b35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f678cb810540b447eb31119d67903b35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88cc836f1c9dcfd4de82f38849a0b369", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88cc836f1c9dcfd4de82f38849a0b369/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cda9918610be18acc20e4f1df8f7ca18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cda9918610be18acc20e4f1df8f7ca18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9c785e565c5558c29ad39bf1ddc7746", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9c785e565c5558c29ad39bf1ddc7746/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2a300f85efe1cb93779ffc8359cad40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2a300f85efe1cb93779ffc8359cad40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ece0287dc3bcac1e7db8480f373ad1a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ece0287dc3bcac1e7db8480f373ad1a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8b8ddbd3efe3ee73bd461f9fc8473dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8b8ddbd3efe3ee73bd461f9fc8473dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c19ee1e94f51f15abf7e4620dddb9f4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c19ee1e94f51f15abf7e4620dddb9f4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57484d1cfd72f6fee3458310b8d51361", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57484d1cfd72f6fee3458310b8d51361/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e21dcf9c56fb1ba8ee2813cbeb88b5db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e21dcf9c56fb1ba8ee2813cbeb88b5db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74be58dd938f5a9d7ab85fccb1b81ae5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74be58dd938f5a9d7ab85fccb1b81ae5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8ce6f11516b973a5ad6e6aaafcf3141", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8ce6f11516b973a5ad6e6aaafcf3141/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0ee4a7b341366779d392a36687f412c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0ee4a7b341366779d392a36687f412c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "563ecd1bcf41148157c4e5c2610b2f65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/563ecd1bcf41148157c4e5c2610b2f65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "985f0a7b752c35bc3f2054e90dd4150a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/985f0a7b752c35bc3f2054e90dd4150a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc89d6bb973fa08eadffff1ecfbc6e8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc89d6bb973fa08eadffff1ecfbc6e8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ffc42aea45f178a4518bdfc728f9d31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ffc42aea45f178a4518bdfc728f9d31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8250a747ba113554fa10955f3fe9804f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8250a747ba113554fa10955f3fe9804f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e841d69544842fa7ce2a409411515ba8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e841d69544842fa7ce2a409411515ba8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e7e1e18be519f142373ca76c7883159", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e7e1e18be519f142373ca76c7883159/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54a38b143a16f1dc5768a1d4559c07c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54a38b143a16f1dc5768a1d4559c07c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d13f185b2fa50f18847fd2244d8006a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d13f185b2fa50f18847fd2244d8006a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9c2d75bc6178387fc1332a0d9ad5bc8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9c2d75bc6178387fc1332a0d9ad5bc8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbbe41c0067752f380d7778dd178a6c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbbe41c0067752f380d7778dd178a6c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c2c90068e22fe5a9b307d3f7eface4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c2c90068e22fe5a9b307d3f7eface4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/100270/dcs-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Damas", "street": "Rua Campos Novos", "streetNumber": "88", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 75m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-damas-bairros-fortaleza-com-garagem-75m2-aluguel-RS1200-id-2536267787/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["47"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "APTO COM 02 QUARTOS, SALA, COZINHA, WC SOCIAL, LAVANDERIA E VAGA PARA MOTO.<br>AGUA E LUZ INDIVIDUAIS<br>IPTU 3 PARCELAS R$ 82,40<br><br>*Valor sujeito a altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio", "title": "APARTAMENTO NO QUINTINO CUNHA COM VAGA PARA MOTO", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-28T00:39:32.907Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "9412", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2549354063", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-03-23T05:51:56.652Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60346256", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1100", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.590492, "source": "GOOGLE", "lat": -3.726823}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Independ\u00eancia", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Quintino Cunha", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim Guanabara", "poisList": ["BS:Parada da Topique 757", "TS:Ant\u00f4nio Bezerra", "TS:Padre Andrade", "PH:Farm\u00e1cia Independ\u00eancia", "PH:Farm\u00e1cia Vital Brasil", "VP:CliniPet"], "complement": "Condom\u00ednio Sra Aparecida Apartamento 33", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L3494", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["47"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "whatsappNumber": "85989570080", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "legacyZapId": 2510791}, "medias": [{"id": "e8fc71c38b4a6ad55d6a7b30ab6ab252", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8fc71c38b4a6ad55d6a7b30ab6ab252/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2177f2bd69cc87272a3d0ae10bce92a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2177f2bd69cc87272a3d0ae10bce92a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6530e64b802fb7a1571cbb3c40f56ccb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6530e64b802fb7a1571cbb3c40f56ccb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d51260bfe30967e5b8f97177d1b812ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d51260bfe30967e5b8f97177d1b812ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b24e41bbd911399bb7cff1c0cd44a761", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b24e41bbd911399bb7cff1c0cd44a761/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc5cd92eb98a058fc96abc317c5b91c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc5cd92eb98a058fc96abc317c5b91c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c747b3b98d4d7c0470d44777b661d73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c747b3b98d4d7c0470d44777b661d73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "048416f558addb93dc73d642ce47af09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/048416f558addb93dc73d642ce47af09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c2b0b28bb2b0ec49f5f81c597f38cd0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c2b0b28bb2b0ec49f5f81c597f38cd0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c20bfdbe8d382c42b974d6de7edf3b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c20bfdbe8d382c42b974d6de7edf3b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "313b261a76b1c8d6da9a24acd1c89fab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/313b261a76b1c8d6da9a24acd1c89fab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e680d3bfc7278557986af84042100ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e680d3bfc7278557986af84042100ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Quintino Cunha", "street": "Avenida Independ\u00eancia", "streetNumber": "1100", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 47m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-quintino-cunha-bairros-fortaleza-com-garagem-47m2-aluguel-RS500-id-2549354063/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para seu neg\u00f3cio! Sala comercial com \u00f3timo custo/benef\u00edcio no edif\u00edcio P e G Center II, localizado na Av. Dom Lu\u00eds, um dos principais corredores comerciais da cidade, a poucos passos da Pra\u00e7a Portugal e do Shopping Aldeota. A regi\u00e3o \u00e9 um importante polo econ\u00f4mico de Fortaleza e possui intenso fluxo di\u00e1rio de pessoas. Sala com 35m\u00b2, banheiro com arm\u00e1rio e piso em porcelanato. O edif\u00edcio oferece estacionamento frontal para clientes. Aproveite a oportunidade e agende sua visita!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - MEIRELES", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-16T15:29:36.458Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541462604", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:04.537Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 0002", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "8802", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1276"}, "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "376"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "4ef7a91ffb0b8ba54fce0da93b84b4fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ef7a91ffb0b8ba54fce0da93b84b4fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef25dd73fb81983579c7b5f10e1e7ae7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef25dd73fb81983579c7b5f10e1e7ae7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6c9daff2641347a8e8fc9ff1a742bdf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6c9daff2641347a8e8fc9ff1a742bdf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2267672ea22a0c633d7c02ae4c2e1b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2267672ea22a0c633d7c02ae4c2e1b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50ed5529768dc25ed034b5a4341aa4c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50ed5529768dc25ed034b5a4341aa4c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3da649022a0ca7ffd0f8c681b0b75c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3da649022a0ca7ffd0f8c681b0b75c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5dc3d2f6daabb2fc1e1ae608a5ff526a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5dc3d2f6daabb2fc1e1ae608a5ff526a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f4eb01b640e5c7872738670e9301314", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f4eb01b640e5c7872738670e9301314/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-meireles-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS900-id-2541462604/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3timo apartamento pr\u00f3ximo a Igreja da Gl\u00f3ria - 02 quartos (sendo 01 su\u00edte) - sala - cozinha - \u00e1rea de servi\u00e7os - 01 vaga de garagem. -", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 50 m\u00b2 por R$ 750,00/m\u00eas - Cidade dos Funcion\u00e1rios - Forta", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-17T01:29:13.877Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "22340", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2554961361", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-03-17T01:34:22.659Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822510", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ant\u00f4nio de Castro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "poisList": ["CS:Ludreamscakes", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:MEAT PREMIUM co.", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "BR:Quiosque Bar do Machadinho", "BR:Frango Sim Sr.", "BR:Mr Food", "BR:Gelad\u00e3o Lago Jacarey", "BR:Hiper Lanches"], "complement": "Edif\u00edcio E 11 Apartamento 3", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0012", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "advertiserContact": {"phones": ["8540057676", "85989566313"]}, "whatsappNumber": "85989566313", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "yearlyIptu": "0", "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dd496929cd29a3f65ff67ad8cffe4a57.jpg", "licenseNumber": "00777-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44373, "legacyZapId": 1962252}, "medias": [{"id": "e1a2d182aee2f517cf65d0dae89b0e13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1a2d182aee2f517cf65d0dae89b0e13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a43f5fa24b49b356b24749e8ac85233f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a43f5fa24b49b356b24749e8ac85233f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af5583347b95533d4c3384810de0ba6a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af5583347b95533d4c3384810de0ba6a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41691d05430200515772d947c7fc2c9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41691d05430200515772d947c7fc2c9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "133d3a0b1a20711a6bd1319b88160ea3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/133d3a0b1a20711a6bd1319b88160ea3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7856170b84bddcc01741f05118cc6f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7856170b84bddcc01741f05118cc6f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57894023552f4383dde8af2c65fe254b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57894023552f4383dde8af2c65fe254b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b453d8e87d87f739651dda1ecd1e8d8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b453d8e87d87f739651dda1ecd1e8d8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0d879ecac5dd85bbd8028e5533020bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0d879ecac5dd85bbd8028e5533020bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c36efd868820330e9430ca189c595a9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c36efd868820330e9430ca189c595a9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "href": "/44373/ciro-paiva-solucoes-imobiliarias-s-s-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "street": "Rua Ant\u00f4nio de Castro", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS750-id-2554961361/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para voc\u00ea que est\u00e1 busca de sala comercial pronta para loca\u00e7\u00e3o e em localiza\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica na cidade. Fica na torre empresarial do Shopping Aldeota, situado em uma das regi\u00f5es mais valorizadas de Fortaleza, na esquina das avenidas Dom Lu\u00eds e Desembargador Moreira, em frente \u00e0 Pra\u00e7a Portugal. Im\u00f3vel com 30m\u00b2, banheiro privativo, lumin\u00e1rias e piso de cer\u00e2mica. Aproveite ainda todas as vantagens de estar dentro de um dos principais shoppings da cidade, com mix diversificado de lojas, pra\u00e7a de alimenta\u00e7\u00e3o, cinema e estacionamento privativo para clientes. Agende j\u00e1 sua visita!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - ALDEOTA", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-16T15:21:39.994Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541461976", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:04.755Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Aldesul", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 614", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "21856", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1646"}, "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "546"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "1778b2787b3389f322700741f9d7bc12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1778b2787b3389f322700741f9d7bc12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0be37f78a5d375b5ab4f0bb28d0d209", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0be37f78a5d375b5ab4f0bb28d0d209/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f009b56ba1135172fe4bbc87454cda19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f009b56ba1135172fe4bbc87454cda19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5261b1ad06ec40500f2e6065cae51ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5261b1ad06ec40500f2e6065cae51ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d94d8ee594b79e7287e351e816c3b8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d94d8ee594b79e7287e351e816c3b8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a09ac6984b63abde27001a18d1c8bd8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a09ac6984b63abde27001a18d1c8bd8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d2ae36bc5496dc683f7f678afd05e34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d2ae36bc5496dc683f7f678afd05e34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ea5796db3d9a48a8ff827ee666e6318", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ea5796db3d9a48a8ff827ee666e6318/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2aefec8f47d28065bcd480a1bc4c74f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2aefec8f47d28065bcd480a1bc4c74f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS1100-id-2541461976/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["80"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento no bairro Coc\u00f3 com 80 metros quadrados com 1 quarto sendo 2 suites e 3 banheiros<br>Possui espa\u00e7o para festas.<br>Vai lhe possibilitar curtir os dias mais quentes na piscina, todo o conforto do ar condicionado nos dias mais quentes.Churrasqueira para voc\u00ea aproveitar nos momentos de descontra\u00e7\u00e3o.<br>Elevador que garante o transporte das suas malas e compras.<br>Encontra-se em um condom\u00ednio protegido por muros.", "title": "Apartamento para aluguel possui 80 metros quadrados com 1 quarto em Coc\u00f3 - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-07T02:36:21.997Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2561802381", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 10, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-08T13:00:13.919Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60192105", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "364", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.485094, "source": "GOOGLE", "lat": -3.742431}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Doutor Gilberto Studart", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Coc\u00f3", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "364", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["80"], "advertiserId": "0b695a58-422e-882b-69e5-4e2057879a82", "advertiserContact": {"phones": ["85989285700"]}, "whatsappNumber": "85989285700", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2700"}, "yearlyIptu": "1800", "price": "1900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "800"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "0b695a58-422e-882b-69e5-4e2057879a82", "name": "Ana Paula dos Santos da Cruz", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 691840, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "f82a627eaa95f78dffef1a36c4734a56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f82a627eaa95f78dffef1a36c4734a56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37237b15db8cde08d0e66720ad173b2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37237b15db8cde08d0e66720ad173b2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "792af742209346a3c4019996d52b1905", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/792af742209346a3c4019996d52b1905/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e80ebe03aed972464bc22ebd910ec451", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e80ebe03aed972464bc22ebd910ec451/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ed638082ad7e06d9bc264f77a901716", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ed638082ad7e06d9bc264f77a901716/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a0a64654b3eb6eca5072c42a29cc02a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a0a64654b3eb6eca5072c42a29cc02a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21351c5e297eb300334b747e2bae07b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21351c5e297eb300334b747e2bae07b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9475c7614ba38aa4a0bdeabe0af45ce0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9475c7614ba38aa4a0bdeabe0af45ce0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8debf4ee401d84803543c218551cfddb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8debf4ee401d84803543c218551cfddb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b19dda1de6d7089a75491ad943b5e2a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b19dda1de6d7089a75491ad943b5e2a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a517db83c2d2cc5deecae03a76b4c052", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a517db83c2d2cc5deecae03a76b4c052/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a7c2dfc7d9fdfa010d3373faf879f13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a7c2dfc7d9fdfa010d3373faf879f13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10f1a51218cc8ae6aab1516682730ae3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10f1a51218cc8ae6aab1516682730ae3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47341143f3a6b32f0c814c19922dd563", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47341143f3a6b32f0c814c19922dd563/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbe54c25ac5ab03eb4a2e24b4c62a629", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbe54c25ac5ab03eb4a2e24b4c62a629/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1121266f1dbae8f16cbbfa985e169e63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1121266f1dbae8f16cbbfa985e169e63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1777f2f3bf9b73d154fda9cd419c4ce0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1777f2f3bf9b73d154fda9cd419c4ce0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b0f42a5f686e9dc095386912fab1359", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b0f42a5f686e9dc095386912fab1359/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3fc82ce43ca50cac0743fe1238798f98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3fc82ce43ca50cac0743fe1238798f98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Ana Paula dos Santos da Cruz", "href": "/691840/ana-paula-dos-santos-da-cruz/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Rua Doutor Gilberto Studart", "streetNumber": "364"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 80m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-papicu-bairros-fortaleza-com-garagem-80m2-aluguel-RS1900-id-2561802381/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "BALCONY", "PETS_ALLOWED", "SERVICE_AREA", "PARTY_HALL", "CONCIERGE_24H", "BEDROOM_WARDROBE", "KITCHEN_CABINETS"], "usableAreas": ["65"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "IMOBILI\u00c1RIA ANDRADE JR. aluga<br><br>V\u00e1rias op\u00e7\u00f5es em todos os bairros de Fortaleza e Regi\u00e3o Metropolitana. Valores baixos com negocia\u00e7\u00e3o.<br>Entre em contato pelo nosso WApp para receber as op\u00e7\u00f5es dispon\u00edveis.<br><br>Contato - \u2467\u2464- \u2463\u2460\u2463\u2460-\u2465\u24ea\u2465\u2463 / \u2468\u2468\u2460\u2460\u2462-\u2460\u2464\u2468\u2460 (WApp) / (WApp)", "title": "Im\u00f3veis para aluguel, temos op\u00e7\u00f5es em todos os bairros", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-08T12:10:47.562Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2557860581", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-16T19:00:11.891Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Boleria", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Pharmapele", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "406162301", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["65"], "advertiserId": "cbddc3ec-2792-4b16-d804-9dea4bc6b19b", "advertiserContact": {"phones": ["8541416064", "85991131591"]}, "whatsappNumber": "85991131591", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["INSURANCE_GUARANTEE", "SECURITY_DEPOSIT", "CAPITALIZATION_BONDS", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "1800"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "500"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "cbddc3ec-2792-4b16-d804-9dea4bc6b19b", "name": "Andrade Jr Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/d20836d72fd68d68bf3dc58c6eb1a654.jpg", "licenseNumber": "06765-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 95350, "legacyZapId": 1304633}, "medias": [{"id": "0cd8aeba0946f82476a999c7575b7767", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0cd8aeba0946f82476a999c7575b7767/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66797cad1fdb07aae8ecb56228708613", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66797cad1fdb07aae8ecb56228708613/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1b29ee96443305f2c8699d52e4b777b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1b29ee96443305f2c8699d52e4b777b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c9c48111c8117023b2b807298661017", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c9c48111c8117023b2b807298661017/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cfd49af1b2d53e4406675b4b34b325d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfd49af1b2d53e4406675b4b34b325d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10081e568c359b49322fa2dc1981f049", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10081e568c359b49322fa2dc1981f049/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb7dd1c108995c157086776cf09fc8da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb7dd1c108995c157086776cf09fc8da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df0e699400aca1eb3302b5cfba41f042", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df0e699400aca1eb3302b5cfba41f042/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6326de1fd0368be0b9116ac294bc3ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6326de1fd0368be0b9116ac294bc3ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd143c8da2e9a8d2c50ac8dac88eaf7d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd143c8da2e9a8d2c50ac8dac88eaf7d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b837defca483838cde3626bc58fe9647", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b837defca483838cde3626bc58fe9647/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe83301be750292109553643b6b4ebd5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe83301be750292109553643b6b4ebd5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Andrade Jr Im\u00f3veis", "href": "/95350/andrade-jr-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 65m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-65m2-aluguel-RS1300-id-2557860581/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente apartamento no bairro Vila Uni\u00e3o, Rua Tiangu\u00e1, n\u00ba 190, com aproximadamente 40m\u00b2.<br><br>- Sala<br>- Su\u00edte<br>- Cozinha<br>- WC<br>- \u00c1rea de servi\u00e7o<br><br>Pr\u00f3ximo ao supermercado extra e Avenida dos Expedicion\u00e1rios.<br><br>Agende sua visita: / -", "title": "Apartamento para alugar, 40 m\u00b2 por R$ 550,00/m\u00eas - Vila Uni\u00e3o - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-03T01:57:30.047Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19644", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2550071626", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-26T23:48:43.462Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60410637", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Tiangu\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Uniao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Borges de Melo", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Porangabussu", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira"], "complement": "Apartamento 103", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "AP0640", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "820cf10a-ec59-6246-6dc4-d991ff5af724", "advertiserContact": {"phones": ["8532248689", "85985055992"]}, "whatsappNumber": "85985055992", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "680"}, "yearlyIptu": "0", "price": "550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "130"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "820cf10a-ec59-6246-6dc4-d991ff5af724", "name": "Ver Im\u00f3veis e Gerenciamento de Bens Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f3b38878793e53b8ba791940b71c0856.jpg", "licenseNumber": "10460-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 98491, "legacyZapId": 2012837}, "medias": [{"id": "88859f5539e120ec047c7c41a6eebd89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88859f5539e120ec047c7c41a6eebd89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4cf6758b643f6e43de7433fd33eb70ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4cf6758b643f6e43de7433fd33eb70ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2d0b32d7d9aee295e158c13909eb6c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2d0b32d7d9aee295e158c13909eb6c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8b02fe996a89b693c38542b4edc2b1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8b02fe996a89b693c38542b4edc2b1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b05691c3a58df549ef0eca8dccf2854", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b05691c3a58df549ef0eca8dccf2854/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72ac85ddd831302f009b92af9c1d6780", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72ac85ddd831302f009b92af9c1d6780/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff237c8d62a67b35afc412658d5ed1b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff237c8d62a67b35afc412658d5ed1b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "041f9373934c2d3f2ecc10e8652e0b5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/041f9373934c2d3f2ecc10e8652e0b5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef45fe286e89307f2038400825c7ddff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef45fe286e89307f2038400825c7ddff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0fe199b3aac3b6239ce741731a4928d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0fe199b3aac3b6239ce741731a4928d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Ver Im\u00f3veis e Gerenciamento de Bens Ltda", "href": "/98491/ver-imoveis-e-gerenciamento-de-bens-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "street": "Rua Tiangu\u00e1", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-vila-uniao-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS550-id-2550071626/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["100"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa localizada na Barra do Cear\u00e1, com 300 m\u00b2 de terreno e 100 m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda, o im\u00f3vel possui 3 Quartos; Sala em dois ambientes; Cozinha; 2 Banheiros; \u00c1rea de Servi\u00e7o; e 2 vagas de garagem. O im\u00f3vel fica pr\u00f3ximo a mercantis, padarias, pizzarias, escolas e com\u00e9rcios em geral, uma \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o que atender\u00e1 todas as suas necessidades.<br><br>Venha logo conferir!<br><br>*Pre\u00e7o/valor v\u00e1lido por tempo indeterminado, sujeito a altera\u00e7\u00f5es. Fa\u00e7a sua proposta, entre em contato conosco e saiba mais.", "title": "Casa para Loca\u00e7\u00e3o, 3 quartos \u2013 Barra Do Cear\u00e1", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-10T17:43:32.206Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2474563286", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-04-15T02:34:01.122Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60330778", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1600", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.588225, "source": "GOOGLE", "lat": -3.716829}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Coronel Carvalho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Barra do Ceara", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Barra do Cear\u00e1", "poisList": ["TS:Padre Andrade", "CS:Padaria Derly", "PH:Farm\u00e1cia Independ\u00eancia", "PH:Farm\u00e1cia Vital Brasil", "PH:Farm\u00e1cia DROGAMANO", "CH:Centro de Atividades SESI", "CH:UPA Dr. Fernando Guanabara", "CH:Posto de Sa\u00fade Clodoaldo Pinto"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0154", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["100"], "advertiserId": "5f004a31-a42e-868a-08f0-feb4ccd88718", "advertiserContact": {"phones": ["8530215055"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTEE_LETTER", "CAPITALIZATION_BONDS", "CREDIT_CARD", "GRUPO_ZAP"], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE", "priceSuggestion": {"min": 13.9, "central": 15.19, "max": 16.48, "desvpad": 1.29, "num_vizinhos": 15, "updated_at": "2022-04-17T00:17:20.979402502-03:00"}}, "account": {"id": "5f004a31-a42e-868a-08f0-feb4ccd88718", "name": "RE/MAX  SEU IM\u00d3VEL", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/0c147197d1849d85399699cb75ac344f.jpg", "licenseNumber": "09954-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 100346, "legacyZapId": 2343492}, "medias": [{"id": "59608e1d23bcad936ebde19ff8b3464f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59608e1d23bcad936ebde19ff8b3464f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4f6eae97fcde067d840d1f69f458ef0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4f6eae97fcde067d840d1f69f458ef0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb61186904780ba444c2edeaad64063a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb61186904780ba444c2edeaad64063a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "535e3dc197f48b4cdb521b4f16539958", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/535e3dc197f48b4cdb521b4f16539958/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00e4df1936e7f7b93691afd3080f22c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00e4df1936e7f7b93691afd3080f22c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96822d64bf3c5ae1af7ce8d362634977", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96822d64bf3c5ae1af7ce8d362634977/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb912f12d5a7e0757459ffa6a6163c1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb912f12d5a7e0757459ffa6a6163c1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9545703808f2f5c68fa3ef0dd3e295e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9545703808f2f5c68fa3ef0dd3e295e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03eefb2a1f7b94d51201bab535b70cb6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03eefb2a1f7b94d51201bab535b70cb6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f89b780806c6ddaaa18f9cdd05ef633", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f89b780806c6ddaaa18f9cdd05ef633/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91d2990eb60230dd89ac3396fa818f8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91d2990eb60230dd89ac3396fa818f8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e43294423bbc4935bb0f87a4e02bfa7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e43294423bbc4935bb0f87a4e02bfa7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "882df8c23c0e33bafc09ed14d98ae894", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/882df8c23c0e33bafc09ed14d98ae894/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e32e72ab958c340e39ddd73b67862113", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e32e72ab958c340e39ddd73b67862113/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e02a70b589a92f5049d2559105d124ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e02a70b589a92f5049d2559105d124ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95eae23daf6f557d7ae4de479234b82d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95eae23daf6f557d7ae4de479234b82d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62499de68325bfc9891ca10dd8c8d33e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62499de68325bfc9891ca10dd8c8d33e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6cf41962f6357798ee366b451b5d0fc5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6cf41962f6357798ee366b451b5d0fc5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4f0c0fd102724307db44fdf97d00596", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4f0c0fd102724307db44fdf97d00596/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "RE/MAX  SEU IM\u00d3VEL", "href": "/100346/re-max-seu-imovel/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Barra do Cear\u00e1", "street": "Avenida Coronel Carvalho", "streetNumber": "1600"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 100m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-barra-do-ceara-bairros-fortaleza-com-garagem-100m2-aluguel-RS2000-id-2474563286/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala para loca\u00e7\u00e3o em excelente localiza\u00e7\u00e3o no Meireles, medindo 35m\u00b2.<br><br>Condom\u00ednio disp\u00f5e de 2 elevadores, portaria 24 horas, circuito interno de c\u00e2meras (\u00e1rea comum). -", "title": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora, n\u00ba 1901 - Dion\u00edsio Torres", "stamps": [], "createdAt": "2020-09-10T01:13:25.898Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "20906", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2495427067", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-18T13:40:23.913Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170251", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "TS:Pontes Vieira", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Bichos & Cia", "VP:Faro Fino"], "complement": "Sala 208", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0095", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "13a3c059-c4be-c5f9-88c9-7dc7f7f83932", "advertiserContact": {"phones": ["8532249033", "85998210400"]}, "whatsappNumber": "85998210400", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1342"}, "yearlyIptu": "0", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "542"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "13a3c059-c4be-c5f9-88c9-7dc7f7f83932", "name": "SIM ADMINISTRACAO E COMERCIO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cf40c42dee8c583d6631b0093d8db18b.jpg", "licenseNumber": "00421-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 55854, "legacyZapId": 3534883}, "medias": [{"id": "adc8642b9fe0f4a10eb261ae4401cee0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/adc8642b9fe0f4a10eb261ae4401cee0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ffa1b2195feb0c45dce0360c15c863f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ffa1b2195feb0c45dce0360c15c863f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77275894e26bc9b7bb3fb07273163e20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77275894e26bc9b7bb3fb07273163e20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d46eb82d7b9bd9cc897d1be3167e3aec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d46eb82d7b9bd9cc897d1be3167e3aec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7b3a0099ff78a5886b170bbc5ad9453", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7b3a0099ff78a5886b170bbc5ad9453/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d28735dfe46e22e560a8a0d9bcd0224", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d28735dfe46e22e560a8a0d9bcd0224/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a49dc28bf81c3e048be6be42dafb1cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a49dc28bf81c3e048be6be42dafb1cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "094b805c637d9fb9a2257b5bc5415023", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/094b805c637d9fb9a2257b5bc5415023/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3161d7478e392fe80df5a510c71e7292", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3161d7478e392fe80df5a510c71e7292/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d9fc748ba2427f3b6975a0ce1812f5b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d9fc748ba2427f3b6975a0ce1812f5b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f37b864a8350a5ca927b64bb67767494", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f37b864a8350a5ca927b64bb67767494/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f501824351f58291fa790933e1f027d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f501824351f58291fa790933e1f027d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b8707e14dc6246ea9b461dd0711557e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b8707e14dc6246ea9b461dd0711557e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SIM ADMINISTRACAO E COMERCIO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/55854/sim-administracao-e-comercio-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS800-id-2495427067/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["BALCONY", "GARAGE", "NEAR_SCHOOL", "KITCHEN", "LAUNDRY", "NEAR_PUBLIC_TRANSPORT", "FULL_CABLING", "EXTERIOR_VIEW"], "usableAreas": ["52"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- 02 quartos;<br>- Sala;<br>- Cozinha;<br>- Banheiro;<br>- \u00c1rea de servi\u00e7os;<br>- Varanda;<br>- 01 vaga de garagem;<br>- 52 m\u00b2.<br>-Taxa de \u00e1gua, limpeza e luz do hall. R$ 120,00 vari\u00e1vel.", "title": "Apartamento de 02 quartos no Dem\u00f3crito Rocha.", "stamps": [], "createdAt": "2018-10-16T18:56:58.976Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "24674627", "id": "1042386609", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-10T18:52:37.026Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60440145", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "129", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.567009, "source": "GOOGLE", "lat": -3.752563}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Estado do Rio", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Democrito Rocha", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dem\u00f3crito Rocha", "poisList": ["BS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "BS:Ponto: Rua Pernambuco", "BS:Parada Secretaria de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "BS:Parada Departamentos de Qu\u00edmica e F\u00edsica", "BS:Parada Biblioteca Central", "TS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "TS:Ponto: Rua Pernambuco", "TS:Couto Fernandes", "TS:Parada Secretaria de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "TS:Parada Departamentos de Qu\u00edmica e F\u00edsica", "CS:Sousa Arag\u00e3o", "CS:Padaria Nossa Senhora da Guia", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Padaria e Mercadinho Martins", "CS:Contrigo Damas", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "001327", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "7f3821fc-cf97-bdec-f4ee-07ab4cd15979", "advertiserContact": {"phones": ["8532542075", "85999843733"]}, "whatsappNumber": "85999843733", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "920"}, "yearlyIptu": "138", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "120"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "7f3821fc-cf97-bdec-f4ee-07ab4cd15979", "name": "Edilson & Edilia Administra\u00e7ao de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5e23261c48f21b6b56c4a25ca68cfa94.jpg", "licenseNumber": "00733-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64471, "legacyZapId": 3015913}, "medias": [{"id": "957e2a878cdf665f082902b1de038e2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/957e2a878cdf665f082902b1de038e2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e05dd16d4207ba492ff2d9361274900", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e05dd16d4207ba492ff2d9361274900/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2c12f2e0783d0a112862979e2554806", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2c12f2e0783d0a112862979e2554806/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1bde204cfccb4237e42deed0738bd7b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1bde204cfccb4237e42deed0738bd7b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36f26ca74216dd2ba5e3d1ce86f45cf3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36f26ca74216dd2ba5e3d1ce86f45cf3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "189dd50c12ad50c2e033a41977d942df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/189dd50c12ad50c2e033a41977d942df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d6d9538096c66d4216c2cf66c6856b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d6d9538096c66d4216c2cf66c6856b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce3b55adbb5d544ddb34d9bf5e5c676b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce3b55adbb5d544ddb34d9bf5e5c676b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a58275e5e235024d7694e549f3c52eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a58275e5e235024d7694e549f3c52eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "107a61263c90838caeb1128d40da961f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/107a61263c90838caeb1128d40da961f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4aa5b3e1923f83d84b9aead1c0422663", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4aa5b3e1923f83d84b9aead1c0422663/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d3bf8ab75d21459c14c5d7b9fa7ef2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d3bf8ab75d21459c14c5d7b9fa7ef2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f68c6df98234141cbc50c43522d52ce0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f68c6df98234141cbc50c43522d52ce0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Edilson & Edilia Administra\u00e7ao de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/64471/edilson-edilia-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Dem\u00f3crito Rocha", "street": "Rua Estado do Rio", "streetNumber": "129", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 52m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-democrito-rocha-bairros-fortaleza-com-garagem-52m2-aluguel-RS800-id-1042386609/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o, com 03 quartos (Sendo 01 su\u00edte,02 com arm\u00e1rios), sala, wc social, cozinha americana com arm\u00e1rios, \u00e1rea de servi\u00e7o, 01 vaga. condom\u00ednio com guarita elevada, recep\u00e7\u00e3o, 02 elevadores, incluso \u00e1gua e g\u00e1s. Verificar disponibilidades comvaranda. Condom\u00ednio R$ 504,00 (Sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es).", "title": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o, com 03 quartos (Sendo 01 su\u00edte,02 com arm\u00e1rios), sala, wc social, cozinha ame", "stamps": [], "createdAt": "2021-07-15T00:57:26.429Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2527320127", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-04T09:44:06.467Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60140170", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "299", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.516154, "source": "GOOGLE", "lat": -3.733777}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Fiuza de Pontes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "Edif\u00edcio Gentil Neto Apartamento 1203", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2374", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "8a52a197bc4b561f2b7c462e79d06089", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a52a197bc4b561f2b7c462e79d06089/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cdf4f3c38dd32b1452db595f320a8285", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cdf4f3c38dd32b1452db595f320a8285/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "536ddb59bea68eae484bc38a94493cd3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/536ddb59bea68eae484bc38a94493cd3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43c0797b205a6838762c9431b0e12b3e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43c0797b205a6838762c9431b0e12b3e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80e1b8820f8e380959ef84d8c085017e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80e1b8820f8e380959ef84d8c085017e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73797e821172dbb05531e4c925d09a28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73797e821172dbb05531e4c925d09a28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2f798d7b723c3a2c69ebf617d2f556c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2f798d7b723c3a2c69ebf617d2f556c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca754bf83cd6f9a9727a91174df501bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca754bf83cd6f9a9727a91174df501bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b87f75783ea62c2f69f3268cc33166db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b87f75783ea62c2f69f3268cc33166db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c1faca376cddb995ab16031125d0f1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c1faca376cddb995ab16031125d0f1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7591ade7d2f901664fb052a46d2957bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7591ade7d2f901664fb052a46d2957bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3541c9c32e17a43632a4c22d4519def1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3541c9c32e17a43632a4c22d4519def1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af6fa136db97d4ed3c87cb81038fd264", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af6fa136db97d4ed3c87cb81038fd264/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3429da247e4620406f9c57e9b581d066", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3429da247e4620406f9c57e9b581d066/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aec5dd85c0e6ada873f97656a43c077a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aec5dd85c0e6ada873f97656a43c077a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c894735ecb32caedfacda60c6f88c4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c894735ecb32caedfacda60c6f88c4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06962eed58f15620116da45a67962f0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06962eed58f15620116da45a67962f0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7cac8f7348fc01c1fede0dd38de09811", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7cac8f7348fc01c1fede0dd38de09811/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "009375788fe464762f2a2ed969aaf968", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/009375788fe464762f2a2ed969aaf968/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a6788362f0adc9b5642458e1760d082", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a6788362f0adc9b5642458e1760d082/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12e99e7fc8bb6389e2a82f012f9f2412", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12e99e7fc8bb6389e2a82f012f9f2412/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Fiuza de Pontes", "streetNumber": "299"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS1500-id-2527320127/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["115"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "A casa est\u00e1 localizado no bairro Centro tem 115 metros quadrados com 3 quartos sendo 1 suite e 2 banheiros", "title": "Casa para aluguel possui 115 metros quadrados com 3 quartos em Centro - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-15T18:26:01.145Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2554812123", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-04-07T18:20:39.888Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "426", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.5188, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729103}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Dona Leopoldina", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Pharmapele"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "000730", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "7f3821fc-cf97-bdec-f4ee-07ab4cd15979", "advertiserContact": {"phones": ["8532542075", "85999843733"]}, "whatsappNumber": "85999843733", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1550"}, "yearlyIptu": "578", "price": "1550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "7f3821fc-cf97-bdec-f4ee-07ab4cd15979", "name": "Edilson & Edilia Administra\u00e7ao de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5e23261c48f21b6b56c4a25ca68cfa94.jpg", "licenseNumber": "00733-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64471, "legacyZapId": 3015913}, "medias": [{"id": "136d4a235548a77e54ee5ca50f8577e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/136d4a235548a77e54ee5ca50f8577e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c9070eb0b9e5eaf50fb31059e5b0e5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c9070eb0b9e5eaf50fb31059e5b0e5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "223632d42c68f2cf0292cd4358dd0a33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/223632d42c68f2cf0292cd4358dd0a33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2122d157c2434644101c3d1fc810bea1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2122d157c2434644101c3d1fc810bea1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8131fec3e1b0deaa46bada8e33ddb358", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8131fec3e1b0deaa46bada8e33ddb358/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac9262ccd523774821cea5103efa9fa5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac9262ccd523774821cea5103efa9fa5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f579420aed9fbeb64aecb20720925d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f579420aed9fbeb64aecb20720925d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f8e634203cad8839a3d17fd17574c52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f8e634203cad8839a3d17fd17574c52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfb89bc34d04ec0c5fb9256d60182b23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfb89bc34d04ec0c5fb9256d60182b23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Edilson & Edilia Administra\u00e7ao de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/64471/edilson-edilia-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Dona Leopoldina", "streetNumber": "426"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 115m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-centro-bairros-fortaleza-com-garagem-115m2-aluguel-RS1550-id-2554812123/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "BACKYARD", "GARDEN", "SERVICE_AREA", "GOURMET_BALCONY", "KITCHEN", "INTERCOM"], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3tima casa para alugar no Siqueira com excelente acabamento no porcelanato, sendo sala 2 ambientes com cozinha americana, 02 quartos, 1 su\u00edte plena, 1 revers\u00edvel, quintal com \u00e1rea de servi\u00e7o, churrasqueira, vaga para 02 carros, jardim de inverno, bem arejada e pronta para morar.<br>*valores sujeito a altera\u00e7\u00f5es. Whatsapp -", "title": "Casa com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 70 m\u00b2 por R$ 699,00/m\u00eas - Siqueira - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-23T03:02:45.367Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "59117", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2552571573", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-03T10:44:08.517Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60732385", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Miracel", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Siqueira", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Siqueira", "poisList": ["BS:Pra\u00e7a da Tebas", "TS:Pra\u00e7a da Tebas", "SC:Jequiti Fortaleza", "SC:Mercadinho Deus Te Pague", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Paulo Elp\u00eddio", "SU:Escola de tempo parcial Professor Jos\u00e9 C\u00edrio Pereira Filho", "SU:Creche Jo\u00e3o Mendes de Andrade", "SU:Escola Jo\u00e3o Mendes de Andrade", "SU:Escola de tempo parcial Secret\u00e1rio Escolar Francisco de Assis Morel Fernandes"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0354", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["120"], "advertiserId": "8840f6f5-7029-7610-bfa3-a966a494b862", "advertiserContact": {"phones": ["8532834050", "85987781967"]}, "whatsappNumber": "85987781967", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "699"}, "yearlyIptu": "0", "price": "699", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "8840f6f5-7029-7610-bfa3-a966a494b862", "name": "Ant\u00f4nio A. R. F\u00e9lix", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 663016, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "73f72151b04a723db4c388c002e08d45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73f72151b04a723db4c388c002e08d45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c247bb768b0d9dcfd6a69cc4574b9e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c247bb768b0d9dcfd6a69cc4574b9e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "750246a984c5ebe2f95f0bacedb6b74c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/750246a984c5ebe2f95f0bacedb6b74c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2573c5e9406468f2b8b81ae1965826d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2573c5e9406468f2b8b81ae1965826d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2a6813c2bd4875b3044a6bae6a2dbeb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2a6813c2bd4875b3044a6bae6a2dbeb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff9fb91258191ae144aef5635aca06bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff9fb91258191ae144aef5635aca06bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8eadae8579f5f02a1fb5f8943a9dc32d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8eadae8579f5f02a1fb5f8943a9dc32d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01e0a61842bc2aa9ecbd777528252a3e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01e0a61842bc2aa9ecbd777528252a3e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4415fbfbc7590101dd622dca007cee1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4415fbfbc7590101dd622dca007cee1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "599b49bca9b52c051e5c4d1f75faa1b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/599b49bca9b52c051e5c4d1f75faa1b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e4514c67122fe3950ac862ce51ddc4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e4514c67122fe3950ac862ce51ddc4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d65e2892af75f9f92dc00b2e5f37e24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d65e2892af75f9f92dc00b2e5f37e24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c8f78093085fe065292f0cafd80a380", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c8f78093085fe065292f0cafd80a380/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c6833b2552d81d8bab6e06a4e951de0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c6833b2552d81d8bab6e06a4e951de0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14d7ac441ce13aea549046d59bc364d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14d7ac441ce13aea549046d59bc364d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a91f05145a7dda6eaf31dae4c5cee9d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a91f05145a7dda6eaf31dae4c5cee9d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "caff3621c8a889713867968ff9d4e193", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/caff3621c8a889713867968ff9d4e193/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "637ce4fb4929fff5c9a28d82b0eb9501", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/637ce4fb4929fff5c9a28d82b0eb9501/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a29c20effe2a83f5db584d83434ae14d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a29c20effe2a83f5db584d83434ae14d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac5b83e816684c79d8668d2b1e105ef3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac5b83e816684c79d8668d2b1e105ef3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51326266a4d3c8f85eb67e9699bd4359", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51326266a4d3c8f85eb67e9699bd4359/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9014c5c7a1a4efb90a16356ec9df0fcd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9014c5c7a1a4efb90a16356ec9df0fcd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0ced58b6f4ecad9de25fd021ba40e5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0ced58b6f4ecad9de25fd021ba40e5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51ae0a9210ca20af1276e552361c46ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51ae0a9210ca20af1276e552361c46ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f50480766044344a0795c0582a7c501", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f50480766044344a0795c0582a7c501/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6fcdce48643c3cd60105073870a1cb4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6fcdce48643c3cd60105073870a1cb4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "605dbd75ca327eaa7db017c75f3ba790", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/605dbd75ca327eaa7db017c75f3ba790/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e85a03a1d3a8c2862667dbcb75e1e1f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e85a03a1d3a8c2862667dbcb75e1e1f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "855bfbf8015459c325e6a36b520d628d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/855bfbf8015459c325e6a36b520d628d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e7d257805bcaf8ef8bf97f4c2796f6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e7d257805bcaf8ef8bf97f4c2796f6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d20f7b75d85a0b2442df6055011cbe09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d20f7b75d85a0b2442df6055011cbe09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d64e68075a35f01d9f555facdcc4c57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d64e68075a35f01d9f555facdcc4c57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e55b6bc7a150ef440fc76435961fb19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e55b6bc7a150ef440fc76435961fb19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0765e53b24981211560c61da95ab2c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0765e53b24981211560c61da95ab2c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af7d230794cb9a84def2b7d8ea2303da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af7d230794cb9a84def2b7d8ea2303da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d134ec45a9b3212273d599245e19942", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d134ec45a9b3212273d599245e19942/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d796dfa2954dfb61a8cd0bdfda4a0876", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d796dfa2954dfb61a8cd0bdfda4a0876/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "431c32df177b71df623c2424e4fc349d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/431c32df177b71df623c2424e4fc349d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c872fdccf462735419b17964638ee9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c872fdccf462735419b17964638ee9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Ant\u00f4nio A. R. F\u00e9lix", "href": "/663016/antonio-a-r-felix/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Siqueira", "street": "Rua Miracel", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-siqueira-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS699-id-2552571573/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["COPA"], "usableAreas": ["640"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Grande oportunidade para iniciar ou expandir seu neg\u00f3cio! Loja no edif\u00edcio empresarial Ant\u00f4nio Carlos de Paula, com localiza\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica, em uma das principais vias comerciais da cidade, a Av. Santos Dumont. Fica na esquina com a rua Silva Paulet, bem pr\u00f3ximo \u00e0 loja 1.000 das Farm\u00e1cias Pague Menos. Im\u00f3vel amplo, com 640m\u00b2, 6 salas, 2 sal\u00f5es, copa, 5 banheiros, quarto para dep\u00f3sito e mezanino. N\u00e3o perca essa chance e agende j\u00e1 sua visita!", "title": "FORTALEZA - Loja de Shopping/Centro Comercial - ALDEOTA", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-16T15:29:36.664Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541462617", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:04.625Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Le Gumis", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Pharmapele", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "4072", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["640"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "26384"}, "price": "20000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "6384"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "2d8d0c079ddc433851bd5ec1bd1ba1f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d8d0c079ddc433851bd5ec1bd1ba1f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94086d9d703940afc802bc3b225be990", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94086d9d703940afc802bc3b225be990/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c72faf5c4310fe31667c665395dcee81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c72faf5c4310fe31667c665395dcee81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cfd9f6892204aeb772d98904fafc8258", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfd9f6892204aeb772d98904fafc8258/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4949279e56e5d6197432172e7bde7b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4949279e56e5d6197432172e7bde7b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4bf376e7cf0df8e54787ed752f8a45cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4bf376e7cf0df8e54787ed752f8a45cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3529e31ae96b60b82f503ba35f29dbe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3529e31ae96b60b82f503ba35f29dbe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e151ff19de87bf99896e4d8691003bf3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e151ff19de87bf99896e4d8691003bf3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66a04c0d717acfd81b2b4a513e9f15f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66a04c0d717acfd81b2b4a513e9f15f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 640m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-640m2-aluguel-RS20000-id-2541462617/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["72"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apto 3\u00ba andar de escada, bem ventilado, 72m\u00b2 bem divididos com sala em L com varanda, cozinha com \u00e1rea de servi\u00e7o, 2 quartos sendo 1 su\u00edte, wc social, em condom\u00ednio fechado com 1 vaga de garagem coberta. Agende uma visita 3052.4977", "title": "Apartamento 72m\u00b2 2 qrts no Centro", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-04-29T15:09:05.242Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "57441", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560635261", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-18T04:41:53.910Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "340", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.521018, "source": "GOOGLE", "lat": -3.730369}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Franklin T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "Edif\u00edcio Dr Nelson Rocha Apartamento 301", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L748", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["72"], "advertiserId": "fc219a6b-5473-d309-5af5-bf1eaf56229c", "advertiserContact": {"phones": ["8530524977", "85987661004"]}, "whatsappNumber": "85987661004", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1585"}, "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "485"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc219a6b-5473-d309-5af5-bf1eaf56229c", "name": "Estafor Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/bf3539668be3c3ea5fa347edefeac364.jpg", "licenseNumber": "00397-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 640076, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "ff4f5e988ded1ee4cb9296ac2f75cb19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff4f5e988ded1ee4cb9296ac2f75cb19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72f6d7f566ae8d16772e7b4928cd4fc8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72f6d7f566ae8d16772e7b4928cd4fc8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7861ff656a6760a531a89263fe2de0fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7861ff656a6760a531a89263fe2de0fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7f9d19f424796d4d166f5a6adadc485", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7f9d19f424796d4d166f5a6adadc485/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dca824efdebf455b23dd93f571da47f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dca824efdebf455b23dd93f571da47f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b30358349f1876144dfcf0c7b10894cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b30358349f1876144dfcf0c7b10894cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15a13972ec4a7d4222c678081d8e1dcc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15a13972ec4a7d4222c678081d8e1dcc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f69b4936ece420cc5c507d9e27f999b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f69b4936ece420cc5c507d9e27f999b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae1de26d13ebadea3dc9ed58b60eceff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae1de26d13ebadea3dc9ed58b60eceff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77a5d98637f69aa24045fe8ce2c23e63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77a5d98637f69aa24045fe8ce2c23e63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88af62fec08f794228ecc717ef5ac7fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88af62fec08f794228ecc717ef5ac7fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7775aab017b989343cc7ca73e022f144", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7775aab017b989343cc7ca73e022f144/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5718616a3e51adccaf751ecd0579f7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5718616a3e51adccaf751ecd0579f7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0000487d644aa79076be2f1eb480ff0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0000487d644aa79076be2f1eb480ff0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d93fb868a0d60476cfa17510f5988c02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d93fb868a0d60476cfa17510f5988c02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Estafor Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "href": "/640076/estafor-negocios-imobiliarios/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "Rua Franklin T\u00e1vora", "streetNumber": "340", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 72m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-centro-bairros-fortaleza-com-garagem-72m2-aluguel-RS1100-id-2560635261/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["2000"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "10 SALA,BANHEIRO SOCIAL, 6 VAGAS GARAGEM, CONDOMINIO 2680R$", "title": "IDEAL PARA EMPRESAS COM 2000 M\u00b2 \u00c1REA CONSTRU\u00cdDA COM ELEVADOR ,DOCA PARA EMBARQUE E DESEMBARQUE,REFEI", "stamps": [], "createdAt": "2018-09-13T22:06:53.472Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "10663", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "1041120720", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-04T02:58:06.263Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60120021", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3421", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.511177, "source": "GOOGLE", "lat": -3.7544}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Silva Paulet", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Pontes Vieira", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "CH:Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas Joaquim T\u00e1vora", "CH:Centiser Centro M\u00e9dico", "CH:Vida imagem F\u00e1tima", "CH:Hospital S\u00e3o Carlos", "CH:Vida & Imagem"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L883", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["2000"], "advertiserId": "c0e20ffc-c019-844a-9919-36b8bdc42ccb", "advertiserContact": {"phones": ["8532672276", "85996627124"]}, "whatsappNumber": "85996627124", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "42628"}, "price": "40000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "2628"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c0e20ffc-c019-844a-9919-36b8bdc42ccb", "name": "LOC IMOVEIS ADMINISTRACAO LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ed25faba4ecbf9568fb8199b82137edc.jpg", "licenseNumber": "00694-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 72531, "legacyZapId": 2263506}, "medias": [{"id": "8240da3756832699bfc5f13ceb1b4689", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8240da3756832699bfc5f13ceb1b4689/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9ad1b45ab1ca5ed60b4a181021cb70c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9ad1b45ab1ca5ed60b4a181021cb70c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2ae1bca9e50400af1eb0f0dd3256395", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2ae1bca9e50400af1eb0f0dd3256395/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3aa3570b1b59167f8fa2b885e6f86774", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3aa3570b1b59167f8fa2b885e6f86774/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c45c2ca8d506ae3e6fe09308eb28d53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c45c2ca8d506ae3e6fe09308eb28d53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35c59c8852f0a3641344326e22d7a6a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35c59c8852f0a3641344326e22d7a6a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38d7068329e8669dde96f8991f815d8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38d7068329e8669dde96f8991f815d8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b84502a9db5d2d548ed39abd2fc07a94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b84502a9db5d2d548ed39abd2fc07a94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0a55db1087b6863a0589e21abf82014", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0a55db1087b6863a0589e21abf82014/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42cbe2987da71971e7873494a07b5cd0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42cbe2987da71971e7873494a07b5cd0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17d68555ebfa657c154b9e1cf608f4c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17d68555ebfa657c154b9e1cf608f4c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb54706ea4e100bad6aa87725c841c14", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb54706ea4e100bad6aa87725c841c14/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab2dea44c67e97a538c85a25b104e0b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab2dea44c67e97a538c85a25b104e0b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1679b87cccc93700e3add282e6ddc067", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1679b87cccc93700e3add282e6ddc067/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1bc1a16a982ab7582963cfce81593b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1bc1a16a982ab7582963cfce81593b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e345913f1ac4a4f1a3d462d8c629172f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e345913f1ac4a4f1a3d462d8c629172f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4189960642329cb7a6a19eebfa918b80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4189960642329cb7a6a19eebfa918b80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "LOC IMOVEIS ADMINISTRACAO LTDA - EPP", "href": "/72531/loc-imoveis-administracao-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Silva Paulet", "streetNumber": "3421"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 2000m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-2000m2-aluguel-RS40000-id-1041120720/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["BACKYARD", "PETS_ALLOWED", "NEAR_ACCESS_ROADS", "NEAR_SCHOOL", "NEAR_HOSPITAL", "NEAR_SHOPPING_CENTER", "NEAR_PUBLIC_TRANSPORT"], "usableAreas": ["434"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Com as transforma\u00e7\u00f5es urban\u00edsticas, o Patriolino Ribeiro se tornou um dos bairros mais nobres de fortaleza e o local perfeito para construir sua felicidade ao lado de sua fam\u00edlia. Pensando nisso, a 7Cantos apresenta uma bel\u00edssima casa nessa localiza\u00e7\u00e3o privilegiada da cidade, regi\u00e3o que oferece m\u00faltiplas op\u00e7\u00f5es de servi\u00e7os; como a Universidade de Fortaleza, Est\u00e1cio, Centro de eventos, Iguatemi, vias que d\u00e3o acesso f\u00e1cil aos principais bairros e servi\u00e7os da capital, al\u00e9m de ser considerado um lugar excelente para viver no dia a dia.<br><br>S\u00e3o 434m\u00b2 de \u00e1rea total, onde voc\u00ea pode acomodar toda sua fam\u00edlia de forma confort\u00e1vel nas 5 quartos sendo 4 su\u00edtes, 6 banheiros, cozinha grande, \u00e1rea de servi\u00e7o, quintal amplo e ventilado e 2 vagas de garagem. <br><br>N\u00e3o precisa mais procurar, o local mais tranquilo para viver e que junto a isso voc\u00ea tamb\u00e9m tem os principais servi\u00e7os por perto, est\u00e1 aqui! Ligue agora mesmo e marque sua visita com um de nossos consultores.<br><br>Obs: O im\u00f3vel ser\u00e1 alugado somente com m\u00f3veis fixos.]]>", "title": "", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-29T02:07:09.593Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "63409", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2556446562", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-12T21:30:08.416Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60810270", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "301", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.486204, "source": "GOOGLE", "lat": -3.759771}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Eliseu Uch\u00f4a Beco", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Patriolino Ribeiro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Guararapes", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:986 Shop Premium", "CS:Portugalia", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [4], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "21989", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["434"], "advertiserId": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "advertiserContact": {"phones": ["8540037654", "85994002470"]}, "whatsappNumber": "85994002470", "bedrooms": [5], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE"], "monthlyRentalTotalPrice": "7600"}, "yearlyIptu": "163", "price": "7600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "name": "7Cantos", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1148e0406e6fc5aa34fc9f449f8a5b0b.jpg", "licenseNumber": "10138-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229366, "legacyZapId": 2925304}, "medias": [{"id": "510164fdbcc1d0f2650cf77f53b4da2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/510164fdbcc1d0f2650cf77f53b4da2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10ec264482deac70bad12917b7b74654", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10ec264482deac70bad12917b7b74654/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d41f84cbe0c8451dac8e506f0b785165", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d41f84cbe0c8451dac8e506f0b785165/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32dc2298f139b3ec7b159e86e115248c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32dc2298f139b3ec7b159e86e115248c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cab4338de1fe201a652ff8e6358c9a30", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cab4338de1fe201a652ff8e6358c9a30/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da49fe18c6c0dd174de7a2acf4b0db93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da49fe18c6c0dd174de7a2acf4b0db93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d1e57b1abc4cc926e7bc96f168f63ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d1e57b1abc4cc926e7bc96f168f63ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb9ac8df657c2b3cae717df079df1b50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb9ac8df657c2b3cae717df079df1b50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45acc0530f2b501e84795babe442eb38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45acc0530f2b501e84795babe442eb38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "acc80a1e5c3a35178b71270c31477f52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/acc80a1e5c3a35178b71270c31477f52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53972010c3517ac2799126d3eda0f26a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53972010c3517ac2799126d3eda0f26a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f9e138a95acd048f117aa472967a734", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f9e138a95acd048f117aa472967a734/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97bd3d756a6cb83dead934604ecc1276", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97bd3d756a6cb83dead934604ecc1276/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7f94caf851378c4decaa97c7bb1961c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7f94caf851378c4decaa97c7bb1961c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3ebf66ffa62150c8d824b53c43e0a1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3ebf66ffa62150c8d824b53c43e0a1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b95a0351621641e55f46f9be78a0f389", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b95a0351621641e55f46f9be78a0f389/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4992d9c88a91ff598e69682b6642411b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4992d9c88a91ff598e69682b6642411b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5835b3ca96b6cd7ca860d7ead45eec3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5835b3ca96b6cd7ca860d7ead45eec3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0169b66392ffacb54348f9e2c150881", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0169b66392ffacb54348f9e2c150881/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94dd7e92175924bdbc34d5c9d253b0c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94dd7e92175924bdbc34d5c9d253b0c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d871087445a04e95f1d06bdc18c7dbd8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d871087445a04e95f1d06bdc18c7dbd8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5477afcf63b5dcf6f23f5db8d8c2ac7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5477afcf63b5dcf6f23f5db8d8c2ac7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "7Cantos", "href": "/229366/7cantos/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Patriolino Ribeiro", "street": "Rua Eliseu Uch\u00f4a Beco", "streetNumber": "301", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Casa com 5 Quartos para alugar, 434m\u00b2", "href": "/imovel/casa-5-quartos-patriolino-ribeiro-bairros-fortaleza-com-garagem-434m2-aluguel-RS7600-id-2556446562/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ponto para alugar, 45 m\u00b2 Messejana - Fortaleza/CE<br><br>Sala, Wc Social, Cozinha, 01 vaga.<br><br>R$ 1.400,00<br><br>Para agendar visita entre em contato:<br>WhatsApp / . -", "title": "Ponto para alugar, 45 m\u00b2 por R$ 1.400,00/m\u00eas - Messejana - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-01T06:59:36.334Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "21031", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2549837227", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-04-22T02:52:05.338Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60871170", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jos\u00e9 Hip\u00f3lito", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "CS:Panificadora M&M", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:FTB", "PH:Economia Farma"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PT0087", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "0efc5b95-8dd3-28de-5154-ff535dee9561", "advertiserContact": {"phones": ["8532731834", "8599090345"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1400"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "0efc5b95-8dd3-28de-5154-ff535dee9561", "name": "SM - ADMINISTRADORA LTDA - ME", "licenseNumber": "00642-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44316, "legacyZapId": 2460363}, "medias": [{"id": "24fb59d4f0b52802212044480c9e6bf8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24fb59d4f0b52802212044480c9e6bf8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7446832be24c6f6080c87d533d15bf5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7446832be24c6f6080c87d533d15bf5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dada2f55bb7e2448e6753009bc45437d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dada2f55bb7e2448e6753009bc45437d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "191bcd68225c57cc82177b6b9825af03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/191bcd68225c57cc82177b6b9825af03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71ce735cc9a99a815bb8d390837d73d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71ce735cc9a99a815bb8d390837d73d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "806b56924b660239907f45794b542ccc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/806b56924b660239907f45794b542ccc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30c2072eb08fc0ed7e88218266aa52ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30c2072eb08fc0ed7e88218266aa52ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61aa27ccdbeab3ecb56fdc1f1d2430c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61aa27ccdbeab3ecb56fdc1f1d2430c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SM - ADMINISTRADORA LTDA - ME", "href": "/44316/sm-administradora-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Rua Jos\u00e9 Hip\u00f3lito", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-messejana-bairros-fortaleza-com-garagem-45m2-aluguel-RS1400-id-2549837227/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["75"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "LOJA COM 75M\u00b2 EM CORREDOR COMERCIAL.", "title": "LOJA EM CORREDOR COMERCIAL.", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-28T01:34:24.991Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23135", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2549361010", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T19:13:49.636Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165011", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "635", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.513629, "source": "GOOGLE", "lat": -3.723817}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Monsenhor Tabosa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Praia de Iracema", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L176", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["75"], "advertiserId": "8ca290cb-3bf3-e743-ab92-4d37d426c164", "advertiserContact": {"phones": ["8530667777", "85991023898"]}, "whatsappNumber": "85991023898", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1600"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "8ca290cb-3bf3-e743-ab92-4d37d426c164", "name": "INCORPA ADMINISTRADORA DE IMOVEIS LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/471dc29a7305df0e81fe85d3f34c3d7d.jpg", "licenseNumber": "00705-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 105202, "legacyZapId": 2565866}, "medias": [{"id": "a55e1c6c1468430942829e24565f1455", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a55e1c6c1468430942829e24565f1455/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "456a81ed881b8150828e1ea0cdb9589e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/456a81ed881b8150828e1ea0cdb9589e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e59ff97a9a61a6c700e8fbd4ffe77ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e59ff97a9a61a6c700e8fbd4ffe77ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2323b39a2095a073283b6a7462310497", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2323b39a2095a073283b6a7462310497/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "INCORPA ADMINISTRADORA DE IMOVEIS LTDA", "href": "/105202/incorpa-administradora-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Monsenhor Tabosa", "streetNumber": "635", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 75m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-75m2-aluguel-RS1600-id-2549361010/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["273"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ponto comercial de esquina com \u00e1rea de 273m\u00b2, j\u00e1 estruturado para bar e restaurante com sala, cozinha, churrasqueira, 4 banheiros sendo 2 para clientes e 2 para funcion\u00e1rios, sal\u00e3o para atendimentos e implanta\u00e7\u00e3o de mesas. <br>Valor: R$ 1.000,00", "title": "Alugo ponto comercial com 273m\u00b2 , Messejana - Parque Santa Maria", "stamps": [], "createdAt": "2021-05-31T20:53:17.050Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2521948012", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-03-14T12:25:10.272Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60873010", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "26", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.499958, "source": "GOOGLE", "lat": -3.850106}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Maria Quintino", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Santa Maria", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Santa Maria", "poisList": ["BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "CH:Espa\u00e7o Mais Sa\u00fade", "SC:Kaciclista Bike Shop", "SC:Kaciclista Bike Shop - Messejana", "SC:Lemos Designer", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Moreira Leit\u00e3o", "SU:Escola de tempo parcial Vereador Jos\u00e9 Barros de Alencar", "SU:Escola de tempo parcial Dem\u00f3crito Rocha", "SU:Escola de tempo parcial Jornalista Jos\u00e9 Blanchard Gir\u00e3o da Silva", "SU:Escola de ensino fundamental Poeta Otac\u00edlio Colares"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "EC1035", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "22a18cf2-0f71-f619-2a21-309c2da6b7a9", "advertiserContact": {"phones": ["85999302222"]}, "whatsappNumber": "85999302222", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "yearlyIptu": "0", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "22a18cf2-0f71-f619-2a21-309c2da6b7a9", "name": "Carlos Eduardo Cavalcante Borges", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/0183b64cce4d925f5b8b6caff718b58d.jpg", "licenseNumber": "06505-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 50397, "legacyZapId": 2971989}, "medias": [{"id": "c5024c5dbda32f0e5bae8d6c9295977c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5024c5dbda32f0e5bae8d6c9295977c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd590ac5ad47c90877555e405e2129e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd590ac5ad47c90877555e405e2129e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be69e281f1b4a24be1347be789dc1d69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be69e281f1b4a24be1347be789dc1d69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "616deea0a1476c08e510857161334f7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/616deea0a1476c08e510857161334f7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59b265da58543c783c4197528601f88d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59b265da58543c783c4197528601f88d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a4b2851fbeb6e249855acc6357007bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a4b2851fbeb6e249855acc6357007bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a50d86562073a194d97c8da7b927aed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a50d86562073a194d97c8da7b927aed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aece613630fd5530c065fed786057efe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aece613630fd5530c065fed786057efe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc5a0af7b7ea5c91c3a663f406bfb16e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc5a0af7b7ea5c91c3a663f406bfb16e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a4ad6479d10627d7e3ce1d6d04996f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a4ad6479d10627d7e3ce1d6d04996f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c53a6cefecc29d381a98e63adbdcc9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c53a6cefecc29d381a98e63adbdcc9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a089a510ed0b4340dc56890d07cddfc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a089a510ed0b4340dc56890d07cddfc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f703205587e4694de00772352d201e16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f703205587e4694de00772352d201e16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df1c6541eb31690f6217028f572a396d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df1c6541eb31690f6217028f572a396d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1f3991598712c53479c1c527628429d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1f3991598712c53479c1c527628429d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c754b1153ee02e0737e08d44022b9ee5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c754b1153ee02e0737e08d44022b9ee5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Carlos Eduardo Cavalcante Borges", "href": "/50397/carlos-eduardo-cavalcante-borges/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Santa Maria", "street": "Rua Maria Quintino", "streetNumber": "26"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 273m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-parque-santa-maria-bairros-fortaleza-273m2-aluguel-RS900-id-2521948012/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["ELEVATOR", "BALCONY", "PETS_ALLOWED", "PARTY_HALL", "NEAR_ACCESS_ROADS", "NEAR_SCHOOL", "NEAR_HOSPITAL", "NEAR_SHOPPING_CENTER", "NEAR_PUBLIC_TRANSPORT", "SECURITY_24_HOURS"], "usableAreas": ["125"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O bairro Papicu \u00e9 bastante conhecido pela grande variedade de com\u00e9rcios, avenidas movimentadas e por estar em constante crescimento. Pensando nisso, conhe\u00e7a uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de apartamento para acomodar sua fam\u00edlia com muito conforto e seguran\u00e7a.<br><br>O local \u00e9 amplo e arejado; contando com 125m\u00b2 muito bem distribu\u00eddos em 4 quartos, ampla sala, 3 banheiros sendo 2 su\u00edtes, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e 2 vagas na garagem. Al\u00e9m de contar com uma linda varanda arejada, ideal para reunir fam\u00edlia de amigos.<br><br>O Condom\u00ednio Antonius fica a poucos minutos do Parque do Coc\u00f3, local onde voc\u00ea pode usufruir das belezas da natureza e momentos de lazer. O condom\u00ednio oferece ainda um charmoso hall de entrada e espa\u00e7o para festas. Al\u00e9m disso, conte com toda a seguran\u00e7a que sua fam\u00edlia merece para viver tranquilamente. <br><br>N\u00e3o perca mais tempo, liga para a 7Cantos e agende sua visita com um de nossos consultores.]]>", "title": "", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-21T03:49:56.189Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "63409", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2559569668", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-12T21:30:08.416Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175005", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1320", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.475509, "source": "GOOGLE", "lat": -3.742874}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Joaquim Lima", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "CH:Hospital J\u00f3rio da Esc\u00f3ssia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "21999", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["125"], "advertiserId": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "advertiserContact": {"phones": ["8540037654", "85994002470"]}, "whatsappNumber": "85994002470", "bedrooms": [4], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "2700"}, "yearlyIptu": "100", "price": "1620", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1080"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "name": "7Cantos", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1148e0406e6fc5aa34fc9f449f8a5b0b.jpg", "licenseNumber": "10138-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229366, "legacyZapId": 2925304}, "medias": [{"id": "818ebe3745526b563683b2b055f76cf7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/818ebe3745526b563683b2b055f76cf7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3dc08d65d235ee72e9a6fa0a47a6a7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3dc08d65d235ee72e9a6fa0a47a6a7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c2a1a31983a08d3eb7b418c99885aae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c2a1a31983a08d3eb7b418c99885aae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "496d159bdb03d971d5c20533e5df45fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/496d159bdb03d971d5c20533e5df45fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d604459d6cd1adf3b49973c54cd6633", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d604459d6cd1adf3b49973c54cd6633/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ccd8bbed4eb775bf569090c3c647c7ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ccd8bbed4eb775bf569090c3c647c7ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0135c8ee913e675dc18e216b8fa2dd8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0135c8ee913e675dc18e216b8fa2dd8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6228819bed020748907a958db7e9e7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6228819bed020748907a958db7e9e7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d926c1523353c58bbeaa6e90ef6a7b51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d926c1523353c58bbeaa6e90ef6a7b51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "097de8f3db2459acfd7cea336fc97c41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/097de8f3db2459acfd7cea336fc97c41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61e91cef8dea8de1039824903a576700", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61e91cef8dea8de1039824903a576700/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab15064c1c3bdb4c84b1adf0209b827a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab15064c1c3bdb4c84b1adf0209b827a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a758ef03ebdd5f111f6b4ec986ec15f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a758ef03ebdd5f111f6b4ec986ec15f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43837d09b89dd0df78e4d435c1a75108", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43837d09b89dd0df78e4d435c1a75108/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "367af7e7212263a95ba13c225377012c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/367af7e7212263a95ba13c225377012c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4bfe10c80f1612f8a90890c311a5805e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4bfe10c80f1612f8a90890c311a5805e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "7Cantos", "href": "/229366/7cantos/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Rua Joaquim Lima", "streetNumber": "1320"}, "name": "Apartamento com 4 Quartos para alugar, 125m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-4-quartos-papicu-bairros-fortaleza-com-garagem-125m2-aluguel-RS1620-id-2559569668/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para voc\u00ea que busca sala comercial em localiza\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica na cidade. Fica no edif\u00edcio Pal\u00e1cio Progresso, localizado na rua Pedro Borges, a poucos metros da Pra\u00e7a do Ferreiro, uma das regi\u00f5es mais aquecidas para neg\u00f3cios em Fortaleza. Im\u00f3vel com 30m\u00b2, banheiro e piso de taco. Agende j\u00e1 sua visita e aproveite o custo/benef\u00edcio!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - CENTRO", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-25T20:26:41.230Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560073019", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:04.539Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 0703", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "8126", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "833"}, "price": "550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "283"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "6715a0a34c370e4fdf19517c9e809e77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6715a0a34c370e4fdf19517c9e809e77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90a69ecbe132de8b158cd0779c1a9359", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90a69ecbe132de8b158cd0779c1a9359/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ca04f044b63db32cdf53e2e81af0a94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ca04f044b63db32cdf53e2e81af0a94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7c071fbfbb31d0fb3fcac446d239c0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7c071fbfbb31d0fb3fcac446d239c0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8ab7b7bd0d48f433c0068556caf114d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8ab7b7bd0d48f433c0068556caf114d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS550-id-2560073019/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "GARDEN", "PARTY_HALL", "CONCIERGE_24H", "GAMES_ROOM", "ELECTRONIC_GATE"], "usableAreas": ["174"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento com 174m2, 3 quartos (2 su\u00edtes), sala em L, varanda, banheiro social, despensa, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, depend\u00eancia de empregada completa.<br><br>ARM\u00c1RIOS na sala, na cozinha, no corredor, na \u00e1rea de servi\u00e7o e nos banheiros; <br>GUARDA ROUPA em 02 quartos;<br>BOX em acr\u00edlico nos banheiros; <br>PISO em madeira e em cer\u00e2mica; <br>TELA DE PROTE\u00c7\u00c3O.<br><br>No pr\u00e9dio tem sal\u00e3o de festas e ampla \u00e1rea de lazer.<br><br>Vaga de garagem 02", "title": "Ed. ROSANA E ALBERTO JUNIOR", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-25T22:35:09.460Z", "floors": [16], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 2, "legacyId": "", "id": "2532167776", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 9, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-24T03:10:25.852Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170192", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2400", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.496742, "source": "GOOGLE", "lat": -3.747649}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "TS:Papicu", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Ro Apartamento 902", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "ROSANA902", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "4b4defc5-e3cb-62ac-fd9f-c998db8a0561", "advertiserContact": {"phones": ["8532784155", "85994210109"]}, "whatsappNumber": "85994210109", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2900"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "600"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 2, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "4b4defc5-e3cb-62ac-fd9f-c998db8a0561", "name": "MARCELO MIRANDA S\u00c1", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/0a2949e40340ad5a1c00c8f06827932b.jpg", "licenseNumber": "3702-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 175082, "legacyZapId": 3647408}, "medias": [{"id": "0bc79efc95b4815b02d41b595796d9cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0bc79efc95b4815b02d41b595796d9cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab5890e01a486f8d7867772312c9bd44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab5890e01a486f8d7867772312c9bd44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "433a3d407995c19ea230d13673099267", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/433a3d407995c19ea230d13673099267/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c4637c1d26790e2d6b04ca102a845e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c4637c1d26790e2d6b04ca102a845e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f9319828d77327ab549f1d1f697f1b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f9319828d77327ab549f1d1f697f1b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7ff60fe5edd104baf770671182cfea0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7ff60fe5edd104baf770671182cfea0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e3c5326972974fe5eda0c65d1766863", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e3c5326972974fe5eda0c65d1766863/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c82b8941205e2f9ec9b043e9165ea7e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c82b8941205e2f9ec9b043e9165ea7e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42b898e4636b0a5da52abca36cd0b0e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42b898e4636b0a5da52abca36cd0b0e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5d3de889e8f1a059b47915aaf0f30d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5d3de889e8f1a059b47915aaf0f30d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8b7c1b2493e50ade79cf76bdfe47cdd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8b7c1b2493e50ade79cf76bdfe47cdd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a77822cc7df940aef593df9c2d9a51c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a77822cc7df940aef593df9c2d9a51c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1623dc28efef409077dcf10d613f0c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1623dc28efef409077dcf10d613f0c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "037978ec2a2c4a23d81b851e50f84171", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/037978ec2a2c4a23d81b851e50f84171/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e1d3fd767b1be03cfedec98ed435a2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e1d3fd767b1be03cfedec98ed435a2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4d8e5cd45ca4235daed598048b24f8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4d8e5cd45ca4235daed598048b24f8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ccaa613660b1fb1a6a2c823088803d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ccaa613660b1fb1a6a2c823088803d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1be0ac0850087b338c75b6e2f612726", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1be0ac0850087b338c75b6e2f612726/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9afab9a294e5989e027ac82dfc9b4d4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9afab9a294e5989e027ac82dfc9b4d4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ade25dba901f6eaabb145edb670d8031", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ade25dba901f6eaabb145edb670d8031/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a50a10c3e7ce23926862c1c8ccc2b2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a50a10c3e7ce23926862c1c8ccc2b2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e013dacdf0ffc0d5aa77edc86c39cbf9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e013dacdf0ffc0d5aa77edc86c39cbf9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5825826e3af21531c6057f039c254b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5825826e3af21531c6057f039c254b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0f85978748e6aa7a5864b00312ea037", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0f85978748e6aa7a5864b00312ea037/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "193e5bedce85486a6e7f16bd78ec9f28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/193e5bedce85486a6e7f16bd78ec9f28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65824ed5da145a0be30086bf59bd033e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65824ed5da145a0be30086bf59bd033e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a26c28696ad0b63cb6e6deb9412e9df9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a26c28696ad0b63cb6e6deb9412e9df9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "011af224bfe7dc8de1c30b278d32daf5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/011af224bfe7dc8de1c30b278d32daf5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd7550889f89cc87bd45ba3b87b3c5aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd7550889f89cc87bd45ba3b87b3c5aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1122accd6d899c57d8ab82d631fbd81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1122accd6d899c57d8ab82d631fbd81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6588ee91d219605e3a29ad9efd3a0639", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6588ee91d219605e3a29ad9efd3a0639/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MARCELO MIRANDA S\u00c1", "href": "/175082/marcelo-miranda-sa/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "streetNumber": "2400"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 174m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-174m2-aluguel-RS2300-id-2532167776/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BALCONY", "KITCHEN"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Chegou a sua vez de morar neste lindo apartamento com 1 quarto, na Avenida Ant\u00f4nio Sales.<br><br>- sala<br>- varanda<br>- cozinha<br>- banheiro<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo ao supermercado Cometa, unidades de sa\u00fade, academia, redes de ensino, ponto de \u00f4nibus, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 1 quarto, Joaquim T\u00e1vora - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:12.697Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530358766", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:50.511Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Benfica", "CS:Deli Carnes", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Coxinha Express", "CS:Head Machine", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "2269", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "yearlyIptu": "1703", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "e65f2ce770c8a0d41e62b2cac747fbe2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e65f2ce770c8a0d41e62b2cac747fbe2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "881b921d8c296a1c06ae0c4737a61daa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/881b921d8c296a1c06ae0c4737a61daa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1209266b163e31cae196df3b1a258f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1209266b163e31cae196df3b1a258f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bdefefde5b8895abf0c86cdd1796a0d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bdefefde5b8895abf0c86cdd1796a0d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "deee5a793d9df4d4ba281f1fa8e528cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/deee5a793d9df4d4ba281f1fa8e528cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5aa61c33aca7bbaeef406c705b054e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5aa61c33aca7bbaeef406c705b054e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e9e5181c9620ef47bb4a8970acf067a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e9e5181c9620ef47bb4a8970acf067a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5fe3d141c603603c3d2f22364a265b1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5fe3d141c603603c3d2f22364a265b1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "acb6441a14994942615e7a818312ab6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/acb6441a14994942615e7a818312ab6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be727b20a08132b25a066392511cd9c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be727b20a08132b25a066392511cd9c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd568a72384d2db114f2fef3c17a4674", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd568a72384d2db114f2fef3c17a4674/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS1000-id-2530358766/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "BACKYARD", "AIR_CONDITIONING", "GARDEN", "SERVICE_AREA", "KITCHEN", "INTERCOM", "LAUNDRY", "ALARM_SYSTEM", "CABLE_TV"], "usableAreas": ["400"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa Triplex para alugar \u00f3tima para COMERCIAL ou RESIDENCIAL, com frente e vista permanente para a reserva do PARQUE DO COC\u00d3, s\u00e3o mais de 400m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda, e 594m\u00b2 de terreno, perfeito, para bar, restaurantes, clinicas, e ou qualquer tipo de comercio, estamos aberto a negocia\u00e7\u00f5es.. agende uma visita.. -", "title": "Casa para alugar, 400 m\u00b2 por R$ 6.000,00/m\u00eas - Coc\u00f3 - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2019-09-28T19:38:02.722Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "10958", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2459243113", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [8], "updatedAt": "2022-05-21T08:58:21.816Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135645", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "11", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.493205, "source": "GOOGLE", "lat": -3.751808}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Santa Terezinha do Menino Jesus e da Sagrada Face", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Coco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "poisList": ["TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "TS:Papicu", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "CS:Portugalia", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "CH:Consult\u00f3rio Dr Marcilio e Dra Isabel", "CH:Hospital J\u00f3rio da Esc\u00f3ssia", "CH:Hospital S\u00e3o Carlos", "CH:G. O Clinic", "CH:N\u00facleo do Ser"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0166", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["594"], "advertiserId": "1bdbfc1a-8da1-98a7-7d43-d3413e527f51", "advertiserContact": {"phones": ["85986788269"]}, "whatsappNumber": "85986788269", "bedrooms": [4], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "6000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "1bdbfc1a-8da1-98a7-7d43-d3413e527f51", "name": "ANTONIO NETO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/911effaebb65ec8373a849c006f10c74.jpg", "licenseNumber": "00991-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 224830, "legacyZapId": 2290134}, "medias": [{"id": "eb27b2be9e7e61222cbad21b1e33c638", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb27b2be9e7e61222cbad21b1e33c638/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d82ad67643aa37ba1892ea3da22b4b78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d82ad67643aa37ba1892ea3da22b4b78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32bef391e9f8503440e9e60c360a92c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32bef391e9f8503440e9e60c360a92c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbf668448b132a2310593b4d9fce01c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbf668448b132a2310593b4d9fce01c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9bd7ae7d9241ba0448d771b318770c60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9bd7ae7d9241ba0448d771b318770c60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db21290feab8731a0243569b7129c82a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db21290feab8731a0243569b7129c82a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8322817b6f963a7fc3be3dda6f16720c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8322817b6f963a7fc3be3dda6f16720c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ea3baf9d1487f0236cfbbd80a0639a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ea3baf9d1487f0236cfbbd80a0639a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0e1c33b7aa6fcc67654e483369545ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0e1c33b7aa6fcc67654e483369545ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae1d3a6c238b6e238f3a8cf71bc54db2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae1d3a6c238b6e238f3a8cf71bc54db2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49cd4f68e167d39513f98a6a63690bc4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49cd4f68e167d39513f98a6a63690bc4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "470ffe93406196435dcefa6f43938477", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/470ffe93406196435dcefa6f43938477/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "090380f9144d55897f76f914551cb81a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/090380f9144d55897f76f914551cb81a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "820772ef3d0e5011582be162c961346d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/820772ef3d0e5011582be162c961346d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "feec97c4e7dbdc96db67f8e43ebf2bdc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/feec97c4e7dbdc96db67f8e43ebf2bdc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ddaca3237d71d2b5949e3ba25a3751c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ddaca3237d71d2b5949e3ba25a3751c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8cad24a7f764afb2fcc04a61d299796", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8cad24a7f764afb2fcc04a61d299796/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a24281dd114b0bb9d5d268de3064d920", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a24281dd114b0bb9d5d268de3064d920/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "525e245dfb88c8eb984ded787f0f340f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/525e245dfb88c8eb984ded787f0f340f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f6bb6ebd19f96f8197fa39036d096f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f6bb6ebd19f96f8197fa39036d096f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12c9509f036d864be8281a9a2fdfb317", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12c9509f036d864be8281a9a2fdfb317/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "032a7cbed953a42a27abd9a7f1c84002", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/032a7cbed953a42a27abd9a7f1c84002/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f204ab877b5299f797989c7a73445d32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f204ab877b5299f797989c7a73445d32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "414ae53661952de64456e7ebb18eebc1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/414ae53661952de64456e7ebb18eebc1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd5c227ac7229b146f9ecc81f4b07781", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd5c227ac7229b146f9ecc81f4b07781/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d6335e98e3a9d2441c2d0e03a2f820e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d6335e98e3a9d2441c2d0e03a2f820e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f320eb55c9c5f1985f64079b5d4d2138", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f320eb55c9c5f1985f64079b5d4d2138/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d404a02efc16ffd480fdc933430e8b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d404a02efc16ffd480fdc933430e8b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9aea9894c9df57f70965a05f1dc825ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9aea9894c9df57f70965a05f1dc825ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6b20c0486ddc1ec669c7aa13de0662e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6b20c0486ddc1ec669c7aa13de0662e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df8ae59714011897d88dc14a03413142", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df8ae59714011897d88dc14a03413142/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93a4d658621cb28f2169f93db1e1bfc9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93a4d658621cb28f2169f93db1e1bfc9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52d262b7200f8beabc298ba2b114716e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52d262b7200f8beabc298ba2b114716e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b747c6bd6511d299d7bb16ac071cc0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b747c6bd6511d299d7bb16ac071cc0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abe62c12e794336cbd128f0481721c59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abe62c12e794336cbd128f0481721c59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3edb2627593aa5d2dd5e09dd3da9f637", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3edb2627593aa5d2dd5e09dd3da9f637/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4fed80946460c72fba98c2e65d104c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4fed80946460c72fba98c2e65d104c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d78af9190b239ec7d65915f7209c80a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d78af9190b239ec7d65915f7209c80a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b0cb66dc971c84d166ff0c135b43c87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b0cb66dc971c84d166ff0c135b43c87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eeaea8380a1569661b37357c32bf3744", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eeaea8380a1569661b37357c32bf3744/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fba72d1948219fc06dd1de4d9d539bb6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fba72d1948219fc06dd1de4d9d539bb6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "730ca5317fd86a0b5cafae7a3d58577b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/730ca5317fd86a0b5cafae7a3d58577b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ee73593754e93bcb8c1fc0b1b4d5bb3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ee73593754e93bcb8c1fc0b1b4d5bb3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7bd488e58f9e72d78c62bb91e79cd9e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7bd488e58f9e72d78c62bb91e79cd9e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ANTONIO NETO IMOVEIS", "href": "/224830/antonio-neto-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Santa Terezinha do Menino Jesus e da Sagrada Face", "streetNumber": "11", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Coc\u00f3"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial com 4 Quartos para alugar, 400m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-4-quartos-coco-bairros-fortaleza-com-garagem-400m2-aluguel-RS6000-id-2459243113/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["42"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(CA361) Casa residencial em condom\u00ednio de 42 m\u00b2 com 02 quartos, sala, cozinha, wc social e \u00e1rea de servi\u00e7o. Localizado nas proximidades do Bradesco e das Lojas Americanas da Avenida Francisco S\u00e1.", "title": "(CA361)Casa em cond.- 2 quartos-Carlito Pamplona", "stamps": [], "createdAt": "2020-12-07T18:15:49.359Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "7429", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2504471676", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-17T19:40:07.746Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60311730", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "197", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.557629, "source": "GOOGLE", "lat": -3.715531}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua da F\u00e9", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Carlito Pamplona", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Carlito Pamplona", "poisList": ["TS:\u00c1lvaro Weyne", "CS:Mercadinho Portas Abertas", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:FG Mercadinho", "PH:Drogafor Empreendimentos", "CH:Sopai Hospital Infantil (Francisco S\u00e1)", "CH:Posto de Sa\u00fade Virg\u00edlio T\u00e1vora", "CH:Centro de Sa\u00fade da Fam\u00edlia Guiomar Arruda", "CH:Centro de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial \u00c1lcool e Drogas", "CH:UPA 24h (Pirambu)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA361", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["42"], "advertiserId": "80326ad1-e320-3b76-78ce-0c8dd063b78b", "advertiserContact": {"phones": ["85987550174"]}, "whatsappNumber": "85987550174", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "605"}, "yearlyIptu": "116", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "5"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "80326ad1-e320-3b76-78ce-0c8dd063b78b", "name": "Seta Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/32e336a8cc1f835c9d376eb95c334139.jpg", "licenseNumber": "000860-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 28544, "legacyZapId": 2102996}, "medias": [{"id": "aaace0965d2f7ebd496e97eed9664465", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aaace0965d2f7ebd496e97eed9664465/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96741373fc92c3ccba2a60c9fae65b72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96741373fc92c3ccba2a60c9fae65b72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae7b47ac8c10a50d9bcf276fc1f31000", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae7b47ac8c10a50d9bcf276fc1f31000/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f91c0f15183edc4b9e9e024046d9299", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f91c0f15183edc4b9e9e024046d9299/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf46353dd517977c390f3f40369b56e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf46353dd517977c390f3f40369b56e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a03efd9f4b7ef4cb2cbbb3462019f330", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a03efd9f4b7ef4cb2cbbb3462019f330/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36a67f572ed0284ed8dbb9ea232d89a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36a67f572ed0284ed8dbb9ea232d89a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a013e4d16c03e9665a63c2f1995e310", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a013e4d16c03e9665a63c2f1995e310/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1338c09d507bedd48240396bbc2288ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1338c09d507bedd48240396bbc2288ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ede627eba59e8ea72594eaef69850d5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ede627eba59e8ea72594eaef69850d5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c57e60e2fc1be83e88882d93c8d9fd66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c57e60e2fc1be83e88882d93c8d9fd66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca4ec430e9f16954386ba645dafcb8b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca4ec430e9f16954386ba645dafcb8b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afc6c52bad60d1c757079d5f897b5896", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afc6c52bad60d1c757079d5f897b5896/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "376d2745a37a638ea164cf79d95dc7a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/376d2745a37a638ea164cf79d95dc7a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f77c507f883045172d5de6a3c04ffa1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f77c507f883045172d5de6a3c04ffa1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d1a57bb8665babf1a723de0c3c2937e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d1a57bb8665babf1a723de0c3c2937e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aff0ff2ef3bcef30064c8f5acfec5f4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aff0ff2ef3bcef30064c8f5acfec5f4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d46121e924f139cbdae8e04473a29886", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d46121e924f139cbdae8e04473a29886/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "449c2cca333e7f5120f2d56ac37d5435", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/449c2cca333e7f5120f2d56ac37d5435/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Seta Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda ME", "href": "/28544/seta-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Carlito Pamplona", "street": "Rua da F\u00e9", "streetNumber": "197", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 42m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-carlito-pamplona-bairros-fortaleza-42m2-aluguel-RS600-id-2504471676/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GYM", "INTERCOM", "PLAYGROUND", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["109"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3TIMO APARTAMENTO COM 03 QUARTOS SENDO 01 SUITE, 01 BANHEIRO SOCIAL; SALA, COZINHA, ARM\u00c1RIOS, \u00c1REA DE SERVI\u00c7O, VAGA DE GARAGEM. PR\u00d3XIMO AO MEGA ATACADISTA", "title": "\u00d3TIMO APARTAMENTO COM 03 QUARTOS SENDO 01 SUITE, 01 BANHEIRO SOCIAL; SALA, COZINHA, ARM\u00c1RIOS, \u00c1REA D", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-03-13T02:56:34.293Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2554538069", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-11T23:40:10.654Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822315", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "150", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.497434, "source": "GOOGLE", "lat": -3.812334}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Ministro Jos\u00e9 Am\u00e9rico", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cambeba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cambeba", "poisList": ["CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Panificadora M&M", "CH:CELAF", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Mercadinho Jo\u00e3o Nobre", "SC:Fort Piso", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Anton\u00e9zia Meireles e S\u00e1", "SU:Escola de tempo parcial Professor Clodomir Te\u00f3filo Gir\u00e3o", "SU:Escola de tempo parcial Ot\u00e1vio de Farias", "SU:Escola de tipo integral Maria Odete da Silva Colares", "SU:Col\u00e9gio Ernesto Gurgel"], "complement": "Apartamento 1713", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "26748", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["109"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1720"}, "yearlyIptu": "520", "price": "1400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "320"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "a1664f58a76ec987fd0b33264b3b84c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1664f58a76ec987fd0b33264b3b84c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8ca3fc03da56ab7393f4b61538c4d08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8ca3fc03da56ab7393f4b61538c4d08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80a99a8c1a7529d302f622f3ca6851fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80a99a8c1a7529d302f622f3ca6851fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee6e50375e48cf0ae8845dd59552809f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee6e50375e48cf0ae8845dd59552809f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da631bf3f1d3c321a8a8be1a90a8c398", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da631bf3f1d3c321a8a8be1a90a8c398/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1fe15aecabd61adca0bc5181e6a657a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1fe15aecabd61adca0bc5181e6a657a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86d63b680b7b105708da3815f5540292", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86d63b680b7b105708da3815f5540292/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "629e0a1f3a002ae3e08d25b59ae024c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/629e0a1f3a002ae3e08d25b59ae024c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0967d13d29ca64c998e2b9a5ab10c33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0967d13d29ca64c998e2b9a5ab10c33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "847edf0b1b88406053e3a1dbeaa9b6b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/847edf0b1b88406053e3a1dbeaa9b6b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "623a208be2e66bcdc8b5b3b15ee6d554", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/623a208be2e66bcdc8b5b3b15ee6d554/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2822a73eac422903d0f82417edb29474", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2822a73eac422903d0f82417edb29474/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "161ed8b8b9c955f5dffe122697dbdd7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/161ed8b8b9c955f5dffe122697dbdd7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e8fe43b234554a521ae31d2ac7c8b36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e8fe43b234554a521ae31d2ac7c8b36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f2b9416512da8ecef4e1e1fde1cbf6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f2b9416512da8ecef4e1e1fde1cbf6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0fc11ded447453999b445070aa3fbcd7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0fc11ded447453999b445070aa3fbcd7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec1c4a4a3e9b5f98cef4e2661471766f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec1c4a4a3e9b5f98cef4e2661471766f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c7878bccfdaf7b30485e4b67bd6478c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c7878bccfdaf7b30485e4b67bd6478c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "595cf9d938dc937ea4bb90d2a29ab553", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/595cf9d938dc937ea4bb90d2a29ab553/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e31752e31ae4b72235bb5c7106faa219", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e31752e31ae4b72235bb5c7106faa219/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05611f7fd83c01191c55f7ff3607c950", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05611f7fd83c01191c55f7ff3607c950/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7cddc0eb5207b747d165f9481204e496", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7cddc0eb5207b747d165f9481204e496/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22a35dc3b036a2cb1bb3f4788f73a43d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22a35dc3b036a2cb1bb3f4788f73a43d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11c482edca5939c0de05c16453e4f9a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11c482edca5939c0de05c16453e4f9a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3d982547039a99e8bda6c29cd818483", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3d982547039a99e8bda6c29cd818483/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c11aff1d2356edd32d611b4f5ded2151", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c11aff1d2356edd32d611b4f5ded2151/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50696e424cc1a962df1a01dcb982588a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50696e424cc1a962df1a01dcb982588a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ee9e48734e919a8874f4f104470e9bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ee9e48734e919a8874f4f104470e9bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cambeba", "street": "Avenida Ministro Jos\u00e9 Am\u00e9rico", "streetNumber": "150"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 109m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-cambeba-bairros-fortaleza-com-garagem-109m2-aluguel-RS1400-id-2554538069/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "BALCONY", "BACKYARD", "PETS_ALLOWED", "GARDEN", "PARTY_HALL", "NEAR_ACCESS_ROADS", "NEAR_SCHOOL", "NEAR_HOSPITAL", "NEAR_SHOPPING_CENTER", "NEAR_PUBLIC_TRANSPORT"], "usableAreas": ["406"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Para voc\u00ea que pretende alugar um canto com conforto, espa\u00e7o e sofistica\u00e7\u00e3o a 7cantos lhe oferece esta linda casa, localizada no bairro Luciano Cavalcante, um dos mais conceituados de Fortaleza. O im\u00f3vel disp\u00f5e de 406m\u00b2 de \u00e1rea sendo bem distribu\u00edda em 4 quartos com arm\u00e1rios embutidos, 6 banheiros sendo 4 su\u00edtes, sala ampla e varanda, agregando assim maior espa\u00e7o. A casa ainda conta com m\u00f3veis projetados na cozinha, depend\u00eancia de empregada, 3 vagas de garagem, piscina, deck com churrasqueira, quintal e \u00e1rea verde. enfim tudo que voc\u00ea precisa para se divertir com sua fam\u00edlia e amigos sem sair de casa. Sem sombra de d\u00favidas, este \u00e9 o lugar ideal para construir lindas hist\u00f3rias com as pessoas que voc\u00ea ama. Entre em contato conosco e agende sua visita", "title": "", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-08T22:46:54.241Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "63409", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2550812869", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [3], "updatedAt": "2022-05-12T21:30:08.416Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60813575", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1710", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.483144, "source": "GOOGLE", "lat": -3.781863}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Armando Dall'olio", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:MEAT PREMIUM co.", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [4], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "20349", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["406"], "advertiserId": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "advertiserContact": {"phones": ["8540037654", "85994002470"]}, "whatsappNumber": "85994002470", "bedrooms": [4], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE"], "monthlyRentalTotalPrice": "8000"}, "yearlyIptu": "468", "price": "8000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "name": "7Cantos", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1148e0406e6fc5aa34fc9f449f8a5b0b.jpg", "licenseNumber": "10138-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229366, "legacyZapId": 2925304}, "medias": [{"id": "6719d096f6a29ec15d65e71effd3c82c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6719d096f6a29ec15d65e71effd3c82c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73c8243deb57eee29ba142548acb040a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73c8243deb57eee29ba142548acb040a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21c3a545ce4d676a92f3903e069fb390", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21c3a545ce4d676a92f3903e069fb390/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74e15bfd3490e37cf8e7cbaec964fb38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74e15bfd3490e37cf8e7cbaec964fb38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11d87af53fbf85b29fd53f3ff9dbf170", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11d87af53fbf85b29fd53f3ff9dbf170/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b131dd177cd93d521d978a7885f43af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b131dd177cd93d521d978a7885f43af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2e1114b5dbcff4493dfc54c8f494129", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2e1114b5dbcff4493dfc54c8f494129/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18aafe8b3ba29f339399a52f65af9ff2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18aafe8b3ba29f339399a52f65af9ff2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dfe964dc8dd91b6e5f8de282d1730af6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dfe964dc8dd91b6e5f8de282d1730af6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e132795eecccec9ea8e9569cd9b83f80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e132795eecccec9ea8e9569cd9b83f80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c861194e41ca3d5050377a75240c334", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c861194e41ca3d5050377a75240c334/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7723bdf741e1c9398873709df514ee4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7723bdf741e1c9398873709df514ee4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "624236745a45ed31e28bc0426d1fe61d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/624236745a45ed31e28bc0426d1fe61d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20540395dd83602d7abb5c13b7a8f8b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20540395dd83602d7abb5c13b7a8f8b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "773dd8d80bf64fecbd00081778bccc37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/773dd8d80bf64fecbd00081778bccc37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37877f70e3714828e8348b3c612510d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37877f70e3714828e8348b3c612510d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21167d873201e91924442a1fb4d750cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21167d873201e91924442a1fb4d750cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "297c13e621f2b2a4cbca9bd865c48a65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/297c13e621f2b2a4cbca9bd865c48a65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4af3cf503046edf184951ad18ae375a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4af3cf503046edf184951ad18ae375a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "273be710a917c78e08f64bd6d2fce816", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/273be710a917c78e08f64bd6d2fce816/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7b9e4bfbb1a09f0025bc1059a59eeb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7b9e4bfbb1a09f0025bc1059a59eeb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b29a63e5727a314006be7c25cb2d42d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b29a63e5727a314006be7c25cb2d42d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9cd4c4e296b2b1f050e169ae71f08a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9cd4c4e296b2b1f050e169ae71f08a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0e0bd0edae70b953b15e99f8e9ccecd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0e0bd0edae70b953b15e99f8e9ccecd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "658876802b436637bf360e7637777cd6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/658876802b436637bf360e7637777cd6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd7d92e7d59792f8bb717049fc02747d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd7d92e7d59792f8bb717049fc02747d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46ecd7684e5a17f06e24d2106bb1fbcf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46ecd7684e5a17f06e24d2106bb1fbcf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66ec3a671f1d981a759486c043026669", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66ec3a671f1d981a759486c043026669/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "7Cantos", "href": "/229366/7cantos/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "Rua Armando Dall'olio", "streetNumber": "1710"}, "name": "Casa com 4 Quartos para alugar, 406m\u00b2", "href": "/imovel/casa-4-quartos-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-com-garagem-406m2-aluguel-RS8000-id-2550812869/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["ELECTRONIC_GATE"], "usableAreas": ["160"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O ponto comercial/loja/box est\u00e1 localizado no bairro Centro possui 160 metros quadrados e 1 banheiro", "title": "Ponto comercial/Loja/Box para aluguel tem 160 metros quadrados em Centro - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-16T17:43:42.249Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2551838384", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-04-26T13:19:01.365Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60035130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "800", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.531384, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732233}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Clarindo de Queiroz", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Parada linha 725", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "Loja C", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "001452", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "7f3821fc-cf97-bdec-f4ee-07ab4cd15979", "advertiserContact": {"phones": ["8532542075", "85999843733"]}, "whatsappNumber": "85999843733", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "4000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "4000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "7f3821fc-cf97-bdec-f4ee-07ab4cd15979", "name": "Edilson & Edilia Administra\u00e7ao de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5e23261c48f21b6b56c4a25ca68cfa94.jpg", "licenseNumber": "00733-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64471, "legacyZapId": 3015913}, "medias": [{"id": "9b5a750adc11725d012902947894b19f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b5a750adc11725d012902947894b19f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a8c243783af02eff02a874b27ab37c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a8c243783af02eff02a874b27ab37c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93ac474a8cacd6d1ab4622f5d2ea98f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93ac474a8cacd6d1ab4622f5d2ea98f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01734e3ca9cd0564037a8670c5772dd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01734e3ca9cd0564037a8670c5772dd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5fc7191b78a5bfa266b7187988df261b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5fc7191b78a5bfa266b7187988df261b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Edilson & Edilia Administra\u00e7ao de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/64471/edilson-edilia-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua General Clarindo de Queiroz", "streetNumber": "800"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 160m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-160m2-aluguel-RS4000-id-2551838384/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Kitnet residencial com 40m\u00b2<br><br>Sala, cozinha, wc social.<br><br>R$: 600,00<br><br>Para agendar visita entre em contato: WhatsApp / . -", "title": "Casa com 1 dormit\u00f3rio para alugar, 40 m\u00b2 por R$ 600,00/m\u00eas - Cidade 2000 - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-11T20:49:21.459Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "21031", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2554378890", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-27T09:02:01.445Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60190410", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Alameda das Pacaviras", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade 2000", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade 2000", "poisList": ["CS:Portugalia", "BR:La Ticiane", "BR:Don Pisani - Pizza & Esfiha", "BR:Fuxiko beer", "BR:X do Jo\u00e3o", "BR:La Frontera Tex-Mex Grill", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Odnilra Cruz Moreira", "SU:EEEP Maria Jos\u00e9 Medeiros", "SU:Escola Professora Maria Gondim dos Santos", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Gondim dos Santos", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike"], "complement": "Quadra 16", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0898", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "0efc5b95-8dd3-28de-5154-ff535dee9561", "advertiserContact": {"phones": ["8532731834", "8599090345"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "yearlyIptu": "0", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "0efc5b95-8dd3-28de-5154-ff535dee9561", "name": "SM - ADMINISTRADORA LTDA - ME", "licenseNumber": "00642-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44316, "legacyZapId": 2460363}, "medias": [{"id": "7f298ba20ff48990d248d2acc6184b93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f298ba20ff48990d248d2acc6184b93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f958cb8b2fdaa308ce42d7a4a25de7c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f958cb8b2fdaa308ce42d7a4a25de7c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cff2e015c514f6a6befb2d0344e7ec3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cff2e015c514f6a6befb2d0344e7ec3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c07026be975400230d956edbf8f34da2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c07026be975400230d956edbf8f34da2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93cd3aa0567fe937c738f26e06a33a16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93cd3aa0567fe937c738f26e06a33a16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9bd0bfd9f8fe70f17e32f4ee8925b00d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9bd0bfd9f8fe70f17e32f4ee8925b00d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8f37bf3017454dcd736605eae76347c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8f37bf3017454dcd736605eae76347c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5c48c1347e958c07a8d0ff52371fb23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5c48c1347e958c07a8d0ff52371fb23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71f29fbf8309527cec53eb4e1c227a6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71f29fbf8309527cec53eb4e1c227a6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e00937e945584d55555143be3e3dfef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e00937e945584d55555143be3e3dfef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13d09445c3e5ac10b09c9e2e1bd46b1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13d09445c3e5ac10b09c9e2e1bd46b1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4550588257a79d99c55f337e9dda3e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4550588257a79d99c55f337e9dda3e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b5e4bd6ec09f97227bc24251040a474", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b5e4bd6ec09f97227bc24251040a474/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SM - ADMINISTRADORA LTDA - ME", "href": "/44316/sm-administradora-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade 2000", "street": "Alameda das Pacaviras"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-cidade-2000-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS600-id-2554378890/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "BALCONY", "PETS_ALLOWED", "SERVICE_AREA", "PARTY_HALL", "CONCIERGE_24H", "BEDROOM_WARDROBE", "KITCHEN_CABINETS"], "usableAreas": ["65"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ANDRADE JR. im\u00f3veis aluga<br><br>Apartamentos prontos para loca\u00e7\u00e3o nos bairros Aldeota e Meireles. Apartamento 65m\u00b2, 03 quartos, 01 su\u00edte e 01 vaga de garagem.<br><br>Contato - \u2467\u2464- \u2463\u2460\u2463\u2460-\u2465\u24ea\u2465\u2463 \u2468\u2468\u2460\u2460\u2462-\u2460\u2464\u2468\u2460 (WApp)", "title": "Apartamentos prontos para loca\u00e7\u00e3o nos bairros Aldeota e Meireles", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-04-08T12:10:46.930Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2557862839", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-16T19:00:11.891Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110345", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "150", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.511623, "source": "GOOGLE", "lat": -3.722276}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Joaquim Alves", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Balu Doces", "CS:Aquablu", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP00148", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["65"], "advertiserId": "cbddc3ec-2792-4b16-d804-9dea4bc6b19b", "advertiserContact": {"phones": ["8541416064", "85991131591"]}, "whatsappNumber": "85991131591", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "600"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "cbddc3ec-2792-4b16-d804-9dea4bc6b19b", "name": "Andrade Jr Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/d20836d72fd68d68bf3dc58c6eb1a654.jpg", "licenseNumber": "06765-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 95350, "legacyZapId": 1304633}, "medias": [{"id": "5eae1370415544ac510d365dc4689c11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5eae1370415544ac510d365dc4689c11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2c1e99d2dcb7f79cafea2a1876d5a2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2c1e99d2dcb7f79cafea2a1876d5a2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe294902516180ee48fc9b6f5cfe99bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe294902516180ee48fc9b6f5cfe99bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35ae4c9f5c26c020f8480f7cc9baa3cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35ae4c9f5c26c020f8480f7cc9baa3cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81282807c26ed46c9bc9f4a4da462f12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81282807c26ed46c9bc9f4a4da462f12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dfabd4378a8f338ccf60d50c17a84302", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dfabd4378a8f338ccf60d50c17a84302/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86fc5aa3d91ae29f238ac0bf22fdbba7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86fc5aa3d91ae29f238ac0bf22fdbba7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef80e873625863dda73b47aa54c585ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef80e873625863dda73b47aa54c585ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13d85b317a4cecad227b9d6c03ab1fec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13d85b317a4cecad227b9d6c03ab1fec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b542cf9fd37205d604df6b2963ad4a9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b542cf9fd37205d604df6b2963ad4a9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57ce97055e66bbd84641cabfbcf5adb1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57ce97055e66bbd84641cabfbcf5adb1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec23b3595012bb0917227995d6fa4002", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec23b3595012bb0917227995d6fa4002/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54036510ea967073fbc43cb7179ee288", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54036510ea967073fbc43cb7179ee288/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0951a1a6c4cc41cd5b4e92dcfaa40f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0951a1a6c4cc41cd5b4e92dcfaa40f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35a8b55a985e1cd1f98d60fcff66ae60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35a8b55a985e1cd1f98d60fcff66ae60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03975d15cab432eb45071cc685ff9958", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03975d15cab432eb45071cc685ff9958/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a8e99a29c59566e84625b3a10fc2b67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a8e99a29c59566e84625b3a10fc2b67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aacb5520289f57a55fce1c9c1cc6128d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aacb5520289f57a55fce1c9c1cc6128d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Andrade Jr Im\u00f3veis", "href": "/95350/andrade-jr-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "150", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Joaquim Alves"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 65m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-65m2-aluguel-RS1400-id-2557862839/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["726"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno medindo 726m2 (22 de frente X 33m de fundos).", "title": "TERRENO JOAQUIM T\u00c1VORA", "stamps": [], "createdAt": "2021-09-28T14:13:54.292Z", "floors": [], "unitTypes": ["ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2536270274", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T03:10:25.838Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110535", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2585", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.518713, "source": "GOOGLE", "lat": -3.743018}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jo\u00e3o Cordeiro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Deli Carnes", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Head Machine", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "TERRENO", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["726"], "advertiserId": "4b4defc5-e3cb-62ac-fd9f-c998db8a0561", "advertiserContact": {"phones": ["8532784155", "85994210109"]}, "whatsappNumber": "85994210109", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "4500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "4b4defc5-e3cb-62ac-fd9f-c998db8a0561", "name": "MARCELO MIRANDA S\u00c1", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/0a2949e40340ad5a1c00c8f06827932b.jpg", "licenseNumber": "3702-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 175082, "legacyZapId": 3647408}, "medias": [{"id": "369bbff2fd50041fb73dd51f06c8526f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/369bbff2fd50041fb73dd51f06c8526f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1977b3d6329df46108796d808175d55", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1977b3d6329df46108796d808175d55/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c353c37d9a48cf85bd3a27b5e27ea43f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c353c37d9a48cf85bd3a27b5e27ea43f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c6b6f376e493e83ca7eeaa39a223f7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c6b6f376e493e83ca7eeaa39a223f7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a234c24988acab48d3b01f359e17e5a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a234c24988acab48d3b01f359e17e5a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "209a730d12f5c2e2f9d6fcffd9af10cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/209a730d12f5c2e2f9d6fcffd9af10cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MARCELO MIRANDA S\u00c1", "href": "/175082/marcelo-miranda-sa/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Rua Jo\u00e3o Cordeiro", "streetNumber": "2585"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 726m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-726m2-aluguel-RS4500-id-2536270274/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["90"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento de 90m\u00b2 com 2 su\u00edtes, 1 quarto, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, wc social e 2 vagas. Pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio 07 de Setembro. Obs: Apartamento n\u00e3o \u00e9 mobiliado.", "title": "APARTAMENTO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:29.867Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861580", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-20T02:04:29.236Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135420", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1040", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.490639, "source": "GOOGLE", "lat": -3.748321}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Henriqueta Galeno", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "TS:Pontes Vieira", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Portugalia", "CS:Le Gumis", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "CH:Hospital J\u00f3rio da Esc\u00f3ssia", "CH:G. O Clinic", "CH:Consult\u00f3rio Dr Marcilio e Dra Isabel", "CH:Hospital S\u00e3o Carlos", "CH:N\u00facleo do Ser"], "complement": "Edif\u00edcio Jardim de Castelo Apartamento 501", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L5790", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["90"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1700"}, "price": "1700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "8b25d1fe82611f49e7e741e9de95215f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b25d1fe82611f49e7e741e9de95215f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c20e9f781d9edb2056ef353a39cd4a57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c20e9f781d9edb2056ef353a39cd4a57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b71aacadad0a131c92e056d2f6a11191", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b71aacadad0a131c92e056d2f6a11191/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d4fd3314d51c8bda9dcbddae7228ac6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d4fd3314d51c8bda9dcbddae7228ac6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "778eaa123f6eac308c90768292c10d66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/778eaa123f6eac308c90768292c10d66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a70f8b05e4dae7e18fd91c684d3b05f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a70f8b05e4dae7e18fd91c684d3b05f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea2a6212afce3cd9da3a1550e52e26b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea2a6212afce3cd9da3a1550e52e26b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55a739b02d874ce37c993bb68c07c9eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55a739b02d874ce37c993bb68c07c9eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b776ff92351fdb27113a4bfa95d890c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b776ff92351fdb27113a4bfa95d890c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "543c4fe83bb5e32798b900f5c32d15fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/543c4fe83bb5e32798b900f5c32d15fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "017aa59ec49d6a126d62e45f472de90d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/017aa59ec49d6a126d62e45f472de90d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea0d425e05b7388d55f5db515002e2a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea0d425e05b7388d55f5db515002e2a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d1d26c31afe1ff0c69d982984864209", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d1d26c31afe1ff0c69d982984864209/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2033e2384c753c52e273c17274696ed1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2033e2384c753c52e273c17274696ed1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4fc61091d0b3c537c172dca75b92c79c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4fc61091d0b3c537c172dca75b92c79c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24dc24a9e22768993903ebe5442e169e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24dc24a9e22768993903ebe5442e169e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ceb45802c943cbe2617d3f684c77f48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ceb45802c943cbe2617d3f684c77f48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d0037ef1e8b6248562f878db8f6cac5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d0037ef1e8b6248562f878db8f6cac5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5ed5cd464abdadde12043ff54d33ed1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5ed5cd464abdadde12043ff54d33ed1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a137bd7db065d3d52e978cf0a433e3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a137bd7db065d3d52e978cf0a433e3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f75b2f8516ddd3a4ff683b7c003b760b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f75b2f8516ddd3a4ff683b7c003b760b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e82d6f4baf2e31ca5e4f89c7c3ea2515", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e82d6f4baf2e31ca5e4f89c7c3ea2515/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c72da500e7bd2135736f6aa12f82bfdc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c72da500e7bd2135736f6aa12f82bfdc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9dfdbb24e5769e1f03c7e3301d453743", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9dfdbb24e5769e1f03c7e3301d453743/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "baa0c6f4436719d5420b7b85d7ecc3ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/baa0c6f4436719d5420b7b85d7ecc3ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8500bdbf6900db4a038beb46c0d7b2bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8500bdbf6900db4a038beb46c0d7b2bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3cf837e9acc6a188bbe64c3e93c4ea3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3cf837e9acc6a188bbe64c3e93c4ea3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29a0c22abbadab9cf8e6f6e2332f52f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29a0c22abbadab9cf8e6f6e2332f52f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ebb823f21955640714ebe31a319c2913", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebb823f21955640714ebe31a319c2913/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0f836b3f62cbfb3ebc6a22723725e18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0f836b3f62cbfb3ebc6a22723725e18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f70a0e7aa91971773b2ad8817a1f2bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f70a0e7aa91971773b2ad8817a1f2bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "110431c3f7039ca827d0c720f5698ac8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/110431c3f7039ca827d0c720f5698ac8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a502913eff9834cdcfe85daeccc8c526", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a502913eff9834cdcfe85daeccc8c526/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0027a64651a45947f96404615a37247b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0027a64651a45947f96404615a37247b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3056e3c72286801da93d4d2387ca9f50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3056e3c72286801da93d4d2387ca9f50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5ac7419476cabf226fff64fc04a85aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5ac7419476cabf226fff64fc04a85aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1093e934e9db9d6ee2c256e4da6ba2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1093e934e9db9d6ee2c256e4da6ba2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1fe0f8be9bc0ab34a1a098a88b816d84", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1fe0f8be9bc0ab34a1a098a88b816d84/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1b8f9da0824d0b5ed4678f26c1338ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1b8f9da0824d0b5ed4678f26c1338ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "387f77929ae99d081a2fbce0fb899df5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/387f77929ae99d081a2fbce0fb899df5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae212dea5955f2f2da3995bc69e1fcb5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae212dea5955f2f2da3995bc69e1fcb5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5de836be45fee9a97d097ad642cd267", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5de836be45fee9a97d097ad642cd267/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Henriqueta Galeno", "streetNumber": "1040", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 90m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-dionisio-torres-bairros-fortaleza-com-garagem-90m2-aluguel-RS1700-id-2547861580/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "BALCONY", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["34"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa residencial medindo 34m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda e 55m\u00b2 de \u00e1rea total, piso em cer\u00e2mica, possui varanda, sala de estar/jantar, 01 quarto, WC social, cozinha, lavanderia externa e quintal.", "title": "CASA para aluguel, 1 quarto, 1 vaga, Engenheiro Luciano Cavalcante - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-02T04:16:00.185Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2549958258", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:37.276Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60810650", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "TS:Pontes Vieira", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "7488", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["55"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "490"}, "yearlyIptu": "1", "price": "490", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "f3038db22ea72e8ceeb37f9b216c5f98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3038db22ea72e8ceeb37f9b216c5f98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "750d4349acd0867ca2971afb562ee253", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/750d4349acd0867ca2971afb562ee253/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ebbc501c9eaa058ebe1101e8b312cf7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ebbc501c9eaa058ebe1101e8b312cf7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8625a768b7f09f2fd889d1e713704fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8625a768b7f09f2fd889d1e713704fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b62b360d2789f960ba9222c36985a11d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b62b360d2789f960ba9222c36985a11d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2861b09937066834ca172b82b4573634", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2861b09937066834ca172b82b4573634/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ac3d1316f6f560ef909689d5b973a0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ac3d1316f6f560ef909689d5b973a0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b01f04b910c4f2512a8580630db33b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b01f04b910c4f2512a8580630db33b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "646c2c7cb39d524e2429f066fb62a586", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/646c2c7cb39d524e2429f066fb62a586/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20c505de714bbfc3ff31924fe8b59092", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20c505de714bbfc3ff31924fe8b59092/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a75ac41c00335eaba4a9a27a34bf8f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a75ac41c00335eaba4a9a27a34bf8f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "615570df6df1cac07046e351a4f1b7e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/615570df6df1cac07046e351a4f1b7e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4fe665b5ad7e43a18f1460ed2e3dcbe6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4fe665b5ad7e43a18f1460ed2e3dcbe6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 34m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-com-garagem-34m2-aluguel-RS490-id-2549958258/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["27"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA PRONTA PARA LOCA\u00c7\u00c3O.", "title": "SALA PRONTA PARA LOCA\u00c7\u00c3O!", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-28T01:34:25.116Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23135", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2549361764", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-28T18:39:41.247Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170078", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1950", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.495587, "source": "GOOGLE", "lat": -3.743508}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "TS:Papicu", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "VP:Bichos & Cia", "VP:Faro Fino"], "complement": "Sala 9", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L223", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["27"], "advertiserId": "8ca290cb-3bf3-e743-ab92-4d37d426c164", "advertiserContact": {"phones": ["8530667777", "85991023898"]}, "whatsappNumber": "85991023898", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "8ca290cb-3bf3-e743-ab92-4d37d426c164", "name": "INCORPA ADMINISTRADORA DE IMOVEIS LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/471dc29a7305df0e81fe85d3f34c3d7d.jpg", "licenseNumber": "00705-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 105202, "legacyZapId": 2565866}, "medias": [{"id": "15ea93b02460105e21b462164164b72b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15ea93b02460105e21b462164164b72b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "839a544e82acb8f4c857d836468b6182", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/839a544e82acb8f4c857d836468b6182/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "028fa60e58e22f048876a5087b329a7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/028fa60e58e22f048876a5087b329a7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dcd5ff959aa88546bb1664408b8a8ae7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dcd5ff959aa88546bb1664408b8a8ae7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "232d3090dca204f3cccbc0e89874cf26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/232d3090dca204f3cccbc0e89874cf26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "INCORPA ADMINISTRADORA DE IMOVEIS LTDA", "href": "/105202/incorpa-administradora-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "streetNumber": "1950", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 27m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-27m2-aluguel-RS1500-id-2549361764/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "AIR_CONDITIONING", "SERVICE_AREA", "KITCHEN", "INTERCOM", "ALARM_SYSTEM"], "usableAreas": ["315"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa Ed\u00edlson Brasil Soares<br><br>Excelente Casa localizada em uma das principais avenidas de Fortaleza, espa\u00e7osa, aconchegante, perfeita para voc\u00ea que deseja morar no lado sul da cidade ou colocar seu negocio, a 300 metros da Avenida Washington Soares pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Ari de Sr, Farm\u00e1cias, Supermercados, excelente op\u00e7\u00e3o para voc\u00ea. -", "title": "Casa com 3 dormit\u00f3rios, 315 m\u00b2 - venda por R$ 1.300.000,00 ou aluguel por R$ 8.000,00/m\u00eas - Edson Qu", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-07T04:40:32.963Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "67600", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2561817568", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [6], "updatedAt": "2022-05-13T00:01:38.948Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60834005", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1377", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.473837, "source": "GOOGLE", "lat": -3.788923}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Edilson Brasil Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Edson Queiroz", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Edson Queiroz", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Anjo Azul", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola Nova Dimens\u00e3o", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Jo\u00e3o Nogueira Juc\u00e1", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0093", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["400"], "advertiserId": "c3c5af16-9f38-0189-9d53-860a9697a9d7", "advertiserContact": {"phones": ["85987678802"]}, "whatsappNumber": "85987678802", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "8000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "8000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "1300000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c3c5af16-9f38-0189-9d53-860a9697a9d7", "name": "RE/MAX ELEGANTE", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 763137, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "42b56940f8d736222429f470bcb25451", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42b56940f8d736222429f470bcb25451/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a724a79b24699abbf00e678c3976e19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a724a79b24699abbf00e678c3976e19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0807cde5858271dda06395e42e2eae59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0807cde5858271dda06395e42e2eae59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8001e9783b0914fe2d443d6cc5776f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8001e9783b0914fe2d443d6cc5776f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e573a40753a53af2f84f454e521c88dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e573a40753a53af2f84f454e521c88dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b0f0929c7df5e41f93e492197570b02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b0f0929c7df5e41f93e492197570b02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9888d0f590daba8dc390cb7edc25ac15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9888d0f590daba8dc390cb7edc25ac15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b08aeed12e60ecc9a7f1418ffd9a850", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b08aeed12e60ecc9a7f1418ffd9a850/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15c44dcab68cf5a9dd82ab61abc7f1c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15c44dcab68cf5a9dd82ab61abc7f1c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7ebafda014e087f08c0c764c0a4f857", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7ebafda014e087f08c0c764c0a4f857/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ae5dbc695c4ece9cec322f4127c0f78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ae5dbc695c4ece9cec322f4127c0f78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9844db86fc4057501330ce0b56e54a8c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9844db86fc4057501330ce0b56e54a8c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b94bb338cb04bbcf036c65409e32283f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b94bb338cb04bbcf036c65409e32283f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4fba708fa9cebc64656bb9cb6a350a27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4fba708fa9cebc64656bb9cb6a350a27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26c6850544bccc862f39fb128fd6d854", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26c6850544bccc862f39fb128fd6d854/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b401bfb7adf9cfc4cd0320c4d54d663", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b401bfb7adf9cfc4cd0320c4d54d663/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e49e640af263cddaead1034df20a2cd1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e49e640af263cddaead1034df20a2cd1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "025a587c9c7ab9ee10495f6dabc0a8bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/025a587c9c7ab9ee10495f6dabc0a8bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "RE/MAX ELEGANTE", "href": "/763137/re-max-elegante/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Edson Queiroz", "street": "Avenida Edilson Brasil Soares", "streetNumber": "1377", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 3 Quartos para venda ou aluguel, 315m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-edson-queiroz-bairros-fortaleza-com-garagem-315m2-venda-RS1300000-id-2561817568/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Adriano Freire Im\u00f3veis aluga casa mobiliada, confort\u00e1vel e segura. Localizada em uma rua fechada, possui cozinha completa, com todos os utens\u00edlios e lou\u00e7as, ferro de passar, toalhas e colchas, sala, 2 quartos (sendo 1 su\u00edte), banheiro social, \u00e1rea de servi\u00e7o. Incluso internet, \u00e1gua e energia. APENAS PARA LOCA\u00c7\u00c3O A LONGO PRAZO, N\u00c3O ALUGAMOS PARA TEMPORADA.<br><br><br>Localiza\u00e7\u00e3o: Av. Recreio, 1025 - Lagoa Redonda. A poucos metros da CE-025, poucos minutos da Praia do Porto das Dunas. <br><br><br> <br><br><br>Atualizado em", "title": "Casa com 2 quartos, toda projetada e mobiliada - CA7442", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-13T19:26:47.382Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19381", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2562740858", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-13T19:27:30.108Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60831600", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1025", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.44972, "source": "GOOGLE", "lat": -3.814603}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Recreio", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Lagoa Redonda", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Lagoa Redonda", "poisList": ["SU:Escola de tempo parcial Professora Fernanda Maria de Alencar Colares", "SU:Escola de ensino m\u00e9dio Professora Tecla Ferreira", "SU:Escola de tempo parcial Professora Josefina Parente de Ara\u00fajo", "SU:Escola de tempo parcial Moreira da Rocha", "SC:Ciclope\u00e7as Avenida", "SC:Nanda Ciclo"], "complement": "Casa 29", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA7442", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "advertiserContact": {"phones": ["8530132400", "85981133290"]}, "whatsappNumber": "85981133290", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1800"}, "price": "1800", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1cecdaf362f9d7859017d55e50614778.jpg", "licenseNumber": "18703-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 136066, "legacyZapId": 2053384}, "medias": [{"id": "6247659d7df58bf8952e21d21658fa3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6247659d7df58bf8952e21d21658fa3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "958dedefb55c670eb797a4eb7bc888b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/958dedefb55c670eb797a4eb7bc888b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80728c90a90127f813d36278d9c02525", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80728c90a90127f813d36278d9c02525/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d02427eac4ee4ca8579dd624be857a81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d02427eac4ee4ca8579dd624be857a81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "632220c0b2b18527ebde9341c99c25b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/632220c0b2b18527ebde9341c99c25b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "924318a6da91f394af79900fe68c3461", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/924318a6da91f394af79900fe68c3461/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "051e4ac6a75b64aaaee0b1bda3bff8fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/051e4ac6a75b64aaaee0b1bda3bff8fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dcde47d9165afbf38b73bb82623e1dd2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dcde47d9165afbf38b73bb82623e1dd2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "edfd8b786f5f4e680a87b60f4041c0ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/edfd8b786f5f4e680a87b60f4041c0ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c2bd31275e04c0532161237a458695a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c2bd31275e04c0532161237a458695a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a191342d786e8633927f518073db300", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a191342d786e8633927f518073db300/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9187d297031a259a8da93ff5a596f92c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9187d297031a259a8da93ff5a596f92c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "025b67a995228d302a1f8d343aa7061e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/025b67a995228d302a1f8d343aa7061e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ce906e7a6d32e901d84612b8bbd7bc3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ce906e7a6d32e901d84612b8bbd7bc3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e36f0aa7aad165c4b14748eeb1c1cad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e36f0aa7aad165c4b14748eeb1c1cad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "href": "/136066/adriano-freire-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Lagoa Redonda", "street": "Avenida Recreio", "streetNumber": "1025", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-lagoa-redonda-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1800-id-2562740858/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "GOURMET_SPACE", "GARAGE", "GARDEN", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "KITCHEN", "INTERCOM", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["48"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste apartamento com 2 quartos, a poucos metros da Rua Benjamim Brasil.<br><br>- sala<br>- 1 su\u00edte<br>- banheiro social<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br><br>Condom\u00ednio:<br>- portaria permanente<br>- interfone<br>- playground <br>- piscina<br>- deck com churrasqueira<br>- sal\u00e3o de festas<br>- espa\u00e7o kids<br>- 1 vaga de garagem<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo Areninha, restaurantes, igrejas, posto de combust\u00edvel, Shopping Maraponga Mart Moda, entre outros.<br><br>N\u00e3o fique se perguntando, agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 2 quartos, 1 su\u00edte, 1 vaga, Mondubim - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-03T12:42:38.237Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2550155773", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.411Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60711540", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mondubim", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mondubim", "poisList": ["TS:Manoel S\u00e1tiro", "TS:Mondubim", "CS:Padaria Beijamim Brasil", "CS:Panificadora Maraponga", "CS:Padaria da Gula", "CS:Santa Clara Padaria Gourmet", "CS:Sorvetes Frut Biss Maraponga", "PH:Drogaf\u00e9lix Maraponga", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Pague Menos (Posto Itapery)", "PH:Extrafarma (P\u00e1tio Arvoredo)", "VP:Realleza Pet"], "complement": "Edif\u00edcio 8 Apartamento 501", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3771", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["48"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "949"}, "yearlyIptu": "399", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "249"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "6fea25216f377d6af1e560a8e88f1e72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6fea25216f377d6af1e560a8e88f1e72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "978a8c79947665dd11a4587f61c19382", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/978a8c79947665dd11a4587f61c19382/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63a58442e34eceb0ac66c288dc4a6490", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63a58442e34eceb0ac66c288dc4a6490/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "595900427d6d01d95db02051a2329e52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/595900427d6d01d95db02051a2329e52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77ff193cb0ab8b194feac570b5605b56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77ff193cb0ab8b194feac570b5605b56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0f1d1b438874e4edd29629f7b5b0005", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0f1d1b438874e4edd29629f7b5b0005/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "489790dcefbdbddd7a0685c8029b654a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/489790dcefbdbddd7a0685c8029b654a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6e30a040a2b2581b533fe67c8e19488", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6e30a040a2b2581b533fe67c8e19488/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9367fc3ed320cc64d0d1d51fda8703fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9367fc3ed320cc64d0d1d51fda8703fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd8906c4bf611f9ae4a1d4c77e0bd6af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd8906c4bf611f9ae4a1d4c77e0bd6af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92fa6f817c78bdfaa0a0f7f33669e866", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92fa6f817c78bdfaa0a0f7f33669e866/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "563fe9ceacadcbdfed0a23c76cccae41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/563fe9ceacadcbdfed0a23c76cccae41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62a8121146adae475d17a4d5de7d0ace", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62a8121146adae475d17a4d5de7d0ace/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff1eb21a2e49a912b79e5d48b68fb58b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff1eb21a2e49a912b79e5d48b68fb58b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e6b161d6b1a738e1562a59a7c7d2dcc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e6b161d6b1a738e1562a59a7c7d2dcc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b8a7d1a86f675b54bbb4063455d40db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b8a7d1a86f675b54bbb4063455d40db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "497b8ea19afc33f12ae0aae963b38f1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/497b8ea19afc33f12ae0aae963b38f1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27d8414f824d334b1845ad634122e565", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27d8414f824d334b1845ad634122e565/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46ef45b3bc1ca76df3a99af87ec8e4a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46ef45b3bc1ca76df3a99af87ec8e4a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b54c7b4d9a3848a5eaee6dfe04531249", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b54c7b4d9a3848a5eaee6dfe04531249/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b21bb6ced851b0699ceb0d1dfb1152c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b21bb6ced851b0699ceb0d1dfb1152c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90f78dfeaf29cbfda364a35443bd9a96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90f78dfeaf29cbfda364a35443bd9a96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "450c3e5c210f393c1c26afc2708fca6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/450c3e5c210f393c1c26afc2708fca6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5cdb765a9e28a7675d59b8bb526d61b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5cdb765a9e28a7675d59b8bb526d61b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e567dbe0fac4f9ae57a99ddc1017079", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e567dbe0fac4f9ae57a99ddc1017079/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Mondubim", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 48m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-mondubim-bairros-fortaleza-com-garagem-48m2-aluguel-RS700-id-2550155773/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "BANHEIRO SOCIAL,COZINHA, 1 QUARTO(S),SALA,LAVANDERIA", "title": "APARTAMENTO NO JOAQUIM T\u00c1VORA", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-05T04:13:45.775Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "9412", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553625703", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-19T05:40:07.537Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055172", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3113", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.521223, "source": "GOOGLE", "lat": -3.748226}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Visconde do Rio Branco", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Borges de Melo", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Deli Carnes", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Coxinha Express", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "Edif\u00edcio Res Lucileide Apartamento 9", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L4846", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "whatsappNumber": "85989570080", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "legacyZapId": 2510791}, "medias": [{"id": "fd73cea4e7f0f63c1ec73a0533bfa5ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd73cea4e7f0f63c1ec73a0533bfa5ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "382ccd9874bacca9a4303b0a0235a1ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/382ccd9874bacca9a4303b0a0235a1ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af6658de20ca2770bf368a08a2903908", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af6658de20ca2770bf368a08a2903908/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5131c14194db906c61df50c3ed5efbe7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5131c14194db906c61df50c3ed5efbe7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8dd84e8b4b0e5b8cc67e9f393e6bdbf8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8dd84e8b4b0e5b8cc67e9f393e6bdbf8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ed6e68f319962e26c0f153042da14d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ed6e68f319962e26c0f153042da14d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81c9a68c9190dc1ec19d559e57fa3f0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81c9a68c9190dc1ec19d559e57fa3f0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15cafe83387a64f8072461464ed28415", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15cafe83387a64f8072461464ed28415/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Avenida Visconde do Rio Branco", "streetNumber": "3113"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS500-id-2553625703/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["396"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente im\u00f3vel para fins comerciais, com varanda, recep\u00e7\u00e3o, 6 salas amplas, 03 banheiros, copa com dispensa e um quintal disp\u00f5e de espa\u00e7o para mais de 10 carros. A \u00e1rea constru\u00edda do im\u00f3vel \u00e9 147,37m\u00b2 e do terreno \u00e9 396m\u00b2.<br><br>Seguro inc\u00eandio (anual) valor: R$ 1.253,93<br><br>LOCALIZA\u00c7\u00c3O: Rua Tib\u00farcio Cavalcante , 2700 , Dion\u00edsio Torres Localizada a poucos metros da COAPH, Pr\u00f3ximo ao Caf\u00e9 Viriato,Pra\u00e7a da Impressa,FUJISAN e Assembl\u00e9ia legislativa. -", "title": "Casa com 6 dormit\u00f3rios para alugar, 396 m\u00b2 por R$ 4.500,00/m\u00eas - Dionisio Torres - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-19T16:00:10.061Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19497", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2555252096", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [10], "updatedAt": "2022-05-20T01:07:36.574Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125101", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2700", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.506557, "source": "GOOGLE", "lat": -3.748536}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Tib\u00farcio Cavalcanti", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "CA0142", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["396"], "advertiserId": "e0a6092a-a7c0-d0c9-87d3-a9477ea040ca", "advertiserContact": {"phones": ["8534611166", "85988101166"]}, "whatsappNumber": "85988101166", "bedrooms": [6], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4500"}, "yearlyIptu": "271", "price": "4500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "e0a6092a-a7c0-d0c9-87d3-a9477ea040ca", "name": "Espindola Imobili\u00e1ria Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cbd18811d961d1e8cdcbc856b01fd7ab.jpg", "licenseNumber": "00847-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45596, "legacyZapId": 2489668}, "medias": [{"id": "cd67508b44b030c6715a94225c08e86b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd67508b44b030c6715a94225c08e86b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f381e316006fc798ddcb41b7d2df9a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f381e316006fc798ddcb41b7d2df9a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "644caca83e127b1039f8ee5e06c2853c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/644caca83e127b1039f8ee5e06c2853c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c517e0bb96a415dac0f522fd2f484dc0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c517e0bb96a415dac0f522fd2f484dc0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9866ce2f8707ea8a33d9c48db1349f49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9866ce2f8707ea8a33d9c48db1349f49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12493484d15987e3b023043d82ffdfbd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12493484d15987e3b023043d82ffdfbd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5620e630eb1ef26f6ed7f296ba893a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5620e630eb1ef26f6ed7f296ba893a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "433fbf0f40f3ed2a393f0c843cd68243", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/433fbf0f40f3ed2a393f0c843cd68243/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a61697e2cb6b12ec23b886f0eb1832b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a61697e2cb6b12ec23b886f0eb1832b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4e2ad7d3fe6db1a7ec81e247d63d291", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4e2ad7d3fe6db1a7ec81e247d63d291/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec1587da79017570d91f5416e4bf6671", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec1587da79017570d91f5416e4bf6671/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ff3ca334e92a8e7f54e082e48f2ed42", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ff3ca334e92a8e7f54e082e48f2ed42/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a006146ba0cb2df81c4b310b0660a903", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a006146ba0cb2df81c4b310b0660a903/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02786c579754b25affbea4b4bcf2e47b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02786c579754b25affbea4b4bcf2e47b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08d7ae5cdbbb2e9a78826df32054d43b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08d7ae5cdbbb2e9a78826df32054d43b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "868c532903a0a4cc18184337401d7ba4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/868c532903a0a4cc18184337401d7ba4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4de0cbf3fac19891b8e676e760bc8dca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4de0cbf3fac19891b8e676e760bc8dca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38e578b442d19ab07831f75994f7bd4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38e578b442d19ab07831f75994f7bd4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95b6a0e41ca6225769e22a66121073b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95b6a0e41ca6225769e22a66121073b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7d189e445057d462f9911e3c14dd635", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7d189e445057d462f9911e3c14dd635/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0df940251f8bc341665a7507ad5d8713", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0df940251f8bc341665a7507ad5d8713/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8f93016a7e6b3f84ed285076170f4f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8f93016a7e6b3f84ed285076170f4f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1497684b03353743e9765dc112c2d593", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1497684b03353743e9765dc112c2d593/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c81578be57ac9e725c6e98799e0022f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c81578be57ac9e725c6e98799e0022f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa1ccc42789a8568ed193382e4256382", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa1ccc42789a8568ed193382e4256382/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ab434e63d98dc2416513c638f13f993", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ab434e63d98dc2416513c638f13f993/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2ec2236dc121418378fb4ae5d6584fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2ec2236dc121418378fb4ae5d6584fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2068bef6431dbfc001afae3f950089f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2068bef6431dbfc001afae3f950089f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1630edf99b3ad9dfc45b43a1ac6523a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1630edf99b3ad9dfc45b43a1ac6523a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90481462d4e845e2b8e35adfdd271b37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90481462d4e845e2b8e35adfdd271b37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "547824db9cac5d7b1796fa15420c7656", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/547824db9cac5d7b1796fa15420c7656/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ae15fcf01df6c3d09a12291f322db2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ae15fcf01df6c3d09a12291f322db2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05c92e11dfb046be34a26c8f7578a642", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05c92e11dfb046be34a26c8f7578a642/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68023bf3ccf9f8eab3a793c5c22b4a97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68023bf3ccf9f8eab3a793c5c22b4a97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13ef0546a244f39344bcd2eb7d95989d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13ef0546a244f39344bcd2eb7d95989d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5be7cd6c53951901eacfbdf2090271a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5be7cd6c53951901eacfbdf2090271a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10b3095bc19d924b17270db6b6c55327", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10b3095bc19d924b17270db6b6c55327/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Espindola Imobili\u00e1ria Ltda ME", "href": "/45596/espindola-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Tib\u00farcio Cavalcanti", "streetNumber": "2700", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial com 6 Quartos para alugar, 396m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-6-quartos-dionisio-torres-bairros-fortaleza-com-garagem-396m2-aluguel-RS4500-id-2555252096/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["HOME_OFFICE"], "usableAreas": ["17"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "LJ2131 - Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago aluga loja no Shopping Solares ao lado da lot\u00e9rica com:<br><br>loja com 16,70 / local de grande fluxo / banco 24 hs / amplo estacionamento.<br><br>Alugamos com cau\u00e7\u00e3o.<br><br>Para maiores informa\u00e7\u00f5es: ou pelo whatsapp / -", "title": "LJ2131- Aluga loja no Shopping Solares ao lado da Lot\u00e9rica", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-16T23:33:50.530Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "63467", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2551868309", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T00:07:07.797Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60764020", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1138", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.586656, "source": "GOOGLE", "lat": -3.800951}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Waldir Diogo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Novo Mondubim", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Novo Mondubim", "poisList": ["BS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "TS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "TS:Mondubim", "TS:Manoel S\u00e1tiro", "TS:Esperan\u00e7a", "CS:Padaria Nutripan", "CS:Panificadora Ta\u00eds", "CS:Panificadora Nova Uni\u00e3o", "CS:Meirepan", "CS:Panif e Confeitaria Alian\u00e7a", "PH:Pague Menos (Parque S\u00e3o Jos\u00e9)", "PH:Farm\u00e1cia Jerusal\u00e9m", "PH:Farm\u00e1cia Pr\u00f3 Vida", "PH:Farma Plus", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro"], "complement": "Edif\u00edcio Shopping Solares Loja 48", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0170", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["17"], "advertiserId": "e611d648-5cc3-05d3-1e6e-79b428e8c31e", "advertiserContact": {"phones": ["8532522196", "85988070912"]}, "whatsappNumber": "85988070912", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2500"}, "yearlyIptu": "79", "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "e611d648-5cc3-05d3-1e6e-79b428e8c31e", "name": "Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ab9b62b9921e717f714e44e6c7a85493.jpg", "licenseNumber": "00458-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64005, "legacyZapId": 1999531}, "medias": [{"id": "309a971162058c866bf084a895825a58", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/309a971162058c866bf084a895825a58/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5cfd9840e926e6b9c54d5a38db7200ba", "url": "https://tour360.meupasseiovirtual.com/036232/162765/tourvirtual/index.html", "type": "VIDEO_TOUR"}, {"id": "3547d5766c8d94d9d208be7aa11971df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3547d5766c8d94d9d208be7aa11971df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6736d9042f62454465599d6c287d0e45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6736d9042f62454465599d6c287d0e45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b852b752f60e16f8cc8cfa82e4942fbf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b852b752f60e16f8cc8cfa82e4942fbf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5d8316706b599b8974319ba46874d12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5d8316706b599b8974319ba46874d12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d57c49cd07686ddc70de7ee92762fe5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d57c49cd07686ddc70de7ee92762fe5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "830830cda475967f0f70e663cc9ca453", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/830830cda475967f0f70e663cc9ca453/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d7094ad3a7dcf75d7b96eb3cc6e00e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d7094ad3a7dcf75d7b96eb3cc6e00e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago", "href": "/64005/imobiliaria-luiz-rego/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Novo Mondubim", "street": "Avenida Waldir Diogo", "streetNumber": "1138", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 17m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-novo-mondubim-bairros-fortaleza-17m2-aluguel-RS2500-id-2551868309/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["INTERCOM", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3timo Apto com 40 m\u00b2 1 Quarto, WC, Cozinha Americana, \u00c1rea de Servi\u00e7o. <br>\u00c1gua inclusa no aluguel. Atr\u00e1s do \"Center Box\" da Av. Jos\u00e9 Bastos. <br><br>- Aluguel: R$ 500,00 (\u00c1gua incluso)<br>- Rua Tr\u00eas de Maio, 630 - Bela Vista(C\u00f3d. 626)", "title": "APARTAMENTO para aluguel, 1 quarto, BELA VISTA - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-10T13:18:38.483Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "64337", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2554219594", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T09:33:42.117Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60442202", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Tr\u00eas de Maio", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Bela Vista", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Bela Vista", "poisList": ["BS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "BS:Ponto: Rua Pernambuco", "BS:Campus do Pici", "BS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "BS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "TS:Couto Fernandes", "TS:Porangabussu", "TS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Ponto: Rua Pernambuco", "CS:Sousa Arag\u00e3o", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Contrigo Damas", "CS:Padaria e Mercadinho Martins", "CS:Panificadora Guimaraes", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Montese)"], "complement": "Apartamento 101", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "620", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "advertiserContact": {"phones": ["8534911444", "85988631444"]}, "whatsappNumber": "85988631444", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5797e7e79d295a25b8e8506187bcde49.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 705288, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "de425b03dda8f35b3e1f7d7bb88c04de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de425b03dda8f35b3e1f7d7bb88c04de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c028564231acdf9c34fac233cc159826", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c028564231acdf9c34fac233cc159826/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b46045783b0315b8ef9353417ac9076d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b46045783b0315b8ef9353417ac9076d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8fe97a9bd89cfac079c3150be82d024", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8fe97a9bd89cfac079c3150be82d024/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e72d02aba2dd4e42d8d426fbbbdab543", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e72d02aba2dd4e42d8d426fbbbdab543/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1cf2df3a92ab9d2ebaa78e7ee432d8c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1cf2df3a92ab9d2ebaa78e7ee432d8c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d51cb2e0a55531faa22c72d9f4d10876", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d51cb2e0a55531faa22c72d9f4d10876/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60115a34a9a95c4b30804d91d8684717", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60115a34a9a95c4b30804d91d8684717/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16c382deb5c23b3401424fe8528a5100", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16c382deb5c23b3401424fe8528a5100/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92cc7d73b71225a3ee0094fc3bab7d71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92cc7d73b71225a3ee0094fc3bab7d71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1bdc11b0c53d5f677fa4e1ccb63682d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1bdc11b0c53d5f677fa4e1ccb63682d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3a88cf8835de0a27839677b175a118d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3a88cf8835de0a27839677b175a118d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e600d2835ded3e25df95d1bbc14d9df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e600d2835ded3e25df95d1bbc14d9df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb0847dc691358f34334a2052e7c024d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb0847dc691358f34334a2052e7c024d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e5a945119c9407ec61366fe9421f239", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e5a945119c9407ec61366fe9421f239/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a201c478525905114b0584928fb65b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a201c478525905114b0584928fb65b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b47cd0bcf66bddbf01faf9dcb24a0773", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b47cd0bcf66bddbf01faf9dcb24a0773/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "href": "/705288/imobiliaria-fernando-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Bela Vista", "street": "Rua Tr\u00eas de Maio", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-bela-vista-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS500-id-2554219594/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["650"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Aluga-se loja comercial, 800 m\u00b2 de terreno com estacionamento interno para 10 carros. Localiza-se no cora\u00e7\u00e3o da aldeota, ao lado do col\u00e9gio Batista. Espa\u00e7o com v\u00e1rias divis\u00f5es.<br><br>Fica pr\u00f3ximo dos Shopping Center Um e Del Paseio, esquina da Rua Eduardo Garcia com rua Cel. Linhares. Muito bem localizado no melhor da aldeota!!!<br><br>Aluguel R$ 20.000<br><br>Corretor: Rudah Amaral<br>CRECI: 8236 F", "title": "Casa Comercial na aldeota, com 800 m\u00b2 de \u00e1rea, vaga para 10 carros, 650 m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda.", "stamps": [], "createdAt": "2021-09-08T15:13:57.424Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2533777979", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 1, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-20T15:48:43.735Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170241", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Coronel Linhares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "CS:Fazendinha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CAA002", "bathrooms": [6], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["800"], "advertiserId": "92a768af-a2f7-6c87-b2aa-e3d9f2d45aa4", "advertiserContact": {"phones": ["85991186363", "85999471000"]}, "whatsappNumber": "85999471000", "bedrooms": [10], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "20000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "20000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "92a768af-a2f7-6c87-b2aa-e3d9f2d45aa4", "name": "RUDAH AMARAL", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/732ce6c37e875badbf591203daf7ca99.jpg", "licenseNumber": "08236-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 557843, "legacyZapId": 3598375}, "medias": [{"id": "727104c1dfaee246d5508e5cf12b1d88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/727104c1dfaee246d5508e5cf12b1d88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5578a98d29b3e326daadb0c73cc33c23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5578a98d29b3e326daadb0c73cc33c23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b0a52641b2cb0a3895bcbd0e241fb98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b0a52641b2cb0a3895bcbd0e241fb98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e54c4330aab70cbb3e19273b805abce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e54c4330aab70cbb3e19273b805abce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7d34530894ad634ab79a217390a6d74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7d34530894ad634ab79a217390a6d74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5c738dafda6b541697ff812fa3b341d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5c738dafda6b541697ff812fa3b341d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2e36b460b1955b01a69f352ddea870b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2e36b460b1955b01a69f352ddea870b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d9180ad3f0f4d5edafc7484bee1dc66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d9180ad3f0f4d5edafc7484bee1dc66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c139d9790a5ea3c235f9ee8a393ea24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c139d9790a5ea3c235f9ee8a393ea24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb884f654c65503b9fdda3eb3a2251c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb884f654c65503b9fdda3eb3a2251c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6258c823add75e64c6adf470d7c3310e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6258c823add75e64c6adf470d7c3310e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5133d75306bd4b51b4c2c86e68646ecf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5133d75306bd4b51b4c2c86e68646ecf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66abd6d9bbc9c55b25921eaff66d8168", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66abd6d9bbc9c55b25921eaff66d8168/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cfa91e5aa4111787b528d8127536fa46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfa91e5aa4111787b528d8127536fa46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06862be735101528b572db81bca9b4d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06862be735101528b572db81bca9b4d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "RUDAH AMARAL", "href": "/557843/rudah-amaral/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Rua Coronel Linhares", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial com 10 Quartos para alugar, 650m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-10-quartos-dionisio-torres-bairros-fortaleza-650m2-aluguel-RS20000-id-2533777979/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["COPA"], "usableAreas": ["476"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para quem est\u00e1 em busca de loja para iniciar ou ampliar sua rede de neg\u00f3cios em uma das regi\u00f5es mais tradicionais e aquecidas para com\u00e9rcio e servi\u00e7os na cidade, o Centro de Fortaleza. Fica na rua Major Facundo, a poucos metros do Passeio P\u00fablico, bem pr\u00f3xima ao Mercado Central e \u00e0 Catedral Metropolitana. Im\u00f3vel amplo, com 476m\u00b2, sal\u00e3o de loja, 3 banheiros, copa, mezanino, espa\u00e7o de galp\u00e3o e piso de cer\u00e2mica. Aproveite e agende j\u00e1 sua visita!", "title": "FORTALEZA - Loja de Shopping/Centro Comercial - CENTRO", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-01T07:39:33.542Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553202002", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:06.589Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Moura Brasil", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Central - Chico da Silva", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "9830", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["476"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "7500"}, "price": "7500", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "8efe9c15e4380e29b366b6f977e2090a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8efe9c15e4380e29b366b6f977e2090a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eef0873e371eb03cc841c4da7b71559c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eef0873e371eb03cc841c4da7b71559c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d40040d25a53459268b00b82b1f9d7d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d40040d25a53459268b00b82b1f9d7d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "903dff77dccaea180388beab6e2ded1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/903dff77dccaea180388beab6e2ded1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d435bd4bd626fe25973b78a18714bd9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d435bd4bd626fe25973b78a18714bd9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ec1b4bd040545b1599ebe672349f099", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ec1b4bd040545b1599ebe672349f099/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "517dae432af38c7e06e3c4d24be502a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/517dae432af38c7e06e3c4d24be502a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4121fc516fbea4e19760ea1a80d4fc85", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4121fc516fbea4e19760ea1a80d4fc85/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 476m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-476m2-aluguel-RS7500-id-2553202002/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "BALCONY", "PETS_ALLOWED", "GOURMET_SPACE", "GARDEN", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "CONCIERGE_24H", "RECREATION_AREA", "KITCHEN_CABINETS", "AMERICAN_KITCHEN", "DECK", "DISABLED_ACCESS", "SAUNA", "BLINDEX_BOX"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3timo apartamento no Luciano Cavalcante, Ed. Inspiratto Club, excelente localiza\u00e7\u00e3o, muito bem conservado, lazer completo, piscina, DEC, sal\u00e3o de festa climatizado, play ground, 1 vaga, 60m2, arm\u00e1rio de cozinha e box, banheiro decorado, 3 qts (1 ste), sala com varanda, cozinha americana, 3\u00b0 andar (elevador). <br>Possui espa\u00e7o gourmet, \u00e1rea verde de jardim, \u00e1rea de brinquedo para as crian\u00e7as, espa\u00e7o para festas, sacada.<br>Vai lhe possibilitar curtir os dias mais quentes na piscina. Espa\u00e7o reservado para preparar o seu churrasco.<br>Encontra-se em um condom\u00ednio protegido por muros.<br>Elevador para mais praticidade no dia-a-dia.", "title": "\u00d3timo apt\u00b0 no Luciano Cavalcante", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-24T18:05:56.328Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2564046895", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 3, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T18:18:55.354Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60813765", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "455", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.491604, "source": "GOOGLE", "lat": -3.786569}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Vereador Pedro Paulo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Normatel", "SC:Ciclope\u00e7as S\u00e3o Francisco", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Carlos de Pinho", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Jaime Alencar de Oliveira", "SU:Edisca"], "complement": "Edif\u00edcio 4 Apartamento 407", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1036001", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "5c3a09a5-705d-9ace-4ed9-afe30e910884", "advertiserContact": {"phones": ["85999892123"]}, "whatsappNumber": "85999892123", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTEE_LETTER", "GUARANTOR", "CAPITALIZATION_BONDS", "SECURITY_DEPOSIT"]}, "yearlyIptu": "0", "price": "230000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "280"}, {"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTEE_LETTER", "GUARANTOR", "CAPITALIZATION_BONDS", "SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "1580"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "280"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "5c3a09a5-705d-9ace-4ed9-afe30e910884", "name": "Jose Maur\u00edcio Pinheiro Bastos", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/93cd3d58a3b9c02d94c5eabab487ecf9.jpg", "licenseNumber": "02655-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64086, "legacyZapId": 2787402}, "medias": [{"id": "2cc111320338fd33eb3db5b469f8967d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2cc111320338fd33eb3db5b469f8967d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85e59c7346064ea05d1076d0905a20c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85e59c7346064ea05d1076d0905a20c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55288bb06807842c905561a045843b3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55288bb06807842c905561a045843b3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "762c912ecc54312e333d51094032a989", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/762c912ecc54312e333d51094032a989/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5d0da0e69dc529acb1ee8220a7aa794", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5d0da0e69dc529acb1ee8220a7aa794/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb362d14acfd869f8737bb52e03be509", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb362d14acfd869f8737bb52e03be509/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "599dfbd7fdd6c998c9c9cd584dba139a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/599dfbd7fdd6c998c9c9cd584dba139a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c9aa9ed3c5b59c044aa04596ecd9781", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c9aa9ed3c5b59c044aa04596ecd9781/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a45ee476b424ebdaad32b525a85b8be8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a45ee476b424ebdaad32b525a85b8be8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a31bd21b4f6925d5486da196710515b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a31bd21b4f6925d5486da196710515b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26ee50144b9d753618a7e77419eecf21", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26ee50144b9d753618a7e77419eecf21/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d904d9ec93bbe853ffbe4fd4f9fb9f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d904d9ec93bbe853ffbe4fd4f9fb9f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f8794a9ff6a8db31f9a33457d15df59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f8794a9ff6a8db31f9a33457d15df59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a52dc25c3873fe48505195e1ea48016", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a52dc25c3873fe48505195e1ea48016/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Jose Maur\u00edcio Pinheiro Bastos", "href": "/64086/jose-mauricio-pinheiro-bastos/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "Rua Vereador Pedro Paulo", "streetNumber": "455", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para venda ou aluguel, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-venda-RS230000-id-2564046895/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["98"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- 02 ambientes;<br> - 01 Banheiro Social; <br>- 98m\u00b2", "title": "Ponto comercial no Centro - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-07-02T13:10:52.679Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2525792987", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-02-15T14:30:14.507Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60050000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "38", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.527297, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729346}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Edgar Borges", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "000190", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["98"], "advertiserId": "7f3821fc-cf97-bdec-f4ee-07ab4cd15979", "advertiserContact": {"phones": ["8532542075", "85999843733"]}, "whatsappNumber": "85999843733", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTOR", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "4100"}, "yearlyIptu": "821", "price": "4100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "7f3821fc-cf97-bdec-f4ee-07ab4cd15979", "name": "Edilson & Edilia Administra\u00e7ao de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5e23261c48f21b6b56c4a25ca68cfa94.jpg", "licenseNumber": "00733-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64471, "legacyZapId": 3015913}, "medias": [{"id": "b9cb7b691e15f07c068a7b6f6b18184b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9cb7b691e15f07c068a7b6f6b18184b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d08ca89fb90650be4b3e435201492308", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d08ca89fb90650be4b3e435201492308/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ef1e3839bcfbde04f8edfc3b75f15d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ef1e3839bcfbde04f8edfc3b75f15d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf93ade6757c709ce3abe767f213af1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf93ade6757c709ce3abe767f213af1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a77f15f944571d974ef24925172382f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a77f15f944571d974ef24925172382f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b0e10797395b8b3845021a6d08c7be2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b0e10797395b8b3845021a6d08c7be2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f206d25eb28845827880a0eb6cae0a60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f206d25eb28845827880a0eb6cae0a60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Edilson & Edilia Administra\u00e7ao de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/64471/edilson-edilia-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Edgar Borges", "streetNumber": "38"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 98m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-98m2-aluguel-RS4100-id-2525792987/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["68"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para quem est\u00e1 em busca de loja para iniciar ou expandir um neg\u00f3cio em via de grande fluxo na cidade. Fica na Av. Domingos Ol\u00edmpio, esquina com a rua Senador Pompeu, pr\u00f3ximo ao col\u00e9gio Farias Brito e ao Hospital IJF. Im\u00f3vel com 68m\u00b2, sal\u00e3o de loja, banheiro privativo e estacionamento frontal para clientes. Aproveite e agende j\u00e1 sua visita!", "title": "FORTALEZA - Loja de Shopping/Centro Comercial - JOS\u00c9 BONIF\u00c1CIO", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-22T06:50:15.762Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548733010", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:04.772Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60040080", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jose Bonifacio", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Benfica", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "Edif\u00edcio L Apartamento 03", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "1445", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["68"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "3afed8f846d1b052c41266a31f29c71b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3afed8f846d1b052c41266a31f29c71b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e77a53ac82ac245f0ca432e1c38b7d48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e77a53ac82ac245f0ca432e1c38b7d48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c05e97ae7baba7c9f3fd6053faf994e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c05e97ae7baba7c9f3fd6053faf994e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbc5979543ed858443fe64d732f2511d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbc5979543ed858443fe64d732f2511d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3138d2b4e6caa27280da64fa1f71b772", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3138d2b4e6caa27280da64fa1f71b772/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ca813e01c92ba541bab2a8fefec8425", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ca813e01c92ba541bab2a8fefec8425/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 68m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-jose-bonifacio-bairros-fortaleza-68m2-aluguel-RS1000-id-2548733010/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["300"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O im\u00f3vel comercial est\u00e1 localizado no bairro Carlito Pamplona tem 300 metros quadrados com 3 quartos sendo 1 suite e 2 banheiros", "title": "Im\u00f3vel comercial para aluguel tem 300 metros quadrados com 3 quartos", "stamps": [], "createdAt": "2021-04-14T20:05:43.972Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2516822985", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-12T20:00:16.338Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60310052", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Francisco S\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Carlito Pamplona", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Carlito Pamplona", "poisList": ["TS:\u00c1lvaro Weyne", "CS:Mercadinho Portas Abertas", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Drogafor Empreendimentos", "CH:Sopai Hospital Infantil (Francisco S\u00e1)", "CH:UPA 24h (Pirambu)", "CH:Posto de Sa\u00fade Virg\u00edlio T\u00e1vora", "CH:Centro de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial \u00c1lcool e Drogas"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "B2E813", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["300"], "advertiserId": "8affd1dc-6da7-56b2-c4c3-959158354d8e", "advertiserContact": {"phones": ["85986871200", "85998433230"]}, "whatsappNumber": "85998433230", "bedrooms": [4], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "8affd1dc-6da7-56b2-c4c3-959158354d8e", "name": "ALBERTO CARNEIRO", "licenseNumber": "03954-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 95725, "legacyZapId": 3528748}, "medias": [{"id": "0a7620f94849aa315c83ee03ce6071e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a7620f94849aa315c83ee03ce6071e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24cbf1f01605b2fda162389bf25e55ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24cbf1f01605b2fda162389bf25e55ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c7d365ce1891a7fc18c5a8f5814f773", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c7d365ce1891a7fc18c5a8f5814f773/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a23de191f90be788053fbe5b0009df2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a23de191f90be788053fbe5b0009df2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ALBERTO CARNEIRO", "href": "/95725/alberto-carneiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Carlito Pamplona", "street": "Avenida Francisco S\u00e1", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 4 Quartos para alugar, 300m\u00b2", "href": "/imovel/casa-4-quartos-carlito-pamplona-bairros-fortaleza-300m2-aluguel-RS3500-id-2516822985/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["63"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento com tr\u00eas quartos ( sendo uma suite revers\u00edvel ), sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7os, garagem para moto e wc de servi\u00e7os<br><br>N\u00e3o tem taxa de condom\u00ednio, apto no altos.<br><br>Rua Tobias Barreto, 32 A - Montese, pr\u00f3ximo a churrascaria Icaro's<br><br>Loca\u00e7\u00e3o pela Fax Imobili\u00e1ria com fiador ou cau\u00e7\u00e3o de 3x o valor do aluguel.<br><br>Maiores informa\u00e7\u00f5es pelo (nove, oito, sete, sete, quatro, quatro, r\u00eas, tr\u00eas, um ) Jo\u00e3o Paulo whatsapp", "title": "Apto com 3 quartos sem Taxa de Condom\u00ednio no Montese!", "stamps": [], "createdAt": "2021-10-08T02:10:36.592Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2537367188", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-26T12:37:38.474Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60410340", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "32", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.539819, "source": "GOOGLE", "lat": -3.757426}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Tobias Barreto", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Montese", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parre\u00e3o", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Borges de Melo", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Porangabussu", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "908473913", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["63"], "advertiserId": "87f26ab6-e5ef-7460-ae50-b999a79937de", "advertiserContact": {"phones": ["8532244445", "85991418248"]}, "whatsappNumber": "85991418248", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "yearlyIptu": "0", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "87f26ab6-e5ef-7460-ae50-b999a79937de", "name": "FAX IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1197d8ff58059b2acd73961ef7c84f31.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 79112, "legacyZapId": 3002261}, "medias": [{"id": "1bba90bad3e3f43eea5bf14d5b2e8a52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1bba90bad3e3f43eea5bf14d5b2e8a52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ced6bcfb0a452240a94e3d1e85ebe69e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ced6bcfb0a452240a94e3d1e85ebe69e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "382367fd548eb4d401f44eda7e192d76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/382367fd548eb4d401f44eda7e192d76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5dfb0235471b7cc2a726848be99968cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5dfb0235471b7cc2a726848be99968cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae1f1a2dbaf36d9e3e66a758c33b09e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae1f1a2dbaf36d9e3e66a758c33b09e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b60077c3864d79de88bef814a95543b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b60077c3864d79de88bef814a95543b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26fa43afc4e1d52fc45fb49ef0dabbcf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26fa43afc4e1d52fc45fb49ef0dabbcf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03e30bc06bdcbb495e6167d9718185c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03e30bc06bdcbb495e6167d9718185c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3eb67fca5752e4be1b3aaf7762b7324", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3eb67fca5752e4be1b3aaf7762b7324/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "359d13151178bb13434c3c35a8ecb928", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/359d13151178bb13434c3c35a8ecb928/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0bdbb6914388f1a9ae5ff0f67867a55f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0bdbb6914388f1a9ae5ff0f67867a55f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c74fa99feb5e0c98ec1a1e4f738d697e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c74fa99feb5e0c98ec1a1e4f738d697e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b4b6ee9ddb1a51903dc351b7e56bfcd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b4b6ee9ddb1a51903dc351b7e56bfcd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8bcfbf55c10c0d5d32d78e0518a5ae37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bcfbf55c10c0d5d32d78e0518a5ae37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "537abcd4800e1ba1bfeec2ae9c749630", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/537abcd4800e1ba1bfeec2ae9c749630/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28fb4cacfdd07501c0cbdbcdd9389d83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28fb4cacfdd07501c0cbdbcdd9389d83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FAX IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/79112/fax-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Montese", "street": "Rua Tobias Barreto", "streetNumber": "32"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 63m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-montese-bairros-fortaleza-63m2-aluguel-RS800-id-2537367188/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "FURNISHED", "ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "GYM", "GOURMET_SPACE", "AIR_CONDITIONING", "GARDEN", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "CONCIERGE_24H", "LAUNDRY", "TOYS_PLACE", "ELECTRONIC_GATE", "GAMES_ROOM", "SPA"], "usableAreas": ["48"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento com vista parcial do mar no bairro Meireles com 47 metros quadrados com 2 quartos e 1 banheiro. Piso da sala e quartos em porcelanato Pathernon. Cer\u00e2mica na parede da cozinha.<br>Vai lhe possibilitar todo o conforto do ar condicionado 2 na sala e um em cada quarto, nos dias mais quentes. Fica em um condom\u00ednio fechado.<br>J\u00e1 est\u00e1 com os m\u00f3veis sendo uma op\u00e7\u00e3o do cliente caso queira a mobilia. No requisito mobiliado o valor ficar R$ 560 mil.", "title": "Apartamento para aluguel e venda tem 47 metros quadrados com 2 quartos em Meireles - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-16T11:25:53.361Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563032658", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-20T11:48:33.304Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "170", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.499654, "source": "GOOGLE", "lat": -3.726498}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Tib\u00farcio Cavalcanti", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Andar Baixo", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "ED. MY WAY", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "54d269e4-3fe7-bdef-a155-dc16102fb224", "advertiserContact": {"phones": ["85988461716"]}, "whatsappNumber": "85988461716", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"]}, "yearlyIptu": "0", "price": "530000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "490"}, {"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "4240"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "490"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "54d269e4-3fe7-bdef-a155-dc16102fb224", "name": "SVC TURISMO E VACATIONS LTDA - ME", "licenseNumber": "10412-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 288793, "legacyZapId": 2840633}, "medias": [{"id": "c7129a3ef4e21f46a75a8feb8dcc02e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7129a3ef4e21f46a75a8feb8dcc02e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb5fd4cd263b2b59ff4d0f5d3f9a1e20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb5fd4cd263b2b59ff4d0f5d3f9a1e20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3205fe59e3f89452b444211f216921c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3205fe59e3f89452b444211f216921c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae227cf2f57a948d0c619b96c97decd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae227cf2f57a948d0c619b96c97decd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca9e82e31b24fdc166ad83ea35444174", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca9e82e31b24fdc166ad83ea35444174/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "993f8cc5f9efa606f63955031b733f3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/993f8cc5f9efa606f63955031b733f3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f435ffcf5871ec74abd6e703ef842c82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f435ffcf5871ec74abd6e703ef842c82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ea1339411e4f2d9f32a59b25ac9af1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ea1339411e4f2d9f32a59b25ac9af1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "059d639e83e19925da520a00b05acddf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/059d639e83e19925da520a00b05acddf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ca04f90913dfe3435ed321863cc298a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ca04f90913dfe3435ed321863cc298a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ddf5e48dd152e78a06d28ec88a582c4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ddf5e48dd152e78a06d28ec88a582c4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "739afea465062e4381ac031d7e8da649", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/739afea465062e4381ac031d7e8da649/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9d4e397fa21c94da508d03da754588f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9d4e397fa21c94da508d03da754588f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44c08270e9ad0f46e0a8fd5e40b4bfc2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44c08270e9ad0f46e0a8fd5e40b4bfc2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e0ddd9de917147989b7f83b49e64aec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e0ddd9de917147989b7f83b49e64aec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad681ec4eb5b2d18b8a5e5e4ae18684a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad681ec4eb5b2d18b8a5e5e4ae18684a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89812d8262df45c95b3f0ccd78f56c36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89812d8262df45c95b3f0ccd78f56c36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3682d50cd78aa86eef6375f3be9a856", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3682d50cd78aa86eef6375f3be9a856/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SVC TURISMO E VACATIONS LTDA - ME", "href": "/288793/svc-turismo-e-vacations-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Tib\u00farcio Cavalcanti", "streetNumber": "170"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para venda ou aluguel, 48m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-48m2-venda-RS530000-id-2563032658/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["376"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE PONTO COMERCIAL, LOCALIZADO NA AV. MONSENHOR TABOSA, local com grande variedade de lojas, desde lojas simples \u00e0s mais sofisticadas, proporciona ao p\u00fablico um leque de solu\u00e7\u00f5es que se adapta \u00e0 sua necessidade em cada momento. <br> <br> Tamanho: 6,28 de frente x 60,00 de fundos, totalizando 376,80 (\u00c1rea do Terreno).<br> <br> <br> <br> Locais Pr\u00f3ximos.: BEIRA MAR, SEBRAE, DRAG\u00c3O DO MAR, AG\u00caNCIAS BANC\u00c1RIAS (ITA\u00da E BANCO DO BRASIL), HOT\u00c9IS, POUSADAS, MERCADO CENTRAL ETC.<br><br>Mais informa\u00e7\u00f5es em www.guiaimoveisce.com.br", "title": "EXCELENTE PONTO COMERCIAL NA AV. MONSENHOR TABOSA", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-09T06:02:12.802Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62316", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2554053286", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-02T20:00:22.418Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165011", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Praia de Iracema", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1142", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["376"], "advertiserId": "a27e1278-dd1e-8657-b769-7226b63af4af", "advertiserContact": {"phones": ["85981104001", "85996190979"]}, "whatsappNumber": "85996190979", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "6000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "a27e1278-dd1e-8657-b769-7226b63af4af", "name": "Guia Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/d963295c9bf3bde38cdacadd98bf0673.jpg", "licenseNumber": "12983-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44707, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "53a1095c3fc30ce7f011bd5f05a703cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53a1095c3fc30ce7f011bd5f05a703cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4c992b50ad690d4e034f0517e14d4b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4c992b50ad690d4e034f0517e14d4b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3c72917f14b81cdd9d3be0fc6c04812", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3c72917f14b81cdd9d3be0fc6c04812/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1b9ece779688c21adf338d12e5ed6f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1b9ece779688c21adf338d12e5ed6f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3cc1ec7c882c08814b8d6330ca7d3420", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3cc1ec7c882c08814b8d6330ca7d3420/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9875b484b72015bd0d28348a463c2266", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9875b484b72015bd0d28348a463c2266/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f26cfbc19f56d1cbb36dd76f6ec5044e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f26cfbc19f56d1cbb36dd76f6ec5044e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c2f3633ac3d5bd77203502318d34d24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c2f3633ac3d5bd77203502318d34d24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cfee2ba189397fb411d557d465b3f4be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfee2ba189397fb411d557d465b3f4be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f1fdd4fda31f65d3ecee7857b96ed11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f1fdd4fda31f65d3ecee7857b96ed11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Guia Im\u00f3veis", "href": "/44707/guia-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia de Iracema", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 376m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-376m2-aluguel-RS6000-id-2554053286/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "FURNISHED", "BARBECUE_GRILL", "BALCONY", "PETS_ALLOWED", "GOURMET_SPACE", "AIR_CONDITIONING", "GARDEN", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "NEAR_ACCESS_ROADS", "NEAR_SCHOOL", "NEAR_HOSPITAL", "NEAR_SHOPPING_CENTER", "NEAR_PUBLIC_TRANSPORT", "SECURITY_24_HOURS"], "usableAreas": ["80"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O melhor lugar do mundo \u00e9 no aconchego do nosso lar, pois \u00e9 onde nos sentimos em paz. Pensando nisso, n\u00f3s da 7Cantos apresentamos uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de casa localizada no bairro Dunas, local onde voc\u00ea pode sentir o cheiro de mar todos os dias ao acordar. O condom\u00ednio Hollywood Village \u00e9 o lugar perfeito para viver tranquilamente com as pessoas que voc\u00ea ama, al\u00e9m de curtir uma ampla \u00e1rea de lazer com piscina, playground e deck com churrasqueira. A casa \u00e9 compacta e ideal para quem procura algo pronto para morar. S\u00e3o 80m\u00b2 de \u00e1rea total distribu\u00eddos em 2 quartos, sala de estar e cozinha. Toda mobiliada e cheia de charme, para facilitar sua mudan\u00e7a e conforto. Perfeita para casais ou para quem deseja morar sozinho e ainda aproveitar de uma boa \u00e1rea de lazer sem precisar de sair de casa. O im\u00f3vel, fica nas proximidades da Praia do Futuro e pr\u00f3ximo a Av Dioguinho. Da propriedade se tem uma \u00f3tima vis\u00e3o do mar. \u00d3timo para passeios di\u00e1rios, fazer exerc\u00edcios f\u00edsicos e curtir o que h\u00e1 de melhor na Praia do Futuro, pois fica pr\u00f3ximo de barracas como Sunrise e Chico do Caranguejo. Tenha o melhor no quesito conforto, qualidade e mobilidade com esse im\u00f3vel! Agende agora sua visita com 7Cantos.]]>", "title": "", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-17T21:07:58.618Z", "floors": [], "unitTypes": ["CONDOMINIUM"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "63409", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563227858", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-17T21:07:59.541Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60182490", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "110", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.453725, "source": "GOOGLE", "lat": -3.75215}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ant\u00f4nio Atualpa Rodrigues", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Antonio Diogo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Praia do Futuro II", "poisList": ["SU:Escola Frei Agostinho Fernandes", "SU:Escola de tempo parcial Frei Agostinho Fernandes", "SU:Creche Frei Agostinho Fernandes", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Odnilra Cruz Moreira", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "BR:Cabumba", "BR:Barraca do Pipoca", "BR:Barraca Vira Ver\u00e3o", "BR:Pontual Restaurante e Pizzaria", "BR:Don Pisani - Pizza & Esfiha"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "22779", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["80"], "advertiserId": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "advertiserContact": {"phones": ["8540037654", "85994002470"]}, "whatsappNumber": "85994002470", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE", "SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "2570"}, "yearlyIptu": "30", "price": "1970", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "600"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "name": "7Cantos", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1148e0406e6fc5aa34fc9f449f8a5b0b.jpg", "licenseNumber": "10138-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229366, "legacyZapId": 2925304}, "medias": [{"id": "adea6b6de3def8258b59149019a4f145", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/adea6b6de3def8258b59149019a4f145/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5cc110ea0db998c63642cf7e8e4a7de7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5cc110ea0db998c63642cf7e8e4a7de7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a0e3400e5c579e6f3f99dc7d31825a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a0e3400e5c579e6f3f99dc7d31825a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2ee2a5d3f65a702829cbb0eee079af8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2ee2a5d3f65a702829cbb0eee079af8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "718c18c8b7d7bab0de9486cc1284e020", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/718c18c8b7d7bab0de9486cc1284e020/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40f10665ffee42bf3e3e9f5edd5fd83c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40f10665ffee42bf3e3e9f5edd5fd83c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9fada0be9ec7f9b17ed0921d932ca1dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9fada0be9ec7f9b17ed0921d932ca1dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98651fc3ff184d48a95f924385cc4a62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98651fc3ff184d48a95f924385cc4a62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6bfa79141866328f84d004f26bd9fd8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6bfa79141866328f84d004f26bd9fd8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e1f9946a679667427b83b9d888a68f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e1f9946a679667427b83b9d888a68f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0f61a2e7a3b6bb0e87d93f1936a397d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0f61a2e7a3b6bb0e87d93f1936a397d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69b57a20a7e4d877642be1c88a5d537c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69b57a20a7e4d877642be1c88a5d537c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa8a17d89fa0fc62a6ee66e0c502f815", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa8a17d89fa0fc62a6ee66e0c502f815/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b80fd9aaef6a2ce9747fe76d4c703593", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b80fd9aaef6a2ce9747fe76d4c703593/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01fecbb56a26ef21769766e36f8d8083", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01fecbb56a26ef21769766e36f8d8083/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "526d0df893d3a5684184f5d377f1cfc4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/526d0df893d3a5684184f5d377f1cfc4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46ae75d9d67fc46bcc805e188da6e7b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46ae75d9d67fc46bcc805e188da6e7b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66ebc534b5dcde6f9ef360c57a23d3bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66ebc534b5dcde6f9ef360c57a23d3bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e264a4d059e11b36097114d65427333f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e264a4d059e11b36097114d65427333f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f23e40ab1631617dafbc56e533b43a3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f23e40ab1631617dafbc56e533b43a3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eae51226df24ebf14fa2955f382a6b5b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eae51226df24ebf14fa2955f382a6b5b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87430d76a92575175d3eb5b7b5c9e70e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87430d76a92575175d3eb5b7b5c9e70e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "211d57ee4baebfe78de6507dd8035cd1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/211d57ee4baebfe78de6507dd8035cd1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c6d8efb3003ef3866065fed02606045", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c6d8efb3003ef3866065fed02606045/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "142b2dde8271e157b3664617848effaf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/142b2dde8271e157b3664617848effaf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffc276b82a5655048010d44919dbe6a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffc276b82a5655048010d44919dbe6a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c6e25784c5c5c62f5e22790b6ffc40f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c6e25784c5c5c62f5e22790b6ffc40f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f6c82aa67caaa6b9c10d35cb23cae96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f6c82aa67caaa6b9c10d35cb23cae96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "7Cantos", "href": "/229366/7cantos/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Ant\u00f4nio Diogo", "street": "Rua Ant\u00f4nio Atualpa Rodrigues", "streetNumber": "110", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa de Condom\u00ednio com 2 Quartos para alugar, 80m\u00b2", "href": "/imovel/casa-de-condominio-2-quartos-antonio-diogo-bairros-fortaleza-com-garagem-80m2-aluguel-RS1970-id-2563227858/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["ELEVATOR", "BALCONY", "GARDEN", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "NEAR_ACCESS_ROADS", "NEAR_SCHOOL", "NEAR_HOSPITAL", "NEAR_SHOPPING_CENTER", "SPORTS_COURT", "NEAR_PUBLIC_TRANSPORT", "SECURITY_24_HOURS"], "usableAreas": ["130"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "J\u00e1 pensou em alugar seu canto em um local tranquilo e ao mesmo tempo pr\u00f3ximo de tudo? A 7Cantos oferece uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel para voc\u00ea. Localizado no Edif\u00edcio Barcelona, bairro Meireles, possui uma op\u00e7\u00e3o de apartamento ideal para voc\u00ea que prioriza espa\u00e7o e conforto na hora de morar. O im\u00f3vel conta com 130 m\u00b2 bem distribu\u00eddos em 3 quartos, sendo os 3 su\u00edte, 3 banheiros, sala bem ampla, arm\u00e1rios nos quartos, banheiros e coxinha e uma varanda arejada para tornar os dias quentes mais ventilados. O Condom\u00ednio ainda conta com portaria 24 horas, sal\u00e3o de festas, playground, circuito de seguran\u00e7a e 2 vagas na garagem. N\u00e3o perca essa oportunidade! Entre em contato conosco e agende j\u00e1 uma visita com um de nossos consultores.]]>", "title": "", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-04-09T02:24:27.193Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "63409", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2557940551", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-12T00:06:24.517Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170020", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "455", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.49527, "source": "GOOGLE", "lat": -3.730604}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Barbosa de Freitas", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Mucuripe", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Napadaria", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "22419", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["130"], "advertiserId": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "advertiserContact": {"phones": ["8540037654", "85994002470"]}, "whatsappNumber": "85994002470", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "2900"}, "yearlyIptu": "123", "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "900"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "name": "7Cantos", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1148e0406e6fc5aa34fc9f449f8a5b0b.jpg", "licenseNumber": "10138-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229366, "legacyZapId": 2925304}, "medias": [{"id": "0b919c449c6d30e01edcdb4667d87221", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b919c449c6d30e01edcdb4667d87221/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c319b2d4fdd93d3f7086d101614033b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c319b2d4fdd93d3f7086d101614033b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87f2bfcb1e238ab6d597883c1bcc1a6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87f2bfcb1e238ab6d597883c1bcc1a6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e0810104bcfb7d2d646f3e848c5e3ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e0810104bcfb7d2d646f3e848c5e3ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ac534c1ad8b235574e315789afdda9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ac534c1ad8b235574e315789afdda9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e8fa72ce08547d0ca424af2c4b61f42", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e8fa72ce08547d0ca424af2c4b61f42/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "648f34aeb252163df1716a9de81d43cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/648f34aeb252163df1716a9de81d43cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e2d440c19d0d6fa002fc982fe287a69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e2d440c19d0d6fa002fc982fe287a69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4319f1a0fe6fc51739b1e965816d4d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4319f1a0fe6fc51739b1e965816d4d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e06454434fcb200bc30553164b95536", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e06454434fcb200bc30553164b95536/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "968adbcd80aa261bc176726e46e08626", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/968adbcd80aa261bc176726e46e08626/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5366767deeaae89606597cd8c4e4994b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5366767deeaae89606597cd8c4e4994b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44c133e26f51b04378e0bb15c428671f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44c133e26f51b04378e0bb15c428671f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eecd0bd6a5429c658f820fb2d871e91c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eecd0bd6a5429c658f820fb2d871e91c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a812fc602166e8e5241d9819561e95b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a812fc602166e8e5241d9819561e95b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e447e113ba97a60baf6118eb1c0d9681", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e447e113ba97a60baf6118eb1c0d9681/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a6a371e80b785dc673df31b3c9ff0fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a6a371e80b785dc673df31b3c9ff0fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "7Cantos", "href": "/229366/7cantos/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Barbosa de Freitas", "streetNumber": "455"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 130m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-130m2-aluguel-RS2000-id-2557940551/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "POOL", "SAUNA"], "usableAreas": ["52"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(J-399) Apartamento localizado na Rua Coronel Luiz David de Souza 102 condom\u00ednio Bosque Das Ac\u00e1cias dispon\u00edvel para loca\u00e7\u00e3o.<br><br>Apartamento de 02 quartos sendo 01 su\u00edte, sala, cozinha, banheiro e \u00e1rea de servi\u00e7o, al\u00e9m disso condom\u00ednio conta com \u00e1rea de lazer completa.<br><br>Entre em contato conosco para proporcionar uma excelente negocio!!<br><br>Fale agora com nossos especialistas e confira:<br><br>Sede - Fortaleza: // WhatsApp .<br><br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s 18:0h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br><br>* Im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valores. -", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 52 m\u00b2 por R$ 1.809/m\u00eas - Presidente Kennedy - Fortaleza/C", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-05T10:22:53.756Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60323", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2561514666", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-17T13:30:08.030Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60355337", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Presidente Kennedy", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Presidente Kennedy", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:\u00c1lvaro Weyne", "TS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "Edif\u00edcio 2 Apartamento 609", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "AP4732", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["52"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "whatsappNumber": "85998484448", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2208"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1809", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "399"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "e1f94af5e109d636e9ca460f42b46389", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1f94af5e109d636e9ca460f42b46389/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e2fa3d4d22d34b22079f5963e91a875", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e2fa3d4d22d34b22079f5963e91a875/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3252cbeff292199917888fa3bb1ec9a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3252cbeff292199917888fa3bb1ec9a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "daf15e13ce2fe274550aead33455949f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/daf15e13ce2fe274550aead33455949f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d93e89ef026151806c4a5792546848c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d93e89ef026151806c4a5792546848c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ae9fbcae44218c09fa7dea3b651aa87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ae9fbcae44218c09fa7dea3b651aa87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13b6310f999928f5549d3eb4f2857122", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13b6310f999928f5549d3eb4f2857122/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7356f76ad5304b4c95e164235382df36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7356f76ad5304b4c95e164235382df36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35afce9d2b36917a214abff6312cb944", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35afce9d2b36917a214abff6312cb944/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c086a8b1f01e289a69b13e241a441d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c086a8b1f01e289a69b13e241a441d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Presidente Kennedy", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 52m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-presidente-kennedy-bairros-fortaleza-com-garagem-52m2-aluguel-RS1809-id-2561514666/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["FURNISHED", "ELEVATOR", "BALCONY", "PETS_ALLOWED", "GARAGE", "AIR_CONDITIONING", "NEAR_ACCESS_ROADS", "NEAR_SCHOOL", "NEAR_HOSPITAL", "NEAR_SHOPPING_CENTER", "NEAR_PUBLIC_TRANSPORT", "SECURITY_24_HOURS"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Com tranquilidade e comodidade todos os dias, \u00e9 assim que voc\u00ea vive morando nesse canto. Localizado a poucos metros da Av. Jos\u00e9 Bastos, pr\u00f3ximo a UFC, ao Hospital das Clinicas e a restaurantes e padarias, o condom\u00ednio Irene Lima foi pensado justamente para voc\u00ea que deseja morar em um bairro central, pr\u00f3ximo a tudo que voc\u00ea precisa no Rodolfo Te\u00f3filo. O apartamento \u00e9 mobiliado e conta com uma \u00e1rea de 60m\u00b2, distribu\u00eddos em de 2 quartos, sendo 1 su\u00edte. A sala \u00e9 ampla e arejada, no quarto que \u00e9 su\u00edte possui uma bela varanda para aproveitar os finais de tardes, cozinha toda equipada, \u00e1rea de servi\u00e7o e 1 vaga de garagem. O condom\u00ednio inclui \u00e1gua e g\u00e1s, permite pets e toda seguran\u00e7a que sua fam\u00edlia precisa para viver tranquilamente. Gostou desse canto? n\u00e3o perca a chance, agende hoje mesmo sua visita com a 7Cantos.]]>", "title": "", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-31T22:33:22.104Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "63409", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2549783393", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-12T21:30:08.416Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60430372", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1016", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.549506, "source": "GOOGLE", "lat": -3.747764}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pastor Samuel Munguba", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Rodolfo Teofilo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Rodolfo Te\u00f3filo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Porangabussu", "TS:Couto Fernandes", "TS:Benfica", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Pague Menos (Bela Vista)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "20039", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "advertiserContact": {"phones": ["8540037654", "85994002470"]}, "whatsappNumber": "85994002470", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "2200"}, "yearlyIptu": "25", "price": "2200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "name": "7Cantos", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1148e0406e6fc5aa34fc9f449f8a5b0b.jpg", "licenseNumber": "10138-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229366, "legacyZapId": 2925304}, "medias": [{"id": "312fcb599a8f2badfbafddc76a76a40e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/312fcb599a8f2badfbafddc76a76a40e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "daba132c366fd23c0c588c426bc7d13b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/daba132c366fd23c0c588c426bc7d13b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51a37ca8254b96f9b2f2ae1cc9fbd9de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51a37ca8254b96f9b2f2ae1cc9fbd9de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c8cb1abcdeed55769af3443178241a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c8cb1abcdeed55769af3443178241a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "946bd2f139dd6fc46d3f3a666f47cfc4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/946bd2f139dd6fc46d3f3a666f47cfc4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94fe61fcbfd526f70341a4721d83d087", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94fe61fcbfd526f70341a4721d83d087/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c88a5ab17b99e854aaadcd9972908cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c88a5ab17b99e854aaadcd9972908cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "246f064cd2f2e5de118d4c34d95a77c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/246f064cd2f2e5de118d4c34d95a77c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8374e19fd0a22f5d294cb5b631a9d97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8374e19fd0a22f5d294cb5b631a9d97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bdba44e029793861e49b4e3d86433e2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bdba44e029793861e49b4e3d86433e2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe6d776667891196df40e4fccbd077c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe6d776667891196df40e4fccbd077c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9eaaa82c1f9fd9ea52a1dacd956bff71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9eaaa82c1f9fd9ea52a1dacd956bff71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b52284137439640b7eba83cd113ca41e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b52284137439640b7eba83cd113ca41e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39789a73558fc79dce800d3a20366503", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39789a73558fc79dce800d3a20366503/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5dd16cc3e272e8edfb666ea506c5f3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5dd16cc3e272e8edfb666ea506c5f3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de04168a29226ef81cbb23113d86323a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de04168a29226ef81cbb23113d86323a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf337d1b3f9f7a88e17c31dae0ac705f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf337d1b3f9f7a88e17c31dae0ac705f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a8f24d5bdb85eed9789f9b840733b9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a8f24d5bdb85eed9789f9b840733b9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "7Cantos", "href": "/229366/7cantos/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Rodolfo Te\u00f3filo", "street": "Rua Pastor Samuel Munguba", "streetNumber": "1016"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-rodolfo-teofilo-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS2200-id-2549783393/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "PETS_ALLOWED", "SERVICE_AREA", "KITCHEN_CABINETS", "INTERCOM", "ELECTRONIC_GATE"], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Praticidade e conforto s\u00e3o fundamentais na hora de escolher um apartamento para morar. Outros fatores importantes para se ter em mente na loca\u00e7\u00e3o \u00e9 a proximidade de vias de acesso. O im\u00f3vel possui 45,45m\u00b2, sendo distribu\u00eddo em: sala, 2 quartos, 1 banheiro, cozinha com arm\u00e1rios embutidos, \u00e1rea de servi\u00e7o e 2 vagas de moto. O condom\u00ednio permite animais. O im\u00f3vel fica pr\u00f3ximo das principais vias de acesso, Centerbox Supermercados, CEMAG, Pra\u00e7a Jardim Iracema, Link Tratores, Espetinho da Esquina, restaurantes e bares.<br><br>Agende j\u00e1 sua visita no nosso site atrav\u00e9s do c\u00f3digo: 15039", "title": "Apartamento, Floresta, 2 Quartos", "stamps": [], "createdAt": "2021-07-07T18:09:57.086Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2526496390", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 1, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-12T21:30:08.416Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60340210", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "85", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.579175, "source": "GOOGLE", "lat": -3.719115}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Rio Solim\u00f5es", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Floresta", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Floresta", "poisList": ["TS:Padre Andrade", "TS:\u00c1lvaro Weyne", "PH:Farm\u00e1cia Independ\u00eancia", "PH:Farm\u00e1cia Vital Brasil", "PH:Farm\u00e1cia DROGAMANO", "CH:Sopai Hospital Infantil (Francisco S\u00e1)", "CH:Posto de Sa\u00fade Clodoaldo Pinto", "CH:Centro de Atividades SESI", "CH:UPA 24h (Pirambu)", "SC:PHD Embalagens", "SC:Oficina S\u00e3o Francisco", "SC:Ciclo Pe\u00e7as Nick", "SC:Mercadinho da Gente", "SC:Mercadinho Pai & Filho"], "complement": "Apartamento 101", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "15039", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "advertiserContact": {"phones": ["8540037654", "85994002470"]}, "whatsappNumber": "85994002470", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "yearlyIptu": "14", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "100"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "name": "7Cantos", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1148e0406e6fc5aa34fc9f449f8a5b0b.jpg", "licenseNumber": "10138-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229366, "legacyZapId": 2925304}, "medias": [{"id": "a012ef4ed71e982d42d8ca8993d74964", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a012ef4ed71e982d42d8ca8993d74964/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c474daff5c3bf7c12fd3e614ce44efeb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c474daff5c3bf7c12fd3e614ce44efeb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cdb83906f6cd004e9050007882cffc30", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cdb83906f6cd004e9050007882cffc30/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee23f079d0262424bf36ed142c598540", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee23f079d0262424bf36ed142c598540/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e48818423236dd7f8c0184328a087ebc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e48818423236dd7f8c0184328a087ebc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b4f8b739b624fe8fc31ef6acb17aed1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b4f8b739b624fe8fc31ef6acb17aed1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb0a9361e9d02d6fe46548fe4f90e78f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb0a9361e9d02d6fe46548fe4f90e78f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80ef60d8a8e12b668261b1ab0d13a86f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80ef60d8a8e12b668261b1ab0d13a86f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c24f35632dc8a04c63e5bfee7489bef5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c24f35632dc8a04c63e5bfee7489bef5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f37b7bbb960936257901b45213e90b4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f37b7bbb960936257901b45213e90b4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac537051c1c32b4281437c9f20d4edd8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac537051c1c32b4281437c9f20d4edd8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "7Cantos", "href": "/229366/7cantos/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Floresta", "street": "Rua Rio Solim\u00f5es", "streetNumber": "85", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-floresta-bairros-fortaleza-com-garagem-45m2-aluguel-RS600-id-2526496390/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja para alugar em Messejana no centro comercial Trapiar<br><br>35M\u00b2 com wc social<br>R$ 1200,00<br><br>Para agendar visita entre em contato:<br>WhatsApp / . -", "title": "Loja para alugar, 35 m\u00b2 por R$ 1.200,00/m\u00eas - Messejana - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-12T07:22:51.545Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "21031", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2551286897", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-12T17:20:10.863Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60840200", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Doutor Joaquim Bento", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:Economia Farma"], "complement": "Loja 8", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0040", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["80"], "advertiserId": "0efc5b95-8dd3-28de-5154-ff535dee9561", "advertiserContact": {"phones": ["8532731834", "8599090345"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "0efc5b95-8dd3-28de-5154-ff535dee9561", "name": "SM - ADMINISTRADORA LTDA - ME", "licenseNumber": "00642-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44316, "legacyZapId": 2460363}, "medias": [{"id": "e6a80d20402bff95664239abbc32dbb2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6a80d20402bff95664239abbc32dbb2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78278b70904402eeb688b388a357c676", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78278b70904402eeb688b388a357c676/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1067c9551a39e815cf9f61183e0aae4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1067c9551a39e815cf9f61183e0aae4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cedc44b8601ee03e67457578f8dae1b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cedc44b8601ee03e67457578f8dae1b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afa7b4c1b591f6b0a2e7f76721d4bc20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afa7b4c1b591f6b0a2e7f76721d4bc20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77ad35106f8ed80eeef3815aed0a9b51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77ad35106f8ed80eeef3815aed0a9b51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2313697ff853a940de79bb1d0d48623f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2313697ff853a940de79bb1d0d48623f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SM - ADMINISTRADORA LTDA - ME", "href": "/44316/sm-administradora-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Rua Doutor Joaquim Bento", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-messejana-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS1200-id-2551286897/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["4942"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade \u00fanica em excelente localiza\u00e7\u00e3o!!<br><br>Pr\u00e9dio inteiro para loca\u00e7\u00e3o com 4.942m2 de \u00e1rea constru\u00edda e layout distribu\u00eddo em recep\u00e7\u00e3o no t\u00e9rreo, 04 andares, 02 elevadores, 101 vagas coberta, \u00e1rea para coffe break, ar condicionado central, acessibilidade e lajes corporativas!<br><br>Possibilidade de loca\u00e7\u00e3o de andares individuais!<br><br>O pr\u00e9dio ainda conta com audit\u00f3rios, lumin\u00e1rias em todos os andares, cortinas, sendo facilmente adapt\u00e1vel aos mais diversos ramos e necessidades!<br><br>Agende uma visita e venha conhecer seu novo endere\u00e7o de sucessso!!", "title": "OPORTUNIDADE! Pr\u00e9dio inteiro para Loca\u00e7\u00e3o! 4 andares, 101 vagas, recep\u00e7\u00e3o, lajes corporativivas!", "stamps": [], "createdAt": "2021-09-27T16:51:09.606Z", "floors": [4], "unitTypes": ["BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2536109893", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-09T19:41:02.183Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175053", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "6355", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.475588, "source": "GOOGLE", "lat": -3.743115}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "CH:Hospital J\u00f3rio da Esc\u00f3ssia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "EJ 120000", "bathrooms": [7], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "fe7d81bf-0738-45f7-4378-9d6717e78100", "advertiserContact": {"phones": ["8532674443", "85988050721"]}, "whatsappNumber": "85988050721", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "120000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "120000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fe7d81bf-0738-45f7-4378-9d6717e78100", "name": "ESPANHOL JUNIOR IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/c0cd24dfdbc241015cf2d316d8a2058f.jpg", "licenseNumber": "01956-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 139480, "legacyZapId": 2953618}, "medias": [{"id": "9bf2324b92516964e4eae413d9b3d3bf", "url": "https://youtu.be/m_fTUGTOoSM", "type": "VIDEO"}, {"id": "8fb9fe03414af2dfc9cc1a9804deca07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8fb9fe03414af2dfc9cc1a9804deca07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9522af77ece494b3bf030de61f9180dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9522af77ece494b3bf030de61f9180dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "804d8f1b8d305112d602e52c1f91963d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/804d8f1b8d305112d602e52c1f91963d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f15bd2a394d7dfe75bd3af0cccfc942", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f15bd2a394d7dfe75bd3af0cccfc942/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4cccfc31771a2a359f90dd6b118aaeb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4cccfc31771a2a359f90dd6b118aaeb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ee2e421a2e8268e0455575a3275cf46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ee2e421a2e8268e0455575a3275cf46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ed0044c28e2b0963afe649555095630", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ed0044c28e2b0963afe649555095630/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd0a8791ce8748401a39e87b384b11cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd0a8791ce8748401a39e87b384b11cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ESPANHOL JUNIOR IMOVEIS", "href": "/139480/espanhol-junior-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "6355", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Avenida Santos Dumont"}, "name": "Pr\u00e9dio Comercial para alugar, 4942m\u00b2", "href": "/imovel/predio-comercial-papicu-bairros-fortaleza-4942m2-aluguel-RS120000-id-2536109893/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["69"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SAN SIRO IM\u00d3VEIS - Aproveite a oportunidade de morar nesse belo apartamento multifamiliar, num aconchegante ambiente na Sapiranga, pr\u00f3ximo do Shopping Via Sul e infraestrutura de servi\u00e7os das Avenidas Washington Soares e Oliveira Paiva! Apartamento de 69,07m2, com 02 Su\u00edtes (sendo 01 Revers\u00edvel), Sala de Estar, Sala de Jantar, Terra\u00e7o, WC Social c/ Box, Cozinha Americana, \u00c1rea de Servi\u00e7o, Piso em Cer\u00e2mica, Deck c/ espa\u00e7o p/ Churrasqueira Privativos, Quintal em Pedra Cariri (ideal p/ instala\u00e7\u00e3o de Chuveir\u00e3o), 01 VAGA de Garagem.<br>.<br>APARTAMENTO ACONCHEGANTE - PERTO DAS AVS. WASHINGTON SOARES E OLIVEIRA PAIVA, BANCOS, COL\u00c9GIOS, SUPERMERCADOS, SHOPPINGS, ACESSO AO BEACH PARK E ROTA LESTE DE PRAIAS - \u00d3TIMA OPORTUNIDADE C/ PRE\u00c7O ACESS\u00cdVEL!<br>.<br>O Condom\u00ednio oferece: \u00c1rea de Conviv\u00eancia, Playground, Guarita Elevada, Sistema de Seguran\u00e7a, Interfone, Port\u00e3o Autom\u00e1tico.<br><br>Aproveite e agende uma visita com um dos nossos Corretores!!!<br>Link do im\u00f3vel no site da imobili\u00e1ria: http://www.sansiroimoveis.com.br/imovel/1277034-apartamento++locacao+-+sapiranga?origem=I", "title": "APARTAMENTO LOCA\u00c7\u00c3O - SAPIRANGA", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-16T07:04:23.338Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "20705", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2551783723", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-04-09T11:22:41.015Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60833241", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.472616, "source": "GOOGLE", "lat": -3.798806}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Doutor Waldemar de Alc\u00e2ntara", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sapiranga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Sapiranga", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Anjo Azul", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Ciclope\u00e7as Avenida", "SU:Escola de tempo parcial Professor Monteiro de Moraes", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Jo\u00e3o Nogueira Juc\u00e1", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SSAL25", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["69"], "advertiserId": "d6fc4bfc-efed-72fc-7dcb-fe0f4407ac50", "advertiserContact": {"phones": ["85999922070", "85987910101"]}, "whatsappNumber": "85987910101", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1240"}, "price": "890", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "350"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d6fc4bfc-efed-72fc-7dcb-fe0f4407ac50", "name": "SAN SIRO EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA. - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f04a62388145b015555c594a4cbab8ca.jpg", "licenseNumber": "00946-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 115390, "legacyZapId": 3534569}, "medias": [{"id": "57ce49057ac9df36e1a77c5fbadbc56d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57ce49057ac9df36e1a77c5fbadbc56d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9278596e2a1c86f004bb4ec97b97f7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9278596e2a1c86f004bb4ec97b97f7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74596d050663492093ed10b35e40c9ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74596d050663492093ed10b35e40c9ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43c93593b8bdfcd78fc7f50e848d508d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43c93593b8bdfcd78fc7f50e848d508d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e77c46b4ff834e27b9916dde6973240d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e77c46b4ff834e27b9916dde6973240d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6815baa46f8a7a1f7e7271a7dd10d7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6815baa46f8a7a1f7e7271a7dd10d7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4618f4a4c7b957c8b4130f15f28cf9da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4618f4a4c7b957c8b4130f15f28cf9da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05d74546669e0fe63394ff0fe8b68696", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05d74546669e0fe63394ff0fe8b68696/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0045c7d2a654ea451ea977fc50552766", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0045c7d2a654ea451ea977fc50552766/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae55b7377380df025c647647a9f27880", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae55b7377380df025c647647a9f27880/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45802c30642b4ab4a953222081266266", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45802c30642b4ab4a953222081266266/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1b54d747b4ce3263cd42d35ebc4ac61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1b54d747b4ce3263cd42d35ebc4ac61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6580c9d8d2c7bf6e14b9b3bb0d981643", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6580c9d8d2c7bf6e14b9b3bb0d981643/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58d1fd21036daa38a54cd7038a6e5ff9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58d1fd21036daa38a54cd7038a6e5ff9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3288f18811318a2a2da3d7403f487e99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3288f18811318a2a2da3d7403f487e99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3af21443dfe376f135558def2aa3146a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3af21443dfe376f135558def2aa3146a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f1791fe7dd449d17468acce67f407c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f1791fe7dd449d17468acce67f407c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9b94292349330b050a2b4f4f3be9516", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9b94292349330b050a2b4f4f3be9516/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03e63f108c98aa75c3b694774f6fefd6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03e63f108c98aa75c3b694774f6fefd6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db3287a9e2089abea03ccc138381a775", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db3287a9e2089abea03ccc138381a775/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fbc1d7e61feec8e8cd2ee9766d0b81b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fbc1d7e61feec8e8cd2ee9766d0b81b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3afeff1e5ed6d437b619c6e191cc14b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3afeff1e5ed6d437b619c6e191cc14b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SAN SIRO EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA. - ME", "href": "/115390/san-siro-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Sapiranga", "street": "Rua Doutor Waldemar de Alc\u00e2ntara", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 69m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-sapiranga-bairros-fortaleza-com-garagem-69m2-aluguel-RS890-id-2551783723/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1638"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GALP\u00c3O COM 2.638,00 M2 IDEAL PARA SEU NEGOCIO, COM SALAS, BANHEIROS , REFEIT\u00d3RIO E QUINTAL . AO LADO DO GRAND SHOPPPING DA MESSEJANA.", "title": "GALP\u00c3O COM 2.638,00 M2 IDEAL PARA SEU NEGOCIO, COM SALAS, BANHEIROS , REFEIT\u00d3RIO E QUINTAL . AO LADO", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-11T21:03:06.168Z", "floors": [], "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2551230809", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-18T19:10:12.586Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60840285", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3810", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.497619, "source": "GOOGLE", "lat": -3.817874}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Frei Cirilo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "BS:Frotinha de Messejana", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "PH:Economia Farma", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "27527", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1638"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "7000"}, "yearlyIptu": "2499", "price": "7000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "aa6959c65833f1fb46bf5c1229fda15b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa6959c65833f1fb46bf5c1229fda15b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbb8d2d265f0fad2c52ce3971335b97c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbb8d2d265f0fad2c52ce3971335b97c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9116a17784364ad7630582d88fc3e5c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9116a17784364ad7630582d88fc3e5c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e0381a3956e2a4158ca22e1eb6b0b57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e0381a3956e2a4158ca22e1eb6b0b57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "783038a362fe71cc2c9fc19bb7cdf8a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/783038a362fe71cc2c9fc19bb7cdf8a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50d3b7675d92893d075f811a5936dfc7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50d3b7675d92893d075f811a5936dfc7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2cd9539bce22eba03ce96ac68b9b6d15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2cd9539bce22eba03ce96ac68b9b6d15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d0c01ae8cbc2f6cc948650e3a0e5212", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d0c01ae8cbc2f6cc948650e3a0e5212/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b5e8d8789e1cf5e3c2913611505a253", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b5e8d8789e1cf5e3c2913611505a253/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a716b823f9c0f75feec3331c9631d22f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a716b823f9c0f75feec3331c9631d22f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ff54aaebe2af0cc4df41fdff1035128", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ff54aaebe2af0cc4df41fdff1035128/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d28e9785fc5e21679ffb1819b9da3f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d28e9785fc5e21679ffb1819b9da3f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7b29e6d58585c2c3a4a59060cb5514a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7b29e6d58585c2c3a4a59060cb5514a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3811dfd1518138e4f24397ab2c33f862", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3811dfd1518138e4f24397ab2c33f862/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5d344fc0c66514e3e4fc786441773f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5d344fc0c66514e3e4fc786441773f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Avenida Frei Cirilo", "streetNumber": "3810", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m com 1 Quarto para alugar, 1638m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-1-quartos-messejana-bairros-fortaleza-1638m2-aluguel-RS7000-id-2551230809/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "GATED_COMMUNITY", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "SPORTS_COURT", "KITCHEN", "INTERCOM"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(J-548) Apartamento para loca\u00e7\u00e3o, com sala, 3 quartos sendo 1 su\u00edte, banheiro social, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e 1 vaga de garagem. Localizado na Avenida Francisco S\u00e1 n\u00ba 3636.<br><br>O condom\u00ednio Aldebaran promove conforto e tranquilidade aos seus moradores, pr\u00f3ximo a escolas, supermercados, bancos, lot\u00e9ricas, parada de \u00f4nibus e do Shopping Carlito.<br><br>Sede - Fortaleza: WhatsApp . Unidade Eus\u00e9bio: 85 3287.5555<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br>*im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valor sem aviso pr\u00e9vio. -", "title": "Apartamento com 3 dormit\u00f3rios para alugar, 60 m\u00b2 por R$ 909,00/m\u00eas - Carlito Pamplona - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-09-27T22:21:33.716Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60323", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2536172547", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-18T22:44:52.906Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60310055", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Carlito Pamplona", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Carlito Pamplona", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:\u00c1lvaro Weyne", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:Mercadinho Portas Abertas", "CS:FG Mercadinho", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "Edif\u00edcio G Apartamento 301", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP3155", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["87"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "whatsappNumber": "85998484448", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1239"}, "yearlyIptu": "0", "price": "909", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "330"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "effdb8dda941b122291177eb4adebf67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/effdb8dda941b122291177eb4adebf67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "161c30efbfddc8a9f668ebba2fd09be6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/161c30efbfddc8a9f668ebba2fd09be6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d7ec6083dfd91f4cc507be03cb1d601", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d7ec6083dfd91f4cc507be03cb1d601/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a164a7d3d07a79bbe2f93d806b6f13e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a164a7d3d07a79bbe2f93d806b6f13e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe8297590ef623f54ab5c96740a1cef3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe8297590ef623f54ab5c96740a1cef3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aaa0d7aad4b4f4032eb212c044e71c44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aaa0d7aad4b4f4032eb212c044e71c44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e110769650ca5dd123eb65418ded20d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e110769650ca5dd123eb65418ded20d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c35ac674a3a0e0cc934b17bbd06c609b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c35ac674a3a0e0cc934b17bbd06c609b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0517a0905761ff9d3880e14e6788a1b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0517a0905761ff9d3880e14e6788a1b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b94328894f2f3164082e4582761fe8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b94328894f2f3164082e4582761fe8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "169eb0c0b22b6b855b127acc3983d4b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/169eb0c0b22b6b855b127acc3983d4b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b23341529108ba834aec252b157887a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b23341529108ba834aec252b157887a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aed8647c4be005a29423799bc6ff7d61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aed8647c4be005a29423799bc6ff7d61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03899912a25446a6c78af9a165f302ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03899912a25446a6c78af9a165f302ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60a623f1a520a9c0ec92293d29d39708", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60a623f1a520a9c0ec92293d29d39708/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08e9e445daf32d7928dd1a7cb7ed495c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08e9e445daf32d7928dd1a7cb7ed495c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a309cdde764dff739e426761df3efd94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a309cdde764dff739e426761df3efd94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "524c0b583931b3f0d6b23c37e2f99519", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/524c0b583931b3f0d6b23c37e2f99519/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8777db1a7cf4b6d3b588bbe09a620e03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8777db1a7cf4b6d3b588bbe09a620e03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03d6bdaaf921729b7dacac0a82ab29b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03d6bdaaf921729b7dacac0a82ab29b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d8bf9906dbff4e94c61346a3ac13eb1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d8bf9906dbff4e94c61346a3ac13eb1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04f65b9649463798ae4957d97beffea0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04f65b9649463798ae4957d97beffea0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57cd9c75b1a4cffcfbd8232b792c5a6a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57cd9c75b1a4cffcfbd8232b792c5a6a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a445b851d132d249f879708eaeee10c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a445b851d132d249f879708eaeee10c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "598df3f3ca1df10c117d68623010348d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/598df3f3ca1df10c117d68623010348d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a05793fce31b48806942dd302518b37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a05793fce31b48806942dd302518b37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b6ba28635817d5f7140d8cbc885ff33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b6ba28635817d5f7140d8cbc885ff33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f06ff328ceb0882ca784d4954c6987c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f06ff328ceb0882ca784d4954c6987c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0e621dc83165d33f8f9c4627d5c009a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0e621dc83165d33f8f9c4627d5c009a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53cad6efb5b99587dda2b491118abf1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53cad6efb5b99587dda2b491118abf1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28196232dd70d53863979674ac6a9d27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28196232dd70d53863979674ac6a9d27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c83d8c437cf12b2c64ac36adbda3119", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c83d8c437cf12b2c64ac36adbda3119/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0607b76e0f3326add49406ea09464dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0607b76e0f3326add49406ea09464dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a198ff693ba5dfdd6abba41273613e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a198ff693ba5dfdd6abba41273613e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a514d6f451d5bbb3e5d783e5bf65900", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a514d6f451d5bbb3e5d783e5bf65900/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95a2c32b113f5acee6292b8f34f6a2aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95a2c32b113f5acee6292b8f34f6a2aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42891e28e8f5dc724d44c0434e2be23d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42891e28e8f5dc724d44c0434e2be23d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Carlito Pamplona", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-carlito-pamplona-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS909-id-2536172547/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizado no Novo Mondubim, conta com 2 quartos , 01 banheiros, sala, cozinha.<br>Pr\u00f3ximo a Supermercados e para de \u00f4nibus.<br><br>CARACTER\u00cdSTICAS:<br>* \u00c1rea total de 60m\u00b2;<br>* 2 quartos;<br>* 1 banheiro;<br>* Cozinha;<br>* \u00c1rea de Servi\u00e7o;<br>* Sala de estar / Jantar;<br><br>N\u00e3o perca esta oportunidade. <br>Aproveite e AGENDE SUA VISITA.", "title": "FORTALEZA - Padr\u00e3o - Novo Mondubim", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-23T03:55:12.842Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "40384", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2545753214", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-17T10:16:55.289Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60541425", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Novo Mondubim", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Granja Portugal", "poisList": ["BS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "BS:Rua Boa Vista,654", "BS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:Vila Pery", "TS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:Rua Boa Vista,654", "TS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "CS:Panificadora Pery", "CS:Central do Trigo", "CS:Uniboi", "CS:Panificadora Nova Uni\u00e3o", "CS:Padaria Nutripan", "PH:Farma Plus", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Farm\u00e1cia Oficial", "PH:Pague Menos (Parque S\u00e3o Jos\u00e9)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0128", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "85e71b46-63a9-dcbc-8389-d1394d8ebc0b", "advertiserContact": {"phones": ["85988216353"]}, "whatsappNumber": "85988216353", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "price": "600", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "85e71b46-63a9-dcbc-8389-d1394d8ebc0b", "name": "Grife Imobili\u00e1ria", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/c70f0cd635773829d4945a01ef8887c3.jpg", "licenseNumber": "19690-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70106, "legacyZapId": 3154049}, "medias": [{"id": "78fc1cde40112313feeec10e3f316d2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78fc1cde40112313feeec10e3f316d2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88f910233394b7ec4df9e4f65f2b8ca5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88f910233394b7ec4df9e4f65f2b8ca5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52597f60d1b213e78aee3030cc4cd01a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52597f60d1b213e78aee3030cc4cd01a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95c1aad369212694bfdd903e57b05900", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95c1aad369212694bfdd903e57b05900/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29ace6f2c89e53c3f054f5c22afa86a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29ace6f2c89e53c3f054f5c22afa86a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57e261efa26c50e5bdef1d3829307f8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57e261efa26c50e5bdef1d3829307f8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0780c8aab93b821378df12c11d3843ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0780c8aab93b821378df12c11d3843ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Grife Imobili\u00e1ria", "href": "/70106/grife-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Novo Mondubim", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-novo-mondubim-bairros-fortaleza-60m2-aluguel-RS600-id-2545753214/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["76"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "o condominio Enseada do Mucuripe localiza-se a 30 mt\u00b2 da Beira mar, em andar intermediario, com 75 metros quadrados, possuindo sala em dois ambientes e varanda com vista lind\u00edssima do mar.<br><br> Possui 3 quartos, sendo uma suite master com closet e uma segunda suite revers\u00edvel, al\u00e9m do terceiro quarto, utilizado como escritorio. Sua cozinha \u00e9 espa\u00e7osa com \u00e1rea de servi\u00e7o acoplada. Apartamento com m\u00f3veis planejados. <br><br>O condom\u00ednio possui uma \u00e1rea de lazer completa: piscina adulto e infantil, espa\u00e7o fitness, espa\u00e7o gourmet, brinquedoteca, \u0137sal\u00e3o de jogos e 03 \u00e1reas destinadas para sal\u00e3o de festas, al\u00e9m de espa\u00e7o jardinado para visitantes. <br><br>O pacote completo do aluguel ( aluguel + condominio + IPTU) sai por R$ 4.000 mensais. <br><br>Aproveite e curta um dos pr\u00e9dios com melhor custo/ benef\u00edcio da Beira mar. <br><br>O condom\u00ednio possui piscina adulto e infantil, espa\u00e7o fitness, espa\u00e7o gourmet, brinquedoteca, sal\u00e3o de jogos e 03 \u00e1reas destinadas para sal\u00e3o de festas, al\u00e9m de espa\u00e7o jardinado para visitantes.", "title": "Apartamento vista mar - 3 quartos - a 30 mts da Beira Mar", "stamps": [], "createdAt": "2021-09-02T17:33:21.896Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2533242990", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 3, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-11T19:00:07.537Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Travessa Bauxita", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mucuripe", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Iate", "TS:CFN (Mucuripe)", "TS:Papicu", "CS:Napadaria", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AAP050", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["76"], "advertiserId": "92a768af-a2f7-6c87-b2aa-e3d9f2d45aa4", "advertiserContact": {"phones": ["85991186363", "85999471000"]}, "whatsappNumber": "85999471000", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3855"}, "yearlyIptu": "182", "price": "3200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "655"}, {"price": "649900", "businessType": "SALE"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "92a768af-a2f7-6c87-b2aa-e3d9f2d45aa4", "name": "RUDAH AMARAL", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/732ce6c37e875badbf591203daf7ca99.jpg", "licenseNumber": "08236-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 557843, "legacyZapId": 3598375}, "medias": [{"id": "19e1c4d0868f91106cf1edb21e38569d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19e1c4d0868f91106cf1edb21e38569d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29972db1b49b072564264feb997e454a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29972db1b49b072564264feb997e454a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06db53a95d500e3195e25528c3199a78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06db53a95d500e3195e25528c3199a78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b515a0e1c6fe6e65b28a3ac06eb89966", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b515a0e1c6fe6e65b28a3ac06eb89966/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c60f40489d43332bc9b6055bd6755a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c60f40489d43332bc9b6055bd6755a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d34396249cb688fd9af74c38c0aa2408", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d34396249cb688fd9af74c38c0aa2408/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b5de517dbd77d64891dbfafe3eb1c05", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b5de517dbd77d64891dbfafe3eb1c05/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90a4824a5c2e601920eab4ac9a3d9296", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90a4824a5c2e601920eab4ac9a3d9296/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fad3b7c94c06a556fd3c3a97f7316ac4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fad3b7c94c06a556fd3c3a97f7316ac4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23af63a064c4f6f25b29db706dfd4623", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23af63a064c4f6f25b29db706dfd4623/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50e29d5843eab2d562280a5ceefb3984", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50e29d5843eab2d562280a5ceefb3984/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f43b8ec23a5a7d1067457bf2291d32d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f43b8ec23a5a7d1067457bf2291d32d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5fb90ba9385d35f7153b2be34cb9fa9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5fb90ba9385d35f7153b2be34cb9fa9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e27420336ded51a02c2738fc8e214f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e27420336ded51a02c2738fc8e214f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b68fcb6cb0adb4ec52a9699f82a5a29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b68fcb6cb0adb4ec52a9699f82a5a29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef336b93e033f9c0aad4d51657d71372", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef336b93e033f9c0aad4d51657d71372/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c0fdd4ae5e15b1459911c2e0fd69588", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c0fdd4ae5e15b1459911c2e0fd69588/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "RUDAH AMARAL", "href": "/557843/rudah-amaral/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Meireles", "street": "Travessa Bauxita", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para venda ou aluguel, 76m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-76m2-venda-RS649900-id-2533242990/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["189"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente ponto comercial no bairro benfica, 190m\u00b2, todo constru\u00eddo, recep\u00e7\u00e3o, 07 salas, 04 banheiros, diretoria, v\u00e1rias salas com instala\u00e7\u00e3o para ar condicionado.", "title": "Ponto comercial no bairro Benfica", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-18T13:26:53.368Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563318470", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-23T11:55:25.344Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60040212", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2390", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.537587, "source": "GOOGLE", "lat": -3.742036}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida 13 de Maio", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Benfica", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Benfica", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Benfica", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Deli Carnes", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1H0F1E4", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["189"], "advertiserId": "16e615db-9de6-9bdc-9bcc-b79029a5bf38", "advertiserContact": {"phones": ["85999171693"]}, "whatsappNumber": "85999171693", "bedrooms": [7], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "3000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "16e615db-9de6-9bdc-9bcc-b79029a5bf38", "name": "Sione Simplicio Santos Mesquita", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 752188, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "21651615461421968c4236185d6fea6a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21651615461421968c4236185d6fea6a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f486d4c6b8ab952b1b077add8828fe0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f486d4c6b8ab952b1b077add8828fe0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a483d5bdfbc38c9b9e896e71c5bef8aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a483d5bdfbc38c9b9e896e71c5bef8aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "994afcef5690207b8e9af9a5f3c24d8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/994afcef5690207b8e9af9a5f3c24d8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "197d72a811378d4a8aae992ad14493aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/197d72a811378d4a8aae992ad14493aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93858afc3a7ab1c2d4a9b966e286207d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93858afc3a7ab1c2d4a9b966e286207d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c19e08aabeae3bccbd04aa74a12eabae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c19e08aabeae3bccbd04aa74a12eabae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a42ffca3f0a7a2559660512b5177d344", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a42ffca3f0a7a2559660512b5177d344/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5cd4f62f18fbebec4e63bff66545fe2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5cd4f62f18fbebec4e63bff66545fe2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5abbdf1108b1872e0d357ae2dec5caf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5abbdf1108b1872e0d357ae2dec5caf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07ca0948dabdf0d97c88fe3e4a83a26f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07ca0948dabdf0d97c88fe3e4a83a26f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a74b059c819215f707d676ef79a16616", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a74b059c819215f707d676ef79a16616/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a554563bae324c4062231aaabc096fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a554563bae324c4062231aaabc096fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e08195acb5f067bd3a17bda00fab280", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e08195acb5f067bd3a17bda00fab280/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "295a5120a23b4686fc85cf7a7be8e876", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/295a5120a23b4686fc85cf7a7be8e876/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "791726485fa3120ef9418b496fe4bde8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/791726485fa3120ef9418b496fe4bde8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f19add41c4a0b0695bb75b6ee6041d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f19add41c4a0b0695bb75b6ee6041d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a91af0575beb8034601ea6162d8b796", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a91af0575beb8034601ea6162d8b796/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e04c30ce1da9b306a2007b616a53835e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e04c30ce1da9b306a2007b616a53835e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86ad325e77ec225f6b4ec171011d6fa0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86ad325e77ec225f6b4ec171011d6fa0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6aeb92d4b51c685fb53163cdd9b2f66b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6aeb92d4b51c685fb53163cdd9b2f66b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09a75c7287a427a359857005dec4adb5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09a75c7287a427a359857005dec4adb5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e6315c7c75c6cf2be557527eabdca0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e6315c7c75c6cf2be557527eabdca0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "663155d741ac35bbb8823c70fd5f5e5b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/663155d741ac35bbb8823c70fd5f5e5b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfc4fc2b5a20e31cf8578ea0c2ec873a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfc4fc2b5a20e31cf8578ea0c2ec873a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1823c4c9334292349193ae4a559a5fda", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1823c4c9334292349193ae4a559a5fda/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e13d721275cd22d6fdd1ef72c3c784f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e13d721275cd22d6fdd1ef72c3c784f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Sione Simplicio Santos Mesquita", "href": "/752188/sione-simplicio-santos-mesquita/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Benfica", "street": "Avenida 13 de Maio", "streetNumber": "2390"}, "name": "Ponto Comercial com 7 Quartos para alugar, 189m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-7-quartos-benfica-bairros-fortaleza-189m2-aluguel-RS3000-id-2563318470/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["POOL", "FURNISHED", "BARBECUE_GRILL", "GYM", "GOURMET_SPACE", "AIR_CONDITIONING", "KITCHEN", "INTERCOM", "SECURITY_24_HOURS", "SQUASH"], "usableAreas": ["82"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Landscape (Flat)<br><br>Av. Beira Mar, 2450, Meireles, Fortaleza /CE - CEP 60165-121<br><br>\u00c1rea: 49,00 m2;<br>2 Quartos (sendo 1 su\u00edte);<br>1 Banheiro;<br>1 Vaga;<br>2 Varandas.<br><br>Lazer completo: 2 Piscinas, Espa\u00e7o gourmet, Sauna, Relax, Fitness, Sal\u00e3o de festas com copa, Quadra de Squash.<br><br>Seguran\u00e7a: Circuito fechado de TV com 24 c\u00e2meras entregue em funcionamento e previs\u00e3o para instala\u00e7\u00e3o de c\u00e2meras adicionais, Port\u00e3o automatizado de acesso, Previs\u00e3o para sensoriamento perimetral, Guarita com WC na entrada, Previs\u00e3o de automa\u00e7\u00e3o nos port\u00f5es.<br><br><br>Para maiores informa\u00e7\u00f5es, entre em contato:<br> (Fixo)<br> (WhatsApp)<br> -", "title": "Flat com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 82 m\u00b2 por R$ 5.500,00/m\u00eas - Mucuripe - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-24T06:02:00.902Z", "floors": [], "unitTypes": ["FLAT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43628", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2531849604", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-05T03:52:18.865Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165121", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Beira Mar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mucuripe", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mucuripe", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Balu Doces", "CS:Aquablu", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "FL0007", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["82"], "advertiserId": "f9e6042a-c723-d6cc-9cf4-b4cafab0031f", "advertiserContact": {"phones": ["8531227982", "85987305793"]}, "whatsappNumber": "85987305793", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "5500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f9e6042a-c723-d6cc-9cf4-b4cafab0031f", "name": "MARTINS E OLIVEIRA EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/82b60271fa0327185613767379220da2.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 420299, "legacyZapId": 3520014}, "medias": [{"id": "79341d18acc8c165860ea9bc041c1200", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79341d18acc8c165860ea9bc041c1200/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb402b5be1815b3fb3b257ba9d1d2f90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb402b5be1815b3fb3b257ba9d1d2f90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e98660c9267f7159fe5a2e77a6d35dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e98660c9267f7159fe5a2e77a6d35dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "920f24b8a311e3a233e2962504cc9979", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/920f24b8a311e3a233e2962504cc9979/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a02ac18e497d11791f7b2bfde82bc13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a02ac18e497d11791f7b2bfde82bc13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84a3c9155da71f7f6bc9a46c457c4153", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84a3c9155da71f7f6bc9a46c457c4153/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab342e18cf70cdf3992b576570bafa56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab342e18cf70cdf3992b576570bafa56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30937c6694997031909297d8f4334af6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30937c6694997031909297d8f4334af6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f04582fc08ab2315fe24c68d7e16bde8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f04582fc08ab2315fe24c68d7e16bde8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e11d0c111a2ece1ebbe0219e565f47b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e11d0c111a2ece1ebbe0219e565f47b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbe5173ac181a95f63dc8cbbe1562b42", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbe5173ac181a95f63dc8cbbe1562b42/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a60cc43f58d36e7c3cd2164e4c63c928", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a60cc43f58d36e7c3cd2164e4c63c928/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec7fcecb740b4d390a2b1fcb3c59b5ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec7fcecb740b4d390a2b1fcb3c59b5ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42860c64561ac3f8417d3211d09426d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42860c64561ac3f8417d3211d09426d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5dd10bdec797f5da17d6649c9ec66c7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5dd10bdec797f5da17d6649c9ec66c7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f505f09ac9e52ff660724e935ac15a55", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f505f09ac9e52ff660724e935ac15a55/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a14aa3481f50aa30ca46d758cc9c0ae9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a14aa3481f50aa30ca46d758cc9c0ae9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82a17ff69d73eac2d50c22881b79adc1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82a17ff69d73eac2d50c22881b79adc1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f72878ad48c2f48a589f5e7f2a15662", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f72878ad48c2f48a589f5e7f2a15662/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MARTINS E OLIVEIRA EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS", "href": "/420299/martins-e-oliveira-empreendimentos-imobiliarios/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Mucuripe", "street": "Avenida Beira Mar", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Flat com 2 Quartos para alugar, 82m\u00b2", "href": "/imovel/flat-2-quartos-mucuripe-bairros-fortaleza-82m2-aluguel-RS5500-id-2531849604/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["890"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno localizado em uma das principais avenidas da Parangaba. <br>Com \u00e1rea total de 890m\u00b2 tendo nas proximidades o Shopping Parangada, Uninassau, Terminal de \u00f4nibus e Esta\u00e7\u00e3o do Metr\u00f4.<br>Aproveite a oportunidade, fale com um de nossos consultores e agende j\u00e1 sua visita!", "title": "Terreno para loca\u00e7\u00e3o, Parangaba, Fortaleza, CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-29T08:06:11.201Z", "floors": [], "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "56606", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560589784", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-29T08:06:11.918Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60740020", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "377", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.560413, "source": "GOOGLE", "lat": -3.775949}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Germano Franck", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parangaba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parangaba", "poisList": ["BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:Parangaba", "TS:Montese", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "CS:Milk Shake Mix (Serrinha)", "CS:Panificadora Sol", "CS:Nosso Forno Padaria", "CS:la\u00e7ai", "CS:Real Panificadora", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya", "PH:Pague Menos (Montese)", "PH:Drogaf\u00e9lix"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "TE0007_SEUIMB", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["890"], "advertiserId": "5f004a31-a42e-868a-08f0-feb4ccd88718", "advertiserContact": {"phones": ["8530215055"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6000"}, "price": "6000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "5f004a31-a42e-868a-08f0-feb4ccd88718", "name": "RE/MAX  SEU IM\u00d3VEL", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/0c147197d1849d85399699cb75ac344f.jpg", "licenseNumber": "09954-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 100346, "legacyZapId": 2343492}, "medias": [{"id": "87a27f421fe76f90c8c61d64d08ebd4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87a27f421fe76f90c8c61d64d08ebd4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d6c3fe4d749a7ddbde1e0a0d7bc1d4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d6c3fe4d749a7ddbde1e0a0d7bc1d4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3076703db07387d0cb9c55a40ec0e33c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3076703db07387d0cb9c55a40ec0e33c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c37bbb0ec0a8744aa54bbcd07890e44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c37bbb0ec0a8744aa54bbcd07890e44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20e5f464468f4195f0a19818b2b7a7e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20e5f464468f4195f0a19818b2b7a7e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd506d72f562d25e7b0d95ad0cca84bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd506d72f562d25e7b0d95ad0cca84bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b568e2e2847d324dd75627cde78c9a4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b568e2e2847d324dd75627cde78c9a4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbff03aa2e92db4ad3993b6de6b47d51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbff03aa2e92db4ad3993b6de6b47d51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30015da750535932f47d36e202e9cd1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30015da750535932f47d36e202e9cd1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0735a0bb7514d47ef6aca077326f15a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0735a0bb7514d47ef6aca077326f15a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be93677e61296740b5f8771f3d56ab25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be93677e61296740b5f8771f3d56ab25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fadf12b9240feda075e2f41313bd8c6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fadf12b9240feda075e2f41313bd8c6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b5b119cdf9bb7951dce194c76c867e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b5b119cdf9bb7951dce194c76c867e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3886677027ddbce91e988ee2330f5b34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3886677027ddbce91e988ee2330f5b34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "708b6713798ce0ee2a783d194c1b092a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/708b6713798ce0ee2a783d194c1b092a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49357ad56e730575c28a89bb95dcb573", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49357ad56e730575c28a89bb95dcb573/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af28088e093502167a310a7fe81430ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af28088e093502167a310a7fe81430ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "988709eb3c518d34a8641c02ee68a68e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/988709eb3c518d34a8641c02ee68a68e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20b8f7de0d8fcd9d6643c7a5d73df85f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20b8f7de0d8fcd9d6643c7a5d73df85f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bee98d6b7b5ca799c104464ab5d39a3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bee98d6b7b5ca799c104464ab5d39a3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "RE/MAX  SEU IM\u00d3VEL", "href": "/100346/re-max-seu-imovel/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parangaba", "street": "Rua Germano Franck", "streetNumber": "377"}, "name": "para alugar, 890m\u00b2", "href": "/imovel/parangaba-bairros-fortaleza-890m2-aluguel-RS6000-id-2560589784/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["ELEVATOR", "DISABLED_ACCESS"], "usableAreas": ["38"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GOMES QUEIROZ ALUGA loja de 38 m\u00b2 no shopping Aldeota. Excelente oportunidade para iniciar ou expandir seu neg\u00f3cio! Loja com 38m\u00b2 no Shopping Aldeota, localizado em regi\u00e3o privilegiada para com\u00e9rcio e servi\u00e7os na cidade, pois fica entre duas das principais e mais movimentadas avenidas de Fortaleza: Desembargador Moreira e Dom Lu\u00eds, em frente \u00e0 Pra\u00e7a Portugal. Aproveite e agende j\u00e1 sua visita!<br><br>Telefone /", "title": "Loja / Ponto Comercial / 38 m\u00b2 com mezanino no shopping Aldeota", "stamps": [], "createdAt": "2021-09-29T12:54:45.065Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["SHOPPING"], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2536382938", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-20T11:45:22.314Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160196", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "500", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.497029, "source": "GOOGLE", "lat": -3.734042}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Loja 419", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "UH6CDR", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "876404db-6102-c76c-6904-94fa8f13e9e5", "advertiserContact": {"phones": ["8532640172", "85981892900"]}, "whatsappNumber": "85981892900", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"]}, "yearlyIptu": "0", "price": "690000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "1998"}, {"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "5498"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1998"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "876404db-6102-c76c-6904-94fa8f13e9e5", "name": "GOMES QUEIROZ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b783180a6c8d1f660e9ce5eb7edd9ce4.jpg", "licenseNumber": "00738-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 52805, "legacyZapId": 2523406}, "medias": [{"id": "1bf8e16036bd1818e14fd8b781236c8c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1bf8e16036bd1818e14fd8b781236c8c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb579dc73fcb00cc23b83ad9a81f0210", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb579dc73fcb00cc23b83ad9a81f0210/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94f22c35cdc602267b838885343818f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94f22c35cdc602267b838885343818f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a561152d0800bec9709c88bbef4de15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a561152d0800bec9709c88bbef4de15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95513f0755287eb91ecc787bc75c3b15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95513f0755287eb91ecc787bc75c3b15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e1b005f1d7ac27f8651e9b99a39f402", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e1b005f1d7ac27f8651e9b99a39f402/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a016c16c6c42afa03dbd25e2a4004c93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a016c16c6c42afa03dbd25e2a4004c93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce5cf4446284fac32fa91fdb0a318edf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce5cf4446284fac32fa91fdb0a318edf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b95f4a6ba326824348d33c8778080e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b95f4a6ba326824348d33c8778080e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6572cfd0eccbcd4eb83bea13d67b566a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6572cfd0eccbcd4eb83bea13d67b566a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57c2ad0ce94a9e01d615f800c3f94ca3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57c2ad0ce94a9e01d615f800c3f94ca3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47ea1c5d4b04bc195e73607ba72e7307", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47ea1c5d4b04bc195e73607ba72e7307/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab810fd73f6f9e5e3e3e2e6c41c984b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab810fd73f6f9e5e3e3e2e6c41c984b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbbac9ad91036c4a96b483867bb1c370", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbbac9ad91036c4a96b483867bb1c370/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c84943a1664a1b73516a8b829f76c788", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c84943a1664a1b73516a8b829f76c788/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "GOMES QUEIROZ IMOVEIS", "href": "/52805/gomes-queiroz-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "streetNumber": "500"}, "name": "Ponto Comercial para venda ou aluguel, 38m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-38m2-venda-RS690000-id-2536382938/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["AMERICAN_KITCHEN"], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Kitnet de 1 quarto no bairro Cidade 2000 tem 35 metros quadrados com 1 quarto e 1 banheiro, 1\u00b0 andar de escada. n\u00e3o tem vaga de garagem", "title": "Apartamento kitnet 1 quarto em Cidade 2000 - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-17T19:02:20.653Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563215018", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 1, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-17T19:12:34.006Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60190150", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "132", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.470151, "source": "GOOGLE", "lat": -3.749845}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Alameda Eliane L\u00facia", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade 2000", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade 2000", "poisList": ["CS:Portugalia", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Odnilra Cruz Moreira", "SU:EEEP Maria Jos\u00e9 Medeiros", "SU:Escola Professora Maria Gondim dos Santos", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Gondim dos Santos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "am 2000", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "fd7701a5-a3b8-3e7f-bf9a-01db8ebe88e0", "advertiserContact": {"phones": ["85998320006", "11954742208"]}, "whatsappNumber": "11954742208", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fd7701a5-a3b8-3e7f-bf9a-01db8ebe88e0", "name": "Pedro Paulo de Camargo Duarte Ferreira", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e47f7a63b8fa8295f847ae8c119f3281.jpg", "licenseNumber": "18000-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 49990, "legacyZapId": 3530526}, "medias": [{"id": "e6525795c509b4153c07b58ff4800b3e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6525795c509b4153c07b58ff4800b3e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4cc1aeca5f9df53571ba2082efe9c1b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4cc1aeca5f9df53571ba2082efe9c1b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e45223c33bf2fdb194e062520c3a3b6e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e45223c33bf2fdb194e062520c3a3b6e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c07f717dc1963b86b002bb24217d48e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c07f717dc1963b86b002bb24217d48e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22a36a1fa527bfb834022ca846b80fcb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22a36a1fa527bfb834022ca846b80fcb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "866b341ad3afb5a2c06a2d91ea31eb83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/866b341ad3afb5a2c06a2d91ea31eb83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3760c6917691a22e2eb86b273221074", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3760c6917691a22e2eb86b273221074/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9fe4850116a82002c6f2b808041ffd3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9fe4850116a82002c6f2b808041ffd3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b6b731fe911bba8c3a72d8fc40d4de3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b6b731fe911bba8c3a72d8fc40d4de3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef01a90b2acc0de0b81558d30c5afe67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef01a90b2acc0de0b81558d30c5afe67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Pedro Paulo de Camargo Duarte Ferreira", "href": "/49990/pedro-paulo-de-camargo-duarte-ferreira/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "132", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade 2000", "street": "Alameda Eliane L\u00facia"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-cidade-2000-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS650-id-2563215018/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["34"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE SALA NO WSTC!", "title": "EXCELENTE SALA NO WSTC!", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-09T02:53:58.488Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23135", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2550826705", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-02T09:40:08.196Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811341", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3663", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.47993, "source": "GOOGLE", "lat": -3.788122}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Washington Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Edson Queiroz", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Edson Queiroz", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Anjo Azul"], "complement": "Edif\u00edcio 2 Sala 519", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L263", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["34"], "advertiserId": "8ca290cb-3bf3-e743-ab92-4d37d426c164", "advertiserContact": {"phones": ["8530667777", "85991023898"]}, "whatsappNumber": "85991023898", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2400"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "8ca290cb-3bf3-e743-ab92-4d37d426c164", "name": "INCORPA ADMINISTRADORA DE IMOVEIS LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/471dc29a7305df0e81fe85d3f34c3d7d.jpg", "licenseNumber": "00705-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 105202, "legacyZapId": 2565866}, "medias": [{"id": "553233763182654677749b3ee3e93614", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/553233763182654677749b3ee3e93614/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a3d60e325f1b74aa6f16a3d29d400ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a3d60e325f1b74aa6f16a3d29d400ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "INCORPA ADMINISTRADORA DE IMOVEIS LTDA", "href": "/105202/incorpa-administradora-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Edson Queiroz", "street": "Avenida Washington Soares", "streetNumber": "3663", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 34m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-edson-queiroz-bairros-fortaleza-34m2-aluguel-RS2400-id-2550826705/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["22"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente oportunidade para seu neg\u00f3cio! Sala no Bosque Center, empreendimento comercial localizado em regi\u00e3o aquecida para com\u00e9rcio e servi\u00e7os no bairro Aldeota, um dos principais polos econ\u00f4micos de Fortaleza. Est\u00e1 situado na rua Eduardo Garcia, esquina com a Av. Desembargador Moreira, em frente \u00e0 Pra\u00e7a das Flores. Im\u00f3vel compacto, com 22m\u00b2, banheiro privativo, piso de cer\u00e2mica e estacionamento frontal disponibilizado pelo empreendimento. Aproveite e agende sua visita!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - ALDEOTA", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-25T20:26:41.306Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560076684", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T20:07:33.499Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "TS:Pontes Vieira", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Le Gumis", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 05", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "1547", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["22"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1122"}, "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "622"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "04443e9aa57ee59dcf554080d29f5d1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04443e9aa57ee59dcf554080d29f5d1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "310cb63723ad8ef3226f710bc9a6c149", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/310cb63723ad8ef3226f710bc9a6c149/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea0d188fec1459d0a950412d5c1ffe06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea0d188fec1459d0a950412d5c1ffe06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4b7b30e76b612a793d8c789bd5c7074", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4b7b30e76b612a793d8c789bd5c7074/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 22m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-22m2-aluguel-RS500-id-2560076684/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["73"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o, 03 quartos (Sendo 02 su\u00edtes), \u00e1rea de lazer com terra\u00e7o, churraqueira, varanda na sala e na s\u00fa\u00edte, 02 vagas de garagem, 73m\u00b2. Condom\u00ednio: R$ 604,00 (Incluso \u00e1gua e g\u00e1s / Sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es).", "title": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o, 03 quartos (Sendo 02 su\u00edtes), \u00e1rea de lazer com terra\u00e7o, churraqueira, varand", "stamps": [], "createdAt": "2021-05-14T21:43:03.165Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2520024842", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-04-29T20:35:09.269Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115221", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2055", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.510736, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740723}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Rui Barbosa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Head Machine", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "Edif\u00edcio Alda Cardoso Linhares Apartamento 701", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3557", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["73"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1400"}, "price": "1400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "d16c62aa4d18b3a2157cfc8db1070352", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d16c62aa4d18b3a2157cfc8db1070352/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94bf5961c684dd5f8bab3dfd88f434b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94bf5961c684dd5f8bab3dfd88f434b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00d8902e87402fb8b894953eadef8d80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00d8902e87402fb8b894953eadef8d80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67e55bda020f5138400e18ad10e7d71c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67e55bda020f5138400e18ad10e7d71c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b100a9c1d2bc7acec4f019f23300dc8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b100a9c1d2bc7acec4f019f23300dc8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92ec651536d32b43c2f4a9fc81226cc6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92ec651536d32b43c2f4a9fc81226cc6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c35836b13a9c0d61a4026b15c1dd2e4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c35836b13a9c0d61a4026b15c1dd2e4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f471d2bc3e2e728144affbcbea59561", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f471d2bc3e2e728144affbcbea59561/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92fb801fa11977d3a05ee301aaf522f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92fb801fa11977d3a05ee301aaf522f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a6ef85c198282fa5af172b5fb83b0f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a6ef85c198282fa5af172b5fb83b0f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58cd8b1d917ccce236aca135a3b50749", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58cd8b1d917ccce236aca135a3b50749/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c676ea53b6d22d4487335d3123118ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c676ea53b6d22d4487335d3123118ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ed1c3ad904ec06d42d0666284f53386", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ed1c3ad904ec06d42d0666284f53386/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8db1a5fff1b32f03f4cfadb40a03683f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8db1a5fff1b32f03f4cfadb40a03683f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e9c8a98527f0eaf0ef9130e762e2d5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e9c8a98527f0eaf0ef9130e762e2d5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ecddf767f2fe2fd81bdd7af6509a81d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ecddf767f2fe2fd81bdd7af6509a81d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ab0cbf818cee0bdb0a9b9ea310f1041", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ab0cbf818cee0bdb0a9b9ea310f1041/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85cbc06220737fea4ed901e04eb26c4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85cbc06220737fea4ed901e04eb26c4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "2055", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Rui Barbosa"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 73m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-73m2-aluguel-RS1400-id-2520024842/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "SERVICE_AREA", "KITCHEN", "INTERCOM"], "usableAreas": ["142"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "IM\u00d3VEL: Sala, Varanda, 3 quartos com arm\u00e1rios(sendo 2 su\u00edtes ), 1 banheiro social, Cozinha com arm\u00e1rios, despensa, \u00e1rea de servi\u00e7o e depend\u00eancia de empregada completa.<br>Im\u00f3vel no 7\u00ba andar. Posi\u00e7\u00e3o Poente.<br><br>CONDOM\u00cdNIO: Piscina e Quadra esportiva, 02 vagas de garagem, portaria 24h, zelador, elevador, (\u00c1gua incluso, g\u00e1s cobrado a parte) VALOR DO CONDOM\u00cdNIO: R$ 856,14 ref:03/2022).<br>Aceita animais.<br><br>LOCALIZA\u00c7\u00c3O: Avenida Engenheiro Santana Junior , 1345 - Papicu. Ponto de refer\u00eancia: Pr\u00f3ximo ao PIT STOP CAR, Drag\u00e3o dos Parafusos, Apiguana, SINE/IDT. -", "title": "Apartamento com 3 dormit\u00f3rios para alugar, 142 m\u00b2 por R$ 1.400,00/m\u00eas - Coc\u00f3 - Fortaleza/CE", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-03-22T04:03:52.194Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19497", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2555486748", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-21T01:09:18.400Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175657", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1345", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.484471, "source": "GOOGLE", "lat": -3.739704}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Engenheiro Santana J\u00fanior", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Coco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Portugalia", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio C Apartamento 702", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0171", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["142"], "advertiserId": "e0a6092a-a7c0-d0c9-87d3-a9477ea040ca", "advertiserContact": {"phones": ["8534611166", "85988101166"]}, "whatsappNumber": "85988101166", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2256"}, "yearlyIptu": "149", "price": "1400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "856"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "e0a6092a-a7c0-d0c9-87d3-a9477ea040ca", "name": "Espindola Imobili\u00e1ria Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cbd18811d961d1e8cdcbc856b01fd7ab.jpg", "licenseNumber": "00847-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45596, "legacyZapId": 2489668}, "medias": [{"id": "c4d02b424a519497ed402e47f6dfe4a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4d02b424a519497ed402e47f6dfe4a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b440b97e8e416b942ed82d2dcf30aebf", "url": "https://grautour.com/public/plugins/1705191495196031/ver-360.php?id=AP0171.4", "type": "VIDEO_TOUR"}, {"id": "01cdb2915a83ae47257a0ac9d9f011da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01cdb2915a83ae47257a0ac9d9f011da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9df77ed862db5c72f27bdc46200e7234", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9df77ed862db5c72f27bdc46200e7234/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e700284d43bbf03ca34a89e2ad9cbaad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e700284d43bbf03ca34a89e2ad9cbaad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82b8d42b143284da37a5cc6c43f18cb5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82b8d42b143284da37a5cc6c43f18cb5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1be0b97bfb66040ed5204f53ace65b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1be0b97bfb66040ed5204f53ace65b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dca41fc1f38f244ce61e8d6a4840608c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dca41fc1f38f244ce61e8d6a4840608c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e0c0cd2f3a9ce8527637f4302ac05a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e0c0cd2f3a9ce8527637f4302ac05a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28d79312faa6d3ad00689fa9740c2d7d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28d79312faa6d3ad00689fa9740c2d7d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d85b413085eaf8ea194f31b68c9eb9ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d85b413085eaf8ea194f31b68c9eb9ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4902a3eff5e2b271a7ee211d9bcf6714", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4902a3eff5e2b271a7ee211d9bcf6714/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5714f52b4cf7985e7a51d9f4d0cdd21", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5714f52b4cf7985e7a51d9f4d0cdd21/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "931b41b5cbb3ffc983ce5ead3980d5cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/931b41b5cbb3ffc983ce5ead3980d5cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2474204c7a070deffede8b121a33821a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2474204c7a070deffede8b121a33821a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb6ae5aa74325748579ff95a38f2ce6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb6ae5aa74325748579ff95a38f2ce6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d435008fe0690d5b9c1adac60ad1daa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d435008fe0690d5b9c1adac60ad1daa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1276b78e085c89a81ca03b49f33b6f88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1276b78e085c89a81ca03b49f33b6f88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "029b10de742f69d562cc391bb36d507c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/029b10de742f69d562cc391bb36d507c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68e336037173fc5c98318023c0b5b28e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68e336037173fc5c98318023c0b5b28e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c042d15c2521323f39f5c4a741822f5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c042d15c2521323f39f5c4a741822f5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "088ae366f40b4a397981885dee99c134", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/088ae366f40b4a397981885dee99c134/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a2c5f4d5aefe2784138b1dfb7f1c83a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a2c5f4d5aefe2784138b1dfb7f1c83a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb8104558b117c68de247f4d893aec0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb8104558b117c68de247f4d893aec0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96e1efa86139270db7b204fe41ace540", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96e1efa86139270db7b204fe41ace540/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe63be1efabaaf03802ec9429d99a4b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe63be1efabaaf03802ec9429d99a4b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4cd9ca9b474192ded992e0b23708ad4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4cd9ca9b474192ded992e0b23708ad4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d74b4feef2c8767f4f12c606c83b1250", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d74b4feef2c8767f4f12c606c83b1250/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f89a1f4e07df46bc8033ab1e926dd8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f89a1f4e07df46bc8033ab1e926dd8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Espindola Imobili\u00e1ria Ltda ME", "href": "/45596/espindola-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1345", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Coc\u00f3", "street": "Avenida Engenheiro Santana J\u00fanior"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 142m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-coco-bairros-fortaleza-com-garagem-142m2-aluguel-RS1400-id-2555486748/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["ELEVATOR"], "usableAreas": ["1327"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Pr\u00e9dio Comercial com 1.327,20 m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda, encravado em um terreno de 290,5 m\u00b2 a poucos metros da Pra\u00e7a do Ferreira no Centro de Fortaleza! -", "title": "Pr\u00e9dio, 1327 m\u00b2 - venda por R$ 3.800.000,00 ou aluguel por R$ 13.000,00/m\u00eas - Centro - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2020-03-18T14:34:09.318Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "9506", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2478494196", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-22T06:10:50.496Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Major Facundo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "TS:S\u00e3o Benedito", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PR0003", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["290"], "advertiserId": "a23ae124-d02b-fe12-19f2-9c7b53c28062", "advertiserContact": {"phones": ["8532485760", "85999940522"]}, "whatsappNumber": "85999940522", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "13000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "13000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "3800000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "a23ae124-d02b-fe12-19f2-9c7b53c28062", "name": "MM IM\u00d3VEIS NEG\u00d3CIOS IMOBILI\u00c1RIOS LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b8963ada4e300eef55bb5afc9c024b71.jpg", "licenseNumber": "00588-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 48460, "legacyZapId": 2147374}, "medias": [{"id": "c89b7d64583413cd8df1fe8bb1488ed4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c89b7d64583413cd8df1fe8bb1488ed4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7800a76e64b3bb03df5ea25645aa8c5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7800a76e64b3bb03df5ea25645aa8c5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffc324652b2512ce66056dc922c57e1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffc324652b2512ce66056dc922c57e1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "320a09ad04e13e3d3db6d3f02814e982", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/320a09ad04e13e3d3db6d3f02814e982/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1fb17f1a3b8b35788938a69bdc4d46c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1fb17f1a3b8b35788938a69bdc4d46c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2bfa2e3632ebd2923bc0c008599bd017", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2bfa2e3632ebd2923bc0c008599bd017/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb2837e43ada0309f183869346eba7a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb2837e43ada0309f183869346eba7a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c58262cee0e2c6e6e280984298c362d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c58262cee0e2c6e6e280984298c362d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f3c85ae2e2b52b354478c7d4269f184", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f3c85ae2e2b52b354478c7d4269f184/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8e29ce5cde983f8bfe591dc245bf8df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8e29ce5cde983f8bfe591dc245bf8df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be7daaaa9b7c144e7918a6829ea7cf96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be7daaaa9b7c144e7918a6829ea7cf96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5d6eea284167a5582bd7ebc8eef4d1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5d6eea284167a5582bd7ebc8eef4d1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a2225e97a30a122460f7b960fdef52c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a2225e97a30a122460f7b960fdef52c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5025b6ee5a4e776526367af563383071", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5025b6ee5a4e776526367af563383071/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "188f6275dd3917d97e1586dc54e61109", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/188f6275dd3917d97e1586dc54e61109/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6cb84e1992b23d5d6366b5cce5b046f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6cb84e1992b23d5d6366b5cce5b046f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MM IM\u00d3VEIS NEG\u00d3CIOS IMOBILI\u00c1RIOS LTDA", "href": "/48460/mm-imoveis-negocios-imobiliarios-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Major Facundo", "streetNumber": ""}, "name": "Pr\u00e9dio Comercial para venda ou aluguel, 1327m\u00b2", "href": "/imovel/predio-comercial-centro-bairros-fortaleza-1327m2-venda-RS3800000-id-2478494196/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["57"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para quem est\u00e1 em busca de sala comercial pronta para loca\u00e7\u00e3o em uma das regi\u00f5es mais tradicionais e aquecidas para neg\u00f3cios na cidade. Fica no Centro de Fortaleza, no Edif\u00edcio Portugal, localizado na rua Pedro Borges, a poucos metros da Pra\u00e7a do Ferreira. Im\u00f3vel com 57m\u00b2, banheiro privativo e piso de cer\u00e2mica. Agende j\u00e1 sua visita e aproveite o excelente custo/benef\u00edcio!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - CENTRO", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-31T08:33:23.562Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2556733481", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:04.628Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 1703", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "2882", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["57"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1499"}, "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "399"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "abecb5f8e9725781b615182487767213", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abecb5f8e9725781b615182487767213/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50dc9e44f7ad09c1847fc70089ce538e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50dc9e44f7ad09c1847fc70089ce538e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ecf2e0845ea78f9dbf26cbe24a419d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ecf2e0845ea78f9dbf26cbe24a419d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d810cff63e0b9c7987d9dc6e565ec4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d810cff63e0b9c7987d9dc6e565ec4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b743a8ec85722588b836ead1bfeaabe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b743a8ec85722588b836ead1bfeaabe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 57m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-57m2-aluguel-RS1100-id-2556733481/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["1050"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O pr\u00e9dio/edif\u00edcio inteiro est\u00e1 localizado no bairro Messejana possui 1050 metros quadrados", "title": "Pr\u00e9dio/Edif\u00edcio inteiro para aluguel tem 1050 metros quadrados em Messejana - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-14T14:49:19.663Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2558737199", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-04-27T10:51:45.676Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60842395", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "NEIGHBORHOOD", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "BS:Frotinha de Messejana", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Casa do Chocolate", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Panificadora M&M", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:FTB", "PH:Economia Farma"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LVM_LOC_GAL", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1050"], "advertiserId": "c13742db-4465-36c0-a4c6-0c9fc0592174", "advertiserContact": {"phones": ["85996968288"]}, "whatsappNumber": "85996968288", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "10000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "10000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c13742db-4465-36c0-a4c6-0c9fc0592174", "name": "LEONARDO MOURA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/7cb60e76ba0e6ae221866abede2a3b40.jpg", "licenseNumber": "09454-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 99438, "legacyZapId": 3555009}, "medias": [{"id": "81b0c4ebb74579aa086dc6837a56e687", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81b0c4ebb74579aa086dc6837a56e687/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28e9f2e8987a448d38e295355f5a3633", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28e9f2e8987a448d38e295355f5a3633/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "LEONARDO MOURA", "href": "/99438/leonardo-moura/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Pr\u00e9dio Comercial para alugar, 1050m\u00b2", "href": "/imovel/predio-comercial-messejana-bairros-fortaleza-1050m2-aluguel-RS10000-id-2558737199/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GUEST_PARKING"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja com 40m2 no shopping \u00c1gua Fria! um escritporio na parte interna, amplo estacionamento e quase se esquina, uma das primeiras lojas ao entrar no Shopping.<br><br>Maiores informa\u00e7\u00f5es pelo ( nove, oito, sete, sete quatro quatro, tr\u00eas, tr\u00eas, um ) Jo\u00e3o Paulo.<br><br>Aluguel R$ 900,00 condominio R$ 309,00", "title": "Loja terrea quase de esquina Shopping \u00c1gua Fria", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-28T17:39:34.644Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["RETAIL_CENTER"], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2556405524", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-04-13T14:40:19.574Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60810300", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2155", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.4811, "source": "GOOGLE", "lat": -3.777922}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Washington Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Guararapes", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Guararapes", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Normatel", "SC:Newland", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Ciclope\u00e7as S\u00e3o Francisco", "SC:Caf\u00e9 das Artes"], "complement": "Loja 16", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "JP01122", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "87f26ab6-e5ef-7460-ae50-b999a79937de", "advertiserContact": {"phones": ["8532244445", "85991418248"]}, "whatsappNumber": "85991418248", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTEE_LETTER", "SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE"], "monthlyRentalTotalPrice": "1209"}, "yearlyIptu": "0", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "309"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "87f26ab6-e5ef-7460-ae50-b999a79937de", "name": "FAX IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1197d8ff58059b2acd73961ef7c84f31.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 79112, "legacyZapId": 3002261}, "medias": [{"id": "5d845f121276d0bbe93bc26efeb8d10d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d845f121276d0bbe93bc26efeb8d10d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d140a2936ea443667a5c2d8372134bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d140a2936ea443667a5c2d8372134bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c067232e2fe5dc4c98370af5cca12be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c067232e2fe5dc4c98370af5cca12be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de73745d42a04baa466e61708718304d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de73745d42a04baa466e61708718304d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62529929ebd05da8953701b14bf146bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62529929ebd05da8953701b14bf146bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba52a7136122d2bfcfb5c371fa99f3d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba52a7136122d2bfcfb5c371fa99f3d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd20c912a194854d5e8eb23e4fbcc189", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd20c912a194854d5e8eb23e4fbcc189/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e376eb1bd3c92c95cd47ecdc90487316", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e376eb1bd3c92c95cd47ecdc90487316/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2cd70cb8968cefa99313d2b5791d696f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2cd70cb8968cefa99313d2b5791d696f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9cda0ec3c89646960500ee6b4a03c018", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9cda0ec3c89646960500ee6b4a03c018/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e64fcf9f8f224bf16778e52ef0ce875b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e64fcf9f8f224bf16778e52ef0ce875b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FAX IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/79112/fax-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "2155", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Guararapes", "street": "Avenida Washington Soares"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-guararapes-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS900-id-2556405524/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["120"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "RUA JOAQUIM NABUCO, 1300 - APTO. 402 COND. TOM JOBIM - ALDEOTA.<br>Aluguel: R$ 1.800,00 IPTU R$ 196,00 x 11 Cond R$ 1.234,00 - \u00c1rea 120m\u00b2<br>Apartamento com sala, 3 quartos (sendo 1 su\u00edte com casal e 1 su\u00edte revers\u00edvel), arm\u00e1rio nos quartos, 3 banheiros, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, depend\u00eancia de empregada completa com banheiro, dispensa, 2 vagas de garagem. Seg. inc\u00eandio anual R$ 350,00 -", "title": "Apartamento com 3 dormit\u00f3rios para alugar, 120 m\u00b2 por R$ 1.800,00/m\u00eas - Aldeota - Fortaleza/CE", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-01-20T23:49:09.088Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "5436", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548545859", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-11T23:39:41.477Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125120", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Joaquim Nabuco", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "TS:Pontes Vieira", "CS:Le Gumis", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Pharmapele", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "Apartamento 402", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0311", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["120"], "advertiserId": "a27204c4-c1e2-4d64-85a3-dacb4a7761de", "advertiserContact": {"phones": ["8534624644", "85991872848"]}, "whatsappNumber": "85991872848", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1800"}, "yearlyIptu": "196", "price": "1800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "a27204c4-c1e2-4d64-85a3-dacb4a7761de", "name": "DH CONSULTORIA IMOBILIARIA LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/c2efcd38cfb3ee55f8871dd3ac812026.jpg", "licenseNumber": "00447-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 38021, "legacyZapId": 2048067}, "medias": [{"id": "36b7f92b1b4de6539f04cea4cbe74c44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36b7f92b1b4de6539f04cea4cbe74c44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7036ce39d64f44a3e4f2780096f82398", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7036ce39d64f44a3e4f2780096f82398/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab7d0f0ae9f25e84c8cfde838f6c5d37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab7d0f0ae9f25e84c8cfde838f6c5d37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6238fd607544985d2bd0b5e2a5507af0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6238fd607544985d2bd0b5e2a5507af0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd94d276c0bd2bc94cda89a3c79b2c2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd94d276c0bd2bc94cda89a3c79b2c2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96723bd85e1a194e166f7711817caf19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96723bd85e1a194e166f7711817caf19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8c4f38ba8e41bc060e8cc359d583c66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8c4f38ba8e41bc060e8cc359d583c66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8cf74fe3ec8b3a55ec73bcb5f6e00474", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8cf74fe3ec8b3a55ec73bcb5f6e00474/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d81bf685e6c55407c39c765aa36ca599", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d81bf685e6c55407c39c765aa36ca599/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3095af4786699c60bea4743592f67cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3095af4786699c60bea4743592f67cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3334de022f7669abbee5b7d4ecd77ce8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3334de022f7669abbee5b7d4ecd77ce8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88523d62ef85ac6ca995e5603fe24f38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88523d62ef85ac6ca995e5603fe24f38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffd8ea91d84eb7a3ad032a1dc3e7ffa8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffd8ea91d84eb7a3ad032a1dc3e7ffa8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aed2b6e6080c3b06b897ecd4a9718c06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aed2b6e6080c3b06b897ecd4a9718c06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c96ecf81b45df4a0b5188afe8eb632e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c96ecf81b45df4a0b5188afe8eb632e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6edd9ed683083ec5fcae8a08c64401a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6edd9ed683083ec5fcae8a08c64401a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26d27e1ce729da6d8c8cd68e54909d11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26d27e1ce729da6d8c8cd68e54909d11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62c06fc4af945db7fcc02ecdf8b9cc4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62c06fc4af945db7fcc02ecdf8b9cc4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "DH CONSULTORIA IMOBILIARIA LTDA", "href": "/38021/dh-consultoria-imobiliaria-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Joaquim Nabuco", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 120m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-120m2-aluguel-RS1800-id-2548545859/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["FURNISHED", "HOME_OFFICE"], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala Comercial em \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o!<br>Sala Comercial com 40 m\u00b2, fica localizada em frente ao p\u00e3o de a\u00e7\u00facar.<br>Excelente para escrit\u00f3rios!<br><br><br>Agende sua visita: / 9. -", "title": "Sala para alugar, 40 m\u00b2 por R$ 1.500,00/m\u00eas - Manoel Dias Branco - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-26T07:30:14.979Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "17509", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560162430", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-27T13:16:54.976Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60191156", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Manoel Dias Branco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Manoel Dias Branco", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Head Machine", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele"], "complement": "Sala 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0010", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "466027bd-e77f-acc1-eb2b-e03ea00270c7", "advertiserContact": {"phones": ["8530929108", "85988023788"]}, "whatsappNumber": "85988023788", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2185"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "685"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "466027bd-e77f-acc1-eb2b-e03ea00270c7", "name": "JUSTA IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/87e919207baac0cadfeee3df27b76828.jpg", "licenseNumber": "00874-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67530, "legacyZapId": 2512007}, "medias": [{"id": "3f66d3da536e85c311a0f4c70a39018e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f66d3da536e85c311a0f4c70a39018e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "498df8e153c555b9bf6fd0af78e102a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/498df8e153c555b9bf6fd0af78e102a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c21362381aa70189902a121cc864718", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c21362381aa70189902a121cc864718/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc6feeb0c97fad4ab41d01587fd3aff2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc6feeb0c97fad4ab41d01587fd3aff2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d14621120f1447851c427eac5e731ec1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d14621120f1447851c427eac5e731ec1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fdc0dff3eb7f223622f54d0ba959c4d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fdc0dff3eb7f223622f54d0ba959c4d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "260864a1e357805b7e2a1540c4df12b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/260864a1e357805b7e2a1540c4df12b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "379015d3cdd86bc5ed3d462f0d2bcdd1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/379015d3cdd86bc5ed3d462f0d2bcdd1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "JUSTA IM\u00d3VEIS", "href": "/67530/justa-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Manoel Dias Branco", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-manoel-dias-branco-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS1500-id-2560162430/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["57"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para quem busca sala comercial pronta para loca\u00e7\u00e3o em uma das regi\u00f5es mais tradicionais e aquecidas para neg\u00f3cios na cidade. Fica no Centro de Fortaleza, no Edif\u00edcio Portugal, localizado na rua Pedro Borges, a poucos metros da Pra\u00e7a do Ferreira. Im\u00f3vel com 57m\u00b2, banheiro privativo e piso de cer\u00e2mica. Agende agora mesmo sua visita e aproveite a oportunidade!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - CENTRO", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-03T07:14:46.648Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2550132182", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:04.676Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 1803", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "1481", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["57"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1499"}, "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "399"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "37ca069a5e32df9cf03935b37669e771", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37ca069a5e32df9cf03935b37669e771/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ee8e607809070228a9a7ef2642034f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ee8e607809070228a9a7ef2642034f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f51899e98642a486631d8ce3418ced78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f51899e98642a486631d8ce3418ced78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "070bf8e01f4c95e3252496cf8f68c0cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/070bf8e01f4c95e3252496cf8f68c0cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62636167a5ba090b9667789909ee7e2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62636167a5ba090b9667789909ee7e2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "305c91839f9931ee6884a7ca434a1466", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/305c91839f9931ee6884a7ca434a1466/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 57m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-57m2-aluguel-RS1100-id-2550132182/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["ELEVATOR"], "usableAreas": ["28"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "05 MESES DE ALUGUEL GR\u00c1TIS!!!<br>Sala no empresarial SHOPPING RIOMAR. *** 28 m2, 01 vg. <br><br>Sala comercial com 01 lavabo, 01 vaga rotativa em novo empreendimento empresarial na cidade de Fortaleza/CE.<br><br>Torre com elevadores inteligentes, 02 salas para reuni\u00f5es, 02 sal\u00f5es para conven\u00e7\u00f5es e heliponto.<br><br>O empreendimento faz parte do Complexo Evolution Central Park integrado ao shopping Riomar Fortaleza.<br><br>Agende uma visita e surpreenda-se com se novo endere\u00e7o comercial!", "title": "05 MESES DE ALUGUEL GR\u00c1TIS!! Sala no Empresarial Shopping Riomar! 01 vaga 01 lavabo", "stamps": [], "createdAt": "2019-11-01T12:19:50.126Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2463145591", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-09T20:13:54.911Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175705", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "70", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.473325, "source": "GOOGLE", "lat": -3.739273}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ary Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "SC:Ald\u00eania Consultora Natura", "SC:Sport & Bike"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "7000", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "fe7d81bf-0738-45f7-4378-9d6717e78100", "advertiserContact": {"phones": ["8532674443", "85988050721"]}, "whatsappNumber": "85988050721", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1680"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "380"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fe7d81bf-0738-45f7-4378-9d6717e78100", "name": "ESPANHOL JUNIOR IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/c0cd24dfdbc241015cf2d316d8a2058f.jpg", "licenseNumber": "01956-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 139480, "legacyZapId": 2953618}, "medias": [{"id": "a9f3369adcf2b46a58e1c2ee35624bc0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9f3369adcf2b46a58e1c2ee35624bc0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65c336d4acac889db367663606054884", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65c336d4acac889db367663606054884/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70b9961fa1f350f928e7928ee616a3f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70b9961fa1f350f928e7928ee616a3f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "918a1bd8335feca84ca2052bf7e4af99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/918a1bd8335feca84ca2052bf7e4af99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93eaac2a0fa86e5bd88eac0769f2526b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93eaac2a0fa86e5bd88eac0769f2526b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c5126b2232976c0d848e2b95f4e77db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c5126b2232976c0d848e2b95f4e77db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0de9f033868425263e7db06c9ba7abae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0de9f033868425263e7db06c9ba7abae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43e2d6ede394a8224cfd71c8c7c7cda4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43e2d6ede394a8224cfd71c8c7c7cda4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3cb80582fc4c34d0445b937b8b2bf8db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3cb80582fc4c34d0445b937b8b2bf8db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9a252caa4cb6b55b53cc7cfa2afaf38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9a252caa4cb6b55b53cc7cfa2afaf38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56d3895e6d08635e387612b12c4c673a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56d3895e6d08635e387612b12c4c673a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dab6e9370c34e1bdb14f58bff21b63de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dab6e9370c34e1bdb14f58bff21b63de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97577ee7eb99829fcd0b6f8c996be773", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97577ee7eb99829fcd0b6f8c996be773/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "769d9e1990da2b1b668f2451b4840cd5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/769d9e1990da2b1b668f2451b4840cd5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ESPANHOL JUNIOR IMOVEIS", "href": "/139480/espanhol-junior-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "70", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Rua Ary Barroso"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 28m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-papicu-bairros-fortaleza-com-garagem-28m2-aluguel-RS1300-id-2463145591/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN", "BACKYARD"], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "RESIDENCIAL de casas - ALUGUEL R\u00c1PIDO e SEM BUROCRACIA - APENAS UMA CAU\u00c7\u00c3O!<br><br>\u00d3TIMAS casas pintadas, com portas e janelas gradeadas no Barroso (verificar disponibilidades).<br><br>Pronta para morar; com \u00e1rea frontal/varandinha, sala, quarto, cozinha, banheiro, quintal. APENAS: R$ 349,00.<br><br>Residencial SEM TAXA de manuten\u00e7\u00e3o, vaga reta rotativa, gradeado e rec\u00e9m reformado.<br><br>AGENDE conosco a sua visita: 85 3283.4050 - 98778.1967 (WhatsApp).<br><br>* Sujeito a altera\u00e7\u00f5es sem aviso pr\u00e9vio. -", "title": "Casa residencial para loca\u00e7\u00e3o, Barroso, Fortaleza - CA0396.", "stamps": [], "createdAt": "2021-06-17T02:00:01.944Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "59117", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2523830130", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-23T02:35:53.003Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60863012", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua 12", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Barroso", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Barroso", "poisList": ["BS:Frotinha de Messejana", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "CS:Padaria Alice", "CH:CELAF", "SC:bora fortaleza", "SC:O Marcos", "SC:Armaz\u00e9m Fortali", "SC:Fortali Distribuidora", "SC:DePrimeira"], "complement": "Casa 9", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0396", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "8840f6f5-7029-7610-bfa3-a966a494b862", "advertiserContact": {"phones": ["8532834050", "85987781967"]}, "whatsappNumber": "85987781967", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "349"}, "yearlyIptu": "0", "price": "349", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "8840f6f5-7029-7610-bfa3-a966a494b862", "name": "Ant\u00f4nio A. R. F\u00e9lix", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 663016, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "79dd28a088d72ea2fbd7f291abb25384", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79dd28a088d72ea2fbd7f291abb25384/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "830b2ab19e8b3f884e218cd8a6b62760", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/830b2ab19e8b3f884e218cd8a6b62760/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d07f17f1a93af7485731fe4896d3bad5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d07f17f1a93af7485731fe4896d3bad5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b16234d8a57dabb90f1715ee28c9b4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b16234d8a57dabb90f1715ee28c9b4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Ant\u00f4nio A. R. F\u00e9lix", "href": "/663016/antonio-a-r-felix/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Barroso", "street": "Rua 12", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-barroso-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS349-id-2523830130/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["PARKING"], "usableAreas": ["300"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ANDRADE JR. im\u00f3veis aluga<br><br>Galp\u00f5es novos para loca\u00e7\u00e3o nos bairros Castel\u00e3o, Messejana e Palmeiras, com \u00e1rea a partir de 300,00m\u00b2 de coberta, altura de 6,00m e 02 banheiros.<br><br>Contato - / / (WApp)", "title": "Galp\u00f5es novos para loca\u00e7\u00e3o com \u00e1rea a partir de 300m\u00b2, escrit\u00f3rio e banheiros", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-08T12:10:47.296Z", "floors": [], "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2557860559", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [5], "updatedAt": "2022-05-16T20:08:38.417Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60864310", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "500", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.505319, "source": "GOOGLE", "lat": -3.799647}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Deputado Paulino Rocha", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cajazeiras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cajazeiras", "poisList": ["CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Ludreamscakes", "CS:Nogueira P\u00e3es", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:CELAF", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Brasil Distribuidora", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:EEFM Professora Maria Gon\u00e7alves"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "511878864", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["300"], "advertiserId": "cbddc3ec-2792-4b16-d804-9dea4bc6b19b", "advertiserContact": {"phones": ["8541416064", "85991131591"]}, "whatsappNumber": "85991131591", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "cbddc3ec-2792-4b16-d804-9dea4bc6b19b", "name": "Andrade Jr Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/d20836d72fd68d68bf3dc58c6eb1a654.jpg", "licenseNumber": "06765-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 95350, "legacyZapId": 1304633}, "medias": [{"id": "a26ece94a1a35212087194c7859a4fdc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a26ece94a1a35212087194c7859a4fdc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9f6a2aef2ffdb640ff3c1ed3e75dda3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9f6a2aef2ffdb640ff3c1ed3e75dda3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2032993f9ec142e4250fd1e28d86c9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2032993f9ec142e4250fd1e28d86c9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82440e7e5bd1480b55efbd1b8cdf95cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82440e7e5bd1480b55efbd1b8cdf95cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76cfbbf9b0a081e5beb0c3828f5af251", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76cfbbf9b0a081e5beb0c3828f5af251/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e41c5608613b38f7599aeed068d5e2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e41c5608613b38f7599aeed068d5e2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Andrade Jr Im\u00f3veis", "href": "/95350/andrade-jr-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cajazeiras", "street": "Avenida Deputado Paulino Rocha", "streetNumber": "500"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 300m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-cajazeiras-bairros-fortaleza-com-garagem-300m2-aluguel-RS3500-id-2557860559/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente apartamento, em uma das regi\u00f5es mais movimentadas da cidade!!<br>F\u00e1cil acesso para todos os bairros, pr\u00f3ximo a supermercados, faculdades, farm\u00e1cias e padaria.<br>Apartamento com um quarto, sala de estar, banheiro social, cozinha americana e lavanderia.<br><br>Agende sua visita - . -", "title": "Apartamento para alugar, 40 m\u00b2 por R$ 650,00/m\u00eas - Jacarecanga - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-10-10T03:28:24.223Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19644", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2537586402", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-23T08:50:07.423Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60010442", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua S\u00e3o Paulo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jacarecanga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jacarecanga", "poisList": ["BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Parada linha 725", "TS:Tirol - Moura Brasil", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Moura Brasil", "CS:FG Mercadinho", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "VP:Zooclinic"], "complement": "Apartamento 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0597", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "820cf10a-ec59-6246-6dc4-d991ff5af724", "advertiserContact": {"phones": ["8532248689", "85985055992"]}, "whatsappNumber": "85985055992", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "780"}, "yearlyIptu": "0", "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "130"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "820cf10a-ec59-6246-6dc4-d991ff5af724", "name": "Ver Im\u00f3veis e Gerenciamento de Bens Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f3b38878793e53b8ba791940b71c0856.jpg", "licenseNumber": "10460-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 98491, "legacyZapId": 2012837}, "medias": [{"id": "b2841af48c91812b7e899b2c60e89f48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2841af48c91812b7e899b2c60e89f48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bddc0efd49ebd0dd9e36e72693c3b976", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bddc0efd49ebd0dd9e36e72693c3b976/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11ac2c8718c9b24ced71eed54c7167d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11ac2c8718c9b24ced71eed54c7167d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7a999402dbac539ab49a229c4ed3fc9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7a999402dbac539ab49a229c4ed3fc9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "583ffd04fe8fbb57d0df51b3963aceb2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/583ffd04fe8fbb57d0df51b3963aceb2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "118fd5e519e0609c4f5a13034f49d956", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/118fd5e519e0609c4f5a13034f49d956/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "016024a0fadb2d13efac9fd63d4589fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/016024a0fadb2d13efac9fd63d4589fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0890b71881a8dd8bdfb019eec9def78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0890b71881a8dd8bdfb019eec9def78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5964f4fa9536312eb6e6df5c49cbbab1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5964f4fa9536312eb6e6df5c49cbbab1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56ed76f13903df2eb8e4f72e1c606b4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56ed76f13903df2eb8e4f72e1c606b4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Ver Im\u00f3veis e Gerenciamento de Bens Ltda", "href": "/98491/ver-imoveis-e-gerenciamento-de-bens-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jacarecanga", "street": "Rua S\u00e3o Paulo", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-jacarecanga-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS650-id-2537586402/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["INTERCOM", "POOL", "BALCONY", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["120"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente apartamento com 120m\u00b2, bem ventilado, 03 quartos amplos sendo 01 su\u00edte com arm\u00e1rios, sala para 02 ambientes, varanda, depend\u00eancia de empregada com banheiro, cozinha com arm\u00e1rios, ampla \u00e1rea de servi\u00e7o, 02 vagas de garagem coberta que cabem at\u00e9 03 carros e portaria 24h.<br>Condom\u00ednio com \u00f3tima \u00e1rea de lazer: Piscina, Deck, Churrasqueira, Mini quadra de Futebol, playground e ampla \u00e1rea verde.", "title": "Apartamento para aluguel, 3 quarto(s), Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-10-09T22:02:31.394Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "9101", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2537562087", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-24T22:24:38.644Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60415160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Borges de Melo", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Coxinha Express", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farma Castro", "PH:Farm\u00e1cia Local", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "I00622", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["120"], "advertiserId": "b9c25362-b083-58ef-f8a5-b16d913f1c1d", "advertiserContact": {"phones": ["8532677878", "85991047878"]}, "whatsappNumber": "85991047878", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2034"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "634"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "b9c25362-b083-58ef-f8a5-b16d913f1c1d", "name": "FERREIRA LOPES GEST\u00c3O IMOBILIARIA LTDA ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/4cd2828f066f6e15a70d5bce14981bb5.jpg", "licenseNumber": "00730-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 54468, "legacyZapId": 2826864}, "medias": [{"id": "388df7f2596726db7766747ed97499dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/388df7f2596726db7766747ed97499dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b74162f2f7ae7b75649428b285e77fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b74162f2f7ae7b75649428b285e77fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e9d58d001d176bebda3052ec9897d2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e9d58d001d176bebda3052ec9897d2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00416b5fc4b681afd1dc20fc9404fac3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00416b5fc4b681afd1dc20fc9404fac3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f65cf7c34d57ccf91a33f193bfad4a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f65cf7c34d57ccf91a33f193bfad4a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "517d5db37348919bd85cc4bcc05f656b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/517d5db37348919bd85cc4bcc05f656b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b77c169cde7da3ac61859e42de642ec9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b77c169cde7da3ac61859e42de642ec9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67dd8c48e39bd7c20f34c0573354af5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67dd8c48e39bd7c20f34c0573354af5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9814d4b60a4f4497820bef0f493bc704", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9814d4b60a4f4497820bef0f493bc704/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0d617ddd7d74d7f9dca370c3bd97b56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0d617ddd7d74d7f9dca370c3bd97b56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6dab66861b4d49903315679bd053fc62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6dab66861b4d49903315679bd053fc62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f3dd024f98b74a12437679a44b03adc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f3dd024f98b74a12437679a44b03adc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "365df0abe12f30a9c633f362a26d94e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/365df0abe12f30a9c633f362a26d94e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "134fe36afa6c83064f393724fcdc0c9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/134fe36afa6c83064f393724fcdc0c9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21f51e037553dde240b09c726b7761c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21f51e037553dde240b09c726b7761c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4901129c893d21f9a7de4f2e4b2a1e8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4901129c893d21f9a7de4f2e4b2a1e8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d51df3cc29e77076079c1d06dbc1572", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d51df3cc29e77076079c1d06dbc1572/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2de8fd95fb857c6ef8503579c0924ab2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2de8fd95fb857c6ef8503579c0924ab2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98640584b2456d1f8e937332b81b71ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98640584b2456d1f8e937332b81b71ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe10f7e24caab2f4eb4ab90abec698ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe10f7e24caab2f4eb4ab90abec698ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FERREIRA LOPES GEST\u00c3O IMOBILIARIA LTDA ME", "href": "/54468/ferreira-lopes-gestao-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "F\u00e1tima", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 120m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-fatima-bairros-fortaleza-com-garagem-120m2-aluguel-RS1400-id-2537562087/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "PETS_ALLOWED", "GARAGE", "GARDEN", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "NEAR_ACCESS_ROADS", "NEAR_SCHOOL", "NEAR_HOSPITAL", "NEAR_SHOPPING_CENTER", "SPORTS_COURT", "NEAR_PUBLIC_TRANSPORT", "SECURITY_24_HOURS"], "usableAreas": ["63"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Morar em um bairro residencial, perfeito para abrigar fam\u00edlias e ainda sim, ser local de progresso na cidade, agora \u00e9 poss\u00edvel! Nas proximidades do Condom\u00ednio Ideal Vila dos Sonhos voc\u00ea pode desfrutar de v\u00e1rios restaurantes, supermercados, farm\u00e1cias e ter excelentes vias de acesso para v\u00e1rios pontos de Fortaleza. O apartamento \u00e9 perfeito para quem procura por conforto e qualidade de vida; s\u00e3o 63m\u00b2 de \u00e1rea total, contendo 3 quartos. O im\u00f3vel conta com uma sala confort\u00e1vel e banheiro social que atende aos visitantes. Uma varanda aconchegante tamb\u00e9m faz parte desse canto, deixando o local mais ventilado e iluminado. Sua fam\u00edlia ainda tem a oportunidade de aproveitar tudo que o condom\u00ednio oferece: piscina, churrasqueira, jardim, para a crian\u00e7ada se divertir. Aqui a divers\u00e3o \u00e9 garantida! Esse ambiente \u00e9 ideal para acomodar as pessoas que voc\u00ea ama e construir hist\u00f3rias inesquec\u00edveis. N\u00e3o perca essa oportunidade, contate a 7Cantos e agende uma visita.]]>", "title": "", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-05T14:20:22.048Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "63409", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2557340837", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-12T21:30:08.416Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60872690", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "101", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493838, "source": "GOOGLE", "lat": -3.844074}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua do Murar\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Paupina", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Casa do Chocolate", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Panificadora M&M", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:FTB", "PH:Economia Farma"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "22229", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["63"], "advertiserId": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "advertiserContact": {"phones": ["8540037654", "85994002470"]}, "whatsappNumber": "85994002470", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "1602"}, "yearlyIptu": "36", "price": "1250", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "352"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "name": "7Cantos", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1148e0406e6fc5aa34fc9f449f8a5b0b.jpg", "licenseNumber": "10138-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229366, "legacyZapId": 2925304}, "medias": [{"id": "30098ad94a5d92c2a8ea00b66b5fd1d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30098ad94a5d92c2a8ea00b66b5fd1d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d45eada594099edb601e6f3c057d4ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d45eada594099edb601e6f3c057d4ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "612aae4526c6bdd98cc71353419f08c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/612aae4526c6bdd98cc71353419f08c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e525ed4aed73fede6c8379117cb85320", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e525ed4aed73fede6c8379117cb85320/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "172a9e557f76767d4c281a66db51372d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/172a9e557f76767d4c281a66db51372d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e78f8b7a2c2335bca7edd6d296418c18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e78f8b7a2c2335bca7edd6d296418c18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0f7ec119adb1fb1b98baa1b0ee001f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0f7ec119adb1fb1b98baa1b0ee001f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc7030d22de498c1d0e08388034caa51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc7030d22de498c1d0e08388034caa51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f589f8795c43d3e8340bf6c791eccbe0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f589f8795c43d3e8340bf6c791eccbe0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "482742d7a10dbcf6f559314a9aa8a2ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/482742d7a10dbcf6f559314a9aa8a2ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "541e08c1cd9b53775660292cc734a062", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/541e08c1cd9b53775660292cc734a062/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "385a6c28230bcda2a4986553cdca2008", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/385a6c28230bcda2a4986553cdca2008/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d58f320039ad0a37ada4dd93a1915ed6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d58f320039ad0a37ada4dd93a1915ed6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82d11e1aa930b21e3a40cd30739064cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82d11e1aa930b21e3a40cd30739064cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2bcd1678971130ecb4597b2daa4bc11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2bcd1678971130ecb4597b2daa4bc11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0009dedd7b7235d7f784b1af99e4c726", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0009dedd7b7235d7f784b1af99e4c726/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "7Cantos", "href": "/229366/7cantos/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Messejana", "street": "Rua do Murar\u00e1", "streetNumber": "101", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 63m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-messejana-bairros-fortaleza-com-garagem-63m2-aluguel-RS1250-id-2557340837/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["PETS_ALLOWED", "AMERICAN_KITCHEN"], "usableAreas": ["38"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento com 38,62m\u00b2,com sala, cozinha, 1 quarto, 1 banheiro, \u00e0 poucos minutos do Centro Cultural Drag\u00e3o do Mar e da Praia de Iracema.", "title": "Apartamento para aluguel com 38m\u00b2 prox. ao Centro Cultural Drag\u00e3o do Mar", "stamps": [], "createdAt": "2021-09-16T14:44:42.451Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2534742705", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-06T19:34:44.669Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060090", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "133", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.519953, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725395}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Dom Manuel", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Moura Brasil", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele"], "complement": "Apartamento 4", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6PFF09", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "4b3290db-3444-273a-8491-466c29998b7c", "advertiserContact": {"phones": ["8532461799", "85986871799"]}, "whatsappNumber": "85986871799", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE"], "monthlyRentalTotalPrice": "520"}, "yearlyIptu": "0", "price": "520", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "4b3290db-3444-273a-8491-466c29998b7c", "name": "DOMINUS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f5fd2100f54e4af9e975db810b6a82b3.jpg", "licenseNumber": "08682-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 48137, "legacyZapId": 2909062}, "medias": [{"id": "8a54d294ad3e6b905956aa03a4e6088c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a54d294ad3e6b905956aa03a4e6088c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16a369115eb256492f18098488159a0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16a369115eb256492f18098488159a0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "180909ec084ca59dfbbcf6abe3dc03d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/180909ec084ca59dfbbcf6abe3dc03d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f0aaa45bc8bdbcfd67d3ceb9d2f9a35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f0aaa45bc8bdbcfd67d3ceb9d2f9a35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d927eb0fd77a18e69ebe1d85c8b5c37f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d927eb0fd77a18e69ebe1d85c8b5c37f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e16796e4f7aabac13d5e20c24ea5ba4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e16796e4f7aabac13d5e20c24ea5ba4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21a32c85a771c05eb037854693a32990", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21a32c85a771c05eb037854693a32990/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "520c5c17a065d380ec5864f3514fa26f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/520c5c17a065d380ec5864f3514fa26f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "720aa01f22785ae0849c4a1566c03c2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/720aa01f22785ae0849c4a1566c03c2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b1d9409d6f1ce01c9deee48e49fa193", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b1d9409d6f1ce01c9deee48e49fa193/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "DOMINUS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/48137/dominus-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Avenida Dom Manuel", "streetNumber": "133"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 38m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-38m2-aluguel-RS520-id-2534742705/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["300"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Car\u00eancia J\u00e1 Aprovada!!<br>Excelente im\u00f3vel comercial com 300m2 com layout dividido em 9 salas, copa, recep\u00e7\u00e3o, 03 banheiros e vagas para estacionamento.<br><br>Estrategicamente localizado a 30 metros da Av. Aguanambi, 2 quadras do Hospital Ant\u00f4nio Prudente, pr\u00f3ximo ao hospital da Unimed.<br><br>Agende uma visita e conhe\u00e7a seu novo endere\u00e7o comercial!", "title": "Car\u00eancia J\u00e1 Aprovada!! m\u00f3vel Comercial com 300m2 no bairro de F\u00e1tima, Fortaleza/CE!", "stamps": [], "createdAt": "2020-09-23T19:14:54.002Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2496873783", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-09T20:00:27.436Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60040490", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "299", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.524219, "source": "GOOGLE", "lat": -3.750133}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Guilherme Moreira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Borges de Melo", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Deli Carnes", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Coxinha Express", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farma Castro"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "8090", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["360"], "advertiserId": "fe7d81bf-0738-45f7-4378-9d6717e78100", "advertiserContact": {"phones": ["8532674443", "85988050721"]}, "whatsappNumber": "85988050721", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3250"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3250", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fe7d81bf-0738-45f7-4378-9d6717e78100", "name": "ESPANHOL JUNIOR IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/c0cd24dfdbc241015cf2d316d8a2058f.jpg", "licenseNumber": "01956-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 139480, "legacyZapId": 2953618}, "medias": [{"id": "0aba66cce33ef5bb26edb1080ffff695", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0aba66cce33ef5bb26edb1080ffff695/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01645bb864f1a239dab0c2396263f792", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01645bb864f1a239dab0c2396263f792/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a9d639b3d4b208577d7771690a3b8fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a9d639b3d4b208577d7771690a3b8fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5fc7a71ba24e9ef3998f21fb23654507", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5fc7a71ba24e9ef3998f21fb23654507/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a048d3fce47c34436bc5b132d741841", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a048d3fce47c34436bc5b132d741841/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6fdacfebace7a22347598382c0028cfe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6fdacfebace7a22347598382c0028cfe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "880e8bfc4b60c46d1c3b7fd0c3a0aa01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/880e8bfc4b60c46d1c3b7fd0c3a0aa01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43f7e07c22f69e14be6af5135bda391d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43f7e07c22f69e14be6af5135bda391d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6302f6c49f74a253d10464a462f63e0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6302f6c49f74a253d10464a462f63e0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07f971ea8de59f395fc32e4a44b59038", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07f971ea8de59f395fc32e4a44b59038/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81248c3ea2045ec51697e5142dc2e6c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81248c3ea2045ec51697e5142dc2e6c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3fa71a38a85860e1789c48c780c9d41e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3fa71a38a85860e1789c48c780c9d41e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71bded72d85799d4e83eea3b8513271f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71bded72d85799d4e83eea3b8513271f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad2c87c3fc53de4bdcafab8d4d2ae3d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad2c87c3fc53de4bdcafab8d4d2ae3d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ESPANHOL JUNIOR IMOVEIS", "href": "/139480/espanhol-junior-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "F\u00e1tima", "street": "Rua Guilherme Moreira", "streetNumber": "299", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 300m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-fatima-bairros-fortaleza-300m2-aluguel-RS3250-id-2496873783/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "GARDEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["110"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(CA2115) Casa com 110m\u00b2 contendo Garagem + Quintal, \u00c1rea de Servi\u00e7o, Sala, Cozinha, Wc Social e Quarto. Pr\u00f3ximo Av. Bernadino Silveira Pastoriza. Nossa equipe est\u00e1 a sua disposi\u00e7\u00e3o! Quer alugar um im\u00f3vel? Entre em contato com nosso setor de loca\u00e7\u00e3o: (Whatsapp). Quer comprar um Im\u00f3vel? Entre em contato com nosso setor de vendas: (WhatsApp). \u00c9 propriet\u00e1rio, tem im\u00f3vel para vender ou alugar? Entre em contato com nosso setor de capta\u00e7\u00e3o: (Whatsapp). Siga nossas redes sociais: Instagram: @setaimobiliaria FaceBook: /setaimobiliaria IM\u00d3VEIS? SIGA A SETA! Rua Bar\u00e3o de Aratanha, 1184 \u2013 F\u00e1tima \u2013 Fortaleza/CE", "title": "(CA2115) Casa duplex com 110m\u00b2-Cid. Dos Funcion\u00e1rios-Fortaleza", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-29T19:55:10.491Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "7429", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560683240", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-17T19:40:07.746Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60813805", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "320", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.494345, "source": "GOOGLE", "lat": -3.788016}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua dos Maias", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Ludreamscakes", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:MV Variedades", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Jaime Alencar de Oliveira", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Carlos de Pinho"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA2115", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["110"], "advertiserId": "80326ad1-e320-3b76-78ce-0c8dd063b78b", "advertiserContact": {"phones": ["85987550174"]}, "whatsappNumber": "85987550174", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "yearlyIptu": "2791", "price": "900", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "80326ad1-e320-3b76-78ce-0c8dd063b78b", "name": "Seta Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/32e336a8cc1f835c9d376eb95c334139.jpg", "licenseNumber": "000860-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 28544, "legacyZapId": 2102996}, "medias": [{"id": "539603fca68f00c9f04c90f891aa2421", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/539603fca68f00c9f04c90f891aa2421/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9f9ebd4b9389bfd3579ed4cf4320191", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9f9ebd4b9389bfd3579ed4cf4320191/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e213d454f2b97ef576a020da1df7dd8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e213d454f2b97ef576a020da1df7dd8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "074805286130c9148eb528d64c3fe94a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/074805286130c9148eb528d64c3fe94a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34466dd80ea82b5962215169b33c17b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34466dd80ea82b5962215169b33c17b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4cb9b04f6f787bd964dd34fd4cc4865f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4cb9b04f6f787bd964dd34fd4cc4865f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ee695d09f5dc330cffa9eb68a185f9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ee695d09f5dc330cffa9eb68a185f9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47026da8086e68d31850a9afa638f195", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47026da8086e68d31850a9afa638f195/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9efd3f3930180c498b530577632d6e9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9efd3f3930180c498b530577632d6e9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86e6af6a274cfd4ba793000919de21fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86e6af6a274cfd4ba793000919de21fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01af79d7b36e5cd5a672890e6bb4220c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01af79d7b36e5cd5a672890e6bb4220c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6aed4cde9f1603e2c132e8a73e66541", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6aed4cde9f1603e2c132e8a73e66541/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1fcaf67c42222a96917eadaaeac8d5e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1fcaf67c42222a96917eadaaeac8d5e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1832d96f5e10da38d2e0977eb0e7c43f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1832d96f5e10da38d2e0977eb0e7c43f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d349939ba808290381d91d88582120ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d349939ba808290381d91d88582120ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77948255cf1c46508207c024287c41f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77948255cf1c46508207c024287c41f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6698edce4bfbba253620e0f0938978e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6698edce4bfbba253620e0f0938978e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3029790cc97fd4c7945157be9e57d69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3029790cc97fd4c7945157be9e57d69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Seta Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda ME", "href": "/28544/seta-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "Rua dos Maias", "streetNumber": "320"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 110m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-com-garagem-110m2-aluguel-RS900-id-2560683240/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["44"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial em localiza\u00e7\u00e3o bastante estrat\u00e9gica para neg\u00f3cios no bairro Aldeota, um dos principais polos econ\u00f4micos de Fortaleza. Fica no edif\u00edcio empresarial Maria dos Anjos, na esquina da rua Pereira Filgueiras com a Av. Bar\u00e3o de Studart, ao lado do Hospital S\u00e3o Raimundo e pr\u00f3ximo \u00e0 Caixa Econ\u00f4mica Federal. Im\u00f3vel com 44m\u00b2, banheiro e divis\u00f3ria. O edif\u00edcio disponibiliza estacionamento frontal para clientes. Aproveite!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - ALDEOTA", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-17T08:08:54.199Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2554993136", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T20:14:21.238Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160150", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Head Machine", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 101", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "812", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["44"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1386"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "386"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "df89a57759daba9f907f763fde83ab38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df89a57759daba9f907f763fde83ab38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf8ed1c902f04d68fd06a685267ca0da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf8ed1c902f04d68fd06a685267ca0da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2e462c4f253815ce6eb11c420163ccd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2e462c4f253815ce6eb11c420163ccd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c97c87184187fd091af8b73c3162147", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c97c87184187fd091af8b73c3162147/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3731bbca270f57b92bcdbfa61e76f83a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3731bbca270f57b92bcdbfa61e76f83a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb825af73ca41b66fbd1ef35f189cbf6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb825af73ca41b66fbd1ef35f189cbf6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 44m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-44m2-aluguel-RS1000-id-2554993136/", "rel": ""}}]}, "totalCount": 7587}, "page": {"widgets": [{"links": [{"data": {}, "name": "Aluguel", "href": "/aluguel/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "CE", "href": "/aluguel/ceara/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "", "rel": "INDEX"}], "header": null, "footer": null, "category": "BREADCRUMB"}, {"links": [{"data": {}, "name": "Im\u00f3veis \u00e0 venda", "href": "/venda/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Apartamentos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/apartamento_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/casa_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas de Condom\u00ednio para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/condominio_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Coberturas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/cobertura_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Consult\u00f3rios para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/consultorio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Flats para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/flat_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Galp\u00f5es/Dep\u00f3sitos/Armaz\u00e9ns para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/galpao_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/imovel-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Kitnets para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/kitnet_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pontos Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/ponto-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pr\u00e9dios Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/predio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Salas Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sala_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Sobrados para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sobrado_residencial/", "rel": ""}], "header": {"data": {}, "name": "Veja tamb\u00e9m em Fortaleza", "href": "", "rel": ""}, "footer": {"data": {}, "name": "Veja mais im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "/sitemap/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "category": "SEE_ALSO"}, {"links": [{"data": {}, "name": "<h4>Encontre im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</h4> <p>Veja nossa lista de propriedades para aluguel e encontre as melhores op\u00e7\u00f5es para alugar im\u00f3veis em Fortaleza. Conhe\u00e7a as diversas oportunidades de aluguel de im\u00f3veis, e alugue sua propriedade em  Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Consulte  nossas listas de propriedades para aluguel em diversos bairros e regi\u00f5es de Fortaleza. Veja im\u00f3veis para aluguel das melhores imobili\u00e1rias de Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Anuncie seus im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</p>", "href": "", "rel": ""}], "header": null, "footer": null, "category": "CONTENT_FROM_LOCATION"}], "metaContent": {"robots": "INDEX, FOLLOW", "title": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, CE - Viva Real", "description": "Mais de 7.754 im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, Cear\u00e1. Acesse as melhores ofertas de aluguel de im\u00f3veis em Fortaleza.", "primaryHeading": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza - CE", "secondaryHeading": "", "shouldCountAds": false}, "uriFragments": {"unitSubTypes": [], "business": "RENTAL", "address": {"pois": [], "valuableZones": [], "poisList": [], "country": "Brasil", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "district": "", "zone": "", "neighborhood": "", "street": "", "streetNumber": "", "complement": "", "zipCode": "", "level": "Level_NONE", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013, "source": "GeoPointSource_NONE"}, "geoJson": "", "precision": "Precision_NONE", "name": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "source": "AddressSource_NONE", "confidence": "ConfidenceLevel_NONE", "ibgeCityId": "", "stateAcronym": ""}, "unitType": "UnitType_NONE", "usageType": "UsageType_NONE", "amenity": "Amenity_NONE", "propertyType": "PropertyType_NONE", "listingType": "USED", "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "bedrooms": 0, "advertiserId": "", "listingId": "", "condominiumUuid": "", "condominiumName": "", "advertiserLegacyId": 0, "pricingInfo": null, "condominiumShortUuid": "", "condominium": null, "unitTypeV3": "UnitType_NONE", "advertiser": {"id": "", "legacyVivaRealId": 0, "legacyZapId": 0, "name": ""}, "campaign": {"name": ""}, "pointRadius": ""}, "uriCategory": {"levels": ["CITY"], "name": "", "page": "RESULT", "portal": "VIVAREAL"}, "uriPagination": {"page": 22, "from": 2100, "size": 100, "total": 7754}, "link": {"data": {}, "name": "Fortaleza", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "condominium": null, "redirectRule": null}, "fullUriFragments": {"addresses": [{"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013}}], "business": "RENTAL", "listingType": "USED", "parentId": "null"}, "superPremium": {"search": {"result": {"listings": [{"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1990"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Im\u00f3vel: Terreno no Papicu<br>Cidade: Fortaleza<br>Rua: Oliveira Viana, 195, Bairro: Papicu<br>Valor loca\u00e7\u00e3o: R$ 9.000,00<br>Valor venda: R$ 3.500.000<br>\u00c1rea total: 1.990m\u00b2<br>\u00c0rea constru\u00edda: 375m\u00b2<br><br> / 85 9.<br><br>Ligue agora e agende sua visita! -", "title": "Terreno, 1990 m\u00b2 - venda por R$ 3.500.000,00 ou aluguel por R$ 9.000,00/m\u00eas - Papicu - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-09T20:29:40.414Z", "floors": [], "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "21784", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2554130941", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-13T06:15:34.529Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60181255", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "195", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.479304, "source": "GOOGLE", "lat": -3.730587}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Oliveira Viana", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vicente Pinzon", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Iate", "TS:Papicu", "TS:CFN (Mucuripe)", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Napadaria", "CS:Portugalia", "CS:Uri Mercado", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "TE0001", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["1990"], "advertiserId": "f671c8e3-3ff8-3d1d-74b5-5efe6f40290e", "advertiserContact": {"phones": ["8532671900", "85987363018"]}, "whatsappNumber": "85987363018", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "9000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "9000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "3500000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f671c8e3-3ff8-3d1d-74b5-5efe6f40290e", "name": "VERONA ADMINISTRADORA DE IMOVEIS LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/900313ef5aff9390b42d170c659341b5.jpg", "licenseNumber": "00478-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 84016, "legacyZapId": 1464317}, "medias": [{"id": "fa4053e25bbfd1f9feab5a8a1876d3a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa4053e25bbfd1f9feab5a8a1876d3a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a0e808294549ed2ef502b193acb5c75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a0e808294549ed2ef502b193acb5c75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "709424a2c22b13a609f4c849acdc985c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/709424a2c22b13a609f4c849acdc985c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc9abbbd55276c96f9b01a723759f8e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc9abbbd55276c96f9b01a723759f8e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "004cf79f0600315aadd2c0aba7b0a2ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/004cf79f0600315aadd2c0aba7b0a2ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "200794560148b8a1dbee9913090baf68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/200794560148b8a1dbee9913090baf68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe9679c5d5ed5bffd783fe09d0883e7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe9679c5d5ed5bffd783fe09d0883e7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b4ef1d12dd13ae1e5e8e761ffb1112f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b4ef1d12dd13ae1e5e8e761ffb1112f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "945b2ca8fe6732c1757c7de12be07d72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/945b2ca8fe6732c1757c7de12be07d72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16a7b44d7318ab5eef66fd1ad43d7b82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16a7b44d7318ab5eef66fd1ad43d7b82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b827a0e7f125a211949a0c295c902a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b827a0e7f125a211949a0c295c902a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "VERONA ADMINISTRADORA DE IMOVEIS LTDA", "href": "/84016/verona-administradora-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Papicu", "street": "Rua Oliveira Viana", "streetNumber": "195", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Lote/Terreno para venda ou aluguel, 1990m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-papicu-bairros-fortaleza-1990m2-venda-RS3500000-id-2554130941/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GOURMET_BALCONY"], "usableAreas": ["92"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "APARTAMENTO COM 03 DORMITORIOS, VARANDA, SALA COZINHA E 02 BANHEIROS . PROX. AO COL\u00c9GIO DA POLICIA", "title": "APARTAMENTO COM 03 DORMITORIOS, VARANDA, SALA COZINHA E 02 BANHEIROS . PROX. AO COL\u00c9GIO DA POLICIA", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-18T08:11:32.016Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548228405", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-04-18T19:10:12.586Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60356000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3522", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.576055, "source": "GOOGLE", "lat": -3.737019}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Mister Hull", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Presidente Kennedy", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Presidente Kennedy", "poisList": ["BS:Intracampus Linha 1", "BS:Departamentos de Engenharia de Pesca e Fitotecnia", "BS:INTERCAMPI", "BS:Parada Centro de Tecnologia", "BS:Parada Biblioteca Central", "TS:Intracampus Linha 1", "TS:Departamentos de Engenharia de Pesca e Fitotecnia", "TS:Parada Centro de Tecnologia", "TS:Parada Biblioteca Central", "TS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "VP:Plutus"], "complement": "Apartamento 302", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "71987", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["92"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1145"}, "yearlyIptu": "435", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "245"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "a3a5b47430d9b3c3fc75e3c69ded19cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3a5b47430d9b3c3fc75e3c69ded19cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44c21d70c4c28cc7235e7ffc4b9305b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44c21d70c4c28cc7235e7ffc4b9305b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eba50d3987bf47110ca06febd244b85f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eba50d3987bf47110ca06febd244b85f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1aef756c6ab7d3f1d15984bb5ec91f5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1aef756c6ab7d3f1d15984bb5ec91f5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac848faccee5b521f7e07c0ff8834575", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac848faccee5b521f7e07c0ff8834575/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2988aa04e18bed17f71fbf55cd974151", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2988aa04e18bed17f71fbf55cd974151/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e65ab145c26f374d65d9ae9a33c58141", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e65ab145c26f374d65d9ae9a33c58141/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a33678d3ebb07e7b3cf3148caa3ed73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a33678d3ebb07e7b3cf3148caa3ed73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09a96ac5a991f0ccf2f8b67a40a20675", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09a96ac5a991f0ccf2f8b67a40a20675/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7cea54318543a07bb7f2ca5b6f7843d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7cea54318543a07bb7f2ca5b6f7843d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Presidente Kennedy", "street": "Avenida Mister Hull", "streetNumber": "3522", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 92m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-presidente-kennedy-bairros-fortaleza-com-garagem-92m2-aluguel-RS900-id-2548228405/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "GYM", "PETS_ALLOWED", "GARDEN", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "SPORTS_COURT", "BICYCLES_PLACE", "CONCIERGE_24H", "ELECTRONIC_GATE"], "usableAreas": ["100"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Confira essa excelente op\u00e7\u00e3o para aluguel no bairro Papicu, bem localizado, condom\u00ednio tranquilo, com transporte na porta e com tudo que precisa no seu dia a dia ao seu alcance!<br><br>N\u00c3O RESPONDO CHAT OLX!<br><br>Caracter\u00edsticas do im\u00f3vel e condi\u00e7\u00f5es do aluguel na DESCRI\u00c7\u00c3O!<br><br># IM\u00d3VEL:<br>* Apartamento com 100 m2;<br>* 03 quartos, sendo 01 su\u00edte.<br>Obs. Todos os quartos com guarda-roupas embutidos e novos;<br>* 01 banheiro social;<br>* Depend\u00eancia com banheiro;<br>* Entrada social e de servi\u00e7o;<br>* Ampla sala para dois amplos ambientes;<br>* Varanda;<br>* Cozinha convencional com arm\u00e1rios novos;<br>* \u00c1rea de servi\u00e7o;<br>* 2(segundo) andar;<br>* 01 vaga fixa coberta e 01 vaga rotativa (se dispon\u00edvel);<br>OBS. Todos os arm\u00e1rios e guarda-roupas s\u00e3o novos, assim como box e pias dos banheiros. Recentemente todo pintado.<br><br># CONDOM\u00cdNIO:<br>* S\u00e3o 02 torres, 4 apartamentos por andar, 11 andares;<br>* portaria 24hs + zelador<br>* 02 elevadores por torre;<br>* Taxa de condom\u00ednio: R$ 650,00, com desconto de R$ 100,00 pagando em dia, com \u00e1gua e g\u00e1s inclusos no valor.<br>* \u00c1rea de lazer com uma quadra + jardim + playground + \u201cacademia\u201d + sal\u00e3o de festas + recep\u00e7\u00e3o em cada torre;<br>* Aceita PET;<br><br># LOCALIZA\u00c7\u00c3O:<br>* Pr\u00f3ximo do HGJ, do Shopping Rio Mar fortaleza, hospital S\u00e3o Mateus, avenida Santos Dumont, praia do Futuro etc.<br>* Pr\u00f3ximo a hospitais, supermercados, com\u00e9rcio em geral, escolas, bancos, shoppings, etc.<br><br># CONDI\u00c7\u00d5ES DO ALUGUEL:<br><br>* ALUGUEL MENSAL: R$ 2.200,00 Contempla aluguel + condom\u00ednio + IPTU.<br>* GARANTIA: Cau\u00e7\u00e3o de 3 meses do aluguel, totalizando R$ 4.800,00. <br>OBS. N\u00c3O NEGOCIO GARANTIA E N\u00c3O ACEITO OUTRO TIPO DE GARANTIA. <br>* CONTRATO: Padr\u00e3o de 30 meses<br><br>* Valores e condi\u00e7\u00f5es sujeitos a altera\u00e7\u00e3o sem pr\u00e9vio aviso.<br><br># Exija o Creci do seu corretor!<br><br># CONTATO:<br>Ben\u00edcio Andrade<br>Corretor e Avaliador de im\u00f3veis<br>(85)9.8898.0091 - whatsapp<br>Creci 10748 / Cnai 9660<br>insta: benicioandradecorretor", "title": "Apartamento no melhor do Papicu, com 100 m2, 3 quartos + depend\u00eancia, perto de tudo!", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-11T21:50:06.167Z", "floors": [11], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 4, "legacyId": "", "id": "2562447167", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 2, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-11T21:57:13.732Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175175", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "860", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.47836, "source": "GOOGLE", "lat": -3.739748}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Raimundo Oliveira Filho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "CH:Hospital J\u00f3rio da Esc\u00f3ssia", "CH:Gastrocl\u00ednica", "CH:Gastrocl\u00ednica Emerg\u00eancia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "AP - 502", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["100"], "advertiserId": "7ee50dd9-0959-7a08-db94-8fa40acc4e22", "advertiserContact": {"phones": ["85988980091"]}, "whatsappNumber": "85988980091", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2150"}, "yearlyIptu": "50", "price": "1600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "550"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 2, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "7ee50dd9-0959-7a08-db94-8fa40acc4e22", "name": "Ben\u00edcio Fernandes de Andrade", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6f5669f7f17032ed4fd7b4ecb27f5e1e.jpg", "licenseNumber": "10748-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 85505, "legacyZapId": 2704909}, "medias": [{"id": "8a125a03e38a46a81e56c633aede068e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a125a03e38a46a81e56c633aede068e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f0893c9ec0cf84742641abfab713471", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f0893c9ec0cf84742641abfab713471/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5ff32923f75a9c65174895c5b340a50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5ff32923f75a9c65174895c5b340a50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd6dab487942e15c96b324de98c94e32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd6dab487942e15c96b324de98c94e32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c4892b0beb5534c4257b86ddf0fd736", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c4892b0beb5534c4257b86ddf0fd736/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ee3bfec3de98e7efffc9ba967a4510e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ee3bfec3de98e7efffc9ba967a4510e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78b231909c3dd7346aa6c78c6df2413a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78b231909c3dd7346aa6c78c6df2413a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f9906bde8ba961f44ef400fd98b64e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f9906bde8ba961f44ef400fd98b64e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4f900d4a7f5544eec9504306c6c159a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4f900d4a7f5544eec9504306c6c159a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "108ec619f09484400c553936f52eb10f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/108ec619f09484400c553936f52eb10f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf483b533e9db92353a1bc42b75ba778", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf483b533e9db92353a1bc42b75ba778/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72fcf1b003636fd6e1c80fff090f43e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72fcf1b003636fd6e1c80fff090f43e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0383c11b5905d1577e94e573656ed1fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0383c11b5905d1577e94e573656ed1fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b97d4469a7beb6cd90c89b44ba9b423", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b97d4469a7beb6cd90c89b44ba9b423/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "240e12d3f32affb2239570884385f6e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/240e12d3f32affb2239570884385f6e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40686b0dd2e189203785150bb5df5ac3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40686b0dd2e189203785150bb5df5ac3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dfc388b43005ddb2b85642134aa5e340", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dfc388b43005ddb2b85642134aa5e340/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a3324797ff90b8c78b299d62f4099aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a3324797ff90b8c78b299d62f4099aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8537e38d2b058384061d3980b8330e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8537e38d2b058384061d3980b8330e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24253e9a9ed1c638b805eb6d3ed54ee5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24253e9a9ed1c638b805eb6d3ed54ee5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd08320d45bc7d90e8af5e84c6e4d30a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd08320d45bc7d90e8af5e84c6e4d30a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ded3ea944caa9e20b8fdc2060d6fd4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ded3ea944caa9e20b8fdc2060d6fd4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4fc59ee65b2b1d57b465e8d9908e91bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4fc59ee65b2b1d57b465e8d9908e91bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9659694d8cef159f5c448117b30c6fb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9659694d8cef159f5c448117b30c6fb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "efcc2acfe78c26fd5fe1c967f26840cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/efcc2acfe78c26fd5fe1c967f26840cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eac6811ccd2a7d2373f46753b09db7f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eac6811ccd2a7d2373f46753b09db7f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf631296029edfb0afbc1bf18c1e9065", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf631296029edfb0afbc1bf18c1e9065/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Ben\u00edcio Fernandes de Andrade", "href": "/85505/benicio-fernandes-de-andrade/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Rua Raimundo Oliveira Filho", "streetNumber": "860", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 100m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-papicu-bairros-fortaleza-com-garagem-100m2-aluguel-RS1600-id-2562447167/", "rel": ""}}]}, "totalCount": 167}}}