{"search": {"result": {"listings": [{"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Kitnet para Aluguel, 30m\u00b2 por R$ 350/Ano. Henrique Jorge - Fortaleza/CE <br><br>Encontrar o im\u00f3vel dos sonhos nunca foi t\u00e3o f\u00e1cil como na parceria entre a Arbo e a Luciana Silveira! <br><br>Basta preencher o formul\u00e1rio com nome, telefone e e-mail e enviar. Pronto! Agora o corretor da Luciana Silveira entrar\u00e1 em contato para confirmar interesse e agendar uma visita. <br><br>Se tiver alguma d\u00favida, \u00e9 s\u00f3 entrar em contato com a Arbo pelo n\u00famero anunciado ao lado. Lembre-se que o im\u00f3vel est\u00e1 sujeito \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o de disponibilidade e valores. <br><br>Confira mais sobre o im\u00f3vel da Luciana Silveira: <br><br>Alugo Kitinete em pr\u00e9dio no bairro Henrique Jorge <br>Pr\u00e9dio novo com 06 Kitinetes na parte de cima(Altos) para alugar pr\u00f3ximo a faculdade da grande fortaleza(FGF)(Av. Alu\u00edzio de Azevedo antiga Av. Porto Velho) e posto Dx (perimetral nova). Pr\u00e9dio de esquina. <br><br>Forma de aluguel pela imobili\u00e1ria <br>Contrato anual<br>2 cau\u00e7\u00e3o <br>comprovante de renda.<br><br>Configura\u00e7\u00e3o do apartamento: <br>Sala/ quarto/ cozinha e banheiro 35m2<br>Garagem para moto dispon\u00edvel <br>Prox a supermercados, posto de combust\u00edveis, Farmacia, parada de \u00f4nibus <br>Lado da sombra(Nascente)<br>Todos gradeados(Foto tirada antes de ter sido instalados as grades) <br>\u00c1gua e luz individualizados<br><br>Endere\u00e7o: <br>Travessa Jo\u00e3o Bezerra, 64 altos <br>Bairro: Henrique Jorge <br><br>R$ 300,00<br><br>Marque uma visita!<br>Luciana Silveira <br>corretora 21097", "title": "Kitnet para Loca\u00e7\u00e3o, Henrique Jorge, Fortaleza, CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-18T08:54:36.385Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58025", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2555133146", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T01:47:35.486Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60510165", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "64", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.584855, "source": "GOOGLE", "lat": -3.766429}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pastor Jo\u00e3o Bezerra", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Henrique Jorge", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Henrique Jorge", "poisList": ["BS:Rua Boa Vista,654", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "BS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "BS:Ponto: Rua Pernambuco", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:Rua Boa Vista,654", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "TS:Ponto: Rua Pernambuco", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "CS:Boleria Sabor Real", "CS:Uniboi", "CS:Central do Trigo", "CS:Padaria Nossa Senhora da Guia", "CS:Yummy Potes", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira", "PH:Farm\u00e1cia Oficial"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "KN0001_DALUJA", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["250"], "advertiserId": "ac9f84ae-1363-d2aa-1a6d-4adf1631539f", "advertiserContact": {"phones": ["1140033793", "11999293012"]}, "whatsappNumber": "11999293012", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "350"}, "price": "350", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ac9f84ae-1363-d2aa-1a6d-4adf1631539f", "name": "ARBO IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b93a56d0030588d2f3b9064e56037d46.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 656548, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "aa16a9d68d43636a6c881457f28b2adc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa16a9d68d43636a6c881457f28b2adc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e5858c758b91febedabcc56b779d927", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e5858c758b91febedabcc56b779d927/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ecf37f89083c72b9bd77868fb9b7dd4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ecf37f89083c72b9bd77868fb9b7dd4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82b0aa84cf8d9b9a4406144274f9e421", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82b0aa84cf8d9b9a4406144274f9e421/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a756473ed0dd9b2cca20f7968de4dee0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a756473ed0dd9b2cca20f7968de4dee0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7efa2b6980d7b9056474d510cbb4b88e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7efa2b6980d7b9056474d510cbb4b88e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ARBO IM\u00d3VEIS", "href": "/656548/arbo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Henrique Jorge", "street": "Rua Pastor Jo\u00e3o Bezerra", "streetNumber": "64", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Kitnet para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-henrique-jorge-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS350-id-2555133146/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "MARAPONGA - RUA CAPIT\u00c3O AMERICO DE MENEZES, 277 APT 201 BL C1 VILAGE DOS PINHEIROS, SALA, 3 DORMIT\u00d3RIOS, DEPENDENCIA DE EMPREGADA COMPLETA, BANHEIRO SOCIAL, COZINHA, \u00c1REA DE SERVI\u00c7O, 1 VAGA.", "title": "MARAPONGA - RUA CAPIT\u00c3O AMERICO DE MENEZES, 277 APT 201 BL C1 VILAGE DOS PINHEIROS, SALA, 3 DORMIT\u00d3R", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:57.751Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476320102", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60710130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "277", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.568323, "source": "GOOGLE", "lat": -3.781928}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Capit\u00e3o Am\u00e9rico Menezes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Maraponga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parangaba", "poisList": ["BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Vila Pery", "TS:Parangaba", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Montese", "CS:Nosso Forno Padaria", "CS:Real Panificadora", "CS:Panificadora Pery", "CS:Uniboi", "CS:Central do Trigo", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "PH:Farma Plus", "PH:Extrafarma Maraponga"], "complement": "Edif\u00edcio C1 Vilage dos Pinheiros Apartamento 201", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3230", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "950"}, "yearlyIptu": "0", "price": "950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "d6b928522ecc348ab0eae73121aaba1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6b928522ecc348ab0eae73121aaba1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f289d99c80e70255e8b7d74b71d576dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f289d99c80e70255e8b7d74b71d576dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "547f8283760dd65127c51245d0da4baf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/547f8283760dd65127c51245d0da4baf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a36b19605cf503c7d324dc9db34edcd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a36b19605cf503c7d324dc9db34edcd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5af8de8153b865a89c02dd92a4af8565", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5af8de8153b865a89c02dd92a4af8565/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32536159d296fd17e993e090d48bf660", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32536159d296fd17e993e090d48bf660/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1bf2973645409135fb2b8f154deb72f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1bf2973645409135fb2b8f154deb72f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62d2231fdb4c8ab84b67735c1f04a4b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62d2231fdb4c8ab84b67735c1f04a4b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7e5200d9cf41e962284927adb20b921", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7e5200d9cf41e962284927adb20b921/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a11a26e5c06d977cc0bdbd3b7ac6a05", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a11a26e5c06d977cc0bdbd3b7ac6a05/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f6e59faf0ebd164b0086e1768ef3a4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f6e59faf0ebd164b0086e1768ef3a4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e8572593aa1ecbeb8c6b4d8dea2aed1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e8572593aa1ecbeb8c6b4d8dea2aed1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab6acfc09606ec0213b9b66627748483", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab6acfc09606ec0213b9b66627748483/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e902a07d8dd0c823cfbd3b409ee2406", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e902a07d8dd0c823cfbd3b409ee2406/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "277", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Maraponga", "street": "Rua Capit\u00e3o Am\u00e9rico Menezes"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-maraponga-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS950-id-2476320102/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["197"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "LOJA - ALDEOTA - RUA CARLOS VASCONCELOS N 1601 E 1601A, Aprox 192\u00b2, Loja Com Vitrine, Recep\u00e7\u00e3o Com W.C Social, 03 Salas Sendo 01 Com W.C, 04 Espa\u00e7os Que Podem Ser Transformado Em Sala, 02 W.C Social, Entrada Lateral,", "title": "LOJA - ALDEOTA - RUA CARLOS VASCONCELOS N 1601 E 1601A, Aprox 192\u00b2, Loja Com Vitrine, Recep\u00e7\u00e3o Com W", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-08T17:04:51.900Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2540614581", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115170", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1601", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.511618, "source": "GOOGLE", "lat": -3.736059}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Carlos Vasconcelos", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Biscuiart Festas", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Pharmapele"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L17402", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["197"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "46ecac0a949005dcdf89fcd74384aaa6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46ecac0a949005dcdf89fcd74384aaa6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d20ef31d8138c9d26dd6733f0563795", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d20ef31d8138c9d26dd6733f0563795/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "058925aa1c36072e3c151cb395721313", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/058925aa1c36072e3c151cb395721313/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8cb5292bfe2ed9e278802223d294a531", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8cb5292bfe2ed9e278802223d294a531/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52bde25586beb17a901ceea3cb210d33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52bde25586beb17a901ceea3cb210d33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "edb808a0a9e10b64124c61a800ed6157", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/edb808a0a9e10b64124c61a800ed6157/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5eefeb3ee2da98b5fe6e955ddc6e174", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5eefeb3ee2da98b5fe6e955ddc6e174/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8efce264bc6688a2f8101035490cb5f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8efce264bc6688a2f8101035490cb5f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "196b087e654368db55c71405118d2d39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/196b087e654368db55c71405118d2d39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b044d83ea3b75f77f5fcbc6526ff7dd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b044d83ea3b75f77f5fcbc6526ff7dd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d182c52bda597bbbd47df7dee7bec2dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d182c52bda597bbbd47df7dee7bec2dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "063489c77c9f05dea3f693dace051399", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/063489c77c9f05dea3f693dace051399/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ce0ffcf933d0f8bc09bde00acdb4042", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ce0ffcf933d0f8bc09bde00acdb4042/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e367aaefd59ebe2cd7b1592e2b6c5981", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e367aaefd59ebe2cd7b1592e2b6c5981/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e05f82af327804ea1d4b57e2a3ab73c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e05f82af327804ea1d4b57e2a3ab73c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef6e68d0965186995e74a2f2c9d1ca4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef6e68d0965186995e74a2f2c9d1ca4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dce16d4319293a79208092341ebe0c35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dce16d4319293a79208092341ebe0c35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00cff2455af38fab136051964c437085", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00cff2455af38fab136051964c437085/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6eea2b2591d8e9b361ac972fc0525f9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6eea2b2591d8e9b361ac972fc0525f9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28f16b078a7aa36af56f45a0af3620df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28f16b078a7aa36af56f45a0af3620df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ceed4dd20c71dbbf008966eff4df9d55", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ceed4dd20c71dbbf008966eff4df9d55/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52e85053ebe053e58b0ef8d0b25aaf55", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52e85053ebe053e58b0ef8d0b25aaf55/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c95a49506b0c2aaca26801143c874c2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c95a49506b0c2aaca26801143c874c2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9d770cbc4fe9be2c2448befb18629fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9d770cbc4fe9be2c2448befb18629fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d252155d59da1e04a00aa8bb7561871", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d252155d59da1e04a00aa8bb7561871/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9bf60ac936f5e4fcfa59a1764afd5402", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9bf60ac936f5e4fcfa59a1764afd5402/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90c2a1dfb37f27fbc68218dff92e2032", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90c2a1dfb37f27fbc68218dff92e2032/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e919d80efdc0749c59b47f5e7f26b637", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e919d80efdc0749c59b47f5e7f26b637/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d952c486c0b9fbb834555805719fe28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d952c486c0b9fbb834555805719fe28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "204065319e44e1e49421f869ad0507ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/204065319e44e1e49421f869ad0507ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26e35a342ac1000adf6e4f05e06d7c91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26e35a342ac1000adf6e4f05e06d7c91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a23274bacc18c958d3206d75be4a0410", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a23274bacc18c958d3206d75be4a0410/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Carlos Vasconcelos", "streetNumber": "1601"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 197m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-197m2-aluguel-RS2500-id-2540614581/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["58"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Centro- Conselheiro Trist\u00e3o, n\u00b0 340, aproximadamente 58m\u00b2, recep\u00e7\u00e3o, sala, wc social.", "title": "Centro- Conselheiro Trist\u00e3o, n\u00b0 340, aproximadamente 58m\u00b2, recep\u00e7\u00e3o, sala, wc social.", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-24T20:30:40.279Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2555969431", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60050100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "340", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526179, "source": "GOOGLE", "lat": -3.737297}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Conselheiro Trist\u00e3o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Benfica", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Boleria", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L11027", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["58"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "yearlyIptu": "0", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "ed84ec6f201737a7ab7c9032618d9f47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed84ec6f201737a7ab7c9032618d9f47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f0472d7e3665d1430ad4da90ad9a408", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f0472d7e3665d1430ad4da90ad9a408/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c525025284b61adcd733f05abcde95c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c525025284b61adcd733f05abcde95c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29ae9255c8237a82135d2e2b915a411e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29ae9255c8237a82135d2e2b915a411e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d22bdf040ad9d742265bd827cbd48667", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d22bdf040ad9d742265bd827cbd48667/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec09ab9100b62f15bb3e47c42df0b67c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec09ab9100b62f15bb3e47c42df0b67c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4341c3caf542f09c1771335995cf2153", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4341c3caf542f09c1771335995cf2153/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac8704f94136d454258861905f2b959a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac8704f94136d454258861905f2b959a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2005b16444d120b350de41e987026e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2005b16444d120b350de41e987026e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55a643fe8a7cffeb925d447581d05211", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55a643fe8a7cffeb925d447581d05211/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0316cc2bf6983986632b4b59e75c94a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0316cc2bf6983986632b4b59e75c94a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b9c91b1130b6285b1481a9cdd3d0c5b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b9c91b1130b6285b1481a9cdd3d0c5b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Conselheiro Trist\u00e3o", "streetNumber": "340"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 58m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-58m2-aluguel-RS700-id-2555969431/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - ED TRIUNFO, SALA 30M\u00b2, WC SOCIAL. S/VAGA DE GARAGEM, ENTRE RUAS GEL. SAMPAIO E SENADOR POMPEU, ESQUINA COM TEATRO JOSE DE ALENCAR.", "title": "CENTRO - ED TRIUNFO, SALA 30M\u00b2, WC SOCIAL. S/VAGA DE GARAGEM, ENTRE RUAS GEL. SAMPAIO E SENADOR POMP", "stamps": [], "createdAt": "2020-10-15T22:35:26.280Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2499378451", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "307", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.530357, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727896}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Triunfo Sala 419", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3386", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "620"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "120"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "ce4eb1506889ad5166ef9c01af8d0c86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce4eb1506889ad5166ef9c01af8d0c86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "320854926ac1c474d36c967d935b2889", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/320854926ac1c474d36c967d935b2889/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b90fdca3586fa98e1a2218bde8b6a76e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b90fdca3586fa98e1a2218bde8b6a76e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f42c199068157e8817002dc4ff97f16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f42c199068157e8817002dc4ff97f16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d0be01bb6053972c8572b1f119b6a7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d0be01bb6053972c8572b1f119b6a7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c34d3bcbc4f98b3f62f8224da3a3e5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c34d3bcbc4f98b3f62f8224da3a3e5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8351504c33b49641a472ee498aa7f74a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8351504c33b49641a472ee498aa7f74a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Liberato Barroso", "streetNumber": "307", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS500-id-2499378451/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["90"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO- LIBERATO BARROSO, 331/335, LOJAS CONJUGADAS. aproximadamente 180m\u00b2", "title": "CENTRO- LIBERATO BARROSO, 331/335, LOJAS CONJUGADAS. aproximadamente 180m\u00b2", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-04T20:48:19.927Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2557206763", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "331", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.530507, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727835}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L5149", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["90"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "9240"}, "yearlyIptu": "0", "price": "9000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "240"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "400b058872c8dbaa4134168a0bcd48a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/400b058872c8dbaa4134168a0bcd48a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09479417c031b1c7b5d7e94173f07f43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09479417c031b1c7b5d7e94173f07f43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5aa7c69a2a4fd16f25cfaf4871b768ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5aa7c69a2a4fd16f25cfaf4871b768ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da5fb1ed427c721db3d636e7184ddf57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da5fb1ed427c721db3d636e7184ddf57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9afd0d751b7c9dcfb675d7fe6742a08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9afd0d751b7c9dcfb675d7fe6742a08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5233058e48c3d478961f90c97905b97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5233058e48c3d478961f90c97905b97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d756e8a49af1b39159abc15a9f3c840", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d756e8a49af1b39159abc15a9f3c840/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e71a8caac5e28f532437fda19605d913", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e71a8caac5e28f532437fda19605d913/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0af14b8bc5dd528e6dc47093a9699d45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0af14b8bc5dd528e6dc47093a9699d45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "622334b586438701abb0f966a19ea691", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/622334b586438701abb0f966a19ea691/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Liberato Barroso", "streetNumber": "331"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 90m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-90m2-aluguel-RS9000-id-2557206763/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["26"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "PARQUE IRACEMA - CENTRO COML. PARQUE DEL SOL RUA MAURO FREIRE, 150 LOJA 13-A, 13-B CENTRO COML PQ DEL SOL - \u00c1rea Aproximada de 25,83m\u00b2 ( 6,24 m x 4,14 m ), Piso Porcelanato, Teto com Rebaixamento em Gesso, Amplo Estacionamento.", "title": "PARQUE IRACEMA - CENTRO COML. PARQUE DEL SOL RUA MAURO FREIRE, 150 LOJA 13-A, 13-B CENTRO COML PQ DE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-03T17:43:59.166Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2546566523", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60824030", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "150", "level": "NEIGHBORHOOD", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.49746, "source": "GOOGLE", "lat": -3.805577}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua 4", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Iracema", "poisList": ["CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Ludreamscakes", "CH:CELAF", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "SU:Escola de tempo parcial Ot\u00e1vio de Farias", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Anton\u00e9zia Meireles e S\u00e1", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim", "SU:Escola de tempo parcial Professor Clodomir Te\u00f3filo Gir\u00e3o"], "complement": "Edif\u00edcio A 13 B Centro Coml Pq Del Sol Loja 13", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L15786", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["26"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2050"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "300"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "5f63acc0772ce58ebac3897b1d6e3467", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f63acc0772ce58ebac3897b1d6e3467/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35bd0242c4e46f7e7c6b62c459d8c9e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35bd0242c4e46f7e7c6b62c459d8c9e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a679e2d665d13eeeac767885842a58db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a679e2d665d13eeeac767885842a58db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "698eae07230341fe794ecbf1526e3a01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/698eae07230341fe794ecbf1526e3a01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "744572dbc971ce7366532311851d0de1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/744572dbc971ce7366532311851d0de1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c936d6d19c915497074a59ebf45f8d02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c936d6d19c915497074a59ebf45f8d02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c512516c075909af49e400578be8bf13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c512516c075909af49e400578be8bf13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c342195be00cd7a20232f0ce2eaf7ed7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c342195be00cd7a20232f0ce2eaf7ed7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f1a6e432eb63a207fa1cce0e1b36d33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f1a6e432eb63a207fa1cce0e1b36d33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "285140123ee9fe04bf06903dc6b84240", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/285140123ee9fe04bf06903dc6b84240/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Iracema", "street": "Rua 4", "streetNumber": "150"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 26m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-parque-iracema-bairros-fortaleza-26m2-aluguel-RS1750-id-2546566523/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "BACKYARD", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["302"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa duplex, dispondo de 302,29m\u00b2, sala de estar, sala de jantar, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, 5 quartos sendo 4 su\u00edtes, 1 delas master, varanda, banheiro social, quintal e 4 vagas na garagem.<br>Localizado pr\u00f3ximo a Edilson Brasil Soares, Av. Washington Soares, Super Mercado S\u00e3o Luiz, Col\u00e9gio Ari de S\u00e1 Cavalcante, Farm\u00e1cia Drogasil, Cl\u00ednica Pro Otorrino, P\u00e1tio \u00c1gua Fria e outras facilidades.<br>Venha agendar sua visita! -", "title": "Casa com 5 dormit\u00f3rios para alugar por R$ 3.200,00/m\u00eas - Sapiranga - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-01T00:30:22.475Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2543092922", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [4], "updatedAt": "2022-03-03T05:33:28.859Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60833012", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "890", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.479128, "source": "GOOGLE", "lat": -3.790722}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Rangel Pestana", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sapiranga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Sapiranga", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Anjo Azul", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas", "SU:Edisca"], "complement": "Casa 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [4], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0784", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["302"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [5], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4450"}, "yearlyIptu": "2748", "price": "3200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1250"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "9be300a75466ac9a375c5664e3a2edf2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9be300a75466ac9a375c5664e3a2edf2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1811fdbde6cdcdf7d371ca67835e95a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1811fdbde6cdcdf7d371ca67835e95a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13aa71b41d6ea6d5b3d603456455f2a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13aa71b41d6ea6d5b3d603456455f2a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08d89e98ca788674331b28daed971999", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08d89e98ca788674331b28daed971999/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b96006ba23283ae3466710b7afb7348", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b96006ba23283ae3466710b7afb7348/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20d07d255b72b26b89ea1e84b3d5c698", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20d07d255b72b26b89ea1e84b3d5c698/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0fcd30e8afe91ae37dee47151db039e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0fcd30e8afe91ae37dee47151db039e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b291d320429aaa574b3a572b51b060f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b291d320429aaa574b3a572b51b060f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc46e92c382582ee33387e960cda2314", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc46e92c382582ee33387e960cda2314/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61c68106e9face88200c8f9c6bc4f2a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61c68106e9face88200c8f9c6bc4f2a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbf0319e679c8c3dbd721ff2cb969078", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbf0319e679c8c3dbd721ff2cb969078/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d32e52a9f69da290b58bb85afbf18740", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d32e52a9f69da290b58bb85afbf18740/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d18221dd55e82db6c85bbda6081be290", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d18221dd55e82db6c85bbda6081be290/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "677680a2927dd15c3bb5422ef5a6895d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/677680a2927dd15c3bb5422ef5a6895d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Sapiranga", "street": "Rua Rangel Pestana", "streetNumber": "890"}, "name": "Casa com 5 Quartos para alugar, 302m\u00b2", "href": "/imovel/casa-5-quartos-sapiranga-bairros-fortaleza-com-garagem-302m2-aluguel-RS3200-id-2543092922/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1250"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "BENFICA - PREDIO COMERCIAl com 1250m\u00b2 com amplo p\u00e1tio, 02 DICKS P/ TROCA DE \u00d3LEO salas para escrit\u00f3rios, sala de lazer, entre av. da universidade, e da imperador em frente a concession\u00e1ria siga e silca.", "title": "BENFICA - PREDIO COMERCIAl com 1250m\u00b2 com amplo p\u00e1tio, 02 DICKS P/ TROCA DE \u00d3LEO salas para escrit\u00f3r", "stamps": [], "createdAt": "2021-06-28T17:06:21.554Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2525367486", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60040081", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1410", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.536069, "source": "GOOGLE", "lat": -3.734927}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Domingos Ol\u00edmpio", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Benfica", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Benfica", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Parada do Circular 1", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Benfica", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "CS:Coxinha Express", "CS:Deli Carnes", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12057", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1250"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "35000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "35000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "f06eaea4c897d8e97af205330c0e1967", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f06eaea4c897d8e97af205330c0e1967/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eec0e5304074e1c3d3d3e4d900062500", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eec0e5304074e1c3d3d3e4d900062500/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89be0a512d22ec8f33116bdbe30d9ba1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89be0a512d22ec8f33116bdbe30d9ba1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64e7c53d5a5101b7193f137646502704", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64e7c53d5a5101b7193f137646502704/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d7594e4a9adf3681816ff1fe98a9281", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d7594e4a9adf3681816ff1fe98a9281/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8070cd285f8ab69ef1270b73e83e1730", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8070cd285f8ab69ef1270b73e83e1730/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5d7de4ababa1f5e0e35055d7e32f256", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5d7de4ababa1f5e0e35055d7e32f256/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f0e2e91491edf1a88b07e145a0cbe91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f0e2e91491edf1a88b07e145a0cbe91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a52371f0a296da6ab2f4d9bb064e9bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a52371f0a296da6ab2f4d9bb064e9bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e279dec5f5536dc4542546f250998241", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e279dec5f5536dc4542546f250998241/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "358157448c221ab9b85ddfb4260db339", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/358157448c221ab9b85ddfb4260db339/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28b2e7e0500604ac6cae6a07d353007f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28b2e7e0500604ac6cae6a07d353007f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "098ddc551023dc2fb19f7d9930f0dd0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/098ddc551023dc2fb19f7d9930f0dd0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "754da8bddd30f1d6342b298d9cfcfe7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/754da8bddd30f1d6342b298d9cfcfe7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7ddcb440181727b032c9e776a24bcb7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7ddcb440181727b032c9e776a24bcb7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58839d9ef34e63afacff47d2c1bc299c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58839d9ef34e63afacff47d2c1bc299c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "662d4612a0a2365d2c98d22c500e6493", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/662d4612a0a2365d2c98d22c500e6493/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5567f9eeb2c6dbdc19b352522b2e56c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5567f9eeb2c6dbdc19b352522b2e56c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ead4d259c8a0a7c03862201d691dff8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ead4d259c8a0a7c03862201d691dff8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0acf6f8c71e38b0a8c0507f5bdbd46d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0acf6f8c71e38b0a8c0507f5bdbd46d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07f64a5fd6d72cb95209181abfda368f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07f64a5fd6d72cb95209181abfda368f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "add672d1e8becd4ca8bc125a57ff77ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/add672d1e8becd4ca8bc125a57ff77ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8cc896fbec32057f897329845f8a4e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8cc896fbec32057f897329845f8a4e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4b1c4d7ddf05f6fa1629805d562ec86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4b1c4d7ddf05f6fa1629805d562ec86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19dde872593508a61e516b3f59b2915c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19dde872593508a61e516b3f59b2915c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Benfica", "street": "Rua Domingos Ol\u00edmpio", "streetNumber": "1410"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 1250m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-benfica-bairros-fortaleza-1250m2-aluguel-RS35000-id-2525367486/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "BACKYARD", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["130"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Disp\u00f5e de 130m\u00b2, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, 3 quartos sendo 1 su\u00edte, quintal e 2 vagas de garagem.<br>Localizado pr\u00f3ximo a Av. Mister Hull, Supermercado Compre Max, Supermercado Extra, Farm\u00e1cia Pague Menos, Terminal Rodovi\u00e1rio Ant\u00f4nio Bezerra, North Shopping, Banco do Brasil, e e outras facilidades.<br>Vamos agendar sua visita? -", "title": "Casa com 3 dormit\u00f3rios para alugar por R$ 1.700,00/m\u00eas - Ant\u00f4nio Bezerra - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-02T05:31:37.864Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553278607", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-09T06:38:31.982Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60350350", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "420", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.590065, "source": "GOOGLE", "lat": -3.737905}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua An\u00e1rio Braga", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Antonio Bezerra", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Ant\u00f4nio Bezerra", "poisList": ["BS:Parada da Topique 757", "BS:Ponto - Esta\u00e7\u00e3o de Meteorologia", "BS:Departamentos de Engenharia de Pesca e Fitotecnia", "BS:\u00d4nibus Exclusivo do Instituto UFC Virtual", "BS:Parada Departamentos de Qu\u00edmica e F\u00edsica", "TS:Ant\u00f4nio Bezerra", "TS:Ponto - Esta\u00e7\u00e3o de Meteorologia", "TS:Padre Andrade", "TS:Departamentos de Engenharia de Pesca e Fitotecnia", "TS:Parada Departamentos de Qu\u00edmica e F\u00edsica", "CS:Yummy Potes", "VP:CliniPet"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0757", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["130"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1700"}, "yearlyIptu": "267", "price": "1700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "7f602c58ca2e70d0fbc2d3edd89facdb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f602c58ca2e70d0fbc2d3edd89facdb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "016c887ec7467c051ef7ec63de623ce4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/016c887ec7467c051ef7ec63de623ce4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c3624eee19512228d51545a27db3609", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c3624eee19512228d51545a27db3609/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dfaac7e7d1e3e199f79c3bc4e297bec8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dfaac7e7d1e3e199f79c3bc4e297bec8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c988b490ff6d0d5f15a65e961069d039", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c988b490ff6d0d5f15a65e961069d039/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eeeb2e8454e2adf7097c2212f8f09da8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eeeb2e8454e2adf7097c2212f8f09da8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2f7d5772f7905bcf71170186c423438", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2f7d5772f7905bcf71170186c423438/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "420", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Ant\u00f4nio Bezerra", "street": "Rua An\u00e1rio Braga"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 130m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-antonio-bezerra-bairros-fortaleza-130m2-aluguel-RS1700-id-2553278607/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - ED TRIUNFO, SALA 30M\u00b2, WC SOCIAL, S/VAGA DE GARAGEM, ENTRE RUAS GEL. SAMPAIO E SENADOR POMPEU, ESQUINA COM TEATRO JOSE DE ALENCAR.", "title": "CENTRO - ED TRIUNFO, SALA 30M\u00b2, WC SOCIAL, S/VAGA DE GARAGEM, ENTRE RUAS GEL. SAMPAIO E SENADOR POMP", "stamps": [], "createdAt": "2020-07-17T04:22:18.767Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2489734528", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "307", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.530357, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727896}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Triunfo Sala 401", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3336", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "620"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "120"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "571024ab18c08f2d553dad550098963b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/571024ab18c08f2d553dad550098963b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "132c500365c6506635462bd2a942364c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/132c500365c6506635462bd2a942364c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "174b5ad45d909c2410344df1d3ae96fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/174b5ad45d909c2410344df1d3ae96fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc7d98bf39688a3d87d828f8e13136a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc7d98bf39688a3d87d828f8e13136a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "818c0029677b504705de440f8e3f1efa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/818c0029677b504705de440f8e3f1efa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98197e5cb0775d5e44ed2b32d68778a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98197e5cb0775d5e44ed2b32d68778a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc2fe394569d415661ba15ce6472553f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc2fe394569d415661ba15ce6472553f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Liberato Barroso", "streetNumber": "307"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS500-id-2489734528/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["561"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GALP\u00c3O - CENTRO - RUA PESSOA ANTA 147 - \u00c1rea Total Aproximada de 561m\u00b2 compreendendo de Amplo Galp\u00e3o , Mezanino com Salas para Escrit\u00f3rios , Salas para Dep\u00f3sito, WC\u00b4s Masculino / Feminino, Vestu\u00e1rios com Ampla \u00c1rea de Banho, Piso Industrial, ao lado da CAIXA ECONOMICA FEDERAL.", "title": "GALP\u00c3O - CENTRO - RUA PESSOA ANTA 147 - \u00c1rea Total Aproximada de 561m\u00b2 compreendendo de Amplo Galp\u00e3o", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-12T17:12:16.135Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541115687", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060188", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "147", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.521607, "source": "GOOGLE", "lat": -3.720934}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Pessoa Anta", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Central - Chico da Silva", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Deli Carnes", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2271", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["561"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "20000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "20000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "c28e938b9609306e69eba649f2016560", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c28e938b9609306e69eba649f2016560/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ce3d1fd346d7e79fab590242dd15304", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ce3d1fd346d7e79fab590242dd15304/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9fef8d3f83739d59fdb7f934f67cb0b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9fef8d3f83739d59fdb7f934f67cb0b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ba7395301b297683d2c0ed83000b2d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ba7395301b297683d2c0ed83000b2d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "684f0a8feb4ec9bc248b726ae01fe1fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/684f0a8feb4ec9bc248b726ae01fe1fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "221d99d56d3227017292590b82a677bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/221d99d56d3227017292590b82a677bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48ef3a6b4892969eb81c183eb7780522", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48ef3a6b4892969eb81c183eb7780522/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84f19f7a338b5b6c80c7e6dff0803fa3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84f19f7a338b5b6c80c7e6dff0803fa3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "454b48b70c2f157e6a16ca3722d6d2ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/454b48b70c2f157e6a16ca3722d6d2ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c513a7d78e1fc8e2ad89955d4e7dc051", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c513a7d78e1fc8e2ad89955d4e7dc051/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1cabefc58e6293019f4b09d62aef2c1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1cabefc58e6293019f4b09d62aef2c1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e64c80fcf71b51ecf94c413bb3e1d566", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e64c80fcf71b51ecf94c413bb3e1d566/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed268acbd9d874f70fb00ecfc53f0704", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed268acbd9d874f70fb00ecfc53f0704/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "408a6343f5d46b6fa0324765368b1d66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/408a6343f5d46b6fa0324765368b1d66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1fe5ae2e8309f4c12955b63baf3b2c78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1fe5ae2e8309f4c12955b63baf3b2c78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b92a1fce6ad9671d41e7bc17ea505811", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b92a1fce6ad9671d41e7bc17ea505811/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "feddca88068c91e5038e946f4d0c90b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/feddca88068c91e5038e946f4d0c90b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "134116371f07025b56a0d78a2ed5294a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/134116371f07025b56a0d78a2ed5294a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00d7be75100a2d8f172a4a71cb4865e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00d7be75100a2d8f172a4a71cb4865e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b168620319eb8d89a4afa9bae1dc8c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b168620319eb8d89a4afa9bae1dc8c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d216c9a127fc9cc1a157d50361dfe49a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d216c9a127fc9cc1a157d50361dfe49a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1345dfdc89a55cfa500d9ac3f4fd835", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1345dfdc89a55cfa500d9ac3f4fd835/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f15d99ec373a3cd461a9585dd7089bc3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f15d99ec373a3cd461a9585dd7089bc3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be41252dd4ada1122b274ddd82521fff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be41252dd4ada1122b274ddd82521fff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dddbe5fe92e60ec33f671899c6765e8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dddbe5fe92e60ec33f671899c6765e8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7118f37628919c40def41d00acd9a3b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7118f37628919c40def41d00acd9a3b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "847cca2053cbc2cd514def3e6bbefb29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/847cca2053cbc2cd514def3e6bbefb29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0923f3890947311d6627b04715a9d93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0923f3890947311d6627b04715a9d93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "efd11fe922500dd7618b65880ca3091c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/efd11fe922500dd7618b65880ca3091c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "428718ec6c6c912003edd402aa475db2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/428718ec6c6c912003edd402aa475db2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65ec9359fa5a1be9191b73525c971d24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65ec9359fa5a1be9191b73525c971d24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e908c62c597aa156ddad7a0cd3b5753", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e908c62c597aa156ddad7a0cd3b5753/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f42e866a37e664c360955331b023dc5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f42e866a37e664c360955331b023dc5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b7e4fbbcfd22355c8093f02366ba4bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b7e4fbbcfd22355c8093f02366ba4bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbf2b2a96b52c722696585a3348b9835", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbf2b2a96b52c722696585a3348b9835/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0439567b155499d9a24ae3a4530269e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0439567b155499d9a24ae3a4530269e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83462c6479b8fa0707f0758a104cfc9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83462c6479b8fa0707f0758a104cfc9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b893e4aca124cd71dba619ea90981a66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b893e4aca124cd71dba619ea90981a66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bea94ad71023f779e7be9e4d6f971245", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bea94ad71023f779e7be9e4d6f971245/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25f05fc8d9c232704f6de619942938cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25f05fc8d9c232704f6de619942938cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5bf495f0f99fb13701209caa4d787027", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5bf495f0f99fb13701209caa4d787027/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a71f7cf3a1ad68f89e5f268eb903aead", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a71f7cf3a1ad68f89e5f268eb903aead/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10ae3ba6779fcec5afce6b93f68da143", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10ae3ba6779fcec5afce6b93f68da143/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1cd84a182862fede7b0186daff520fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1cd84a182862fede7b0186daff520fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "248c2456c863442930ac66bc324de0d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/248c2456c863442930ac66bc324de0d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4eca98a642203b99114232ef6020b36c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4eca98a642203b99114232ef6020b36c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9148ce95efa0de2d2b52b1969403e1e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9148ce95efa0de2d2b52b1969403e1e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b17efff13bb4000332e8c4f8ff1cf95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b17efff13bb4000332e8c4f8ff1cf95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8bc49bc0003c163fea62d03b5e68e114", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bc49bc0003c163fea62d03b5e68e114/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0245b41c25d7e06da47f2d74b5cb1d5a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0245b41c25d7e06da47f2d74b5cb1d5a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3cd90003ab28728cb9716c1d0934ae6a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3cd90003ab28728cb9716c1d0934ae6a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfe25a5f45e3d8b7dc7da93738f7f5ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfe25a5f45e3d8b7dc7da93738f7f5ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cfb9c095d3fc5bbdcec6d15734217946", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfb9c095d3fc5bbdcec6d15734217946/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbf344727b183837deb4e6dd919a36ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbf344727b183837deb4e6dd919a36ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "697fb59e1b897b24e3705a4d0f1d46b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/697fb59e1b897b24e3705a4d0f1d46b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0503f1dc25ff54b1ad5eebb7114cc6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0503f1dc25ff54b1ad5eebb7114cc6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c816a2d9169b929be128cb874d8deaab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c816a2d9169b929be128cb874d8deaab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ddb0f577844fd8f139858a6a943e244", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ddb0f577844fd8f139858a6a943e244/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd42b8c77b83d3b8548a23c4f99892dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd42b8c77b83d3b8548a23c4f99892dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb028907cbaa55e530bc5c904ac637aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb028907cbaa55e530bc5c904ac637aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0b32776242548e29688907b406355ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0b32776242548e29688907b406355ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "Avenida Pessoa Anta", "streetNumber": "147", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 561m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-centro-bairros-fortaleza-561m2-aluguel-RS20000-id-2541115687/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["441"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizado pr\u00f3ximo a Areninha Pirambu, Praia da Leste,7\u00ba Distrito Policial, Escola Nossa Senhora Das Gra\u00e7as, Col\u00e9gio EMEF Hilberto Silva, Centro Fashion Fortaleza, com f\u00e1cil acesso a Escola de Aprendizes Marinheiros do Cear\u00e1, Av. Jos\u00e9 Jatahy, (Sopai) - Hospital Infantil Filantr\u00f3pico e outros conveni\u00eancias.<br>Ponto comercial disp\u00f5e 440,89 m\u00b2, recep\u00e7\u00e3o com balc\u00e3o, 5 salas e 2 banheiros.<br>Venha conhecer! -", "title": "Ponto para alugar, 440 m\u00b2 por R$ 4.600,00/m\u00eas - Jacarecanga - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-15T21:30:05.574Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2544807358", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [3], "updatedAt": "2022-02-18T05:40:06.864Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60312060", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2028", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.546204, "source": "GOOGLE", "lat": -3.714476}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Presidente Castelo Branco", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jacarecanga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Carlito Pamplona", "poisList": ["BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Parada linha 725", "TS:Tirol - Moura Brasil", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Moura Brasil", "CS:FG Mercadinho", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "PT0152", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["441"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4600"}, "yearlyIptu": "2167", "price": "4600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "5b8a2a28e72522a3fb79d173f0fdf267", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b8a2a28e72522a3fb79d173f0fdf267/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4d2a2724ca11e72860597d251b65a40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4d2a2724ca11e72860597d251b65a40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e88cb6a27ca62ba075d44380f648a884", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e88cb6a27ca62ba075d44380f648a884/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "2028", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jacarecanga", "street": "Avenida Presidente Castelo Branco"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 441m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-jacarecanga-bairros-fortaleza-com-garagem-441m2-aluguel-RS4600-id-2544807358/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["FURNISHED", "BACKYARD", "AIR_CONDITIONING", "SERVICE_AREA", "KITCHEN", "INTERCOM"], "usableAreas": ["72"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa duplex projetada e mobiliada pr\u00f3ximo \u00e1 avenida do Vaqueiro, Av. Dion\u00edsio Leonel Alencar, supermercado Ismael, com f\u00e1cil acesso \u00e0 BR 116 e outras facilidades.<br>Disp\u00f5e de 71 m\u00b2, sala ampla, 3 quartos sendo 2 su\u00edtes, 1 delas m\u00e1ster com ar-split, cozinha americana, banheiro social, \u00e1rea de servi\u00e7o, quintal e 2 vagas de garagem.<br>Venha conhecer! -", "title": "Casa para alugar no bairro Messejana", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-07T10:10:54.545Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2561846704", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-07T10:13:38.666Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60873010", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "700", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.50115, "source": "GOOGLE", "lat": -3.855139}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Maria Quintino", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Santa Maria", "poisList": ["SC:Lemos Designer", "BR:Pastelli D'Marias", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Moreira Leit\u00e3o", "SU:Escola de ensino fundamental Poeta Otac\u00edlio Colares", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Mario Alencar", "SU:Escola de tempo parcial Manoelito Guimar\u00e3es Domingues", "SU:Creche Professor An\u00edsio Teixeira", "CH:Espa\u00e7o Mais Sa\u00fade"], "complement": "Casa 38", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0263", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["72"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1720"}, "yearlyIptu": "390", "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "420"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "7809bcc20b6e20195a19db9f4320bb7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7809bcc20b6e20195a19db9f4320bb7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c131f2cac7b12030bc9c191033986642", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c131f2cac7b12030bc9c191033986642/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e20a7532d0de6e2d90c540e8726ed360", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e20a7532d0de6e2d90c540e8726ed360/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4952889c4424c6f8641e7ee7aabbc026", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4952889c4424c6f8641e7ee7aabbc026/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0267ec742afee77a0d96447cb9087cb8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0267ec742afee77a0d96447cb9087cb8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a96ff4e54b601c9f893c8d3d1a4c19b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a96ff4e54b601c9f893c8d3d1a4c19b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80fa993e54f06b7821ab414a9e0ccc8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80fa993e54f06b7821ab414a9e0ccc8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9826d5b49e3edd213905cc44c7dfa18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9826d5b49e3edd213905cc44c7dfa18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a2db5a2b27dbff251b741572fad304d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a2db5a2b27dbff251b741572fad304d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c358bc00e5d096a40da421f988b678f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c358bc00e5d096a40da421f988b678f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afb6771e5536fee004809cc3543a19c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afb6771e5536fee004809cc3543a19c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26feca2222bfa680bc9d6505c776eac1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26feca2222bfa680bc9d6505c776eac1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3be420991dfd6de815db407fda0d023", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3be420991dfd6de815db407fda0d023/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9975444d909aaf83c62b6781e173457a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9975444d909aaf83c62b6781e173457a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe0dcea98499fae7c4d3d582698be49d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe0dcea98499fae7c4d3d582698be49d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25f5050c1a213aad3932a3e138d67ad1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25f5050c1a213aad3932a3e138d67ad1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24e35c33bcdd50e5917e2adf87a6c653", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24e35c33bcdd50e5917e2adf87a6c653/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea7ad27e05520a9b9aad8faeb6c9e870", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea7ad27e05520a9b9aad8faeb6c9e870/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b7ece5e92445862b89726e6dd31d5d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b7ece5e92445862b89726e6dd31d5d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Maria Quintino", "streetNumber": "700", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 72m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-messejana-bairros-fortaleza-com-garagem-72m2-aluguel-RS1300-id-2561846704/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GARDEN", "SECURITY_24_HOURS"], "usableAreas": ["120"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O Novais Center tem o ambiente ideal para o seu neg\u00f3cio, com seguran\u00e7a e conforto unidos \u00e0 uma localiza\u00e7\u00e3o privilegiada, com f\u00e1cil acesso aos principais servi\u00e7os de business, lazer, sa\u00fade e gastronomia da regi\u00e3o.<br><br>Loja ampla no t\u00e9rreo com 120 m\u00b2, recep\u00e7\u00e3o, 3 salas e banheiro social, com um amplo estacionamento para voc\u00ea e seus clientes.<br><br>Venha conhecer! -", "title": "Loja comerical com 120 m\u00b2 para alugar no bairro Aldeota", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T02:27:25.773Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547802287", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-11T17:47:29.203Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170002", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2001", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500144, "source": "GOOGLE", "lat": -3.742859}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Desembargador Moreira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "TS:Papicu", "CS:Le Gumis", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "VP:Bichos & Cia", "VP:Faro Fino"], "complement": "Loja 3", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0284", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["120"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4550"}, "yearlyIptu": "1563", "price": "3200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1350"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "bc1f6d71263c27f16ee137abaed28551", "url": "https://youtu.be/gx3q9YLjN3M", "type": "VIDEO"}, {"id": "e0354134d7fba73591a314dc548fec1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0354134d7fba73591a314dc548fec1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a6bc5028ff2d99fedfb0c65ed5e3fc3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a6bc5028ff2d99fedfb0c65ed5e3fc3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee89920b77f01d44cb2772eb9ec4edd1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee89920b77f01d44cb2772eb9ec4edd1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ec37cf457852df7972a0fbc64e08acb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ec37cf457852df7972a0fbc64e08acb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Desembargador Moreira", "streetNumber": "2001"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 120m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-120m2-aluguel-RS3200-id-2547802287/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - LIBERATO BARROSO, 307 SALA 404 ED. TRIUNFO 3APROXIMADAMENTE 30M\u00b2 SALA, WC SOCIAL, ELEVADOR. VIZINHO AO TEATRO JOSE DE ALENCAR.", "title": "CENTRO - LIBERATO BARROSO, 307 SALA 404 ED. TRIUNFO 3APROXIMADAMENTE 30M\u00b2 SALA, WC SOCIAL, ELEVADOR.", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-16T17:18:48.196Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541465632", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "307", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.530357, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727896}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Triunfo Sala 404", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3337", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "620"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "120"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "6eb7fa1576be8b218ee1b8af9d316124", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6eb7fa1576be8b218ee1b8af9d316124/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "084a3df753c6e34b0ada3c2e35c54dd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/084a3df753c6e34b0ada3c2e35c54dd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa8423447bbe91502ecdbb0660305e1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa8423447bbe91502ecdbb0660305e1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d14a2df1b14d497a1d111799cb64e360", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d14a2df1b14d497a1d111799cb64e360/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd873f2529629f42e3bc5a792a64b303", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd873f2529629f42e3bc5a792a64b303/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "Rua Liberato Barroso", "streetNumber": "307", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 1m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-1m2-aluguel-RS500-id-2541465632/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["37"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "BENFICA - AV. DA UNIVERSIDADE 3305 - Loja com Aproximadamente 37,45 m\u00b2, Wc Social, Pr\u00f3ximo \u00e0 Reitoria da UFC e SHOPPING BENFICA.", "title": "BENFICA - AV. DA UNIVERSIDADE 3305 - Loja com Aproximadamente 37,45 m\u00b2, Wc Social, Pr\u00f3ximo \u00e0 Reitori", "stamps": [], "createdAt": "2021-10-26T16:38:58.373Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2539260973", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60020181", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3305", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.541978, "source": "GOOGLE", "lat": -3.744477}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida da Universidade", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Benfica", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Benfica", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Benfica", "TS:Porangabussu", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Drogafelix (Montese)"], "complement": "Edif\u00edcio Centro Coml E Resid Benfica Loja 3", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L14892", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["37"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "835"}, "yearlyIptu": "0", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "135"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "4a35ab7ef671b6a895cc578605ac9fc0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a35ab7ef671b6a895cc578605ac9fc0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8cd884fed7cdff2645840b02ecd34b32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8cd884fed7cdff2645840b02ecd34b32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6af2d7653f0be99d66c48a65fbe6ca4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6af2d7653f0be99d66c48a65fbe6ca4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01bc7cad9c5c22abfc09eab1ef61d303", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01bc7cad9c5c22abfc09eab1ef61d303/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6b4f35dbdfe65b3d8cfe0b9570d0da6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6b4f35dbdfe65b3d8cfe0b9570d0da6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2a49b9dc9f6f0ecaf65274fc4cc3e04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2a49b9dc9f6f0ecaf65274fc4cc3e04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "948e1ba289424b08cd91d0f27a40ba67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/948e1ba289424b08cd91d0f27a40ba67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Benfica", "street": "Avenida da Universidade", "streetNumber": "3305", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 37m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-benfica-bairros-fortaleza-37m2-aluguel-RS700-id-2539260973/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["32"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja localizada a 2 quarteir\u00f5es da Av. Jovita Feitosa, na altura do Dom Restr\u00f4, pr\u00f3ximo a Igreja Santo Afonso e Buffet Catavento. Regi\u00e3o privilegiada, de grande movimento e f\u00e1cil acesso.<br>Possui 32 m\u00b2, 1 banheiro, \u00e1rea de servi\u00e7o, estacionamento rotativo, lumin\u00e1rias, porta de enrolar, piso em cer\u00e2mica e pintura em l\u00e1tex. -", "title": "Loja a 2 quarteir\u00f5es da Jovita Feitosa", "stamps": [], "createdAt": "2020-09-10T08:55:26.294Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2495465103", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-15T19:30:10.672Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60455470", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "715", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.559259, "source": "GOOGLE", "lat": -3.742062}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ab\u00edlio Martins", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Amadeu Furtado", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Amadeu Furtado", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "TS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "LO0107", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["32"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "yearlyIptu": "242", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "610a1b22213157d82d8fcecbe4663b6e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/610a1b22213157d82d8fcecbe4663b6e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "763a2b9a8bb3b4255a3e7c122bd1c713", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/763a2b9a8bb3b4255a3e7c122bd1c713/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72a715bb4751e4218d8b8c9540aaadf3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72a715bb4751e4218d8b8c9540aaadf3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Amadeu Furtado", "street": "Rua Ab\u00edlio Martins", "streetNumber": "715"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 32m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-amadeu-furtado-bairros-fortaleza-32m2-aluguel-RS800-id-2495465103/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["180"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ALDEOTA - SHOPPING ALDEOTA EXPANS\u00c3O - Ampla Sala com 180m\u00b2 de \u00c1rea, com Sala de CPD, Copa, 03 Wc\u00b4s, Teto Rebaixado em PVC, em Frente \u00e0 PRA\u00c7A PORTUGAL.", "title": "ALDEOTA - SHOPPING ALDEOTA EXPANS\u00c3O - Ampla Sala com 180m\u00b2 de \u00c1rea, com Sala de CPD, Copa, 03 Wc\u00b4s,", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:57.933Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476321288", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160196", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "500", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.497029, "source": "GOOGLE", "lat": -3.734042}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Edif\u00edcio Shopping Aldeota Expans\u00e3o Sala 501", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L15684", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["180"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "10744"}, "yearlyIptu": "0", "price": "8000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "2744"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "2c5a695ddd60391f622ecaa33b111a4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c5a695ddd60391f622ecaa33b111a4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b71ae66fbd89ab55edaf51cc12c2ad8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b71ae66fbd89ab55edaf51cc12c2ad8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "182e4907dc941a5582211089ccde69b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/182e4907dc941a5582211089ccde69b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c32a91575976fd509a6caef11d9f66a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c32a91575976fd509a6caef11d9f66a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4b10e4ec0f3b549a96049a8427066a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4b10e4ec0f3b549a96049a8427066a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9730d58e4479630f0e1674823531193", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9730d58e4479630f0e1674823531193/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "923e03ecbe8914ac1012a45769651cb1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/923e03ecbe8914ac1012a45769651cb1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97a79ed185712334c7fc6182e9e9e7df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97a79ed185712334c7fc6182e9e9e7df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16b0fd7a8643806fb0ae570095f1266d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16b0fd7a8643806fb0ae570095f1266d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4000ce88a98e2c1158e3183289cefd06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4000ce88a98e2c1158e3183289cefd06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a74c247bc1c3d58b4dc64e1dbe66144c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a74c247bc1c3d58b4dc64e1dbe66144c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7eeb131a129c090f69e9cb586506696a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7eeb131a129c090f69e9cb586506696a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b29a26b7ffaebbc85c463a18736f55ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b29a26b7ffaebbc85c463a18736f55ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83cdc3ef8448fa5b85d69c29c01c7b41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83cdc3ef8448fa5b85d69c29c01c7b41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18cdb71d51c3270007a22003a08372e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18cdb71d51c3270007a22003a08372e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "streetNumber": "500"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 180m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-180m2-aluguel-RS8000-id-2476321288/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - ED. TRIUNFO - 30M\u00b2 SALA, WC SOCIAL, PROXIMO AO TEATRO JOSE DE ALENCAR ENTRE AS RUAS GENERAL SAMPAIO E SENADOR POMPEU, SEM VAGA DE GARAGEM", "title": "CENTRO - ED. TRIUNFO - 30M\u00b2 SALA, WC SOCIAL, PROXIMO AO TEATRO JOSE DE ALENCAR ENTRE AS RUAS GENERAL", "stamps": [], "createdAt": "2021-04-27T13:40:04.609Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2518064521", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "307", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.530357, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727896}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Triunfo Sala 225", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3426", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "620"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "120"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "2ffd22ddf84b1fe4f9691f4f07457659", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ffd22ddf84b1fe4f9691f4f07457659/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a459a8d5be6a1ae4e7c7c45683854748", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a459a8d5be6a1ae4e7c7c45683854748/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "528d095a4a8906c4e12ee52d2020bd0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/528d095a4a8906c4e12ee52d2020bd0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0dbcb4cd920e8f66ce4624c81c90272", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0dbcb4cd920e8f66ce4624c81c90272/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da32e6fb9e1f2dfed0e2579078d1956e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da32e6fb9e1f2dfed0e2579078d1956e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83c26313719b4e3dddfb2170cd740a74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83c26313719b4e3dddfb2170cd740a74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f83d5e06b7f65bada9ae96b420dc2d28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f83d5e06b7f65bada9ae96b420dc2d28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Liberato Barroso", "streetNumber": "307"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS500-id-2518064521/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - ED TRIUNFO, SALA 30M\u00b2, WC SOCIAL, S/VAGA DE GARAGEM, ENTRE RUAS GEL. SAMPAIO E SENADOR POMPEU, ESQUINA COM TEATRO JOSE DE ALENCAR.", "title": "CENTRO - ED TRIUNFO, SALA 30M\u00b2, WC SOCIAL, S/VAGA DE GARAGEM, ENTRE RUAS GEL. SAMPAIO E SENADOR POMP", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.659Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476321216", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "307", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.530357, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727896}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Triunfo Sala 515", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3396", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "620"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "120"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "4acc44a775f1e5f56ac28558353afd5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4acc44a775f1e5f56ac28558353afd5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8bbf4a3ef4163bbd1add2071359f1dd5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bbf4a3ef4163bbd1add2071359f1dd5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc45715a532089d499ff323c87ce811c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc45715a532089d499ff323c87ce811c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50c78bd9a62305f6b6df8e8c4280edfb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50c78bd9a62305f6b6df8e8c4280edfb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a81edeb735d5f6e89815c145844793ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a81edeb735d5f6e89815c145844793ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68657576a3e96ba38039472199bc85a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68657576a3e96ba38039472199bc85a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "943baba1a2cd57dd66e40d8c874d4baf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/943baba1a2cd57dd66e40d8c874d4baf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "Rua Liberato Barroso", "streetNumber": "307", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS500-id-2476321216/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["HOME_OFFICE"], "usableAreas": ["720"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizado na Av. Bezerra de Menezes, pr\u00f3ximo \u00e0 Hapvida, Academia Babu North, Big Bompre\u00e7o, com f\u00e1cil acesso ao North Shopping e outras conveni\u00eancias!<br>Ponto comercial medindo 720m\u00b2, com escrit\u00f3rio, 02 wc's sociais e copa, al\u00e9m de amplo terreno com parte coberta.<br>Venha conhecer! -", "title": "Ponto comercial para alugar com 720 m\u00b2, na Av. Bezerra de Menezes", "stamps": [], "createdAt": "2020-04-18T08:58:20.367Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2481327193", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-15T19:30:10.672Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "228", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.546971, "source": "GOOGLE", "lat": -3.731845}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Bezerra de Menezes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Farias Brito", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Farias Brito", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "PT0009", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["720"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3500"}, "yearlyIptu": "8692", "price": "3500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "e296f4280cd84aced395f98977435a13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e296f4280cd84aced395f98977435a13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2dc83980276040a938cdeb3b5cd4df61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2dc83980276040a938cdeb3b5cd4df61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f73a7af40d6662acceaf2dc4b4d4516e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f73a7af40d6662acceaf2dc4b4d4516e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e020aa7168b135bdb1845eecc2301c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e020aa7168b135bdb1845eecc2301c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9b294a359da91ba5302fddbc0b69810", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9b294a359da91ba5302fddbc0b69810/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Farias Brito", "street": "Avenida Bezerra de Menezes", "streetNumber": "228", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 720m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-farias-brito-bairros-fortaleza-720m2-aluguel-RS3500-id-2481327193/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["406"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CASA PARA FINS COMERCIAIS, EM UM DOS MAIORES CORREDORES COMERCIAIS DE FORTALEZA, 460M\u00b2, 2 PISOS, SALA, 5 DORMITORIOS, WC SOCIAL, QUINTAL. EM FRENTE AO ITAU.", "title": "CASA PARA FINS COMERCIAIS, EM UM DOS MAIORES CORREDORES COMERCIAIS DE FORTALEZA, 460M\u00b2, 2 PISOS, SAL", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.901Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476322124", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60420431", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "547", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.543058, "source": "GOOGLE", "lat": -3.758555}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Professor Gomes de Matos", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Montese", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Bom Futuro", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Porangabussu", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Borges de Melo", "TS:Couto Fernandes", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Contrigo Damas", "CS:Panificadora Trigopan", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Farm\u00e1cia Portela"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13804", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["406"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [5], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "13000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "13000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "6e19e1df9cf4cfecd5e2819a8ebb587a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e19e1df9cf4cfecd5e2819a8ebb587a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c580e63022ebda99a2bdc475039cef41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c580e63022ebda99a2bdc475039cef41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ebfeef2ed6cf5b6c88b24f26c03d6726", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebfeef2ed6cf5b6c88b24f26c03d6726/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62d77edbee57a7e632a2e2d976fff740", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62d77edbee57a7e632a2e2d976fff740/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e170381fc843471ff9d67e6a808ae530", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e170381fc843471ff9d67e6a808ae530/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "268f9aaa30d05286ca2c66507aae9f42", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/268f9aaa30d05286ca2c66507aae9f42/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9da64867af1e896e2ce2498002f0a6f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9da64867af1e896e2ce2498002f0a6f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4527a608450b3ce59134687dd08afb6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4527a608450b3ce59134687dd08afb6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03d0b81a1e0beca86950b453bf27b77f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03d0b81a1e0beca86950b453bf27b77f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dfb87675e3d1ebd5a6d1aba1abeb67a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dfb87675e3d1ebd5a6d1aba1abeb67a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8fb68055afb5a51bcb4b688c56a88436", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8fb68055afb5a51bcb4b688c56a88436/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6bb4f0e5e1eb8dbea48ee73f9051f532", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6bb4f0e5e1eb8dbea48ee73f9051f532/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c2541c30f2dc93ccfa85c3be189f3e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c2541c30f2dc93ccfa85c3be189f3e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6fe05132ed5d010e1e355f9604882c39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6fe05132ed5d010e1e355f9604882c39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f4e527aecc82b1d08b3cc2855b761d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f4e527aecc82b1d08b3cc2855b761d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d8e5b2ec7ebed8bf5049f0b2e502ab6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d8e5b2ec7ebed8bf5049f0b2e502ab6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90d6a4f02523761f928a813af947bc9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90d6a4f02523761f928a813af947bc9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41a463f5bd652ebe91e2d0f8ab4a0dd8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41a463f5bd652ebe91e2d0f8ab4a0dd8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Professor Gomes de Matos", "streetNumber": "547", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Montese"}, "name": "Casa com 5 Quartos para alugar, 406m\u00b2", "href": "/imovel/casa-5-quartos-montese-bairros-fortaleza-406m2-aluguel-RS13000-id-2476322124/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA COMERCIAL - CENTRO - ED TRIUNFO, SALA 30M\u00b2, WC SOCIAL, S/VAGA DE GARAGEM, ENTRE RUAS GEL. SAMPAIO E SENADOR POMPEU, ESQUINA COM TEATRO JOSE DE ALENCAR.", "title": "SALA COMERCIAL - CENTRO - ED TRIUNFO, SALA 30M\u00b2, WC SOCIAL, S/VAGA DE GARAGEM, ENTRE RUAS GEL. SAMPA", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.624Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476321504", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "307", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.530357, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727896}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Triunfo Sala 507", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3392", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "620"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "120"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "550bc490c803b3417cf40b20c0ad2059", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/550bc490c803b3417cf40b20c0ad2059/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b93531f204fc221c6234ab96a34c4792", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b93531f204fc221c6234ab96a34c4792/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6aefcd7466efd4bf6c06726bd9dcc0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6aefcd7466efd4bf6c06726bd9dcc0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0227d4ceb4371f9a6ddeb28bc7c6c28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0227d4ceb4371f9a6ddeb28bc7c6c28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec58727ab5fd09e8b5d390bb22fc315b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec58727ab5fd09e8b5d390bb22fc315b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d57da4192c58f78acadff3ba20ce650", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d57da4192c58f78acadff3ba20ce650/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e61c842ef80ae492656ed2e4b705330", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e61c842ef80ae492656ed2e4b705330/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Liberato Barroso", "streetNumber": "307", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS500-id-2476321504/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["776"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "B. VISTA! CASA COMERCIAL, Aprox. 629M\u00b2, Amplo Terreno, Sala, 04 Dormitorios ( Sendo 01 Suite ), WC Social, Sala de Estar, Cozinha e Area de Servi\u00e7o, Ao Lado do INCRA!", "title": "B. VISTA! CASA COMERCIAL, Aprox. 629M\u00b2, Amplo Terreno, Sala, 04 Dormitorios ( Sendo 01 Suite ), WC S", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.768Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476321609", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-19T05:22:31.443Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60442100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "399", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.558103, "source": "GOOGLE", "lat": -3.756619}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Miguel Gon\u00e7alves", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Bela Vista", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Bela Vista", "poisList": ["BS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "BS:Ponto: Rua Pernambuco", "TS:Couto Fernandes", "TS:Porangabussu", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "TS:Padre C\u00edcero", "CS:Padaria e Mercadinho Martins", "CS:Contrigo Damas", "CS:Panificadora Guimaraes", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Panificadora S\u00e3o Judas Tadeu", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Montese)", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L15227", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["776"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3800"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "3644759c79ae1bc0d81bb1f79d37b873", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3644759c79ae1bc0d81bb1f79d37b873/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c845915bca7a49f1cc1da1ec910ac6e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c845915bca7a49f1cc1da1ec910ac6e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09525a307043ceff8e98cf02a28212b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09525a307043ceff8e98cf02a28212b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d8ec1ea9efe694eeec51f62e7fc6908", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d8ec1ea9efe694eeec51f62e7fc6908/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7dfcd93a3536fa85e5edbfcfe0cbf56f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7dfcd93a3536fa85e5edbfcfe0cbf56f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d4d25db97d306f8170dbcabd9494f7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d4d25db97d306f8170dbcabd9494f7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9283b2ca8638edad996aa255f25e97d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9283b2ca8638edad996aa255f25e97d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8bf4030051ea455dab32860acdc3bdcb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bf4030051ea455dab32860acdc3bdcb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f42f41bb52edd04bd7eae07ec9a796f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f42f41bb52edd04bd7eae07ec9a796f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9869f38b96977e9628a0910b0a95985", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9869f38b96977e9628a0910b0a95985/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da53a7e9c86734fa06d52e9913538da7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da53a7e9c86734fa06d52e9913538da7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4fdac6d9226a2aae5dd700a5f7b0827", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4fdac6d9226a2aae5dd700a5f7b0827/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f765f015ee316f3f0de3b2b19e2b2d22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f765f015ee316f3f0de3b2b19e2b2d22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5060f1cfcfeab4f975408c1e28940474", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5060f1cfcfeab4f975408c1e28940474/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd039483d825d2be88c7056d6ba12ca5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd039483d825d2be88c7056d6ba12ca5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36a7963db84d74f9fa105b9887b0c686", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36a7963db84d74f9fa105b9887b0c686/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50c6d15b24ce2ac7f2e539d23c88df24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50c6d15b24ce2ac7f2e539d23c88df24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d32fd430b20357f1506a034f16d4c1b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d32fd430b20357f1506a034f16d4c1b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Bela Vista", "street": "Rua Miguel Gon\u00e7alves", "streetNumber": "399", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 776m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-bela-vista-bairros-fortaleza-com-garagem-776m2-aluguel-RS3800-id-2476321609/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["347"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizada h\u00e1 2 quadras da Av. Aguanambi, pr\u00f3ximo ao Supermercado Supribem, Farm\u00e1cias Pague Menos, Wet Fitness, com f\u00e1cil acesso ao Hospital Uniclinic, Extra Hipermercado, Av. Treze de Maio, entre outras facilidades.<br>Disp\u00f5e de um amplo terreno com 528m\u00b2, 3 quartos, sendo 1 su\u00edte, 2 salas, varanda, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e 2 vagas.<br>Venha conhecer! -", "title": "Casa comercial com 345m\u00b2 para alugar, no Bairro de F\u00e1tima", "stamps": [], "createdAt": "2021-07-30T05:18:41.679Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2529140597", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-02-15T19:30:10.672Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60050150", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "184", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.527708, "source": "GOOGLE", "lat": -3.744144}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Monsenhor Ot\u00e1vio de Castro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Benfica", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "CA0650", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["528"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [4], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "8000"}, "yearlyIptu": "784", "price": "8000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "d5ba2665e57a73c6ac40f792da79a8bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5ba2665e57a73c6ac40f792da79a8bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "F\u00e1tima", "street": "Rua Monsenhor Ot\u00e1vio de Castro", "streetNumber": "184"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial com 4 Quartos para alugar, 347m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-4-quartos-fatima-bairros-fortaleza-com-garagem-347m2-aluguel-RS8000-id-2529140597/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["57"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja localizada a 2 quarteir\u00f5es da Av. Jovita Feitosa, na altura do Dom Restr\u00f4, pr\u00f3ximo a Igreja Santo Afonso e Buffet Catavento. Regi\u00e3o privilegiada, de grande movimento e f\u00e1cil acesso. Disp\u00f5e de 57,32 m\u00b2, 01 banheiro, estacionamento rotativo, porta de enrolar, piso em cer\u00e2mica e pintura em l\u00e1tex. -", "title": "Loja de 57,32 m\u00b2 a 2 quarteir\u00f5es da Jovita Feitosa", "stamps": [], "createdAt": "2020-08-20T07:46:18.014Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2493356967", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [3], "updatedAt": "2022-02-15T19:30:10.672Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60455470", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "715", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.559259, "source": "GOOGLE", "lat": -3.742062}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ab\u00edlio Martins", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Amadeu Furtado", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Amadeu Furtado", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "TS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "LO0101", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["57"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "95c7e570fb2b6fa2a04961b5a4b30f58", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95c7e570fb2b6fa2a04961b5a4b30f58/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "faf0e40ece809f24067c4104ed0f1fdc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/faf0e40ece809f24067c4104ed0f1fdc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Amadeu Furtado", "street": "Rua Ab\u00edlio Martins", "streetNumber": "715"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 57m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-amadeu-furtado-bairros-fortaleza-com-garagem-57m2-aluguel-RS1500-id-2493356967/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - RUA VISCONDE DE SABOIA, 215 SALA 203 - APROXIMADAMENTE 60M\u00b2 - SALA, BANHEIRO SOCIAL. SEM VAGA DE GARAGEM.", "title": "CENTRO - RUA VISCONDE DE SABOIA, 215 SALA 203 - APROXIMADAMENTE 60M\u00b2 - SALA, BANHEIRO SOCIAL. SEM VA", "stamps": [], "createdAt": "2020-10-19T22:42:07.794Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2499758722", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030090", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "215", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.523925, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727283}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Visconde de Sab\u00f3ia", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Head Machine", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Sala 203", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1450", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "595"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "95"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "fb651f7ca851b0a4e4a12457e3442ea0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb651f7ca851b0a4e4a12457e3442ea0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22b614cf06906649a8558aa7f695cbc0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22b614cf06906649a8558aa7f695cbc0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c1ebc3853897be8c574f4abd440e47b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c1ebc3853897be8c574f4abd440e47b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c298742753e8d0b1097b731a8c059919", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c298742753e8d0b1097b731a8c059919/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ac211bbe0f307b19e8df170df6b3209", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ac211bbe0f307b19e8df170df6b3209/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd02624ee3b3afb3fde2b8448d439f0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd02624ee3b3afb3fde2b8448d439f0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0ab4442601b36f9fa22802e616d8643", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0ab4442601b36f9fa22802e616d8643/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "069542f961ccf8fc9a3b958131b94054", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/069542f961ccf8fc9a3b958131b94054/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1202ad0c9085515f6ec761b9f48537e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1202ad0c9085515f6ec761b9f48537e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Visconde de Sab\u00f3ia", "streetNumber": "215"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS500-id-2499758722/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["AIR_CONDITIONING", "KITCHEN", "POOL", "FURNISHED"], "usableAreas": ["122"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Mega im\u00f3veis aluga apartamento mobiliado com 03 quartos com camas, arm\u00e1rios, sendo 01 su\u00edte com ar-split, sala ampla em 02 ambientes com mesa com 06 cadeiras, ar-split, banheiro social e su\u00edte com blindex, cozinha projetada com geladeira, cooktop, \u00e1rea de servi\u00e7o e 02 vagas de garagem. -", "title": "Apartamento com 3 dormit\u00f3rios para alugar, 122 m\u00b2 por R$ 2.240,00/m\u00eas - Varjota - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-10T09:21:29.113Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2544237131", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-24T11:39:47.450Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175341", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "233", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.481502, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729283}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Mestre Jer\u00f4nimo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Varjota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Varjota", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Iate", "TS:Papicu", "TS:CFN (Mucuripe)", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Napadaria", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio 2 Apartamento 502", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0442", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["122"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2240"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2240", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "82512b09c3a2303dee4cdcefb957944e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82512b09c3a2303dee4cdcefb957944e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2441dfde072a5244f72dc95346fd04b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2441dfde072a5244f72dc95346fd04b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d76f66a3160a7d9087aadf16962f344", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d76f66a3160a7d9087aadf16962f344/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42fd534f1c0ce7dbd8370b72767eda71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42fd534f1c0ce7dbd8370b72767eda71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d297193aed5968c8bbef71ad611fb66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d297193aed5968c8bbef71ad611fb66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d23c3ad55d85b632e26cb4273e5f5d6e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d23c3ad55d85b632e26cb4273e5f5d6e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6418982caf9fe67c975c878a2d90fafb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6418982caf9fe67c975c878a2d90fafb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "813b9f6b0f4e3ac060d485438ff76dc8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/813b9f6b0f4e3ac060d485438ff76dc8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc1cdafa10710514f7f25a493137178a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc1cdafa10710514f7f25a493137178a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a19cf6f16fc1235ef69e387666af099", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a19cf6f16fc1235ef69e387666af099/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fade34df99a5143d36c1e135a3e514a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fade34df99a5143d36c1e135a3e514a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70ac56fdc6435272d9889a0c55064594", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70ac56fdc6435272d9889a0c55064594/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d682f3bf8752dbee2c76a32423e4178b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d682f3bf8752dbee2c76a32423e4178b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f36761942a95a64f767125024489bfc0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f36761942a95a64f767125024489bfc0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9781f856f478f923ea5e0ab0836bde24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9781f856f478f923ea5e0ab0836bde24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3bb46bca624fca6bcaeb6041a3ed470d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3bb46bca624fca6bcaeb6041a3ed470d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c294dbadaf6b0510d00593a3317fdefd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c294dbadaf6b0510d00593a3317fdefd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd6b5e6dacc420037aed2849abb1773b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd6b5e6dacc420037aed2849abb1773b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1780a955e6c7927408ab131ec78e93e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1780a955e6c7927408ab131ec78e93e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e197fd64aecb31d06d5ca7f293111b70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e197fd64aecb31d06d5ca7f293111b70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d90c88cc3de91999558dc6490411435", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d90c88cc3de91999558dc6490411435/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56c53de4fe8fe1bcac23656b630bcfee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56c53de4fe8fe1bcac23656b630bcfee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "daea5d47ffca6fd717f44620ebaa922b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/daea5d47ffca6fd717f44620ebaa922b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65aa4b287fc4013f9000978ea159b67b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65aa4b287fc4013f9000978ea159b67b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Varjota", "street": "Rua Mestre Jer\u00f4nimo", "streetNumber": "233", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 122m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-varjota-bairros-fortaleza-com-garagem-122m2-aluguel-RS2240-id-2544237131/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1579"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ponto Comercial para alugar com localiza\u00e7\u00e3o privilegiada e estrat\u00e9gica na esquina da Av. Santos Dumont com Manuel Dias Branco, bem pr\u00f3ximo a Via Expressa. Um grande corredor comercial de Fortaleza com intensa movimenta\u00e7\u00e3o.<br><br>Loja com mezanino, com excelente estrutura e grande facilidade de acesso com 40 vagas de estacionamento privado. -", "title": "Ponto para alugar na Aldeota - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2020-04-29T09:22:22.622Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2482131338", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-15T19:30:10.672Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150165", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3993", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.488765, "source": "GOOGLE", "lat": -3.739104}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Fazendinha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "PT0063", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1579"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "69000"}, "yearlyIptu": "1438", "price": "69000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "0f60777fcc2f5c0f7757854501581f0d", "url": "http://www.youtube.com/embed/Xen0TeFIAX0", "type": "VIDEO"}, {"id": "b9e44c7fd79935ae38a931b2804b9715", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9e44c7fd79935ae38a931b2804b9715/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3441c3e9ecc85fd48438c6abaac4aaf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3441c3e9ecc85fd48438c6abaac4aaf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c2a8bed94fbf6a059862bc332cf5a26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c2a8bed94fbf6a059862bc332cf5a26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4949a02324b1ca295a87e9a83e736076", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4949a02324b1ca295a87e9a83e736076/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08db203968fd803ac96a539170ae4db6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08db203968fd803ac96a539170ae4db6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "3993", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 1579m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-1579m2-aluguel-RS69000-id-2482131338/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["131"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizado a apenas alguns metros da Av. Dom Lu\u00eds, pr\u00f3ximo aos shoppings Aldeota e Del Paseo, Pra\u00e7a Portugal, hospital Monte Klinikum e outras facilidades.<br>Disp\u00f5e de 131m\u00b2, ampla sala em 2 ambientes, 3 quartos sendo 2 com varanda e 1 su\u00edte com closet, cozinha projetada, banheiro social, \u00e1rea de servi\u00e7o, depend\u00eancia completa e 2 vagas.<br>Venha conhecer! -", "title": "Apartamento com 3 quartos para alugar, pr\u00f3ximo \u00e0 Av. Dom Lu\u00eds", "stamps": [], "createdAt": "2021-07-02T04:25:09.940Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2525751488", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-02-15T19:30:10.672Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150190", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "700", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.494735, "source": "GOOGLE", "lat": -3.734504}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Marcos Mac\u00eado", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Mucuripe", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "Apartamento 102", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1727", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["131"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3570"}, "yearlyIptu": "1922", "price": "2300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1270"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "9958c91ab2fe63416f609d88e35571fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9958c91ab2fe63416f609d88e35571fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68ed81542a72e62248c53e905bad3ddf", "url": "https://ws.hvr360.net/tourvirtual/popup/kxg718/AP1727", "type": "VIDEO_TOUR"}, {"id": "728896d82e1b6a516abd507bc73398ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/728896d82e1b6a516abd507bc73398ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3478381e20c5562b7e621528a7ac0ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3478381e20c5562b7e621528a7ac0ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab382da04af9a54702c843a13659a1dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab382da04af9a54702c843a13659a1dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aea2d4c7603a9ce2bf98d960e54109d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aea2d4c7603a9ce2bf98d960e54109d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17501e86d337a8dba12d25aa4bb19e27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17501e86d337a8dba12d25aa4bb19e27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4ba26f97855c89c613afea931903424", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4ba26f97855c89c613afea931903424/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04303fd550ad7a1d7ccd39bf20b9d09a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04303fd550ad7a1d7ccd39bf20b9d09a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab141b64e3f2fbf564edf865cb6e638f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab141b64e3f2fbf564edf865cb6e638f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fbfb62f72ab32080a479cd653672183e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fbfb62f72ab32080a479cd653672183e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "782c7898433778edffa35225cc474348", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/782c7898433778edffa35225cc474348/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dec62750433eed81b2b147fdd26c28a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dec62750433eed81b2b147fdd26c28a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f691c2b421301176cd9c433147030c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f691c2b421301176cd9c433147030c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1511fc17e681b8790f48c36791f9eb0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1511fc17e681b8790f48c36791f9eb0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d828605724d6546de7f2f1f9abd35be2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d828605724d6546de7f2f1f9abd35be2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "effc78384bbec8a4f4fe1b6d5e84ff98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/effc78384bbec8a4f4fe1b6d5e84ff98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b74dd8d49c30510f0d47d01a351d6498", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b74dd8d49c30510f0d47d01a351d6498/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Marcos Mac\u00eado", "streetNumber": "700", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 131m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-131m2-aluguel-RS2300-id-2525751488/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["80"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizada em um Mall que tem como destaque a sua localiza\u00e7\u00e3o, ao lado do Shopping Aldeota e 1 quarteir\u00e3o do Shopping Del Paseo, pr\u00f3ximo das principais avenidas da regi\u00e3o, Av. Dom Lu\u00eds, Desembargador Moreira e Santos Dumont.<br>Mall comercial arborizado com excelente infraestrutura, disp\u00f5e de 80 m\u00b2 e sala ampla.<br>Venha conhecer! -", "title": "Sala com 80 m\u00b2 para alugar no bairro Aldeota", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-16T21:32:03.888Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2544964578", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-15T19:30:10.672Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150190", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "655", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.495977, "source": "GOOGLE", "lat": -3.734678}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Marcos Mac\u00eado", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Le Gumis", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "Sala 103", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0300", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["80"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2601"}, "yearlyIptu": "906", "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "101"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "0f02aa941633f18f425e44578be9efe4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f02aa941633f18f425e44578be9efe4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12b80457b432475b6b5b67b502266650", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12b80457b432475b6b5b67b502266650/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c9b02e853329cd76c8a39677d504fcb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c9b02e853329cd76c8a39677d504fcb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd61b72b20277dbb40360bb970b40405", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd61b72b20277dbb40360bb970b40405/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "976c4df59143948e8c3579e845a7c13f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/976c4df59143948e8c3579e845a7c13f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fdec0a17591bc6361d0d1125f7298087", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fdec0a17591bc6361d0d1125f7298087/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5dd07a4726ec4fcbc3f74eb18900d07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5dd07a4726ec4fcbc3f74eb18900d07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2b3388e06116de80a87f2d9cdf04b8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2b3388e06116de80a87f2d9cdf04b8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc3f3a53694a531e698036b4ea755a63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc3f3a53694a531e698036b4ea755a63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Marcos Mac\u00eado", "streetNumber": "655"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 80m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-80m2-aluguel-RS2500-id-2544964578/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - ED TRIUNFO, SALA 25M\u00b2, WC SOCIAL. S/VAGA DE GARAGEM, ENTRE RUAS GEL. SAMPAIO E SENADOR POMPEU, ESQUINA COM TEATRO JOSE DE ALENCAR.", "title": "CENTRO - ED TRIUNFO, SALA 25M\u00b2, WC SOCIAL. S/VAGA DE GARAGEM, ENTRE RUAS GEL. SAMPAIO E SENADOR POMP", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.668Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476321217", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "307", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.530357, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727896}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Triunfo Sala 522", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3401", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["25"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "620"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "120"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "02b3e7d2466135c87dc25a78542fe656", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02b3e7d2466135c87dc25a78542fe656/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de25ec2c7b49f02c59d0724e19d9eee4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de25ec2c7b49f02c59d0724e19d9eee4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c80dfad90aae520cd9da68d9c17389bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c80dfad90aae520cd9da68d9c17389bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4e58c40ef3ad939a29946930db2da0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4e58c40ef3ad939a29946930db2da0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "585429107c08286c79f4ee90058447ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/585429107c08286c79f4ee90058447ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60ae93e3b111df71dda74f32bd33b315", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60ae93e3b111df71dda74f32bd33b315/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f044a8520b94d8cb74589725fa3f3497", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f044a8520b94d8cb74589725fa3f3497/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "Rua Liberato Barroso", "streetNumber": "307", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 25m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-25m2-aluguel-RS500-id-2476321217/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - ED TRIUNFO, SALA 30M\u00b2, WC SOCIAL. ENTRE RUAS GEL. SAMPAIO E SENADOR POMPEU, ESQUINA COM TEATRO JOSE DE ALENCAR.", "title": "CENTRO - ED TRIUNFO, SALA 30M\u00b2, WC SOCIAL. ENTRE RUAS GEL. SAMPAIO E SENADOR POMPEU, ESQUINA COM TEA", "stamps": [], "createdAt": "2021-01-14T21:51:55.487Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2507849145", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "307", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.530357, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727896}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Triunfo Sala 409", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3438", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "620"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "120"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "90f2d80fac3a7576996e147deaaddf84", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90f2d80fac3a7576996e147deaaddf84/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a046bfb93e73e2d68d436df0777c6fa1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a046bfb93e73e2d68d436df0777c6fa1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "acd231f7393deb00368c753785bcd54e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/acd231f7393deb00368c753785bcd54e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cadce2e9f62364097bac45f73ab45b74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cadce2e9f62364097bac45f73ab45b74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed222ff0510032dfcf63c4b609861301", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed222ff0510032dfcf63c4b609861301/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77c42e2b3d8f4d51536d8b17858365c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77c42e2b3d8f4d51536d8b17858365c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Liberato Barroso", "streetNumber": "307"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS500-id-2507849145/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["28"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala com 28 m\u00b2, wc e 1 vaga rotativa localizada no Evolution Central Park, pr\u00f3ximo ao Shopping RioMar Fortaleza, Av. Santos Dumont, com f\u00e1cil acesso ao hospital S\u00e3o Mateus, Centerbox e outras facilidades.<br>O condom\u00ednio conta com elevadores inteligentes, audit\u00f3rios, salas de reuni\u00e3o, foyer para eventos e 1 heliponto em cada torre.<br>Venha conhecer! -", "title": "Sala comercial para alugar no Evolution Central Park", "stamps": [], "createdAt": "2020-07-17T02:28:23.842Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2489723328", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-21T05:46:08.727Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175705", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "70", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.473453, "source": "GOOGLE", "lat": -3.73928}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ary Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "SC:Ald\u00eania Consultora Natura", "SC:Sport & Bike"], "complement": "Sala 1818", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "SA0022", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["28"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1732"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "332"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "d4fc09463a1e7b907defaacd68403264", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4fc09463a1e7b907defaacd68403264/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84dd6e3761c28387ca6f56f24044e341", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84dd6e3761c28387ca6f56f24044e341/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1db124458edfd797377ab97428635da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1db124458edfd797377ab97428635da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9ba04d03e9dbd09d806a64bd789072e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9ba04d03e9dbd09d806a64bd789072e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Rua Ary Barroso", "streetNumber": "70"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 28m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-papicu-bairros-fortaleza-28m2-aluguel-RS1400-id-2489723328/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["ELEVATOR"], "usableAreas": ["28"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala com 28 m\u00b2, wc e 1 vaga rotativa localizada no Evolution Central Park, pr\u00f3ximo ao Shopping RioMar Fortaleza, Av. Santos Dumont, com f\u00e1cil acesso ao hospital S\u00e3o Mateus, Centerbox e outras facilidades.<br>O condom\u00ednio conta com elevadores inteligentes, audit\u00f3rios, salas de reuni\u00e3o, foyer para eventos e 1 heliponto em cada torre.<br>Venha conhecer! -", "title": "Sala comercial para alugar no Evolution Central Park", "stamps": [], "createdAt": "2020-07-17T02:28:23.502Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2489723324", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-23T17:18:55.487Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175705", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "70", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.473453, "source": "GOOGLE", "lat": -3.73928}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ary Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "SC:Ald\u00eania Consultora Natura", "SC:Sport & Bike"], "complement": "Sala 1902", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "SA0023", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["28"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1632"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "332"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "24815ac9b21a04442f31c6c619edcfc0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24815ac9b21a04442f31c6c619edcfc0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a29e5bf70134454ae34f6e83366b6ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a29e5bf70134454ae34f6e83366b6ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3cf97855230e78c98c9066d82eae183", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3cf97855230e78c98c9066d82eae183/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06cfb0123ff065210fe32b58c4156606", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06cfb0123ff065210fe32b58c4156606/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Rua Ary Barroso", "streetNumber": "70"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 28m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-papicu-bairros-fortaleza-28m2-aluguel-RS1300-id-2489723324/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "APARTAMENTO - MONTE CASTELO - RUA FERNANDO WEYNE, 115, APROXIMADAMENTE 39,98M\u00b2 - SALA, 2 DOMITORIOS, WC SOCIAL, COZINHA, AREA DE SERVI\u00c7O.", "title": "APARTAMENTO - MONTE CASTELO - RUA FERNANDO WEYNE, 115, APROXIMADAMENTE 39,98M\u00b2 - SALA, 2 DOMITORIOS,", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.026Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476321495", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60326010", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "115", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.55324, "source": "GOOGLE", "lat": -3.723307}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Fernando Weyne", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Monte Castelo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Monte Castelo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Confeitaria Le Chica", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "Edif\u00edcio 0Crato Residence Apartamento 104", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L795", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "620"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "120"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "3d1479b1d2663e62a9324ea04e5d2e4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d1479b1d2663e62a9324ea04e5d2e4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "143fafd0ae048e259895ec04f3fdf74e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/143fafd0ae048e259895ec04f3fdf74e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2e2f55fa302532e2818a6d75ee121f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2e2f55fa302532e2818a6d75ee121f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2450f53b5d048c7798b324f16c792644", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2450f53b5d048c7798b324f16c792644/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "615227b84237a879d068449b75fcd0ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/615227b84237a879d068449b75fcd0ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c36102c8eeb651231300bcee7030c1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c36102c8eeb651231300bcee7030c1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa9b98655b06898fdb278462baa5dc99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa9b98655b06898fdb278462baa5dc99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a997a7dbd2d818cfdc0e874332d93d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a997a7dbd2d818cfdc0e874332d93d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d1ed3a1a9e6273536404b8d9646ffca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d1ed3a1a9e6273536404b8d9646ffca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c572bf4be7432e3d5e66dfb3c0cdee3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c572bf4be7432e3d5e66dfb3c0cdee3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "650d3d1ed0535f4943a32f7e90618a2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/650d3d1ed0535f4943a32f7e90618a2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9e5f5b08ed8429e70c85a02c363b368", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9e5f5b08ed8429e70c85a02c363b368/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Monte Castelo", "street": "Rua Fernando Weyne", "streetNumber": "115", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-monte-castelo-bairros-fortaleza-com-garagem-40m2-aluguel-RS500-id-2476321495/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["291"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO RUA SENADOR POMPEU 912 - APROXIMADAMETNE 291M\u00b2, FRENTE 10M X 29M FUNDOS. LOJA, PISO PORCELANATO, BANHEIRO SOCIAL.", "title": "CENTRO RUA SENADOR POMPEU 912 - APROXIMADAMETNE 291M\u00b2, FRENTE 10M X 29M FUNDOS. LOJA, PISO PORCELANA", "stamps": [], "createdAt": "2020-08-17T20:16:17.368Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2493018989", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "912", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.52954, "source": "GOOGLE", "lat": -3.726803}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Senador Pompeu", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L11415", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["291"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "35000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "35000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "858b2a95aeeae13c6f3d8e35ebc58d30", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/858b2a95aeeae13c6f3d8e35ebc58d30/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5e5e8744ba518d33ff31de44788b32c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5e5e8744ba518d33ff31de44788b32c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "989b9816934f7730cf5b6cfabe5da295", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/989b9816934f7730cf5b6cfabe5da295/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c82ef8eaf45e04a50032a5b355147d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c82ef8eaf45e04a50032a5b355147d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00804feb37e4ca755f5e0933910ee228", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00804feb37e4ca755f5e0933910ee228/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f0f18bb6cc24474b9c43161c23c2974", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f0f18bb6cc24474b9c43161c23c2974/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "980776a355985751ecfcee77442b3089", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/980776a355985751ecfcee77442b3089/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "939f320ba933cbe3032c5eb881f81aaf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/939f320ba933cbe3032c5eb881f81aaf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49c2a6dab69279b186931c35e2d3dfbf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49c2a6dab69279b186931c35e2d3dfbf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b912b35ce3530f17cf91c67fec933c6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b912b35ce3530f17cf91c67fec933c6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Senador Pompeu", "streetNumber": "912", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 291m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-291m2-aluguel-RS35000-id-2493018989/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["74"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "COCO - Rua Dr. Gilberto Studart, 55, loja 13, DUETS OFFICE TOWERS aproximadamente 74m\u00b2, loja com 2 escrit\u00f3rios, copa, banheiro social, mobilia, excelente localiza\u00e7\u00e3o. MOB\u00cdLIA MERAMENTE ILUSTRATIVA.", "title": "COCO - Rua Dr. Gilberto Studart, 55, loja 13, DUETS OFFICE TOWERS aproximadamente 74m\u00b2, loja com 2 e", "stamps": [], "createdAt": "2021-04-20T01:27:27.285Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2517299015", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60192105", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "55", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.487264, "source": "GOOGLE", "lat": -3.741455}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Doutor Gilberto Studart", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Coco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Coc\u00f3", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Duets Office Towers Loja 13", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L17346", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["74"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6780"}, "yearlyIptu": "0", "price": "5800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "980"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "b1782de7f5057b720e18f3c55952986c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1782de7f5057b720e18f3c55952986c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "953e6b6c893b60b7e48b8d1d19918ad9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/953e6b6c893b60b7e48b8d1d19918ad9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52015e27de83db980efd1d77df3308f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52015e27de83db980efd1d77df3308f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a93c905e601c7f0f3540105b61b9ff37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a93c905e601c7f0f3540105b61b9ff37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e38af63019621b74462aef7cada96d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e38af63019621b74462aef7cada96d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2341bfce7c44576873d3d7da4b3c2e10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2341bfce7c44576873d3d7da4b3c2e10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6e34d8d076c3948ff09af126d1c1cd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6e34d8d076c3948ff09af126d1c1cd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89032cf71dd34ced3ebafad2fe7c4ed8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89032cf71dd34ced3ebafad2fe7c4ed8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b4233aae88514de716d33a9ad03c769", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b4233aae88514de716d33a9ad03c769/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "258a60c2a7ebc6a04c5841720a453f4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/258a60c2a7ebc6a04c5841720a453f4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb11add85d0e55fe7e722f0890201a59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb11add85d0e55fe7e722f0890201a59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e26764b9fdb0abca3e0557612fd6c6de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e26764b9fdb0abca3e0557612fd6c6de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20801eb02477a0eea52311d82296efc1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20801eb02477a0eea52311d82296efc1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9eac90212288ac825dece4ee72037bda", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9eac90212288ac825dece4ee72037bda/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d4900936ee55ae01eeb8bea8f96a421", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d4900936ee55ae01eeb8bea8f96a421/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b70d0a9b89319f53ad4cb7ab69e9c212", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b70d0a9b89319f53ad4cb7ab69e9c212/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "733cce59aaffdbdc5b928e625b9ff15a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/733cce59aaffdbdc5b928e625b9ff15a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Doutor Gilberto Studart", "streetNumber": "55", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Coc\u00f3"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 74m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-coco-bairros-fortaleza-74m2-aluguel-RS5800-id-2517299015/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["95"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "JACARECANGA - FILOMENOS GOMES, 619 APTO 101 - ED. TAUA - APROXIMADAMENTE 95M\u00b2, SALA, 2 DORMITORIOS, DEP. DE EMPREGADA COMPLETA, WC SOCIAL, COZINHA, \u00c1REA DE SERVI\u00c7O.", "title": "JACARECANGA - FILOMENOS GOMES, 619 APTO 101 - ED. TAUA - APROXIMADAMENTE 95M\u00b2, SALA, 2 DORMITORIOS,", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.060Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476320426", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60010281", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "619", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.541274, "source": "GOOGLE", "lat": -3.720329}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Filomeno Gomes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jacarecanga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jacarecanga", "poisList": ["BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Parada linha 725", "TS:Tirol - Moura Brasil", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Moura Brasil", "CS:FG Mercadinho", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "VP:Zooclinic"], "complement": "Edif\u00edcio Taua Apartamento 101", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3204", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["95"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1165"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1050", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "115"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "97a78081a842791514b427c58ec2ee67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97a78081a842791514b427c58ec2ee67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4caf976598d6c4475a44ff9c2682077", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4caf976598d6c4475a44ff9c2682077/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75fc56e775fb15068d68bef123f12095", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75fc56e775fb15068d68bef123f12095/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24f410aa9f8c9632b342fd6f2d6fae9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24f410aa9f8c9632b342fd6f2d6fae9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0209f4c806b1da6282ed55f00e6c20a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0209f4c806b1da6282ed55f00e6c20a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a8c70268f90f0c438730d43d82ea619", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a8c70268f90f0c438730d43d82ea619/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15df7ca4f718670836bee02b98c62f04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15df7ca4f718670836bee02b98c62f04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15c9d59f0c2e5376aa1d6e0050a7b58c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15c9d59f0c2e5376aa1d6e0050a7b58c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b870e09622a082a109476e49b1476a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b870e09622a082a109476e49b1476a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c250ec808ec93efd4569e6b15858c47d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c250ec808ec93efd4569e6b15858c47d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82bfd67b3313b02f24f667ddf3deb883", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82bfd67b3313b02f24f667ddf3deb883/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1883f0f5706f92b162f718f2414546f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1883f0f5706f92b162f718f2414546f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2671e3ccf8dfd1ef047da3a2a1f8595a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2671e3ccf8dfd1ef047da3a2a1f8595a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0107edf797e38e153d4d640c416657b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0107edf797e38e153d4d640c416657b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0905ad2f5781995e53a227d03ad529b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0905ad2f5781995e53a227d03ad529b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60fc0dcef19cb0054bf1dab4cf987d17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60fc0dcef19cb0054bf1dab4cf987d17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3399e29c6c648cce9242c717a88323dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3399e29c6c648cce9242c717a88323dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f3254a3df6ba835a3a45f70ab3d6edf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f3254a3df6ba835a3a45f70ab3d6edf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jacarecanga", "street": "Avenida Filomeno Gomes", "streetNumber": "619"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 95m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-jacarecanga-bairros-fortaleza-95m2-aluguel-RS1050-id-2476320426/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["89"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO, com 70m\u00b2 , sala , wc social, 02 dormitorios, cozinha, are de servi\u00e7o, dependencia e wc dependencia.", "title": "CENTRO, com 70m\u00b2 , sala , wc social, 02 dormitorios, cozinha, are de servi\u00e7o, dependencia e wc depen", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-17T13:30:45.656Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2531044888", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "910", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.517165, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732493}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pinto Madeira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "CS:Boleria", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Deli Carnes", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Pharmapele"], "complement": "Edif\u00edcio Leda Apartamento 304", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3168", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["89"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1560"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1250", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "310"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "a09d1703badb5840e652bb1e6129f608", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a09d1703badb5840e652bb1e6129f608/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a53f7d269a7fc8fc07b9c1584743776", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a53f7d269a7fc8fc07b9c1584743776/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c0d504a6658b28d75a10bd1e55f22f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c0d504a6658b28d75a10bd1e55f22f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d3e3ca89976aed519020b9b2cf23788", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d3e3ca89976aed519020b9b2cf23788/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37e3569e8560a83800a02b58f545d41c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37e3569e8560a83800a02b58f545d41c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d931f8161af48eeb3b805e66baafb5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d931f8161af48eeb3b805e66baafb5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db129f22e3262aeaf7b143cb7728097f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db129f22e3262aeaf7b143cb7728097f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4bb6842816691c2639a4cf2b658def4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4bb6842816691c2639a4cf2b658def4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af144844a0298816dbe264f746e6a884", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af144844a0298816dbe264f746e6a884/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85317a0d574c91a20830715020b3f2f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85317a0d574c91a20830715020b3f2f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68c84b45edc8dcacdf9210f67cfa46dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68c84b45edc8dcacdf9210f67cfa46dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "471c8d9d12b40e59979ee35fb6ce88d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/471c8d9d12b40e59979ee35fb6ce88d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a9db69a497019591b7aeaa495d54768", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a9db69a497019591b7aeaa495d54768/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f64d3b924223143d1557e72c86682cec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f64d3b924223143d1557e72c86682cec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "Rua Pinto Madeira", "streetNumber": "910", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 89m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-centro-bairros-fortaleza-com-garagem-89m2-aluguel-RS1250-id-2531044888/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "SPORTS_COURT", "KITCHEN"], "usableAreas": ["77"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento para Aluguel, 77m\u00b2 por R$ 1.800/Ano. Pici - Fortaleza/CE <br><br>Encontrar o im\u00f3vel dos sonhos nunca foi t\u00e3o f\u00e1cil como na parceria entre a Arbo e a Luciana Silveira! <br><br>Basta preencher o formul\u00e1rio com nome, telefone e e-mail e enviar. Pronto! Agora o corretor da Luciana Silveira entrar\u00e1 em contato para confirmar interesse e agendar uma visita. <br><br>Se tiver alguma d\u00favida, \u00e9 s\u00f3 entrar em contato com a Arbo pelo n\u00famero anunciado ao lado. Lembre-se que o im\u00f3vel est\u00e1 sujeito \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o de disponibilidade e valores. <br><br>Confira mais sobre o im\u00f3vel da Luciana Silveira: <br><br>Apartamento Gran Paradise 1 <br>Rua Padre Guerra 2677<br>77m2, nascente.<br> 2 vagas.<br>3 quartos (2 su\u00edtes sendo 1 Revers\u00edvel)<br>M\u00f3veis na cozinha, quartos e banheiros. <br>\u00c1rea de lazer completa.<br><br>Obs:<br>\u00c9 UM REPASSE DE ALUGUEL.<br>TEM 3 CAU\u00c7\u00c3O DENTRO, QUE FICA DE GRA\u00c7A PARA INQUILINO.<br>FALTA 18 MESES DE CONTRATO.<br>O CLIENTE S\u00d3 REPASSANDO PORQUE ELE NAO QUE FAZER A PINTURA E COMPROU UM APARTAMENTO. <br><br>Mais informa\u00e7\u00f5es <br>Luciana Silveira", "title": "Apartamento para Loca\u00e7\u00e3o, Pici, Fortaleza, CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-11T02:23:32.750Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58025", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2562277764", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T12:54:48.006Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60440605", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2677", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.568242, "source": "GOOGLE", "lat": -3.741405}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Padre Guerra", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Pici", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Pici", "poisList": ["BS:Campus do Pici", "BS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "BS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "BS:Intracampus Linha 1", "BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Campus do Pici", "TS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "TS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "TS:Intracampus Linha 1", "TS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Sousa Arag\u00e3o", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "PH:Pague Menos (Bela Vista)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0032_DALUJA", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["77"], "advertiserId": "ac9f84ae-1363-d2aa-1a6d-4adf1631539f", "advertiserContact": {"phones": ["1140033793", "11999293012"]}, "whatsappNumber": "11999293012", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2340"}, "yearlyIptu": "110", "price": "1800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "540"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ac9f84ae-1363-d2aa-1a6d-4adf1631539f", "name": "ARBO IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b93a56d0030588d2f3b9064e56037d46.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 656548, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "1de65f5463f0854c4cc88c7b0d9c5c12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1de65f5463f0854c4cc88c7b0d9c5c12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30608d26f2f9367552f7cfa3a98b0403", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30608d26f2f9367552f7cfa3a98b0403/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40052b6758f25f60e1fa748fa300570a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40052b6758f25f60e1fa748fa300570a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfcf59663fd5e0fe2e9d6612fe5044ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfcf59663fd5e0fe2e9d6612fe5044ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a015b6639f831882503d7a0134cd0437", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a015b6639f831882503d7a0134cd0437/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d810d1218cec1fc5302de33e5979965", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d810d1218cec1fc5302de33e5979965/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67ecf35d58c0be3812ac4e90568ec7c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67ecf35d58c0be3812ac4e90568ec7c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5c177c630b55c5110b0f5e66c93a5c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5c177c630b55c5110b0f5e66c93a5c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c74d3751933ec908394c14eb5633f1b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c74d3751933ec908394c14eb5633f1b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "375245cb88c2d7c4ba8f0b5d12d0c30a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/375245cb88c2d7c4ba8f0b5d12d0c30a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "604e8f9577edb83e0a7d9f0f7a1ebbd6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/604e8f9577edb83e0a7d9f0f7a1ebbd6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "690522ad7ebb24c6d60dd73f94609608", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/690522ad7ebb24c6d60dd73f94609608/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e10ed8aac5371d29bbfa69f31106e633", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e10ed8aac5371d29bbfa69f31106e633/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b909d580203a671c31ceb40025b07e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b909d580203a671c31ceb40025b07e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "152e15f2772c7cd2a921a4198526769b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/152e15f2772c7cd2a921a4198526769b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ad926e37588835f92fa4399fe9123d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ad926e37588835f92fa4399fe9123d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ARBO IM\u00d3VEIS", "href": "/656548/arbo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Pici", "street": "Rua Padre Guerra", "streetNumber": "2677", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 77m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-pici-bairros-fortaleza-77m2-aluguel-RS1800-id-2562277764/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["120"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ponto localizado na movimenta Avenida Her\u00f3is do Acre, com f\u00e1cil acesso a Av. Dr Silas Munguba, e Av. Prudente Brasil, pr\u00f3ximo a Arena Castel\u00e3o, Zool\u00f3gico Municipal, Hospital Sarah, Supermercado Frangolandia, Super do Povo, Farm\u00e1cias, restaurantes e outras facilidades.<br>Disp\u00f5e de 120m\u00b2, sal\u00e3o amplo com bancada, cozinha, 3 banheiros e deposito.<br>Venha conhecer! -", "title": "Ponto para alugar no bairro Passar\u00e9 - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-21T23:35:17.900Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563761402", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-21T23:35:20.115Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60743760", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "716", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.535088, "source": "GOOGLE", "lat": -3.802992}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Her\u00f3is do Acre", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Passare", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Passar\u00e9", "poisList": ["CS:Panificadora O P\u00e3o", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Panificadora Damasceno", "CS:Nogueira P\u00e3es", "CH:UAPS Alarico Leite", "CH:Posto de Sa\u00fade Alarico Leite (Passar\u00e9)", "SC:BZ Autos", "SC:Supermercado Telefrango (Passar\u00e9)", "SC:Supermercado Nidobox (Passar\u00e9)", "SC:Supermercado Nidobox Passar\u00e9", "SC:Studio Bora", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Stella Cochrane Santiago", "SU:Escola de tempo parcial Abdenago da Rocha Lima", "SU:Col\u00e9gio Maria Ester II", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Deputado Paulino Rocha", "SU:Escola de tempo parcial Manuel Lima Soares"], "complement": "Edif\u00edcio 4 E 5 Loja 3", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PT0174", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["120"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4600"}, "yearlyIptu": "810", "price": "4600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "591c60d3731d645b6f82ee76ef8a05d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/591c60d3731d645b6f82ee76ef8a05d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "139453586b20f83c55cde5ef44c44183", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/139453586b20f83c55cde5ef44c44183/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f63b45b284748c55c9c0d1e888a6f48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f63b45b284748c55c9c0d1e888a6f48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1b15d1abaed96dbad3510ed57e0f55e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1b15d1abaed96dbad3510ed57e0f55e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48818f7a673ac7e2256540460dec32d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48818f7a673ac7e2256540460dec32d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3df5c03f1106835bf63fe73c8eceddae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3df5c03f1106835bf63fe73c8eceddae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Passar\u00e9", "street": "Avenida Her\u00f3is do Acre", "streetNumber": "716", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 120m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-passare-bairros-fortaleza-120m2-aluguel-RS4600-id-2563761402/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["31"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - RUA FLORIANO PEIXOTO, 187 SALA 405 - ED. ELIAS COUTO - \u00c1rea aproximada de 31,21m\u00b2 , Wc , com Recep\u00e7\u00e3o, 02 Elevadores, Pr\u00f3xima ao Mercado Central e Igreja da S\u00e9.", "title": "CENTRO - RUA FLORIANO PEIXOTO, 187 SALA 405 - ED. ELIAS COUTO - \u00c1rea aproximada de 31,21m\u00b2 , Wc , co", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-08T01:32:55.560Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2550673510", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "187", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.52588, "source": "GOOGLE", "lat": -3.724243}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Floriano Peixoto", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Moura Brasil", "TS:Central - Chico da Silva", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Elias Couto Sala 405", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L16195", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["31"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "yearlyIptu": "0", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "200"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "f2b5e8e3a5337d7d529c9e69d9dd65b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2b5e8e3a5337d7d529c9e69d9dd65b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac1e19ad037f55c0b9868c5856b0efd1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac1e19ad037f55c0b9868c5856b0efd1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3299c218724be56dcca24c8dad723d15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3299c218724be56dcca24c8dad723d15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10842a0d1dc783ccc8eb3f684a55c9f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10842a0d1dc783ccc8eb3f684a55c9f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Floriano Peixoto", "streetNumber": "187"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 31m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-31m2-aluguel-RS400-id-2550673510/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - ED. TRIUNFO - 30M\u00b2 SALA, WC SOCIAL, PROXIMO AO TEATRO JOSE DE ALENCAR ENTRE AS RUAS GENERAL SAMPAIO E SENADOR POMPEU, SEM VAGA DE GARAGEM", "title": "CENTRO - ED. TRIUNFO - 30M\u00b2 SALA, WC SOCIAL, PROXIMO AO TEATRO JOSE DE ALENCAR ENTRE AS RUAS GENERAL", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.558Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476320434", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "307", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.530357, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727896}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Triunfo Sala 223", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13877", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "620"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "120"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "c07fc66a004cc7eae8b039dbd8fccbd3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c07fc66a004cc7eae8b039dbd8fccbd3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07e5a7cc3979437962bf21d36e29651c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07e5a7cc3979437962bf21d36e29651c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0df722a031befb0f714bd218c70060ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0df722a031befb0f714bd218c70060ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b8cd294175b1c909e64652c6fcc74fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b8cd294175b1c909e64652c6fcc74fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31ea8b32ab3a359807ac11cf6d83dfa7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31ea8b32ab3a359807ac11cf6d83dfa7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "640629c6732a8c070e37b58846858fdd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/640629c6732a8c070e37b58846858fdd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ed5645476d8160e0262946ea0888be8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ed5645476d8160e0262946ea0888be8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a61ea5d526a9f50f3072a4d9a8fa9e87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a61ea5d526a9f50f3072a4d9a8fa9e87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Liberato Barroso", "streetNumber": "307"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS500-id-2476320434/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["85"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "MARAPONGA - RUA CAPIT\u00c3O AMERICO MENEZES, 277 APT 11 BL C 1 VILAGE DOS PINHEIROS - APROXIMADAMENTE 85M\u00b2, SALA, 3 DORMITORIOS, DEPENDENCIA COMPLETA, WC SOCIAL, COZINHA, \u00c1REA DE SERVI\u00c7O, 1 VAGA.", "title": "MARAPONGA - RUA CAPIT\u00c3O AMERICO MENEZES, 277 APT 11 BL C 1 VILAGE DOS PINHEIROS - APROXIMADAMENTE 85", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:57.738Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476317660", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60710130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "277", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.568323, "source": "GOOGLE", "lat": -3.781928}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Capit\u00e3o Am\u00e9rico Menezes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Maraponga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parangaba", "poisList": ["BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Vila Pery", "TS:Parangaba", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Montese", "CS:Nosso Forno Padaria", "CS:Real Panificadora", "CS:Panificadora Pery", "CS:Uniboi", "CS:Central do Trigo", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "PH:Farma Plus", "PH:Extrafarma Maraponga"], "complement": "Edif\u00edcio C1 Vilage dos Pinheiros Apartamento 11", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3224", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["85"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1250"}, "yearlyIptu": "0", "price": "950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "300"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "e32179df15186324c700b4d7e30c55a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e32179df15186324c700b4d7e30c55a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e790b6c0752de3daf4c5703849ada914", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e790b6c0752de3daf4c5703849ada914/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53bfb445c77178a949e04aac14d3bb2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53bfb445c77178a949e04aac14d3bb2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1f431ffbf22ddaf85f7020f09d3c9ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1f431ffbf22ddaf85f7020f09d3c9ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2c456b3e4bf0a879832da5defab5210", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2c456b3e4bf0a879832da5defab5210/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44312a4e1d1f90ad514e7d4d70cccc04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44312a4e1d1f90ad514e7d4d70cccc04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e183eb77afb74a7f888b4cc131e5d948", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e183eb77afb74a7f888b4cc131e5d948/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "874842655dbef41b6df325d3088afb7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/874842655dbef41b6df325d3088afb7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ff7e2348074757d21e072cebfc9a6c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ff7e2348074757d21e072cebfc9a6c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5c389cd53240fbda23818ce10f165de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5c389cd53240fbda23818ce10f165de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37f04a5ce88ef4a1527a428b456d1cfb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37f04a5ce88ef4a1527a428b456d1cfb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dfca170163a9f64d757fd5166ae591da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dfca170163a9f64d757fd5166ae591da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a18c74b2d7577bdb0d33895b06d8554", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a18c74b2d7577bdb0d33895b06d8554/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f4f111faef4ac0345e7d18bae024a71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f4f111faef4ac0345e7d18bae024a71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d30f3eb8ff0093a377357bbe91e41a45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d30f3eb8ff0093a377357bbe91e41a45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f7c08ba22345c46c59e615c63dd256d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f7c08ba22345c46c59e615c63dd256d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9656159b64956f89026f39a97bb0b66b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9656159b64956f89026f39a97bb0b66b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6adb1b2ec2fa27f0f47bb422eac81e0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6adb1b2ec2fa27f0f47bb422eac81e0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6bd5a40cae1451dd6b6642c88e1d0c4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6bd5a40cae1451dd6b6642c88e1d0c4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dddf3ffa8ae9177a581f718fd51effba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dddf3ffa8ae9177a581f718fd51effba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Maraponga", "street": "Rua Capit\u00e3o Am\u00e9rico Menezes", "streetNumber": "277"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 85m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-maraponga-bairros-fortaleza-com-garagem-85m2-aluguel-RS950-id-2476317660/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["31"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO- RUA FLORIANO PEIXOTO, 187 sala 106, ED ELIAS COUTO - APROXIMADAMENTE,31M\u00b2 WC SOCIAL", "title": "CENTRO- RUA FLORIANO PEIXOTO, 187 sala 106, ED ELIAS COUTO - APROXIMADAMENTE,31M\u00b2 WC SOCIAL", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-14T01:25:18.158Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530712922", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "187", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.52588, "source": "GOOGLE", "lat": -3.724243}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Floriano Peixoto", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Moura Brasil", "TS:Central - Chico da Silva", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Elias Couto Sala 106", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L16175", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["31"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "yearlyIptu": "0", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "200"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "929b60ee5a3fe8df33a68091830de291", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/929b60ee5a3fe8df33a68091830de291/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "676e4fcf83f4d1f2a590f11a3ace3a28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/676e4fcf83f4d1f2a590f11a3ace3a28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d941a25a119e2a7e038c3f190b037eb9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d941a25a119e2a7e038c3f190b037eb9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5681c115431dc7598a2ea08bbe0c4caf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5681c115431dc7598a2ea08bbe0c4caf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f1c12f8ac6a0d790c40045a95a4fecd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f1c12f8ac6a0d790c40045a95a4fecd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a815369a4849eb1406fe0c77563347e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a815369a4849eb1406fe0c77563347e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5aea78fbeab36828dc326546f05b0d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5aea78fbeab36828dc326546f05b0d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6716276a14a58b9578c339e6e6522f74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6716276a14a58b9578c339e6e6522f74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Floriano Peixoto", "streetNumber": "187"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 31m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-31m2-aluguel-RS400-id-2530712922/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "LAUNDRY", "BALCONY"], "usableAreas": ["65"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Duplex com f\u00e1cil acesso \u00e0 Av. Bezerra de Menezes, academia Excalibur, Polo de Lazer Sargento Herm\u00ednio, P\u00e3o de A\u00e7\u00facar, entre outras conveni\u00eancias!<br>Disp\u00f5e de sala de estar, varanda, 3 quartos, cozinha, 2 banheiros sociais, lavanderia e 1 vaga na garagem.<br>Vamos agendar sua visita? -", "title": "Apartamento Duplex com 3 quartos para alugar no S\u00e3o Gerardo", "stamps": [], "createdAt": "2021-04-18T00:14:35.807Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2517150280", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-02-15T19:30:10.672Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325140", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "726", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.556429, "source": "GOOGLE", "lat": -3.730123}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Estef\u00e2nia Mendes Mota", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sao Gerardo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Gerardo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "Apartamento 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AD0012", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["65"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "yearlyIptu": "392", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "18de44a83e5068f087b36592b54dbf56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18de44a83e5068f087b36592b54dbf56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "775a3318bdd2c846bd93cba3c19987c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/775a3318bdd2c846bd93cba3c19987c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d15b06380e95a989bed6ab43e8055e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d15b06380e95a989bed6ab43e8055e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "043795ff265af1c60346818a98ea2e0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/043795ff265af1c60346818a98ea2e0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f568955ec218d789aefa5baa00e9df8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f568955ec218d789aefa5baa00e9df8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c350afb747ddd1ec47573de07f308c88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c350afb747ddd1ec47573de07f308c88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Sao Gerardo", "street": "Rua Estef\u00e2nia Mendes Mota", "streetNumber": "726"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 65m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-sao-gerardo-bairros-fortaleza-com-garagem-65m2-aluguel-RS1200-id-2517150280/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["23"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - Sala Comercial - Rua Rodrigues Junior, 428, sala 12, aproximadamente 22,82m\u00b2, sala em pr\u00e9dio comercial com recep\u00e7\u00e3o, banheiro social, sala de espera e copa, sala com banheiro individual. A poucos metros da Santos Dumont.", "title": "CENTRO - Sala Comercial - Rua Rodrigues Junior, 428, sala 12, aproximadamente 22,82m\u00b2, sala em pr\u00e9di", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.939Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476321064", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "428", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.520402, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728497}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Rodrigues J\u00fanior", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "Sala 12", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L16771", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["23"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "960"}, "yearlyIptu": "0", "price": "960", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "d24d4d76ba202978e734dc812dc5de33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d24d4d76ba202978e734dc812dc5de33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7310cd12a2d2e2a46aa4416fe4aa5159", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7310cd12a2d2e2a46aa4416fe4aa5159/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a1aab9279e1bc0d6e00fc44fc6f159b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a1aab9279e1bc0d6e00fc44fc6f159b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83e4fa9745111bfca09697bf6341c1c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83e4fa9745111bfca09697bf6341c1c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1faa24c6d0986a940b5a50befbfaab6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1faa24c6d0986a940b5a50befbfaab6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93d45cf512379be6eb2209f35b95a9fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93d45cf512379be6eb2209f35b95a9fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec93689bca03aab1e5290e3e1a6d5bff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec93689bca03aab1e5290e3e1a6d5bff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f0b65a5104c48532cfc5b27a8061d4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f0b65a5104c48532cfc5b27a8061d4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "867a5ef4de86adece25495c9422d6f5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/867a5ef4de86adece25495c9422d6f5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6478d50641549d72773d374b1a3b322d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6478d50641549d72773d374b1a3b322d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7788e340cdf9b4f3fc07d787c04795ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7788e340cdf9b4f3fc07d787c04795ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dac8998e7d650199654e58e4ba622f1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dac8998e7d650199654e58e4ba622f1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Rodrigues J\u00fanior", "streetNumber": "428", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 23m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-23m2-aluguel-RS960-id-2476321064/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["54"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "VILA VELHA - RUA DESEMBARGADOR HERMES PARAHYBA, 696 AP. 104 ( 1\u00ba Andar ) - \u00c1rea Aproximada de 54m\u00b2 com Varanda, Sala, 02 Dormit\u00f3rios, Wc Social com Box em Blidex, Cozinha, \u00c1rea Servi\u00e7o, Terra\u00e7o, Nascente Total, Todo Reformado, Pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Salom\u00e9 Bastos.", "title": "VILA VELHA - RUA DESEMBARGADOR HERMES PARAHYBA, 696 AP. 104 ( 1\u00ba Andar ) - \u00c1rea Aproximada de 54m\u00b2 c", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-06T01:11:17.588Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2529828496", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-21T04:15:18.058Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60347155", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "696", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.589998, "source": "GOOGLE", "lat": -3.713476}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Desembargador Hermes Parahyba", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Velha", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vila Velha", "poisList": ["CS:Padaria Derly", "PH:Farm\u00e1cia Independ\u00eancia", "PH:Farm\u00e1cia Vital Brasil", "PH:Farm\u00e1cia DROGAMANO", "CH:Centro de Atividades SESI", "CH:UPA Dr. Fernando Guanabara", "SC:Centerbox Supermercados", "SC:Delamore", "SC:Ema\u00fas", "SC:Freitas Express", "SC:D Concei\u00e7\u00e3o"], "complement": "Apartamento 104", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L7777", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["54"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "950"}, "yearlyIptu": "0", "price": "950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "89ae4dd7eefd37095ecb4bfc27a28dcc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89ae4dd7eefd37095ecb4bfc27a28dcc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ef3beb179151d0ce28275b79e1d5c5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ef3beb179151d0ce28275b79e1d5c5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a2e94967f6fc764d1ecd2b70a9fe3e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a2e94967f6fc764d1ecd2b70a9fe3e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54d68dd4b021de2faabc0cae46680658", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54d68dd4b021de2faabc0cae46680658/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e134c1931d311375751bedf1d732eff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e134c1931d311375751bedf1d732eff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d28e026cb61ff8fd54127af83e7bdab3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d28e026cb61ff8fd54127af83e7bdab3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "951ae8a5cf00d7b909b1fdfeecaa8974", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/951ae8a5cf00d7b909b1fdfeecaa8974/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3294464c0d2f9726581d2173e6937099", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3294464c0d2f9726581d2173e6937099/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbf7bd76a73473f16dd284c5935439f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbf7bd76a73473f16dd284c5935439f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dfe76a8038808f09bd926deced422150", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dfe76a8038808f09bd926deced422150/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75cbcc208b0d82fc3bf914b3927f115a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75cbcc208b0d82fc3bf914b3927f115a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5171480c8d250910d9dc256360bd95dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5171480c8d250910d9dc256360bd95dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b99722e45c10006999076ef01fac8de3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b99722e45c10006999076ef01fac8de3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3c54c5a29787b25ee1aed106d179bd0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3c54c5a29787b25ee1aed106d179bd0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9b05f38c993bfc04143db2d7b4d7023", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9b05f38c993bfc04143db2d7b4d7023/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Vila Velha", "street": "Rua Desembargador Hermes Parahyba", "streetNumber": "696"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 54m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-vila-velha-bairros-fortaleza-54m2-aluguel-RS950-id-2529828496/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["528"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "FATIMA, Pr\u00e9dio Comercial, Rua Jaime Benevolo, 1276, Aprox. 528M\u00b2, 02 Pavimentos, Recep\u00e7\u00e3o, 04 Salas, Escritorio, WC Sociais, Refeit\u00f3rio, Copa e Cozinha, Garagem.", "title": "FATIMA, Pr\u00e9dio Comercial, Rua Jaime Benevolo, 1276, Aprox. 528M\u00b2, 02 Pavimentos, Recep\u00e7\u00e3o, 04 Salas,", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.376Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476320531", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [3], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60050081", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1276", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.529131, "source": "GOOGLE", "lat": -3.743225}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jaime Ben\u00e9volo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Benfica", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L15259", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["528"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "10000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "10000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "f3caf63a7b0c5c5e100fc066317d51ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3caf63a7b0c5c5e100fc066317d51ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2db1eab4abc29571027e68340f9ee630", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2db1eab4abc29571027e68340f9ee630/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41e214ca9d5319d7354c9ada6bdc47a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41e214ca9d5319d7354c9ada6bdc47a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c0f334d6458a96168739dda5c2a4257", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c0f334d6458a96168739dda5c2a4257/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d53055b4e1195e7e20e1e83a339c96d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d53055b4e1195e7e20e1e83a339c96d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08a678bae917dacb092a5da66feacf05", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08a678bae917dacb092a5da66feacf05/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c639303e3c8996e07c9e102f1537bc45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c639303e3c8996e07c9e102f1537bc45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21d088510d7c0c57c6ddfc908d5efaef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21d088510d7c0c57c6ddfc908d5efaef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "756c56ba7489ed420c74a046aa654337", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/756c56ba7489ed420c74a046aa654337/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0433b6b435b749d067a2836b2756b348", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0433b6b435b749d067a2836b2756b348/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89bfcd68a654f9a5f354a8c405406c43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89bfcd68a654f9a5f354a8c405406c43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5304cd72792e9339d78de0ccd57f05b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5304cd72792e9339d78de0ccd57f05b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15aab8aab831c432580d5f676b2625ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15aab8aab831c432580d5f676b2625ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd65b778b867d820ae107768bd1e8a78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd65b778b867d820ae107768bd1e8a78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f2fc6ff025e5bfa87cff940ed6ed8c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f2fc6ff025e5bfa87cff940ed6ed8c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9aeb824596b32023bda71202999e4452", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9aeb824596b32023bda71202999e4452/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3119130ddd75c7615118b7274495bb5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3119130ddd75c7615118b7274495bb5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36f6a5892ed71500d28e6cd3f4ab4a1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36f6a5892ed71500d28e6cd3f4ab4a1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e2713a011a2e627c69c89f153720920", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e2713a011a2e627c69c89f153720920/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b615e080a713524c42c7dfb90149189f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b615e080a713524c42c7dfb90149189f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b4141549292edec0d73e4639490e252", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b4141549292edec0d73e4639490e252/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9bed4408e599ad7a74615507e85e343", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9bed4408e599ad7a74615507e85e343/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "F\u00e1tima", "street": "Rua Jaime Ben\u00e9volo", "streetNumber": "1276", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 528m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-fatima-bairros-fortaleza-com-garagem-528m2-aluguel-RS10000-id-2476320531/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["300"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizado a 2 quadras da Av. Bezerra de Menezes, farm\u00e1cia Extrafarma, North Shopping, pr\u00f3ximo a Grau T\u00e9cnico, Freitas Varejo, banco Bradesco, col\u00e9gio Master, com f\u00e1cil acesso a Av. Humberto Monte, academia Sentido \u00danico Fitness, UFC e outras conveni\u00eancias.<br>Casa comercial disp\u00f5e de 300 m\u00b2, sala ampla, varanda, 5 quartos sendo 2 su\u00edtes, cozinha com \u00e1rea de servi\u00e7o, banheiro social, depend\u00eancia e 4 vagas de garagem.<br>Venha conhecer! -", "title": "Casa comercial para alugar com 5 quartos, no bairro Parquel\u00e2ndia", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-08T23:48:38.842Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2540635924", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [4], "updatedAt": "2022-02-15T19:30:10.672Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60450050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "60", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.567153, "source": "GOOGLE", "lat": -3.73674}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Travessa Armando Oliveira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parquelandia", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parquel\u00e2ndia", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "BS:Campus do Pici", "BS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "BS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "TS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "TS:Campus do Pici", "TS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "TS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Sousa Arag\u00e3o", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "CA0762", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["300"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [5], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "4000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "db615aafe7b7db63429c37c7fbab1004", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db615aafe7b7db63429c37c7fbab1004/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Travessa Armando Oliveira", "streetNumber": "60", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parquel\u00e2ndia"}, "name": "Casa com 5 Quartos para alugar, 300m\u00b2", "href": "/imovel/casa-5-quartos-parquelandia-bairros-fortaleza-com-garagem-300m2-aluguel-RS4000-id-2540635924/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["33"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - Sala Comercial - Rua Rodrigues Junior, 428, aproximadamente 32,81m\u00b2, sala em pr\u00e9dio comercial com recep\u00e7\u00e3o, banheiro social, sala de espera e copa, sala com banheiro individual. A poucos metros da Santos Dumont.", "title": "CENTRO - Sala Comercial - Rua Rodrigues Junior, 428, aproximadamente 32,81m\u00b2, sala em pr\u00e9dio comerci", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.919Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476322126", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "428", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.520402, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728497}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Rodrigues J\u00fanior", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "Sala 15", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L16772", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["33"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "960"}, "yearlyIptu": "0", "price": "960", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "abd5a1b63f01da0b9d26c6cb8eb03148", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abd5a1b63f01da0b9d26c6cb8eb03148/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5cbad61355d1d2d8adf39f61c0978a89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5cbad61355d1d2d8adf39f61c0978a89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "289b7184f4716d1c18c48cee90c43791", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/289b7184f4716d1c18c48cee90c43791/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e1de6533383dfd20c8c2c6f21c91979", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e1de6533383dfd20c8c2c6f21c91979/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57c7ae9595a6ce812c79ce351a169f96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57c7ae9595a6ce812c79ce351a169f96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ee51b1899511a6a1840ec8fd362393b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ee51b1899511a6a1840ec8fd362393b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64b9ea639c5cf7088f348e32f9b600a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64b9ea639c5cf7088f348e32f9b600a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1a9612127436f9af92899e80183887e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1a9612127436f9af92899e80183887e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d3c8f78a48abbef8ba4f1c5d0731ff8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d3c8f78a48abbef8ba4f1c5d0731ff8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e4eab884b51567edd722beccd796c86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e4eab884b51567edd722beccd796c86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "386b94891a5ea97dc254a39a49a1f0d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/386b94891a5ea97dc254a39a49a1f0d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d509bc80eada0e0b78e72b80a79fe602", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d509bc80eada0e0b78e72b80a79fe602/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "Rua Rodrigues J\u00fanior", "streetNumber": "428", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 33m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-33m2-aluguel-RS960-id-2476322126/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["240"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento para Aluguel, 240m\u00b2 por R$ 12.000/M\u00eas. Coc\u00f3 - Fortaleza/CE <br><br>Encontrar o im\u00f3vel dos sonhos nunca foi t\u00e3o f\u00e1cil como na parceria entre a Arbo e a Marcelo Vera! <br><br>Basta preencher o formul\u00e1rio com nome, telefone e e-mail e enviar. Pronto! Agora o corretor da Marcelo Vera entrar\u00e1 em contato para confirmar interesse e agendar uma visita. <br><br>Se tiver alguma d\u00favida, \u00e9 s\u00f3 entrar em contato com a Arbo pelo n\u00famero anunciado ao lado. Lembre-se que o im\u00f3vel est\u00e1 sujeito \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o de disponibilidade e valores. <br><br>Confira mais sobre o im\u00f3vel da Marcelo Vera: <br><br>ED. \u00cdCONE\\nCompletamente mobiliado.\\nA melhor vis\u00e3o do Parque do Coc\u00f3.\\n\\n240m\u00b2.\\n4 quartos\\n3 su\u00edtes\\n5 banheiros\\n4 vagas com vagas para visitantes.\\n\u00c1rea de lazer completa\\nVista espetacular do Parque do Coc\u00f3 -", "title": "Ed. \u00cdcone, vista Parque do Coc\u00f3. MOBILIADO", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-09T05:25:48.236Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58025", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2561997863", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [4], "updatedAt": "2022-05-18T12:52:15.407Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60192070", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "333", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.485522, "source": "GOOGLE", "lat": -3.74364}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Andrade Furtado", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Coco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Coc\u00f3", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Portugalia", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Aldesul", "CH:Hospital J\u00f3rio da Esc\u00f3ssia", "CH:G. O Clinic", "CH:Gastrocl\u00ednica Emerg\u00eancia", "CH:Gastrocl\u00ednica", "CH:Consult\u00f3rio Dr Marcilio e Dra Isabel"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0060_MARCEL", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["10"], "advertiserId": "ac9f84ae-1363-d2aa-1a6d-4adf1631539f", "advertiserContact": {"phones": ["1140033793", "11999293012"]}, "whatsappNumber": "11999293012", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "12000"}, "price": "12000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ac9f84ae-1363-d2aa-1a6d-4adf1631539f", "name": "ARBO IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b93a56d0030588d2f3b9064e56037d46.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 656548, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "824b9c2638c8388624ffea2a9e9cc6ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/824b9c2638c8388624ffea2a9e9cc6ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6109ee03eef17ff3b4d2fee010805999", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6109ee03eef17ff3b4d2fee010805999/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f2f67983ba923bcb778b6bd24050f34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f2f67983ba923bcb778b6bd24050f34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b42ac7346773aebec632b4d906bf577", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b42ac7346773aebec632b4d906bf577/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67eeaf2a93b56f78516960de0a823c2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67eeaf2a93b56f78516960de0a823c2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "101d2e4440f4c5b89919022697455569", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/101d2e4440f4c5b89919022697455569/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9253303a5c063f96e6a6c0d00959681c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9253303a5c063f96e6a6c0d00959681c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a8d979b9fbc5dfd52d30edbf441ecbe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a8d979b9fbc5dfd52d30edbf441ecbe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "675a3fe29d1dba64ccaa5b9edac63373", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/675a3fe29d1dba64ccaa5b9edac63373/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a8a4a06498d4ce751a4d3b0f2ddc120", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a8a4a06498d4ce751a4d3b0f2ddc120/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba72ae21e176caf1682a2af61a0e654d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba72ae21e176caf1682a2af61a0e654d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fcb11119f8eef85b8e4e742eee7eaabb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fcb11119f8eef85b8e4e742eee7eaabb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6675f7162d8163bc71a3ab4f0b18869b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6675f7162d8163bc71a3ab4f0b18869b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9615c8c937e44596017ea9399d32c5fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9615c8c937e44596017ea9399d32c5fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4b01396e81074fbf3a0bc5b5e520889", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4b01396e81074fbf3a0bc5b5e520889/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3952b715b84d6d07e331b8c54fbca3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3952b715b84d6d07e331b8c54fbca3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5aa995f921c9e41e667bfb1250c3dea0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5aa995f921c9e41e667bfb1250c3dea0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f6b23f07ceb2b691a58d789ca09ec7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f6b23f07ceb2b691a58d789ca09ec7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be0e9579c5f6efd5f24e53a935dca2ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be0e9579c5f6efd5f24e53a935dca2ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be65dab3ffef6a72b83da397fab5109b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be65dab3ffef6a72b83da397fab5109b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08b6efb7bc041df0b18198eeb2ad7198", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08b6efb7bc041df0b18198eeb2ad7198/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ARBO IM\u00d3VEIS", "href": "/656548/arbo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Coc\u00f3", "street": "Rua Andrade Furtado", "streetNumber": "333", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 240m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-coco-bairros-fortaleza-com-garagem-240m2-aluguel-RS12000-id-2561997863/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["340"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "MONTESE - CASA DUPLEX PARA FINS COMERCIAIS! Aproximadamente 340M\u00b2, Quase Esquina com a Prof. Gomes de Matos no Montese, um Dos Maiores Corredores Comerciais de FORTALEZA!", "title": "CASA DUPLEX PARA FINS COMERCIAIS! Aproximadamente 340M\u00b2, Quase Esquina com a Prof. Gomes de Matos no", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:57.917Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476321198", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60416540", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1016", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.545903, "source": "GOOGLE", "lat": -3.762151}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Desembargador Praxedes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Montese", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parre\u00e3o", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Porangabussu", "TS:Couto Fernandes", "TS:Montese", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Juscelino Kubitschek", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Panificadora Guimaraes", "CS:Panificadora Raulino", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "PH:Pague Menos (Montese)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L14455", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["340"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "784c8d61b7d84126e5d43093c2d50afb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/784c8d61b7d84126e5d43093c2d50afb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2752258bde3f42bfb8730b73892d9434", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2752258bde3f42bfb8730b73892d9434/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b18c86d0dbdea776386c3c396cf43c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b18c86d0dbdea776386c3c396cf43c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fbb98c0c703adbf105980ca5e1bde025", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fbb98c0c703adbf105980ca5e1bde025/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "450e4d53f09830fc8547c4a867ccda13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/450e4d53f09830fc8547c4a867ccda13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "841d4648b02ab124c0c7de1ad8fbfec0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/841d4648b02ab124c0c7de1ad8fbfec0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8bcfdd99035efdbd35347409388ca168", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bcfdd99035efdbd35347409388ca168/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb7e77e0bf75c4a37903ac5a773d10a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb7e77e0bf75c4a37903ac5a773d10a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6a08a934a0d792291c09fd0bfee0a9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6a08a934a0d792291c09fd0bfee0a9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6024a8e92d94f3727b487b7db40cd81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6024a8e92d94f3727b487b7db40cd81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f45dd78d07c7d655a91fdf6233bc2f5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f45dd78d07c7d655a91fdf6233bc2f5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a65c175c66e0afd876fcc6929e548e28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a65c175c66e0afd876fcc6929e548e28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25f9f4a6ce3b5348a6671d5db3f2d7f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25f9f4a6ce3b5348a6671d5db3f2d7f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc45d9ce3ca75be4b965e5ef68110e66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc45d9ce3ca75be4b965e5ef68110e66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84f491fb8307ec0a849aec0e1c0b9e6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84f491fb8307ec0a849aec0e1c0b9e6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce63bd60ddaed46428c46a458b68a2b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce63bd60ddaed46428c46a458b68a2b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1358c90b63a38bb02248656d0b48959", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1358c90b63a38bb02248656d0b48959/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19bab54d73d731e749b27a44ef3d74a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19bab54d73d731e749b27a44ef3d74a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f96a33bb22c0f60c6ec7ef19a7684eb5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f96a33bb22c0f60c6ec7ef19a7684eb5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Montese", "street": "Rua Desembargador Praxedes", "streetNumber": "1016"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 340m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-montese-bairros-fortaleza-com-garagem-340m2-aluguel-RS3500-id-2476321198/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["122"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento para Aluguel, 122m\u00b2 por R$ 4.000/M\u00eas. Coc\u00f3 - Fortaleza/CE <br><br>Encontrar o im\u00f3vel dos sonhos nunca foi t\u00e3o f\u00e1cil como na parceria entre a Arbo e a Marcelo Vera! <br><br>Basta preencher o formul\u00e1rio com nome, telefone e e-mail e enviar. Pronto! Agora o corretor da Marcelo Vera entrar\u00e1 em contato para confirmar interesse e agendar uma visita. <br><br>Se tiver alguma d\u00favida, \u00e9 s\u00f3 entrar em contato com a Arbo pelo n\u00famero anunciado ao lado. Lembre-se que o im\u00f3vel est\u00e1 sujeito \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o de disponibilidade e valores. <br><br>Confira mais sobre o im\u00f3vel da Marcelo Vera: <br><br>Edif\u00edcio Plaza Mayor\\nApartamento mobiliado\\nLazer completo\\n3 su\u00edtes\\nDCE\\n2 vagas -", "title": "Mobiliado no Coc\u00f3 - 3 su\u00edtes", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-08T05:18:05.891Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58025", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2561923465", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-18T12:52:43.607Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60192010", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "590", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.482501, "source": "GOOGLE", "lat": -3.742342}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Vilebaldo Aguiar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Coco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Coc\u00f3", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Cort Carnes Nobres", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "CH:Hospital J\u00f3rio da Esc\u00f3ssia", "CH:Gastrocl\u00ednica Emerg\u00eancia", "CH:Gastrocl\u00ednica", "CH:G. O Clinic", "CH:Consult\u00f3rio Dr Marcilio e Dra Isabel"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0045_MARCEL", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["10"], "advertiserId": "ac9f84ae-1363-d2aa-1a6d-4adf1631539f", "advertiserContact": {"phones": ["1140033793", "11999293012"]}, "whatsappNumber": "11999293012", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5000"}, "price": "4000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1000"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ac9f84ae-1363-d2aa-1a6d-4adf1631539f", "name": "ARBO IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b93a56d0030588d2f3b9064e56037d46.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 656548, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "92d05af10206311d39b75c817169a7b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92d05af10206311d39b75c817169a7b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17db0fb906906ece3323192095ccd862", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17db0fb906906ece3323192095ccd862/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ed45898ba1355eedfcaffd25c0e0866", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ed45898ba1355eedfcaffd25c0e0866/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ea1853ab856d58a86f49846ebb9ba9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ea1853ab856d58a86f49846ebb9ba9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9bb5e13217b46fba3edd6a0192f4a43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9bb5e13217b46fba3edd6a0192f4a43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64d52dfced777ea1ffd22ca535370e5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64d52dfced777ea1ffd22ca535370e5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c56baaf48f21278db81e3ca1424df1c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c56baaf48f21278db81e3ca1424df1c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14f03ebeaa8c3252ffbf9beebbb6a458", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14f03ebeaa8c3252ffbf9beebbb6a458/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74b58d0d34a714d1b7e1bf4ff4fa42c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74b58d0d34a714d1b7e1bf4ff4fa42c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c460b10f0a99c98d9dea0fcb89080ec5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c460b10f0a99c98d9dea0fcb89080ec5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1779de4584e323ba5a76ecd7185f1a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1779de4584e323ba5a76ecd7185f1a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9794243e0cbf2f91d255776f8be974c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9794243e0cbf2f91d255776f8be974c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ebb265c093924b230b02453506217c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ebb265c093924b230b02453506217c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5d026bac8bcb781eba1852310607b68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5d026bac8bcb781eba1852310607b68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a24fd65128007ddfbc2cb6531e444a4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a24fd65128007ddfbc2cb6531e444a4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "535ca54e49cc806e5a8e6aac74fced0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/535ca54e49cc806e5a8e6aac74fced0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ecef4f9f92e68ef849e13e9075641929", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ecef4f9f92e68ef849e13e9075641929/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ec60dbc5de3dbe47897803a627fc8a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ec60dbc5de3dbe47897803a627fc8a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad6a71b94fcbb799869dda2660376b44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad6a71b94fcbb799869dda2660376b44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ARBO IM\u00d3VEIS", "href": "/656548/arbo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Vilebaldo Aguiar", "streetNumber": "590", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Coc\u00f3"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 122m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-coco-bairros-fortaleza-com-garagem-122m2-aluguel-RS4000-id-2561923465/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["2744"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Medindo 33,50m de frente por 82m de comprimento, \u00e1rea total de 2744m\u00b2.<br><br>N\u00e3o perca essa oportunidade!<br>Entre em contato, consulte condi\u00e7\u00f5es e agende sua visita!<br>*PRE\u00c7O SUJEITO \u00c0 ALTERA\u00c7\u00c3O SEM AVISO PR\u00c9VIO -", "title": "REF: 04263 - Excelente terreno o Edson Queiroz!", "stamps": [], "createdAt": "2021-09-03T10:27:59.039Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "56232", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2533331179", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-17T06:38:58.308Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60834005", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Lagoa Sapiranga Coite", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Edson Queiroz", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Anjo Azul", "SU:Escola Nova Dimens\u00e3o", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Jo\u00e3o Nogueira Juc\u00e1", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "TE0214", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["2744"], "advertiserId": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "advertiserContact": {"phones": ["8534444810", "85981472775"]}, "whatsappNumber": "85981472775", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/524159f3c0f34c99938c217f5201a58a.jpg", "licenseNumber": "00749-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 27978, "legacyZapId": 3617915}, "medias": [{"id": "06b0832b0c5f86922ce3896c313ebd5a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06b0832b0c5f86922ce3896c313ebd5a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "href": "/27978/sol-nascente-consultoria-e-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Lagoa Sapiranga Coit\u00e9", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 2744m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-lagoa-sapiranga-coite-bairros-fortaleza-2744m2-aluguel-RS3500-id-2533331179/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1000"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CAJAZEIRAS, GALP\u00c3O - AV. DEP. PAULINO ROCHA, 2550, Fundo correspondente com a Rua: M , N\u00ba263, Excelente localiza\u00e7\u00e3o, Galp\u00e3o em torno de 1000m\u00b2, 2 banheiros, Deposito, Escrit\u00f3rio e Ante Sala, Dick para lavagem de carros, Refeit\u00f3rio, Sistema de monitoramento (C\u00e2meras), Po\u00e7o profundo .", "title": "CAJAZEIRAS, GALP\u00c3O - AV. DEP. PAULINO ROCHA, 2550, Fundo correspondente com a Rua: M , N\u00ba263, Excele", "stamps": [], "createdAt": "2021-06-07T15:37:44.111Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2522756990", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60864311", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2550", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.518977, "source": "GOOGLE", "lat": -3.810183}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Deputado Paulino Rocha", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cajazeiras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cajazeiras", "poisList": ["CS:Nogueira P\u00e3es", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Ludreamscakes", "CH:CELAF", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "SC:Brasil Distribuidora", "SC:Mundial Distribuidora", "SC:Ateli\u00ea Gerlana Borges Nail Design", "SC:Supermercado Irm\u00e3os G\u00eameos", "SC:Supermercado Telefrango (Passar\u00e9)", "SU:Escola de tempo parcial Paulo S\u00e9rgio de Sousa Lira", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Deputado Paulino Rocha", "SU:Escola de tempo parcial Francisco Andrade Te\u00f3filo Gir\u00e3o", "SU:Escola de tempo parcial Ot\u00e1vio de Farias", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L17392", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1000"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "9700"}, "yearlyIptu": "0", "price": "9700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "0774fcf459d6f9328ecfd11337d48625", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0774fcf459d6f9328ecfd11337d48625/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d11d46b336a8a4b284389047ea1c2d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d11d46b336a8a4b284389047ea1c2d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a891796f2b1d259e061c46b7c5a3db9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a891796f2b1d259e061c46b7c5a3db9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "658065253da5cca052ed1b711337772d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/658065253da5cca052ed1b711337772d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "971b3c047035141962c19adaf4fd72f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/971b3c047035141962c19adaf4fd72f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4dc10846fad9013125171eee08bc01a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4dc10846fad9013125171eee08bc01a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9cbbce423384f5597ea0b1ca4a3b558f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9cbbce423384f5597ea0b1ca4a3b558f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "589d333f71e336f3f6915ca93e1f46aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/589d333f71e336f3f6915ca93e1f46aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abe8f0f52c3d1ff1139fd9a5a35bc4b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abe8f0f52c3d1ff1139fd9a5a35bc4b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43c7fd17b693a25eb46ba7cf16708c87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43c7fd17b693a25eb46ba7cf16708c87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92fc433af82c86c2e1a27e5f5d59337a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92fc433af82c86c2e1a27e5f5d59337a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "100022f205cd2f35a1fb1c58951e7a47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/100022f205cd2f35a1fb1c58951e7a47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f953768040db386431044361dd39db7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f953768040db386431044361dd39db7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f061552fbab23c615d12499ecb062ac4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f061552fbab23c615d12499ecb062ac4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ef916042020473c221895e735919f6a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ef916042020473c221895e735919f6a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6f61aa0dd9bd47502a9a680395bb3e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6f61aa0dd9bd47502a9a680395bb3e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d8f5da3f85fe91aa84b8a013e04833d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d8f5da3f85fe91aa84b8a013e04833d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe1403886b2eab32fa9c43c8ff5989c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe1403886b2eab32fa9c43c8ff5989c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7aba1e9458ac302f99c4023121d961c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7aba1e9458ac302f99c4023121d961c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61a786935d087751a26bc8d8645c68ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61a786935d087751a26bc8d8645c68ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0520b76682c7050a5513a62315ce9be7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0520b76682c7050a5513a62315ce9be7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "460e3cf9f2f0296c9082e2c9e5adbe42", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/460e3cf9f2f0296c9082e2c9e5adbe42/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Cajazeiras", "street": "Avenida Deputado Paulino Rocha", "streetNumber": "2550", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 1000m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-cajazeiras-bairros-fortaleza-1000m2-aluguel-RS9700-id-2522756990/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["PLAYGROUND", "POOL", "KITCHEN"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento para Aluguel, 60m\u00b2 por R$ 1.200/Ano. Boa Vista-Castel\u00e3o - Fortaleza/CE <br><br>Encontrar o im\u00f3vel dos sonhos nunca foi t\u00e3o f\u00e1cil como na parceria entre a Arbo e a Luciana Silveira! <br><br>Basta preencher o formul\u00e1rio com nome, telefone e e-mail e enviar. Pronto! Agora o corretor da Luciana Silveira entrar\u00e1 em contato para confirmar interesse e agendar uma visita. <br><br>Se tiver alguma d\u00favida, \u00e9 s\u00f3 entrar em contato com a Arbo pelo n\u00famero anunciado ao lado. Lembre-se que o im\u00f3vel est\u00e1 sujeito \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o de disponibilidade e valores. <br><br>Confira mais sobre o im\u00f3vel da Luciana Silveira: <br><br>Cond Reserva Jardim<br>Loca\u00e7\u00e3o R$ 1.200<br>Cond 250<br>IPTU m\u00e9dia 70<br>Est\u00e1 muito conversado e novo internamente.<br><br>mais informa\u00e7\u00f5es <br>Luciana Silveira", "title": "Apartamento para Loca\u00e7\u00e3o, Boa Vista-Castel\u00e3o, Fortaleza, CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-20T01:13:44.080Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58025", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563518429", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-20T01:13:44.426Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60861212", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1240", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.517778, "source": "GOOGLE", "lat": -3.789151}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Alberto Craveiro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>BOA VISTA", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Boa Vista", "poisList": ["CS:Nogueira P\u00e3es", "CS:Ludreamscakes", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "SC:Borracharia S\u00e3o Matheus", "SC:Super do Povo (Passar\u00e9)", "SU:Escola de tempo parcial Odilon Gonzaga Braveza", "SU:EEFM Professora Maria Gon\u00e7alves", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Padre Guilherme Waessen", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes", "SU:Escola de tempo parcial Professor Jo\u00e3o Hipp\u00f3lyto de Azevedo e S\u00e1"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0035_DALUJA", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "ac9f84ae-1363-d2aa-1a6d-4adf1631539f", "advertiserContact": {"phones": ["1140033793", "11999293012"]}, "whatsappNumber": "11999293012", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1450"}, "yearlyIptu": "70", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "250"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ac9f84ae-1363-d2aa-1a6d-4adf1631539f", "name": "ARBO IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b93a56d0030588d2f3b9064e56037d46.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 656548, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "e532f3ba24f4104b467997df9889c5f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e532f3ba24f4104b467997df9889c5f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "839933813a28d4da9e42ec5f5417ecbe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/839933813a28d4da9e42ec5f5417ecbe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e12c044a98265cce90ec8d861733949", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e12c044a98265cce90ec8d861733949/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6d0d5de4aa8f8cafb850af5173194e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6d0d5de4aa8f8cafb850af5173194e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05521d329202e6dc20b82503f38b9139", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05521d329202e6dc20b82503f38b9139/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a56a9435c8e3f7e5fd665768453de35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a56a9435c8e3f7e5fd665768453de35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76182c6e54e95c76165129f02e20864c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76182c6e54e95c76165129f02e20864c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d0eaa534b58bb8384779f08190963fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d0eaa534b58bb8384779f08190963fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ee96574fbe662d964507116b79dbccd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ee96574fbe662d964507116b79dbccd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1d7618a734a8ee054f35ede476de3c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1d7618a734a8ee054f35ede476de3c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85412914109685cc61aee8c7d7c4fb00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85412914109685cc61aee8c7d7c4fb00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eddb229dae3951747d8754fab5adfd42", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eddb229dae3951747d8754fab5adfd42/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc8f248b5f77c2ac3da159c8743bd0ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc8f248b5f77c2ac3da159c8743bd0ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "561a5e7e6cf87bf0b6ce6539ceb55d0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/561a5e7e6cf87bf0b6ce6539ceb55d0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b4462e5319eefe9c246f5488a58ec25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b4462e5319eefe9c246f5488a58ec25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9570786db2bd56570f0dd0dcb3139a9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9570786db2bd56570f0dd0dcb3139a9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ac5d9ddbc0988e2e47ffb28dbf73f9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ac5d9ddbc0988e2e47ffb28dbf73f9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ARBO IM\u00d3VEIS", "href": "/656548/arbo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "BOA VISTA", "street": "Avenida Alberto Craveiro", "streetNumber": "1240"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-boa-vista-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS1200-id-2563518429/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - RUA LIBERATO BARROSO, 307 SALA 05 ED TRIUNFO. APROXIMADAMENTE 30M\u00b2 - SALA, BANHEIRO SOCIAL.", "title": "CENTRO - RUA LIBERATO BARROSO, 307 SALA 05 ED TRIUNFO. APROXIMADAMENTE 30M\u00b2 - SALA, BANHEIRO SOCIAL.", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-30T05:41:45.328Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2542937923", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030901", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "307", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.530357, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727896}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Triunfo Sala 5", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L5924", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "b3628d095642825a19efe0c050551988", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3628d095642825a19efe0c050551988/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7c023c251efea27f86eb88a36f44705", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7c023c251efea27f86eb88a36f44705/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45a8c2bee39109b69ccc1b949b06013f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45a8c2bee39109b69ccc1b949b06013f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a3e7f3ea0c1d5f7c3cdc9ae4f41c55f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a3e7f3ea0c1d5f7c3cdc9ae4f41c55f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7c66b80377b33587d6e556f63df948f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7c66b80377b33587d6e556f63df948f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Liberato Barroso", "streetNumber": "307", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS500-id-2542937923/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["2880"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Medindo 48m de frente por 60m de comprimento e \u00e1rea total de 2.880m\u00b2.<br><br>Localizado em Avenida.<br>REF: 11503 / 04264<br>N\u00e3o perca essa oportunidade!<br>Entre em contato, consulte condi\u00e7\u00f5es e agende sua visita!<br>*PRE\u00c7O SUJEITO \u00c0 ALTERA\u00c7\u00c3O SEM AVISO PR\u00c9VIO -", "title": "REF: 04264 - Excelente terreno no Edson Queiroz!", "stamps": [], "createdAt": "2021-09-03T10:27:59.039Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "56232", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2533331180", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-01T07:01:51.833Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60834005", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Lagoa Sapiranga Coite", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Edson Queiroz", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Anjo Azul", "SU:Escola Nova Dimens\u00e3o", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Jo\u00e3o Nogueira Juc\u00e1", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "TE0215", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["2880"], "advertiserId": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "advertiserContact": {"phones": ["8534444810", "85981472775"]}, "whatsappNumber": "85981472775", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3700"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "2880000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/524159f3c0f34c99938c217f5201a58a.jpg", "licenseNumber": "00749-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 27978, "legacyZapId": 3617915}, "medias": [{"id": "e087a379ca6533693f26762f45bde60f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e087a379ca6533693f26762f45bde60f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "href": "/27978/sol-nascente-consultoria-e-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Lagoa Sapiranga Coit\u00e9", "street": ""}, "name": "Lote/Terreno para venda ou aluguel, 2880m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-lagoa-sapiranga-coite-bairros-fortaleza-2880m2-venda-RS2880000-id-2533331180/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["214"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizada a apenas alguns metros da Av. Humberto Monte, com f\u00e1cil acesso \u00e0 Av. Jos\u00e9 Bastos, hospital Haroldo Cant\u00eddio, Centerbox e outras facilidades.<br>Disp\u00f5e de 214 m\u00b2, sala ampla, varanda, 4 quartos sendo 1 su\u00edte, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, banheiro social, despensa e 1 vaga.<br>Vamos agendar sua visita? -", "title": "Casa com 4 quartos para alugar, pr\u00f3ximo \u00e0 Av. Humberto Monte", "stamps": [], "createdAt": "2021-07-07T04:34:24.293Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2526394542", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-02-15T19:30:10.672Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60441790", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2041", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.559123, "source": "GOOGLE", "lat": -3.752091}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Major Pedro Sampaio", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Bela Vista", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Bela Vista", "poisList": ["BS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "BS:Ponto: Rua Pernambuco", "BS:Campus do Pici", "BS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "BS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "TS:Couto Fernandes", "TS:Porangabussu", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "TS:Padre C\u00edcero", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Contrigo Damas", "CS:Sousa Arag\u00e3o", "CS:Padaria e Mercadinho Martins", "CS:Panificadora Guimaraes", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Drogafelix (Montese)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "CA0629", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["214"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [4], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "yearlyIptu": "499", "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "18b2cd0367c416d38574e6b644ea904e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18b2cd0367c416d38574e6b644ea904e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2468303da4ff7cc466b6e803501c20d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2468303da4ff7cc466b6e803501c20d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de3c4c7251a350b48e376500409927b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de3c4c7251a350b48e376500409927b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Bela Vista", "street": "Rua Major Pedro Sampaio", "streetNumber": "2041", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Casa com 4 Quartos para alugar, 214m\u00b2", "href": "/imovel/casa-4-quartos-bela-vista-bairros-fortaleza-com-garagem-214m2-aluguel-RS2000-id-2526394542/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["64"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento para Aluguel, 64m\u00b2 por R$ 3.000/M\u00eas. Coc\u00f3 - Fortaleza/CE <br><br>Encontrar o im\u00f3vel dos sonhos nunca foi t\u00e3o f\u00e1cil como na parceria entre a Arbo e a Marcelo Vera! <br><br>Basta preencher o formul\u00e1rio com nome, telefone e e-mail e enviar. Pronto! Agora o corretor da Marcelo Vera entrar\u00e1 em contato para confirmar interesse e agendar uma visita. <br><br>Se tiver alguma d\u00favida, \u00e9 s\u00f3 entrar em contato com a Arbo pelo n\u00famero anunciado ao lado. Lembre-se que o im\u00f3vel est\u00e1 sujeito \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o de disponibilidade e valores. <br><br>Confira mais sobre o im\u00f3vel da Marcelo Vera: <br><br>Les Jardins - Coc\u00f3\\nApartamento de 3 quartos\\nMobiliado\\n2 vagas\\nLazer completo -", "title": "3 quartos Mobiliado", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-06T03:43:39.090Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58025", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553711347", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-18T12:52:46.243Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60192060", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2500", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.468194, "source": "GOOGLE", "lat": -3.749214}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Bento Albuquerque", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Coco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Coc\u00f3", "poisList": ["CS:Portugalia", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Odnilra Cruz Moreira", "SU:EEEP Maria Jos\u00e9 Medeiros", "SU:Escola Professora Maria Gondim dos Santos", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Gondim dos Santos", "SU:Escola Frei Agostinho Fernandes", "BR:Don Pisani - Pizza & Esfiha", "BR:La Ticiane", "BR:Fuxiko beer", "BR:Cabumba"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0046_MARCEL", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["10"], "advertiserId": "ac9f84ae-1363-d2aa-1a6d-4adf1631539f", "advertiserContact": {"phones": ["1140033793", "11999293012"]}, "whatsappNumber": "11999293012", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3000"}, "price": "3000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ac9f84ae-1363-d2aa-1a6d-4adf1631539f", "name": "ARBO IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b93a56d0030588d2f3b9064e56037d46.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 656548, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "7a57b25264ea9e8f99a4b8823ceccd08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a57b25264ea9e8f99a4b8823ceccd08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e01b6bc386649e9f1ec47198a120cd8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e01b6bc386649e9f1ec47198a120cd8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32351f16f750727dd9bef0b36780d137", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32351f16f750727dd9bef0b36780d137/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc22ef1f715b44f4d123206aa473bf1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc22ef1f715b44f4d123206aa473bf1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2c0d86c3a3c33ae1454a669efeb3c33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2c0d86c3a3c33ae1454a669efeb3c33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca19dcbde0c1c5128d000c7a7108bcb6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca19dcbde0c1c5128d000c7a7108bcb6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17da32016ed98660aa86a9eeb7927c9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17da32016ed98660aa86a9eeb7927c9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39b4e10c35d74c136e68a170a9729e14", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39b4e10c35d74c136e68a170a9729e14/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9fd0bb25cd98a2cdebfdcea20506c0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9fd0bb25cd98a2cdebfdcea20506c0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37b7141fad34d93faf72f96661b0668f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37b7141fad34d93faf72f96661b0668f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3a1c43f83c2649b07e7b3626f9a4075", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3a1c43f83c2649b07e7b3626f9a4075/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e1562cb5a1f3dfebeb045f5bf8f0275", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e1562cb5a1f3dfebeb045f5bf8f0275/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "979d14daa9917ca4fe3a02707cbcea17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/979d14daa9917ca4fe3a02707cbcea17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5155c51a1ea5731140f2b8bdb31eabf2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5155c51a1ea5731140f2b8bdb31eabf2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3fb8761c0210b435b11e2daaf43c262d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3fb8761c0210b435b11e2daaf43c262d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f0d2d5f95bff231fa76deb90f9bd0bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f0d2d5f95bff231fa76deb90f9bd0bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69908f5bb9957f23ef1497d60244d864", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69908f5bb9957f23ef1497d60244d864/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5dcb2a7d69e13ea19055580f112547e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5dcb2a7d69e13ea19055580f112547e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2747c7ca88490107deb5fc2380a68692", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2747c7ca88490107deb5fc2380a68692/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d43af83f6acff8fd3ceaa82f3092a76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d43af83f6acff8fd3ceaa82f3092a76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb4c388e52a979a391d60595890b593d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb4c388e52a979a391d60595890b593d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f03155cd604839ab020d28e116755fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f03155cd604839ab020d28e116755fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a714dcde19b1bdb93c1d2056d6d2af6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a714dcde19b1bdb93c1d2056d6d2af6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4922c93f9fe18bad598ce8932f41c03c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4922c93f9fe18bad598ce8932f41c03c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95bbe0369acd9f76ffc063c7b6f95f3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95bbe0369acd9f76ffc063c7b6f95f3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f121a435ca7181783b530dc607302313", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f121a435ca7181783b530dc607302313/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7da5f9bfec9544347b5e9b1ed3028fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7da5f9bfec9544347b5e9b1ed3028fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0efe6610801461cffc8254dca8ac93b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0efe6610801461cffc8254dca8ac93b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "229baabeac615a59d98bac7e0fa3745b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/229baabeac615a59d98bac7e0fa3745b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "929c953336a90eaf35ddd9beedef0384", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/929c953336a90eaf35ddd9beedef0384/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48b7d0c41e02e5d75dd5e0424365779a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48b7d0c41e02e5d75dd5e0424365779a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ARBO IM\u00d3VEIS", "href": "/656548/arbo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Coc\u00f3", "street": "Rua Bento Albuquerque", "streetNumber": "2500", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 64m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-coco-bairros-fortaleza-com-garagem-64m2-aluguel-RS3000-id-2553711347/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["400"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ponto comercial em localiza\u00e7\u00e3o privilegiada, pr\u00f3ximo ao Coco Bambu Sul, Col\u00e9gio Ari de S\u00e1, Cart\u00f3rio Martins, bancos e outras conveni\u00eancias.<br>Medindo aproximadamente 400 m\u00b2.<br>Venha conferir! -", "title": "Ponto comercial para alugar na Av. Washington Soares", "stamps": [], "createdAt": "2021-02-09T23:01:35.723Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2510468008", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-10T10:15:31.593Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821750", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "4150", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.480313, "source": "GOOGLE", "lat": -3.793668}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Washington Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Manibura", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Manibura", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Anjo Azul", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "PT0058", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["400"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "18000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "18000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "cc943499b892e92971c9e2866fec2312", "url": "https://youtu.be/OO8wu0KknWM", "type": "VIDEO"}, {"id": "fdad7527de59a5fc4b907fd927d7cf3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fdad7527de59a5fc4b907fd927d7cf3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Washington Soares", "streetNumber": "4150", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Manibura"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 400m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-parque-manibura-bairros-fortaleza-400m2-aluguel-RS18000-id-2510468008/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["31"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - RUA FLORIANO PEIXOTO, 187 SALA 604 - ED. ELIAS COUTO - \u00c1rea aproximada de 31,21m\u00b2 , Wc , com Recep\u00e7\u00e3o, 02 Elevadores, Pr\u00f3xima ao Mercado Central e Igreja da S\u00e9.", "title": "CENTRO - RUA FLORIANO PEIXOTO, 187 SALA 604 - ED. ELIAS COUTO - \u00c1rea aproximada de 31,21m\u00b2 , Wc , co", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.164Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476321052", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "187", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.52588, "source": "GOOGLE", "lat": -3.724243}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Floriano Peixoto", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Moura Brasil", "TS:Central - Chico da Silva", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Elias Couto Sala 604", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L16209", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["31"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "yearlyIptu": "0", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "200"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "d0864913004e5522e279fa9f2da593ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0864913004e5522e279fa9f2da593ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4033f298e3023ba67efca11b7171680b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4033f298e3023ba67efca11b7171680b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0bae05c03335a709e0a99979402988a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0bae05c03335a709e0a99979402988a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68572769b79f0a3835154477b4606821", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68572769b79f0a3835154477b4606821/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d51f273556316575d2e308ac8107208d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d51f273556316575d2e308ac8107208d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "edb531eaf499b26b3af8d12f2742f429", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/edb531eaf499b26b3af8d12f2742f429/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "345c43f23fc685be39748d272719a41c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/345c43f23fc685be39748d272719a41c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "185c2df91e26d7ee07356253408df7fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/185c2df91e26d7ee07356253408df7fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f826a6c8ef80e47ed99bf3569abd130d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f826a6c8ef80e47ed99bf3569abd130d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "951af03cefa835871694b0d92fc8fc04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/951af03cefa835871694b0d92fc8fc04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Floriano Peixoto", "streetNumber": "187"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 31m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-31m2-aluguel-RS400-id-2476321052/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["31"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - RUA FLORIANO PEIXOTO, 187 SALA 701 - ED. ELIAS COUTO - \u00c1rea aproximada de 31,21m\u00b2 , Wc , com Recep\u00e7\u00e3o, 02 Elevadores, Pr\u00f3xima ao Mercado Central e Igreja da S\u00e9.", "title": "CENTRO - RUA FLORIANO PEIXOTO, 187 SALA 701 - ED. ELIAS COUTO - \u00c1rea aproximada de 31,21m\u00b2 , Wc , co", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.183Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476321053", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "187", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.52588, "source": "GOOGLE", "lat": -3.724243}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Floriano Peixoto", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Moura Brasil", "TS:Central - Chico da Silva", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Elias Couto Sala 701", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L16213", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["31"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "yearlyIptu": "0", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "200"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "bbc9641de7839aafd30421dd6dea531a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbc9641de7839aafd30421dd6dea531a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd7b549894e12b481299a1b9643e6088", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd7b549894e12b481299a1b9643e6088/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0e53aecfc2f25a691ebde2692dbe8fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0e53aecfc2f25a691ebde2692dbe8fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9aa2946468f05721d9af8b2d1674bc3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9aa2946468f05721d9af8b2d1674bc3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3bf52f000e11cfd52698a0f4a3457d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3bf52f000e11cfd52698a0f4a3457d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83a0b766195efe1ce03d34f9686af886", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83a0b766195efe1ce03d34f9686af886/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "257b0ab1b13482cd16d5c3e953735f4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/257b0ab1b13482cd16d5c3e953735f4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1e9596c8d29ccbeedc1912ab49bc1e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1e9596c8d29ccbeedc1912ab49bc1e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2bc9ac7c2e984c3c0e45726eb5b69c82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2bc9ac7c2e984c3c0e45726eb5b69c82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "873f60386afac363e7e1e5ca44cc3e90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/873f60386afac363e7e1e5ca44cc3e90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64abe637d8d529974899eaacdf04c885", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64abe637d8d529974899eaacdf04c885/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "187", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Floriano Peixoto"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 31m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-31m2-aluguel-RS400-id-2476321053/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["31"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - RUA FLORIANO PEIXOTO, 187 SALA 704 - ED. ELIAS COUTO - \u00c1rea aproximada de 31,21m\u00b2 , Wc , com Recep\u00e7\u00e3o, 02 Elevadores, Pr\u00f3xima ao Mercado Central e Igreja da S\u00e9.", "title": "CENTRO - RUA FLORIANO PEIXOTO, 187 SALA 704 - ED. ELIAS COUTO - \u00c1rea aproximada de 31,21m\u00b2 , Wc , co", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.169Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476321886", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "187", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.52588, "source": "GOOGLE", "lat": -3.724243}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Floriano Peixoto", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Moura Brasil", "TS:Central - Chico da Silva", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Elias Couto Sala 704", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L16216", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["31"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "yearlyIptu": "0", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "200"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "e2d5be2b60559bc52816ffc0da84238d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2d5be2b60559bc52816ffc0da84238d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b17839bad433f97a80bd90a0136840e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b17839bad433f97a80bd90a0136840e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17bf9a6e36b890288225737808ad49f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17bf9a6e36b890288225737808ad49f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5631f0bc572f3bc11e68169c5f1f3017", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5631f0bc572f3bc11e68169c5f1f3017/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0269cb2866365719e5009976323cd891", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0269cb2866365719e5009976323cd891/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b32805891e1fb72b7d3b5bc047eba4a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b32805891e1fb72b7d3b5bc047eba4a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "480b0fcf12500c72bf759333a8404c64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/480b0fcf12500c72bf759333a8404c64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f79b404e31dcd879b3931b3e89eb2cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f79b404e31dcd879b3931b3e89eb2cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2df79f2ca57cf62f1012d6f831ad37c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2df79f2ca57cf62f1012d6f831ad37c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af1e1d53cf818c01e1cf58c94fbcff3e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af1e1d53cf818c01e1cf58c94fbcff3e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a721dc36f10828f268393416f80085c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a721dc36f10828f268393416f80085c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Floriano Peixoto", "streetNumber": "187", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 31m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-31m2-aluguel-RS400-id-2476321886/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["31"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - RUA FLORIANO PEIXOTO, 187 SALA 603 - ED. ELIAS COUTO - \u00c1rea aproximada de 31,21m\u00b2 , Wc , com Recep\u00e7\u00e3o, 02 Elevadores, Pr\u00f3xima ao Mercado Central e Igreja da S\u00e9.", "title": "CENTRO - RUA FLORIANO PEIXOTO, 187 SALA 603 - ED. ELIAS COUTO - \u00c1rea aproximada de 31,21m\u00b2 , Wc , co", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.143Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476321293", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "187", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.52588, "source": "GOOGLE", "lat": -3.724243}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Floriano Peixoto", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Moura Brasil", "TS:Central - Chico da Silva", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Elias Couto Sala 603", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L16208", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["31"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "yearlyIptu": "0", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "200"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "6dbafd5abe6228c499db44a08cbd8f47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6dbafd5abe6228c499db44a08cbd8f47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f57f08d2023f21b0a402024894c12066", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f57f08d2023f21b0a402024894c12066/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b07091fdb848a719c4fa9594b2bf1d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b07091fdb848a719c4fa9594b2bf1d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b65c6d0adfb11e31f46cbba89a0612d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b65c6d0adfb11e31f46cbba89a0612d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "725d844e8c56690e329eef1b1378f071", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/725d844e8c56690e329eef1b1378f071/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1080ea7f40c8183231535344ecfdb635", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1080ea7f40c8183231535344ecfdb635/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a158d2fd47d90157c217671c6089e874", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a158d2fd47d90157c217671c6089e874/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "112d6efed5825332ac55d915efa8aa17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/112d6efed5825332ac55d915efa8aa17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5e10bb625f72d09bd8125cbdbc596bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5e10bb625f72d09bd8125cbdbc596bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Floriano Peixoto", "streetNumber": "187"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 31m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-31m2-aluguel-RS400-id-2476321293/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["31"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - RUA FLORIANO PEIXOTO, 187 SALA 601 - ED. ELIAS COUTO - \u00c1rea aproximada de 31,21m\u00b2 , Wc , com Recep\u00e7\u00e3o, 02 Elevadores, Pr\u00f3xima ao Mercado Central e Igreja da S\u00e9.", "title": "CENTRO - RUA FLORIANO PEIXOTO, 187 SALA 601 - ED. ELIAS COUTO - \u00c1rea aproximada de 31,21m\u00b2 , Wc , co", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.163Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476321051", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "187", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.52588, "source": "GOOGLE", "lat": -3.724243}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Floriano Peixoto", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Moura Brasil", "TS:Central - Chico da Silva", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Elias Couto Sala 601", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L16206", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["31"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "yearlyIptu": "0", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "200"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "8b0cbaf2165fd170e4ee9270ebfeb319", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b0cbaf2165fd170e4ee9270ebfeb319/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d79e11b136977109888d4449cf757b48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d79e11b136977109888d4449cf757b48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5085d3916d9f0ce2f790afa3555b83c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5085d3916d9f0ce2f790afa3555b83c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b26dc64785648210c88d310ae5daa688", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b26dc64785648210c88d310ae5daa688/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8e20160696c8c14f0c33aed41300ca4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8e20160696c8c14f0c33aed41300ca4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91e3d466fbf194c403988cef686f102e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91e3d466fbf194c403988cef686f102e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "070976b397da98baa31a9d76a3b6114c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/070976b397da98baa31a9d76a3b6114c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dab8f426ee844e3be1a991f39884960e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dab8f426ee844e3be1a991f39884960e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "915b49bd3bf1a41f1a46d210aa0bc060", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/915b49bd3bf1a41f1a46d210aa0bc060/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e1500aee1158ec6a507900e3d745df7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e1500aee1158ec6a507900e3d745df7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "187", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Floriano Peixoto"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 31m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-31m2-aluguel-RS400-id-2476321051/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["31"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - RUA FLORIANO PEIXOTO, 187 SALA 607 - ED. ELIAS COUTO - \u00c1rea aproximada de 31,21m\u00b2 , Wc , com Recep\u00e7\u00e3o, 02 Elevadores, Pr\u00f3xima ao Mercado Central e Igreja da S\u00e9.", "title": "CENTRO - RUA FLORIANO PEIXOTO, 187 SALA 607 - ED. ELIAS COUTO - \u00c1rea aproximada de 31,21m\u00b2 , Wc , co", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.176Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476321888", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "187", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.52588, "source": "GOOGLE", "lat": -3.724243}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Floriano Peixoto", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Moura Brasil", "TS:Central - Chico da Silva", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Elias Couto Sala 607", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L16212", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["31"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "yearlyIptu": "0", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "200"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "14a3a143680c5e27b235ae7817a7d36c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14a3a143680c5e27b235ae7817a7d36c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e4ac3f6be32b10c0d68e94c2bf7c917", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e4ac3f6be32b10c0d68e94c2bf7c917/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1145d3730af073cfd2a934d2ef3902c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1145d3730af073cfd2a934d2ef3902c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c71eee7d411d8322e0349f54cccee9f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c71eee7d411d8322e0349f54cccee9f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "577be2f54e650f9190377e26f9953352", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/577be2f54e650f9190377e26f9953352/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80c53805912f07288c12373b9fdd44e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80c53805912f07288c12373b9fdd44e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae652e9c6c60b7e753e13a962254d7c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae652e9c6c60b7e753e13a962254d7c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4846cc32472b2a684de4d430b2253f07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4846cc32472b2a684de4d430b2253f07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71198fcf389c22e28f23888c5a405773", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71198fcf389c22e28f23888c5a405773/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf43bbe827e025099092a0f9169a3849", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf43bbe827e025099092a0f9169a3849/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Floriano Peixoto", "streetNumber": "187", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 31m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-31m2-aluguel-RS400-id-2476321888/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["31"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - RUA FLORIANO PEIXOTO, 187 SALA 705 - ED. ELIAS COUTO - \u00c1rea aproximada de 31,21m\u00b2 , Wc , com Recep\u00e7\u00e3o, 02 Elevadores, Pr\u00f3xima ao Mercado Central e Igreja da S\u00e9.", "title": "CENTRO - RUA FLORIANO PEIXOTO, 187 SALA 705 - ED. ELIAS COUTO - \u00c1rea aproximada de 31,21m\u00b2 , Wc , co", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.169Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476321887", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "187", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.52588, "source": "GOOGLE", "lat": -3.724243}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Floriano Peixoto", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Moura Brasil", "TS:Central - Chico da Silva", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Elias Couto Sala 705", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L16217", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["31"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "yearlyIptu": "0", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "200"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "4b35db87066e915795b32eb2e0e02ce9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b35db87066e915795b32eb2e0e02ce9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f353240d124f0d883039299925148ce9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f353240d124f0d883039299925148ce9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af6d3fc88142c7d55dc62952102530ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af6d3fc88142c7d55dc62952102530ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06e332f094db3e3e2ff64a96034274b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06e332f094db3e3e2ff64a96034274b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3fb4e81fc4d82d42c8e4d7acd34da0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3fb4e81fc4d82d42c8e4d7acd34da0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43eff2f2204debbfe07e2db473388a27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43eff2f2204debbfe07e2db473388a27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc95b3b44cb22911a06017c039e1202f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc95b3b44cb22911a06017c039e1202f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b29f8dd9f314b87dd7634dccf21aa492", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b29f8dd9f314b87dd7634dccf21aa492/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cea04f650bd5490ee8279b73759eda36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cea04f650bd5490ee8279b73759eda36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Floriano Peixoto", "streetNumber": "187"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 31m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-31m2-aluguel-RS400-id-2476321887/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["31"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - RUA FLORIANO PEIXOTO, 187 SALA 205 - ED. ELIAS COUTO - \u00c1rea aproximada de 31,21m\u00b2 , Wc , com Recep\u00e7\u00e3o, 02 Elevadores, Pr\u00f3xima ao Mercado Central e Igreja da S\u00e9.", "title": "CENTRO - RUA FLORIANO PEIXOTO, 187 SALA 205 - ED. ELIAS COUTO - \u00c1rea aproximada de 31,21m\u00b2 , Wc , co", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.106Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476318256", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "187", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.52588, "source": "GOOGLE", "lat": -3.724243}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Floriano Peixoto", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Moura Brasil", "TS:Central - Chico da Silva", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Elias Couto Sala 205", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L16181", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["31"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "yearlyIptu": "0", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "200"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "0607ec25d8d0524941443362a076f81a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0607ec25d8d0524941443362a076f81a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "156cd414f8938827b1331fa666d6514c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/156cd414f8938827b1331fa666d6514c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b377c175507b916ddaf1185ccbbe734", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b377c175507b916ddaf1185ccbbe734/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f67d7c4f0495144597f0de8239e3db1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f67d7c4f0495144597f0de8239e3db1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e53c1ab036292cc33fe6b948468062a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e53c1ab036292cc33fe6b948468062a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff9199399726d83efc24883511c2a522", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff9199399726d83efc24883511c2a522/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5128883cdbf5e5960a96f74e23572eab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5128883cdbf5e5960a96f74e23572eab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a4a69d8b11b12bf220dc9b6c0d773d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a4a69d8b11b12bf220dc9b6c0d773d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1d7739496ab73b0f84552d4722af287", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1d7739496ab73b0f84552d4722af287/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d78a234ebbd0ac20ca9a7a08f219f6db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d78a234ebbd0ac20ca9a7a08f219f6db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Floriano Peixoto", "streetNumber": "187", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 31m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-31m2-aluguel-RS400-id-2476318256/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["31"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - RUA FLORIANO PEIXOTO, 187 SALA 602 - ED. ELIAS COUTO - \u00c1rea aproximada de 31,21m\u00b2 , Wc , com Recep\u00e7\u00e3o, 02 Elevadores, Pr\u00f3xima ao Mercado Central e Igreja da S\u00e9.", "title": "CENTRO - RUA FLORIANO PEIXOTO, 187 SALA 602 - ED. ELIAS COUTO - \u00c1rea aproximada de 31,21m\u00b2 , Wc , co", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.141Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476321883", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "187", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.52588, "source": "GOOGLE", "lat": -3.724243}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Floriano Peixoto", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Moura Brasil", "TS:Central - Chico da Silva", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Elias Couto Sala 602", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L16207", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["31"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "yearlyIptu": "0", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "200"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "7a09af2d298720059ba450e0346d14ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a09af2d298720059ba450e0346d14ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1eaf5a8089a18d927868d7bb5372b145", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1eaf5a8089a18d927868d7bb5372b145/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "efccfd903512081d47d9d11a9e40cb33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/efccfd903512081d47d9d11a9e40cb33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e706eca99915c43e17e717fe83fac4e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e706eca99915c43e17e717fe83fac4e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "903e1d0b83dec949c28473d1533b63af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/903e1d0b83dec949c28473d1533b63af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d610366802734a6f05f1cdb825e0b6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d610366802734a6f05f1cdb825e0b6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d44565414eadb1c59cee6b943a02a34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d44565414eadb1c59cee6b943a02a34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe2a04f500e4650034ad3c4f8796cec6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe2a04f500e4650034ad3c4f8796cec6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f9cf5f3abd70af821a235d1545f206f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f9cf5f3abd70af821a235d1545f206f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d53364369726b0479ef63a401ebd2e6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d53364369726b0479ef63a401ebd2e6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6703c7701e614b2797fa883fdc6c3224", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6703c7701e614b2797fa883fdc6c3224/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Floriano Peixoto", "streetNumber": "187"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 31m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-31m2-aluguel-RS400-id-2476321883/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["31"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - RUA FLORIANO PEIXOTO, 187 SALA 703 - ED. ELIAS COUTO - \u00c1rea aproximada de 31,21m\u00b2 , Wc , com Recep\u00e7\u00e3o, 02 Elevadores, Pr\u00f3xima ao Mercado Central e Igreja da S\u00e9.", "title": "CENTRO - RUA FLORIANO PEIXOTO, 187 SALA 703 - ED. ELIAS COUTO - \u00c1rea aproximada de 31,21m\u00b2 , Wc , co", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.181Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476321295", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "187", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.52588, "source": "GOOGLE", "lat": -3.724243}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Floriano Peixoto", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Moura Brasil", "TS:Central - Chico da Silva", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Elias Couto Sala 703", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L16215", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["31"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "yearlyIptu": "0", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "200"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "465a416adec6e110b95500703d6b08c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/465a416adec6e110b95500703d6b08c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9893505163b8ff81d15947d6c20b166b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9893505163b8ff81d15947d6c20b166b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a558b2160cab44e3126f3dc7ec79215", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a558b2160cab44e3126f3dc7ec79215/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7024fb452f582ed36e672deb94dd7843", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7024fb452f582ed36e672deb94dd7843/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c421147a32cfad96e21b8e135aae19c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c421147a32cfad96e21b8e135aae19c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3de135a829a19e5618f7879b2ff98fef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3de135a829a19e5618f7879b2ff98fef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "488a5f5fa4c37e98937ff18ac2199599", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/488a5f5fa4c37e98937ff18ac2199599/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1966d452fdb672cc4ecc0b38c85fc58", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1966d452fdb672cc4ecc0b38c85fc58/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d24866b79db521b48061762dc1a444a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d24866b79db521b48061762dc1a444a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "acf8a04bc3dbaae34f12baab4ebc042e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/acf8a04bc3dbaae34f12baab4ebc042e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68ff96422d9535cad6da84f6194bfee2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68ff96422d9535cad6da84f6194bfee2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Floriano Peixoto", "streetNumber": "187", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 31m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-31m2-aluguel-RS400-id-2476321295/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["31"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - RUA FLORIANO PEIXOTO, 187 SALA 605 - ED. ELIAS COUTO - \u00c1rea aproximada de 31,21m\u00b2 , Wc , com Recep\u00e7\u00e3o, 02 Elevadores, Pr\u00f3xima ao Mercado Central e Igreja da S\u00e9.", "title": "CENTRO - RUA FLORIANO PEIXOTO, 187 SALA 605 - ED. ELIAS COUTO - \u00c1rea aproximada de 31,21m\u00b2 , Wc , co", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.154Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476321884", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "187", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.52588, "source": "GOOGLE", "lat": -3.724243}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Floriano Peixoto", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Moura Brasil", "TS:Central - Chico da Silva", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Elias Couto Sala 605", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L16210", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["31"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "yearlyIptu": "0", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "200"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "245d0c0264847ae4f61340f4da67a4cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/245d0c0264847ae4f61340f4da67a4cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "769d85fc5ba51b89da1cfe28f06e145a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/769d85fc5ba51b89da1cfe28f06e145a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b1ce30db3993407c6a7df66f82d6a25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b1ce30db3993407c6a7df66f82d6a25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05f674c846b515af2d23be52393260f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05f674c846b515af2d23be52393260f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a16fa0cc221fe54a1ca97f4c8e7b0e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a16fa0cc221fe54a1ca97f4c8e7b0e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "732c5e29348dd116573dcaa3d1cbe8a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/732c5e29348dd116573dcaa3d1cbe8a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16ed00b83d57e2a816db893667e7a475", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16ed00b83d57e2a816db893667e7a475/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4413f8574eb68d49dca2bdfbea5dbcef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4413f8574eb68d49dca2bdfbea5dbcef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9c5750688586b92a24f634c218f4edd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9c5750688586b92a24f634c218f4edd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3693c3863b9649bf40461bdcc6add77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3693c3863b9649bf40461bdcc6add77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Floriano Peixoto", "streetNumber": "187"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 31m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-31m2-aluguel-RS400-id-2476321884/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["31"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - RUA FLORIANO PEIXOTO, 187 SALA 606 - ED. ELIAS COUTO - \u00c1rea aproximada de 31,21m\u00b2 , Wc , com Recep\u00e7\u00e3o, 02 Elevadores, Pr\u00f3xima ao Mercado Central e Igreja da S\u00e9.", "title": "CENTRO - RUA FLORIANO PEIXOTO, 187 SALA 606 - ED. ELIAS COUTO - \u00c1rea aproximada de 31,21m\u00b2 , Wc , co", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.168Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476321885", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "187", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.52588, "source": "GOOGLE", "lat": -3.724243}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Floriano Peixoto", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Moura Brasil", "TS:Central - Chico da Silva", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Elias Couto Sala 606", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L16211", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["31"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "yearlyIptu": "0", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "200"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "34fd8e65c8baa382fece65b0f58b1fcd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34fd8e65c8baa382fece65b0f58b1fcd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "408fd9f464d74ef1ec2256a91ea44413", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/408fd9f464d74ef1ec2256a91ea44413/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bae75db606df4ea14d8ed70e6b81d23f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bae75db606df4ea14d8ed70e6b81d23f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28187e331f195ded894b9b277add203d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28187e331f195ded894b9b277add203d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4aed4f12ddf9f7f43a14015a4b719139", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4aed4f12ddf9f7f43a14015a4b719139/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2e303665866d0a2968b007baa4d74b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2e303665866d0a2968b007baa4d74b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7647753f28d5e82ca56e076a945412e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7647753f28d5e82ca56e076a945412e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0949520e89f475cf003d7b66ca1fc078", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0949520e89f475cf003d7b66ca1fc078/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "533e2cb40acffc1c05e31ccdff56cb7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/533e2cb40acffc1c05e31ccdff56cb7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9bb8917f47b6f025e155bac4e9429af8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9bb8917f47b6f025e155bac4e9429af8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Floriano Peixoto", "streetNumber": "187"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 31m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-31m2-aluguel-RS400-id-2476321885/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["31"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - RUA FLORIANO PEIXOTO, 187 SALA 702 - ED. ELIAS COUTO - \u00c1rea aproximada de 31,21m\u00b2 , Wc , com Recep\u00e7\u00e3o, 02 Elevadores, Pr\u00f3xima ao Mercado Central e Igreja da S\u00e9.", "title": "CENTRO - RUA FLORIANO PEIXOTO, 187 SALA 702 - ED. ELIAS COUTO - \u00c1rea aproximada de 31,21m\u00b2 , Wc , co", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.179Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476321294", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "187", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.52588, "source": "GOOGLE", "lat": -3.724243}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Floriano Peixoto", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Moura Brasil", "TS:Central - Chico da Silva", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Elias Couto Sala 702", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L16214", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["31"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "yearlyIptu": "0", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "200"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "c30a2aefb58943caafa1ccd4f845a4f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c30a2aefb58943caafa1ccd4f845a4f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80d3ad2f3265b77db101f380d4e5aeb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80d3ad2f3265b77db101f380d4e5aeb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85fff5efa959bfdd9add77bf392eb703", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85fff5efa959bfdd9add77bf392eb703/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90db6d744115f91b01a8cc5c97d561e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90db6d744115f91b01a8cc5c97d561e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d705719200a7229bd2555fea0633e7d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d705719200a7229bd2555fea0633e7d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e95af964a00168dfb7e71f1aabaf3b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e95af964a00168dfb7e71f1aabaf3b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43d519b9bd8b56ff29f311f4caf5b0ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43d519b9bd8b56ff29f311f4caf5b0ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89fa24df8654b2ed33fe1a0f493a7d99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89fa24df8654b2ed33fe1a0f493a7d99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d80017a42df27f07bb1ebfc08f2e5c54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d80017a42df27f07bb1ebfc08f2e5c54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43f180a12d7ba87f34cb09a1fa70d3fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43f180a12d7ba87f34cb09a1fa70d3fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc11918427a8504886f4691d9e4bbf43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc11918427a8504886f4691d9e4bbf43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "Rua Floriano Peixoto", "streetNumber": "187", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 31m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-31m2-aluguel-RS400-id-2476321294/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["677"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Comercial \u00e0 Venda/Aluguel, 677m\u00b2 por R$ 2.500.000. Centro - Fortaleza/CE <br><br>Encontrar o im\u00f3vel dos sonhos nunca foi t\u00e3o f\u00e1cil como na parceria entre a Arbo e a Marcelo Vera! <br><br>Basta preencher o formul\u00e1rio com nome, telefone e e-mail e enviar. Pronto! Agora o corretor da Marcelo Vera entrar\u00e1 em contato para confirmar interesse e agendar uma visita. <br><br>Se tiver alguma d\u00favida, \u00e9 s\u00f3 entrar em contato com a Arbo pelo n\u00famero anunciado ao lado. Lembre-se que o im\u00f3vel est\u00e1 sujeito \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o de disponibilidade e valores. <br><br>Confira mais sobre o im\u00f3vel da Marcelo Vera: <br><br>PR\u00c9DIO COMERCIAL\\nExcelente localiza\u00e7\u00e3o.\\nRua Major Facundo, ao lado da Av. Domingos Ol\u00edmpio. \\n* Pr\u00e9dio com 677,25m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda.\\n* Pr\u00e9dio com 295,07m\u00b2 de \u00e1rea de terreno.\\n* T\u00e9rreo + 2 pavimentos\\n* 6 banheiros\\n* Pr\u00e9dio todo nascente\\n* Inspe\u00e7\u00e3o predial\\n* Piso industrial\\n* Algumas divis\u00f3rias internas \\n* 3 vagas privativas\\n\\nAGENDE UMA VISITA. -", "title": "Pr\u00e9dio comercial no Centro", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-13T02:37:28.309Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58025", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2562616031", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T12:52:43.720Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025101", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1500", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.530745, "source": "GOOGLE", "lat": -3.735926}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Major Facundo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Parada linha 725", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Benfica", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CONJ0003_MARCEL", "bathrooms": [6], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["677"], "advertiserId": "ac9f84ae-1363-d2aa-1a6d-4adf1631539f", "advertiserContact": {"phones": ["1140033793", "11999293012"]}, "whatsappNumber": "11999293012", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "9000"}, "price": "9000", "businessType": "RENTAL"}, {"price": "2500000", "businessType": "SALE"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ac9f84ae-1363-d2aa-1a6d-4adf1631539f", "name": "ARBO IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b93a56d0030588d2f3b9064e56037d46.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 656548, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "33523cc9143f218cdf8fb33ee8f49a11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33523cc9143f218cdf8fb33ee8f49a11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b05bdd6de322e76d36a108310a1f05ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b05bdd6de322e76d36a108310a1f05ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b650e17f6535b4bf9077652e125ee9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b650e17f6535b4bf9077652e125ee9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a703956c895e50b071c315bd9f793975", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a703956c895e50b071c315bd9f793975/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f24eb1dacd4dd412573efae1ad33dfcc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f24eb1dacd4dd412573efae1ad33dfcc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9dcb237bbb65cef124b0f1b4c0e05da7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9dcb237bbb65cef124b0f1b4c0e05da7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87ab971148979ee0f9101b1b03ec8a69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87ab971148979ee0f9101b1b03ec8a69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a66622261428b8787c1fb5c1932d5127", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a66622261428b8787c1fb5c1932d5127/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9fab9b0d0f13542622046788b3df982", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9fab9b0d0f13542622046788b3df982/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff4b03ada2d30c409c30fcbf859a5af4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff4b03ada2d30c409c30fcbf859a5af4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74ce2d488085a4553df6bea4f761bca6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74ce2d488085a4553df6bea4f761bca6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33ef6f5f7cbf446157d8bb0b0a610274", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33ef6f5f7cbf446157d8bb0b0a610274/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9649ceb11cffd0cf994f18b43b55da8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9649ceb11cffd0cf994f18b43b55da8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0e3890401ff904f30d69982400a2a06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0e3890401ff904f30d69982400a2a06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac3acd0c276b513ad037fbfc2dcaae57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac3acd0c276b513ad037fbfc2dcaae57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c9ab2fb88818ca91f5f5b64a10688a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c9ab2fb88818ca91f5f5b64a10688a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "343ec499ab1c2fd33c0c106c9776aefc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/343ec499ab1c2fd33c0c106c9776aefc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36c1e4c43663d296e573ccaed1af69d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36c1e4c43663d296e573ccaed1af69d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91a6a777563fb0b18b889110f3042e2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91a6a777563fb0b18b889110f3042e2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3885e640e577205b481b0b0b7beb4e98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3885e640e577205b481b0b0b7beb4e98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9961e1ac7008e8edc35fa61acceb70e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9961e1ac7008e8edc35fa61acceb70e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71d6ddde085de078feeda929f5c1763f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71d6ddde085de078feeda929f5c1763f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb2994487fbc2e375882f72cbf79db55", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb2994487fbc2e375882f72cbf79db55/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b261630e5baaf495099159767ad91c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b261630e5baaf495099159767ad91c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ARBO IM\u00d3VEIS", "href": "/656548/arbo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Major Facundo", "streetNumber": "1500", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "com 1 Quarto para venda ou aluguel, 677m\u00b2", "href": "/imovel/1-quartos-centro-bairros-fortaleza-677m2-venda-RS2500000-id-2562616031/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Tauape- Pontes Vieira, 1278 sala 04, \u00d3tima Sala com 30m\u00b2 , Wc, Estacionamento, Sem Taxa de Condominio, ao lado do Restaurante Del\u00edcias do Sert\u00e3o.", "title": "Tauape- Pontes Vieira, 1278 sala 04, \u00d3tima Sala com 30m\u00b2 , Wc, Estacionamento, Sem Taxa de Condomini", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.883Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476320722", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130240", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1278", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.510387, "source": "GOOGLE", "lat": -3.75263}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Pontes Vieira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Tauape", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "TAUAPE", "poisList": ["TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Pontes Vieira", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Head Machine", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Sala 4", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12533", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1620"}, "yearlyIptu": "0", "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "870"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "19a0d79dbd4d1049b8e4370b73a2c656", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19a0d79dbd4d1049b8e4370b73a2c656/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c726458c7d21e2b8eedc7906a3275593", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c726458c7d21e2b8eedc7906a3275593/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77557026b2ef9952c2c04a434b89c772", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77557026b2ef9952c2c04a434b89c772/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9eb03f11aaf2599dda4f98f702219d07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9eb03f11aaf2599dda4f98f702219d07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "493642875c087ee9ee88a595e9cbba7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/493642875c087ee9ee88a595e9cbba7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71897fb011113f7625339c7d6ec3a433", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71897fb011113f7625339c7d6ec3a433/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb41f61038408e06383dbfe8a78af63d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb41f61038408e06383dbfe8a78af63d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8426aa28514424e2502eee2cf2f5c8c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8426aa28514424e2502eee2cf2f5c8c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f301be5f6b4796dc8ce7bce9a03debb8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f301be5f6b4796dc8ce7bce9a03debb8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e446be853fb430c63e2e670ecd8bde2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e446be853fb430c63e2e670ecd8bde2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Tauape", "street": "Avenida Pontes Vieira", "streetNumber": "1278", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-tauape-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS750-id-2476320722/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1354"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Comercial \u00e0 Venda/Aluguel, 1354m\u00b2 por R$ 4.600.000. Centro - Fortaleza/CE <br><br>Encontrar o im\u00f3vel dos sonhos nunca foi t\u00e3o f\u00e1cil como na parceria entre a Arbo e a Marcelo Vera! <br><br>Basta preencher o formul\u00e1rio com nome, telefone e e-mail e enviar. Pronto! Agora o corretor da Marcelo Vera entrar\u00e1 em contato para confirmar interesse e agendar uma visita. <br><br>Se tiver alguma d\u00favida, \u00e9 s\u00f3 entrar em contato com a Arbo pelo n\u00famero anunciado ao lado. Lembre-se que o im\u00f3vel est\u00e1 sujeito \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o de disponibilidade e valores. <br><br>Confira mais sobre o im\u00f3vel da Marcelo Vera: <br><br>PR\u00c9DIO COMERCIAL\\nExcelente localiza\u00e7\u00e3o.\\nRua Major Facundo, ao lado da Av. Domingos Ol\u00edmpio. \\n* Pr\u00e9dio com 1.354,5m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda.\\n* Pr\u00e9dio com 590,15m\u00b2 de terreno.\\n* T\u00e9rreo + 2 pavimentos\\n* 12 banheiros\\n* Pr\u00e9dio todo nascente\\n* Inspe\u00e7\u00e3o predial\\n* Piso industrial\\n* Algumas divis\u00f3rias internas \\n* 6 vagas privativas\\n\\nAGENDE UMA VISITA. -", "title": "Pr\u00e9dio com excelente localiza\u00e7\u00e3o no Centro", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-13T02:37:28.321Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58025", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2562615220", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [6], "updatedAt": "2022-05-18T12:52:43.801Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025101", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1500", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.530745, "source": "GOOGLE", "lat": -3.735926}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Major Facundo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Parada linha 725", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Benfica", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CONJ0002_MARCEL", "bathrooms": [12], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["1354"], "advertiserId": "ac9f84ae-1363-d2aa-1a6d-4adf1631539f", "advertiserContact": {"phones": ["1140033793", "11999293012"]}, "whatsappNumber": "11999293012", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "18000"}, "price": "18000", "businessType": "RENTAL"}, {"price": "4600000", "businessType": "SALE"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ac9f84ae-1363-d2aa-1a6d-4adf1631539f", "name": "ARBO IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b93a56d0030588d2f3b9064e56037d46.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 656548, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "54c171fc395627cc010e454822ae2665", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54c171fc395627cc010e454822ae2665/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c50ffc5f3c5c167db4b4c21a9ec0acb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c50ffc5f3c5c167db4b4c21a9ec0acb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af8ad6734eaab484faac2626f3852bb8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af8ad6734eaab484faac2626f3852bb8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb7f83785729bd425574e5c0026bb33e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb7f83785729bd425574e5c0026bb33e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "136d710ec72cdcbe948ae6dacd362812", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/136d710ec72cdcbe948ae6dacd362812/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "813b93bfef95aeec58434435b2a9bcc6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/813b93bfef95aeec58434435b2a9bcc6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1453f5a774966fe83429f1b87e6ea7f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1453f5a774966fe83429f1b87e6ea7f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66031cc87f0731d5c1c80140a15f94c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66031cc87f0731d5c1c80140a15f94c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8fac6586bcef3546786cb4e7f830fac3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8fac6586bcef3546786cb4e7f830fac3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af5493c8048d566c4bedf751df4ab8ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af5493c8048d566c4bedf751df4ab8ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab837fa1441ed01b63f5de66baca77a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab837fa1441ed01b63f5de66baca77a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03e96312fb34b54c5f1a73133d835fd5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03e96312fb34b54c5f1a73133d835fd5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2940e048222ed667f8b696fdf9bef269", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2940e048222ed667f8b696fdf9bef269/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b853f03c1e7ce8ad70fa9565c6f60cb4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b853f03c1e7ce8ad70fa9565c6f60cb4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1e0c812bfed70806c718aa6b7e0c09a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1e0c812bfed70806c718aa6b7e0c09a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "440bcfb928b78d20cf8d7dd92ae4e2b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/440bcfb928b78d20cf8d7dd92ae4e2b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "120a58ee352ea8e3ed302617eaae0d36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/120a58ee352ea8e3ed302617eaae0d36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "755ffe51cda8e0e8f5c567d5889036c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/755ffe51cda8e0e8f5c567d5889036c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "865cb83a83b4e57436826b09c78431c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/865cb83a83b4e57436826b09c78431c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f34bd833c202326a30480bc786299e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f34bd833c202326a30480bc786299e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0bbb0cd8d720f927de780ae61a382ce2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0bbb0cd8d720f927de780ae61a382ce2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1794a962be205ad5f6e283acfd1ed559", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1794a962be205ad5f6e283acfd1ed559/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2cd74b6b84744d4bf597dbacd4224b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2cd74b6b84744d4bf597dbacd4224b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0fab7ac76eb9a26e9f18cc38572fdf09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0fab7ac76eb9a26e9f18cc38572fdf09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9281dc4aa07f7d8f27dc2f4d569725d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9281dc4aa07f7d8f27dc2f4d569725d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c07e5e82d6fcbb55a83cebb75b2d04be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c07e5e82d6fcbb55a83cebb75b2d04be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "604ce4a9a01ae87d731ef6abce6147c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/604ce4a9a01ae87d731ef6abce6147c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a522d40b96c9ba60341ea27e514beaf2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a522d40b96c9ba60341ea27e514beaf2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec9af80c29b2fadee968b69cda1e255b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec9af80c29b2fadee968b69cda1e255b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a3b04f075ca845e93c5d5a7a354cf4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a3b04f075ca845e93c5d5a7a354cf4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e403c9d237557be97a98ac60a9c767c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e403c9d237557be97a98ac60a9c767c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6c776e6bc9e1cd9f2f20652fa6d54f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6c776e6bc9e1cd9f2f20652fa6d54f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c50506b7aa968249da19166c1bb48b73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c50506b7aa968249da19166c1bb48b73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8fa1cb3a053bf29aa46dcb78cb3ffeac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8fa1cb3a053bf29aa46dcb78cb3ffeac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ARBO IM\u00d3VEIS", "href": "/656548/arbo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Major Facundo", "streetNumber": "1500", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "com 1 Quarto para venda ou aluguel, 1354m\u00b2", "href": "/imovel/1-quartos-centro-bairros-fortaleza-com-garagem-1354m2-venda-RS4600000-id-2562615220/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["340"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "F\u00c1TIMA - COMERCIAL - RUA JOS\u00c9 EUCLIDES 187, APROXIMADAMENTE 340m\u00b2, ESTACIONAMENTO FRONTAL, 11 SALAS , 02 WC\u00b4S , COPA, COZINHA , \u00c1REA DE SERVI\u00c7O, PROXIMO AO HOSPITAL ANTONIO PRUDENTE.", "title": "F\u00c1TIMA - COMERCIAL - RUA JOS\u00c9 EUCLIDES 187, APROXIMADAMENTE 340m\u00b2, ESTACIONAMENTO FRONTAL, 11 SALAS", "stamps": [], "createdAt": "2021-05-24T14:53:03.517Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2521004602", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60040520", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "187", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.522393, "source": "GOOGLE", "lat": -3.752371}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jos\u00e9 Euclides", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Borges de Melo", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farma Castro", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L11055", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["340"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "7000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "7000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "09f0bb970f243d4010d2ba52641c3803", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09f0bb970f243d4010d2ba52641c3803/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7e48be2c53430eb886f88412819e2dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7e48be2c53430eb886f88412819e2dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca5649a2a193e00fddb05f32be838bd3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca5649a2a193e00fddb05f32be838bd3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afae21b3674713ba078b090f87c20179", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afae21b3674713ba078b090f87c20179/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f393bf52d5e95b71529d4e1d1b728f5b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f393bf52d5e95b71529d4e1d1b728f5b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "218944f087be52159de99a0d9da9e25a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/218944f087be52159de99a0d9da9e25a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3dfd386e8a7d22e60cfb1402f47a5eb7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3dfd386e8a7d22e60cfb1402f47a5eb7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "288d4aab0f43bf4b934220d0a6599428", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/288d4aab0f43bf4b934220d0a6599428/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c7adc4de6b02137e25e0ee409b4981c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c7adc4de6b02137e25e0ee409b4981c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f871d9c24a8befe6efece6fa191966f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f871d9c24a8befe6efece6fa191966f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64bee1a2da78452de2b215cb664ffd7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64bee1a2da78452de2b215cb664ffd7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2feb500a6e88a4429231c234e4e76406", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2feb500a6e88a4429231c234e4e76406/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73844372284586af9e5a1b8e4533e2df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73844372284586af9e5a1b8e4533e2df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ecad2c85e061a2c5f175522af351d371", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ecad2c85e061a2c5f175522af351d371/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4951856c95b7c55331ff6758dc21b638", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4951856c95b7c55331ff6758dc21b638/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e23e0bf48eedc3db22cab729687991ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e23e0bf48eedc3db22cab729687991ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc900af7e147605a71e59856799177b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc900af7e147605a71e59856799177b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0536022ba484106b4d5faa7c1282c0c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0536022ba484106b4d5faa7c1282c0c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a08d87517a4cfa8ee6c108700611523b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a08d87517a4cfa8ee6c108700611523b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74fff832587e825ca17bc6db27537d07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74fff832587e825ca17bc6db27537d07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e64251a56ea632b448a56b1f4e4d9dc9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e64251a56ea632b448a56b1f4e4d9dc9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75f92f67fcba2ea56c50ac77de606f3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75f92f67fcba2ea56c50ac77de606f3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "468101a351bfeccb9957f64651ee9f73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/468101a351bfeccb9957f64651ee9f73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b7e5a9acc87e25c141ab27aa9ba03d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b7e5a9acc87e25c141ab27aa9ba03d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16a13c06419c69fb3b277a63062dc184", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16a13c06419c69fb3b277a63062dc184/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27e437f843415930247c545394442c59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27e437f843415930247c545394442c59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb74a87d07c29908ac785ba3a72d461b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb74a87d07c29908ac785ba3a72d461b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e05a122eec444dc6b66141359e74ca24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e05a122eec444dc6b66141359e74ca24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c4756acaed99f80a6bd16801a71ba18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c4756acaed99f80a6bd16801a71ba18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cfb46a0d83b47666b6f4180c82f78b16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfb46a0d83b47666b6f4180c82f78b16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68cd61a8832b5679d0a59c9a9adc8366", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68cd61a8832b5679d0a59c9a9adc8366/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42bcc94c8ac760b489db4166e34371ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42bcc94c8ac760b489db4166e34371ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "650a96bd5754094024af91c230690df0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/650a96bd5754094024af91c230690df0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b643a7d155e6e972b7829a15c7bd6995", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b643a7d155e6e972b7829a15c7bd6995/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eec7d602de6544ad62e46a9f2e92d435", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eec7d602de6544ad62e46a9f2e92d435/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6bedbfa20590f1b60feff2f7dabcbf7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6bedbfa20590f1b60feff2f7dabcbf7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "836852ccca0f6a254dc1f4fcd9b46383", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/836852ccca0f6a254dc1f4fcd9b46383/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "041ff0f28f0e607dd379ce944e5af16a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/041ff0f28f0e607dd379ce944e5af16a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98e34d145802d04488ef855f252e7e3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98e34d145802d04488ef855f252e7e3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c2a5c023a9d114796c2a71be062bcc2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c2a5c023a9d114796c2a71be062bcc2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4f20649b104212e0c19fc08def07bb7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4f20649b104212e0c19fc08def07bb7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1290de3aaeb665e6a75542e16faddb3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1290de3aaeb665e6a75542e16faddb3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2033781bcddea7dee58d14f5de004f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2033781bcddea7dee58d14f5de004f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e05960eb4891c1f19a71128111170702", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e05960eb4891c1f19a71128111170702/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "568b466534aac5ac9f7633346f8941c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/568b466534aac5ac9f7633346f8941c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4297a442421bf03e5debe3abcb25134b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4297a442421bf03e5debe3abcb25134b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9fc238f2b6ce55254e37b4bc1d62085", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9fc238f2b6ce55254e37b4bc1d62085/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f6459d1055a2fbb8982a82f3cd7ffe5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f6459d1055a2fbb8982a82f3cd7ffe5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "979d7044a3f9c7b27fd83423ad6327c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/979d7044a3f9c7b27fd83423ad6327c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "609a6c6b623a636b92efb5d902dfb031", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/609a6c6b623a636b92efb5d902dfb031/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "F\u00e1tima", "street": "Rua Jos\u00e9 Euclides", "streetNumber": "187"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 340m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-fatima-bairros-fortaleza-340m2-aluguel-RS7000-id-2521004602/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["292"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - RUA LIBERATO BARROSO 234 E 240 - PISO T\u00c9RREO 150M\u00b2 E MEZANINO 142M\u00b2 PISO PORCELANATO.", "title": "CENTRO - RUA LIBERATO BARROSO 234 E 240 - PISO T\u00c9RREO 150M\u00b2 E MEZANINO 142M\u00b2 PISO PORCELANATO.", "stamps": [], "createdAt": "2021-04-08T02:19:00.223Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2516145008", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "234", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.529583, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727864}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L483", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["292"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "16000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "16000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "44cc68460b6bb5352d366559d0e061c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44cc68460b6bb5352d366559d0e061c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "deefb9dd49dc61d6a8309e3933db954a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/deefb9dd49dc61d6a8309e3933db954a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e7f914dc7f77698d01dba2f14a73d7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e7f914dc7f77698d01dba2f14a73d7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3fecfa20d058757faa0e2e13eb6f0fea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3fecfa20d058757faa0e2e13eb6f0fea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98085adf75633090565c51b6189c6cf8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98085adf75633090565c51b6189c6cf8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a50dbc1d80033a0801f07d5c1c8e64fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a50dbc1d80033a0801f07d5c1c8e64fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ee6359e41de0d917397ec42845db821", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ee6359e41de0d917397ec42845db821/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbd4a22ea47fe091143f89d8e6bb92fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbd4a22ea47fe091143f89d8e6bb92fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b918a2940f8b0770d04ffa903626a9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b918a2940f8b0770d04ffa903626a9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b01423201d80cf419e4efeae1253a561", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b01423201d80cf419e4efeae1253a561/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "debd9ab25d3e623d1c40310ef6e46a4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/debd9ab25d3e623d1c40310ef6e46a4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3532737ba2a0ade2dbb1f3aec457662", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3532737ba2a0ade2dbb1f3aec457662/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db0d3c863823ecff489ae81ef4bfbe06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db0d3c863823ecff489ae81ef4bfbe06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aef6fe4045aa3d77d2ff2908be9cb67c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aef6fe4045aa3d77d2ff2908be9cb67c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6cb2d7ed7668153240ce140db33dd58d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6cb2d7ed7668153240ce140db33dd58d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f1dbcf6496cf7a61feb026b98f72e54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f1dbcf6496cf7a61feb026b98f72e54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f68fc6d6f6e408832185b24c6f2b0bbd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f68fc6d6f6e408832185b24c6f2b0bbd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c476c9af82eb0f977ae575821ed0b4fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c476c9af82eb0f977ae575821ed0b4fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "234", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Liberato Barroso"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 292m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-292m2-aluguel-RS16000-id-2516145008/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["AIR_CONDITIONING"], "usableAreas": ["15"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizado a 3 quadras da Av. Pontes Vieira, Faculdade de Odontologia Paulo Pican\u00e7o, pr\u00f3ximo a Av. Desembargador Moreira, Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1, com f\u00e1cil acesso aos principais servi\u00e7os de business, lazer, sa\u00fade e gastronomia da regi\u00e3o.<br><br>Consult\u00f3rio com o ambiente ideal para o profissional da \u00e1rea da sa\u00fade, com seguran\u00e7a e conforto unidos \u00e0 uma localiza\u00e7\u00e3o privilegiada, com recep\u00e7\u00e3o de \u00e1s 20hs, estacionamento privativo, sala ampla de espera com 2 banheiros.<br><br>Sala projetada disp\u00f5e de 15 m\u00b2, com banheiro privativo.<br><br>Venha conhecer! -", "title": "Sala comercial para aluagr no bairro Dionisio Torres", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-21T11:34:22.724Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563704326", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-21T11:42:11.759Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125101", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2860", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507226, "source": "GOOGLE", "lat": -3.749714}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Tib\u00farcio Cavalcanti", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Sala 7", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0393", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["15"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2100"}, "yearlyIptu": "165", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1200"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "4f4a6888bc0fad62d69753e980dc1b38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f4a6888bc0fad62d69753e980dc1b38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f8e961e20d385229e46ad708dcd0f22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f8e961e20d385229e46ad708dcd0f22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65dbaccf033a3e363295d91ec1b996ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65dbaccf033a3e363295d91ec1b996ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "106762048076ec8bbf732103b940722e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/106762048076ec8bbf732103b940722e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ceb584ff16b1ce686e9497b1c66fb617", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ceb584ff16b1ce686e9497b1c66fb617/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18fba84104d765ace6a2bd74b49014d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18fba84104d765ace6a2bd74b49014d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1fb655246c67606c8325481851d323dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1fb655246c67606c8325481851d323dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fba0cb477941a1e7afc38397a3f0d822", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fba0cb477941a1e7afc38397a3f0d822/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7177881172aec95c1a7dfbb565edfde8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7177881172aec95c1a7dfbb565edfde8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c0ff47b77ec20334e66fae2aa16b5d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c0ff47b77ec20334e66fae2aa16b5d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a921ccd146d89a0122adc657c3c8bf65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a921ccd146d89a0122adc657c3c8bf65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9dedfad4b693720bcba3d8a0bc3a7faa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9dedfad4b693720bcba3d8a0bc3a7faa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0422f3fb93bc33b30727a9e2bf9e3757", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0422f3fb93bc33b30727a9e2bf9e3757/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5e6107bfb45be0b2e15d111179c711a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5e6107bfb45be0b2e15d111179c711a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Rua Tib\u00farcio Cavalcanti", "streetNumber": "2860", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 15m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-15m2-aluguel-RS900-id-2563704326/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["202"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "PR\u00c9DIO COMERCIAL - CENTRO - RUA RODRIGUES JUNIOR, 654 APROXIMADAMENTE 201,60M2, FRENTE 5,72M X 31,82 FUNDOS, TERRENO 182,06M\u00b2,", "title": "PR\u00c9DIO COMERCIAL - CENTRO - RUA RODRIGUES JUNIOR, 654 APROXIMADAMENTE 201,60M2, FRENTE 5,72M X 31,82", "stamps": [], "createdAt": "2020-10-07T22:20:46.524Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2498511975", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "654", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.520772, "source": "GOOGLE", "lat": -3.730508}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Rodrigues J\u00fanior", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L8799", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["202"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "59e68a5cb0c7c8be00555eaca3674ecf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59e68a5cb0c7c8be00555eaca3674ecf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "657e6bea901c3cf73840898eea14d4b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/657e6bea901c3cf73840898eea14d4b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2356974e2d6d16fde7309daaef0c35bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2356974e2d6d16fde7309daaef0c35bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97b9c5c8ffe742c22a391ae501061a7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97b9c5c8ffe742c22a391ae501061a7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63e767ba391955ee56df9343780beb61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63e767ba391955ee56df9343780beb61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2802eda72442b136de4b46dcadf43358", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2802eda72442b136de4b46dcadf43358/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee424d0f337dd4a663edcfa935d8cec0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee424d0f337dd4a663edcfa935d8cec0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7fb7549daad1d8ec84bf6ee21fddcc7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7fb7549daad1d8ec84bf6ee21fddcc7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ec342b552864ad08c4c66385c56dbe6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ec342b552864ad08c4c66385c56dbe6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af6cf20722d2fdd2e02ebccdc929ccca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af6cf20722d2fdd2e02ebccdc929ccca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61606d5cf61534041e12f71688e14d9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61606d5cf61534041e12f71688e14d9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7f61494bedf87ddc268c7165d182619", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7f61494bedf87ddc268c7165d182619/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Rodrigues J\u00fanior", "streetNumber": "654", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 202m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-202m2-aluguel-RS1200-id-2498511975/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["28"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ALDEOTA - TORRE CORPORATE CENTER - SALA E WC SOCIAL, APROXIMADAMENTE 27M\u00b2", "title": "ALDEOTA - TORRE CORPORATE CENTER - SALA E WC SOCIAL, APROXIMADAMENTE 27M\u00b2", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-08T17:04:52.199Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2540613096", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150190", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1333", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.490256, "source": "GOOGLE", "lat": -3.736204}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Marcos Mac\u00eado", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Le Gumis", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Corporate Center Sala 1516", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10844", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["28"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1938"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "638"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "3ae4e67b929d50e4896df6fd55789d32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ae4e67b929d50e4896df6fd55789d32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5c9e931a56268df99f6c96987ded409", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5c9e931a56268df99f6c96987ded409/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01d1409190a8503867225213724822a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01d1409190a8503867225213724822a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7d16813964d7e32f25423df08ab0d1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7d16813964d7e32f25423df08ab0d1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ee9e0d12fa41b0f04599b4b3c11251a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ee9e0d12fa41b0f04599b4b3c11251a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1eeeb3a793eac670687e86bbb198ee95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1eeeb3a793eac670687e86bbb198ee95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1c777205a2c965fc055361e61203f8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1c777205a2c965fc055361e61203f8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8dc1768fcb9ad5613b6f0de8925618b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8dc1768fcb9ad5613b6f0de8925618b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "476415e6d977282c784936c1d2c4b4a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/476415e6d977282c784936c1d2c4b4a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d08d5df407993f2d4c698faa352f18b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d08d5df407993f2d4c698faa352f18b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98d5c482f9442d947b9aaf762895a832", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98d5c482f9442d947b9aaf762895a832/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Marcos Mac\u00eado", "streetNumber": "1333", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 28m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-28m2-aluguel-RS1300-id-2540613096/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - ED TRIUNFO, SALA 30M\u00b2, WC SOCIAL, S/VAGA DE GARAGEM, ENTRE RUAS GEL. SAMPAIO E SENADOR POMPEU, ESQUINA COM TEATRO JOSE DE ALENCAR.", "title": "CENTRO - ED TRIUNFO, SALA 30M\u00b2, WC SOCIAL, S/VAGA DE GARAGEM, ENTRE RUAS GEL. SAMPAIO E SENADOR POMP", "stamps": [], "createdAt": "2021-02-08T23:55:42.323Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2510345984", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "307", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.530357, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727896}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Triunfo Sala 517", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3397", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "620"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "120"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "25aa8031a7898f123b20b413b53ddfa9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25aa8031a7898f123b20b413b53ddfa9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f54bb63ae5fd193f00c74f688aedb84", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f54bb63ae5fd193f00c74f688aedb84/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8d4ff47504752a16456552b680e9360", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8d4ff47504752a16456552b680e9360/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5802023ee53b518b14d6e6e7f008e66a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5802023ee53b518b14d6e6e7f008e66a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be7e7c33a30619b9cc39ec56d4c4ba12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be7e7c33a30619b9cc39ec56d4c4ba12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Liberato Barroso", "streetNumber": "307", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS500-id-2510345984/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - ED TRIUNFO, SALA 30M\u00b2, WC SOCIAL, S/VAGA DE GARAGEM, ENTRE RUAS GEL. SAMPAIO E SENADOR POMPEU, ESQUINA COM TEATRO JOSE DE ALENCAR.", "title": "CENTRO - ED TRIUNFO, SALA 30M\u00b2, WC SOCIAL, S/VAGA DE GARAGEM, ENTRE RUAS GEL. SAMPAIO E SENADOR POMP", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.548Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476317666", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "307", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.530357, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727896}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Triunfo Sala 217", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3308", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "620"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "120"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "f85d53ad8ec5926217655f4a739d8c8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f85d53ad8ec5926217655f4a739d8c8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb78760fab8918c7212d6b50a1ef7a70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb78760fab8918c7212d6b50a1ef7a70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc4871fd25c04d4b914bc4b41a6effb9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc4871fd25c04d4b914bc4b41a6effb9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6233edf7e4982741f2475248c569941e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6233edf7e4982741f2475248c569941e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2fd87c00aa736d7ad2edc6b159a0d8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2fd87c00aa736d7ad2edc6b159a0d8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2a65ebbbbf85eb63a6df134aad4133c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2a65ebbbbf85eb63a6df134aad4133c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Liberato Barroso", "streetNumber": "307"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS500-id-2476317666/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - ED TRIUNFO, SALA 30M\u00b2, WC SOCIAL, S/VAGA DE GARAGEM, ENTRE RUAS GEL. SAMPAIO E SENADOR POMPEU, ESQUINA COM TEATRO JOSE DE ALENCAR.", "title": "CENTRO - ED TRIUNFO, SALA 30M\u00b2, WC SOCIAL, S/VAGA DE GARAGEM, ENTRE RUAS GEL. SAMPAIO E SENADOR POMP", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.644Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476319994", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "307", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.530357, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727896}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Triunfo Sala 519", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3399", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "620"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "120"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "bf8f1697cc07950d5719b46747f09158", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf8f1697cc07950d5719b46747f09158/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5071593302e43cef04fa196c74710a46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5071593302e43cef04fa196c74710a46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "607ab4345a64cd325a534450fdddcec6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/607ab4345a64cd325a534450fdddcec6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18ebc2c59f8e2caadeda62bfbe733484", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18ebc2c59f8e2caadeda62bfbe733484/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9b60188244d4979f697de55871fe2ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9b60188244d4979f697de55871fe2ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34e6ff3fa2854356e723fea3b32fa20c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34e6ff3fa2854356e723fea3b32fa20c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Liberato Barroso", "streetNumber": "307"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS500-id-2476319994/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["32"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "RODOLFO TEOFILO - APROXIMADAMENTE 32M\u00b2, LOJA, WC.", "title": "RODOLFO TEOFILO - APROXIMADAMENTE 32M\u00b2, LOJA, WC.", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-04T20:48:19.929Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2557206448", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60431086", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "4140", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.554542, "source": "GOOGLE", "lat": -3.75373}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Jos\u00e9 Bastos", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Rodolfo Teofilo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Rodolfo Te\u00f3filo", "poisList": ["TS:Porangabussu", "TS:Couto Fernandes", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Juscelino Kubitschek", "CS:Contrigo Damas", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Padaria e Mercadinho Martins", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Panificadora Guimaraes", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "VP:Pet Maxx", "VP:Kanni + Veterin\u00e1ria", "VP:Pet Shop Estilo Canino", "VP:Cl\u00ednica Zoovet", "VP:Domus Pet"], "complement": "Loja 9", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L579", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["32"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "6f4321946691f6ae7019383a2a1257f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f4321946691f6ae7019383a2a1257f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4189a185088ee2996d52ddc377a0accf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4189a185088ee2996d52ddc377a0accf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e4131b1952b2a0fa361e00c4e9fec1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e4131b1952b2a0fa361e00c4e9fec1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f70b92e3c467021957e27b0efec099d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f70b92e3c467021957e27b0efec099d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Rodolfo Te\u00f3filo", "street": "Avenida Jos\u00e9 Bastos", "streetNumber": "4140", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 32m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-rodolfo-teofilo-bairros-fortaleza-32m2-aluguel-RS1000-id-2557206448/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["42"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizado a 1 quadra do Hospital S\u00e3o Jos\u00e9 de Doen\u00e7as, pr\u00f3ximo a Escola Municipal Monsenhor Linhares, Pra\u00e7a Monsenhor Linhares, Academia Planeta Aquas, supermercado Centerbox, com f\u00e1cil acesso a Av. Humberto Monte, Col\u00e9gio Christus, Igreja Redonda de Santo Afonso, Av. Jovita Feitosa e outras conveni\u00eancias.<br>Disp\u00f5e de 42 m\u00b2, sala, cozinha, 2 quartos sendo 1 su\u00edte revers\u00edvel e \u00e1rea de servi\u00e7o.<br>Venha conhecer! -", "title": "Apartamento com 2 quartos para alugar no bairro Amadeu Furtado", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-29T09:56:10.698Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560598504", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-29T09:56:12.203Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60455505", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1068", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.55888, "source": "GOOGLE", "lat": -3.744937}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pedro de Queiros", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Amadeu Furtado", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Amadeu Furtado", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Porangabussu", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )"], "complement": "Apartamento 103", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0269", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["42"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "yearlyIptu": "237", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "e7618baaf11c98bb43399052f26f35ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7618baaf11c98bb43399052f26f35ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c51a54be600c9718139bb5d8ee95d699", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c51a54be600c9718139bb5d8ee95d699/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd82b68f6f8dcc888100f0c1807015d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd82b68f6f8dcc888100f0c1807015d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9daebc9a2c0f0e55f6b4c49a15b6214", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9daebc9a2c0f0e55f6b4c49a15b6214/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06329de7e6462bde4adaea26066f396b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06329de7e6462bde4adaea26066f396b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52777d9493f71b3fdac90a5c81f8e0f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52777d9493f71b3fdac90a5c81f8e0f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad50951ef91a746b8de321f385b0a53c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad50951ef91a746b8de321f385b0a53c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Amadeu Furtado", "street": "Rua Pedro de Queiros", "streetNumber": "1068", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 42m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-amadeu-furtado-bairros-fortaleza-42m2-aluguel-RS700-id-2560598504/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["53"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "JACARECANGA - RUA ADOLFO CAMPELO, N 140 APTO 105, APROXIMADAMENTE 53M\u00b2, SALA, WC SOCIAL, 02 DORMIT\u00d3RIOS SENDO 01 SUITE, COZINHA, \u00c1REA DE SERVI\u00c7O, 01 VAGA.", "title": "JACARECANGA - RUA ADOLFO CAMPELO, N 140 APTO 105, APROXIMADAMENTE 53M\u00b2, SALA, WC SOCIAL, 02 DORMIT\u00d3R", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-21T21:17:36.804Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2475855397", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60010440", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "140", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.544953, "source": "GOOGLE", "lat": -3.720889}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Adolfo Campelo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jacarecanga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jacarecanga", "poisList": ["BS:Parada do Circular 1", "BS:Parada linha 725", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:Parada linha 725", "TS:Tirol - Moura Brasil", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "CS:FG Mercadinho", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "Apartamento 105", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L5025", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["53"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "962"}, "yearlyIptu": "0", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "162"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "ed8dd1430605ed880c1a909333c8802f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed8dd1430605ed880c1a909333c8802f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b8149b1690c0462a2227b9a5510f8df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b8149b1690c0462a2227b9a5510f8df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9973899a5410b4f7fa5249f48b0e88b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9973899a5410b4f7fa5249f48b0e88b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "968ac74247e6989afa06589b94ccb86e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/968ac74247e6989afa06589b94ccb86e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04eb0b54108c91661adea8c49e248f04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04eb0b54108c91661adea8c49e248f04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77dc9041ba5003cce78b6f7f39c1ed39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77dc9041ba5003cce78b6f7f39c1ed39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81c3e4b4a1ee1be01cfd6a139301b434", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81c3e4b4a1ee1be01cfd6a139301b434/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e689e85c658cbbb457bf9c09fd8b1989", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e689e85c658cbbb457bf9c09fd8b1989/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8505667f05625638074180dce03f8f00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8505667f05625638074180dce03f8f00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32557f0f157ad721849c99a80b4fdc39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32557f0f157ad721849c99a80b4fdc39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "512d6f63c89648b5adb7d17114dfef0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/512d6f63c89648b5adb7d17114dfef0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "798431525f1675749bc202940e95070c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/798431525f1675749bc202940e95070c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6634ac77df3c57961842f56464bb1604", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6634ac77df3c57961842f56464bb1604/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a302fafe43bf282874df530995a14a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a302fafe43bf282874df530995a14a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jacarecanga", "street": "Rua Adolfo Campelo", "streetNumber": "140"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 53m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-jacarecanga-bairros-fortaleza-com-garagem-53m2-aluguel-RS800-id-2475855397/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA COMERCIAL - CENTRO - R. LIBERATO BARROSO, N\u00ba 307 - SALA 315 - ED. TRIUNFO, 30M\u00b2, SALA, WC SOCIAL. SEM VAGA DE GARAGEM, ENTRE AS RUAS GEL SAMPAIO E SENADOR POMPEU.", "title": "SALA COMERCIAL - CENTRO - R. LIBERATO BARROSO, N\u00ba 307 - SALA 315 - ED. TRIUNFO, 30M\u00b2, SALA, WC SOCIA", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.576Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476321807", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "307", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.530357, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727896}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Triunfo Sala 315", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3333", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "620"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "120"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "b92b5070bd2e7150047b41acfc2667d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b92b5070bd2e7150047b41acfc2667d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c65946a423a94e68df75600a16b86bf0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c65946a423a94e68df75600a16b86bf0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e58db7273b8d089cfbb966e251d9a6e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e58db7273b8d089cfbb966e251d9a6e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6379659a680e5bbf4c41aba3ea2450f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6379659a680e5bbf4c41aba3ea2450f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4631f101bc5a341481c8c4c0b1d03e84", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4631f101bc5a341481c8c4c0b1d03e84/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3dff29fd1dd408b9acb0c65f200ad3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3dff29fd1dd408b9acb0c65f200ad3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "307", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Liberato Barroso"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS500-id-2476321807/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["520"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "TERRENO COMERCIAL - JOAQUIM T\u00c1VORA RUA ILDEFONSO ALBANO 1915 - TERRENO MEDINDO APROXIMADAMENTE 576M\u00b2 - FRENTE 18M X 31M FUNDO. ESQUINA. EM FRENTE AO GIN\u00c1SIO PAULO SARASATE.", "title": "TERRENO COMERCIAL - JOAQUIM T\u00c1VORA RUA ILDEFONSO ALBANO 1915 - TERRENO MEDINDO APROXIMADAMENTE 576M\u00b2", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.355Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476320107", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [5], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1915", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.514603, "source": "GOOGLE", "lat": -3.737675}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ildefonso Albano", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10782", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["520"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "4500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "1000bea9458b453fd0812c7c9464de41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1000bea9458b453fd0812c7c9464de41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd0cf29db4b9c7fe69e7290e3d1b82cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd0cf29db4b9c7fe69e7290e3d1b82cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e67493f8b2941329c035192f4e964878", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e67493f8b2941329c035192f4e964878/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e340bebf2abaf8b1a126ef9b0008d6a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e340bebf2abaf8b1a126ef9b0008d6a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "927879b8c75a23d64880ccad63ca0603", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/927879b8c75a23d64880ccad63ca0603/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0688a0639aeb0b7d30ec0c9477c47393", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0688a0639aeb0b7d30ec0c9477c47393/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41e862eeab4379e009a8aaa564265ccf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41e862eeab4379e009a8aaa564265ccf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5edb0c8fe49a0f3fc387b6b8e976b2ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5edb0c8fe49a0f3fc387b6b8e976b2ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e74b925e36945eaf7d4443656b2d5336", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e74b925e36945eaf7d4443656b2d5336/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd2d49c8a647e1c2bcbfc64379e31e67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd2d49c8a647e1c2bcbfc64379e31e67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8e1f17b479b8b2df8c8b448a7a818d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8e1f17b479b8b2df8c8b448a7a818d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8536ba012b828c59bb2b5604fa233457", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8536ba012b828c59bb2b5604fa233457/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60de2ed10632adabb5a20b8fcdbecc9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60de2ed10632adabb5a20b8fcdbecc9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ba86ffc1469dee75e145aa862497df5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ba86ffc1469dee75e145aa862497df5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9baab588a49352dc392d5be4b1c0d5ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9baab588a49352dc392d5be4b1c0d5ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6bf2d0ec28f71cf2dbdf3731fd94ed11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6bf2d0ec28f71cf2dbdf3731fd94ed11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2727681ae323713af7a96a38e1d7a9e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2727681ae323713af7a96a38e1d7a9e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bdca0c349bf8ed59cf5e8dc8396b2f43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bdca0c349bf8ed59cf5e8dc8396b2f43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4acc54cc8a47aa56f8a403de50d98cc7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4acc54cc8a47aa56f8a403de50d98cc7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "255159962162f590e395f523b82e907b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/255159962162f590e395f523b82e907b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2177978e20bf93bf339251566e78f49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2177978e20bf93bf339251566e78f49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b246d5f014b09b2fd014011943baf4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b246d5f014b09b2fd014011943baf4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc8c4f1e7966bfde5cff4418ab70f82a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc8c4f1e7966bfde5cff4418ab70f82a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "473e4ffe03a864260066dface30a1aa9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/473e4ffe03a864260066dface30a1aa9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d9593c7197c26d10f109ceb1a52087c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d9593c7197c26d10f109ceb1a52087c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "872c4bba52deb13e972ca247c6fdbb1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/872c4bba52deb13e972ca247c6fdbb1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75f88edf8fc5e9b940c9729a53f60f02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75f88edf8fc5e9b940c9729a53f60f02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28f8727beb3acadba67ba70b14b7caff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28f8727beb3acadba67ba70b14b7caff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db5d2e0310af80953427b0153fe1ed1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db5d2e0310af80953427b0153fe1ed1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f848b5957a47aa5e51fe9e784823ba6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f848b5957a47aa5e51fe9e784823ba6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca6ad60ede5fcf04af458ae649faf164", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca6ad60ede5fcf04af458ae649faf164/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cff02bdee72f5b20a99164abdb0e4dde", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cff02bdee72f5b20a99164abdb0e4dde/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d20e08166f9bef4966fd2e9a74d2d35c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d20e08166f9bef4966fd2e9a74d2d35c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10d5134c789382497cc6084baaa9fcc9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10d5134c789382497cc6084baaa9fcc9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a3efc97c3c66a8659aa03694d3a4ee7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a3efc97c3c66a8659aa03694d3a4ee7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72d8518e6867a04732cb31984c91f0ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72d8518e6867a04732cb31984c91f0ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abb1600fb6a3bf50460a9596158171d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abb1600fb6a3bf50460a9596158171d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ad903749794f7263ea0bed312249f2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ad903749794f7263ea0bed312249f2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e81cb61d834662ca50f3c2ca46c0519c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e81cb61d834662ca50f3c2ca46c0519c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab4fe3a56c75b15e8d48cb7af0193425", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab4fe3a56c75b15e8d48cb7af0193425/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60486d1fab8e8ad90c0f36e515d60965", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60486d1fab8e8ad90c0f36e515d60965/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7450ad0b369696dcc6c4122279ebd69e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7450ad0b369696dcc6c4122279ebd69e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e91b1ba333b01e147a53e7f54169a2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e91b1ba333b01e147a53e7f54169a2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Ildefonso Albano", "streetNumber": "1915", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 520m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-520m2-aluguel-RS4500-id-2476320107/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "LAUNDRY"], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizado pr\u00f3ximo \u00e0 Pra\u00e7a Jos\u00e9 de Alencar, avenidas Francisco S\u00e1 e Filomeno Gomes, f\u00e1cil acesso ao Supermercado Guar\u00e1, Col\u00e9gio Militar do Corpo de Bombeiros, Unifametro, farm\u00e1cias, academias, padarias e outras facilidades!<br>Apartamento com 1 quarto, sala de estar, banheiro social com box, cozinha americana e lavanderia.<br>Agende sua visita conosco! -", "title": "Apartamento com 1 quarto para alugar, pr\u00f3ximo \u00e0 Pra\u00e7a Jos\u00e9 de Alencar", "stamps": [], "createdAt": "2021-01-12T21:34:04.474Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2507636286", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-15T19:30:10.672Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030101", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1886", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.54205, "source": "GOOGLE", "lat": -3.721192}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua S\u00e3o Paulo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Parada linha 725", "TS:Tirol - Moura Brasil", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Moura Brasil", "CS:FG Mercadinho", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "VP:Zooclinic"], "complement": "Apartamento 4", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0817", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "780"}, "yearlyIptu": "0", "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "130"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "b31b9a0c1aa03314b75888fe3c027f45", "url": "https://ws.hvr360.net/tourvirtual/popup/kxg718/AP0817", "type": "VIDEO_TOUR"}, {"id": "c723708573bd3b4976c390e472a01aa7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c723708573bd3b4976c390e472a01aa7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3219930bea4c6dbe2c06e660920fc15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3219930bea4c6dbe2c06e660920fc15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aad6d6b45d3a606b6e9fbbee1a30aec8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aad6d6b45d3a606b6e9fbbee1a30aec8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0141c51d2eff81296485705916255c09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0141c51d2eff81296485705916255c09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe6a4b31948951143f6e359087caa202", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe6a4b31948951143f6e359087caa202/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb696a6ec37121af75a9d1b7f62d2702", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb696a6ec37121af75a9d1b7f62d2702/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa2d62f2bfe11a61a65a260f56859915", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa2d62f2bfe11a61a65a260f56859915/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua S\u00e3o Paulo", "streetNumber": "1886", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS650-id-2507636286/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["18"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - APARTAMENTO - RUA FLORIANO PEIXOTO N\u00ba 1860 AP 101 T\u00c9RREO, APROX. 18M\u00b2, DORMIT\u00d3RIO, COZINHA, W.C, \u00c1REA DE SERVI\u00c7O SOCIAL ISENTO DE TAXA DE CONDOM\u00cdNIO.", "title": "CENTRO - APARTAMENTO - RUA FLORIANO PEIXOTO N\u00ba 1860 AP 101 T\u00c9RREO, APROX. 18M\u00b2, DORMIT\u00d3RIO, COZINHA,", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.050Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476321497", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025131", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1860", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.531073, "source": "GOOGLE", "lat": -3.738479}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Floriano Peixoto", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jose Bonifacio", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Benfica", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "Edif\u00edcio 0Centro Apartamento 101", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L16877", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["18"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "4fce1629e1acd0a4a4e1909c3bd41429", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4fce1629e1acd0a4a4e1909c3bd41429/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "acea52747fee9dd99bf7854f315eeb76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/acea52747fee9dd99bf7854f315eeb76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3caf15100e35e5e40f3e31f2dfebed1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3caf15100e35e5e40f3e31f2dfebed1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "356b375392717d8f89369d3fa4497ec7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/356b375392717d8f89369d3fa4497ec7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d0d5fab525c07cec45ac09e58a6ef46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d0d5fab525c07cec45ac09e58a6ef46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2557d69f875ce7d5b3219093c308f452", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2557d69f875ce7d5b3219093c308f452/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "454fd888812282d77cb07bbe749c00e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/454fd888812282d77cb07bbe749c00e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43cc2140677959275f5bbac66a8ff873", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43cc2140677959275f5bbac66a8ff873/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "675dc67a0704481f9a37ba4e963e8327", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/675dc67a0704481f9a37ba4e963e8327/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d274ecd8d561fda4ea47da69bac0c1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d274ecd8d561fda4ea47da69bac0c1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60ae291d3494d6b6859ce882db9bacd6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60ae291d3494d6b6859ce882db9bacd6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1860", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "street": "Rua Floriano Peixoto"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 18m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-jose-bonifacio-bairros-fortaleza-18m2-aluguel-RS500-id-2476321497/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["75"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "MONTE CASTELO - AV SARGENTO HERMINIO SAMPAIO 1511 APT 705 BL A RESIDENCIAL BELVEDERE PARK, APROXIMADAMENTE 75M\u00b2 - SALA, 3 DORMIT\u00d3RIOS SENDO 1 SUITE, WC SOCIAL, WC DE SERVI\u00c7O, COZINHA, AREA DE SERVI\u00c7O, 1 VAGA.", "title": "MONTE CASTELO - AV SARGENTO HERMINIO SAMPAIO 1511 APT 705 BL A RESIDENCIAL BELVEDERE PARK, APROXIMAD", "stamps": [], "createdAt": "2021-01-14T21:51:55.693Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2507849147", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60326901", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1511", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.554466, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725418}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Sargento Herm\u00ednio Sampaio", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Monte Castelo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Monte Castelo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Confeitaria Le Chica", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "Edif\u00edcio A Belvedere Park Apartamento 705", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L16859", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["75"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1528"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "428"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "5ee7cb63d728267d11b0129879c229a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ee7cb63d728267d11b0129879c229a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "887afc6a4fbb410aad0bb61fe44f2e93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/887afc6a4fbb410aad0bb61fe44f2e93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05326850065c9da342ae5254f378875e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05326850065c9da342ae5254f378875e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c11dace22d1fc2099595fa0c3ba1d13d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c11dace22d1fc2099595fa0c3ba1d13d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0cc187b394ede415a50e59ae4e661dd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0cc187b394ede415a50e59ae4e661dd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "630988b62c51ffb59284215bc0019688", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/630988b62c51ffb59284215bc0019688/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "716e9059b0a692d8627b0b87fc662904", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/716e9059b0a692d8627b0b87fc662904/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6034c10556622b8c5ed1313b9a911d3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6034c10556622b8c5ed1313b9a911d3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6dbfd1b6124d1dab94308bddf5803889", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6dbfd1b6124d1dab94308bddf5803889/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ef5608f3bb688c1792495342a224210", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ef5608f3bb688c1792495342a224210/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5073f88d6790a3a5008fe2a9141e9ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5073f88d6790a3a5008fe2a9141e9ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac3fe1069b4bff8763072c88727e0185", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac3fe1069b4bff8763072c88727e0185/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76ed27e528d0af0c002e14e4cec7957f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76ed27e528d0af0c002e14e4cec7957f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01080f448403a3b4643647d5fd7b105a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01080f448403a3b4643647d5fd7b105a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f28eb08fab5a16d4130187dc5d6f6cb5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f28eb08fab5a16d4130187dc5d6f6cb5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b851bbad94ddd2498c8132f9362bfaef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b851bbad94ddd2498c8132f9362bfaef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2d891431cf1f57b36d66ad2c50e984f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2d891431cf1f57b36d66ad2c50e984f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f59597b3061be135e165eb8d799a01b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f59597b3061be135e165eb8d799a01b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d81e43808414ec1fd839c1cab6b2fa93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d81e43808414ec1fd839c1cab6b2fa93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26cd808cbed56b55e28f1bffb8ce12d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26cd808cbed56b55e28f1bffb8ce12d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0187035afc043654565d4218ca136079", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0187035afc043654565d4218ca136079/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75eef30cd5f60057c1ccf2f2107c092d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75eef30cd5f60057c1ccf2f2107c092d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f42f513cd7540c5555297a1e80c6ccb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f42f513cd7540c5555297a1e80c6ccb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4798e15f565640bc7e594be301f8657", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4798e15f565640bc7e594be301f8657/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07644dde9c9ab3258e719587324ad3b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07644dde9c9ab3258e719587324ad3b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Monte Castelo", "street": "Avenida Sargento Herm\u00ednio Sampaio", "streetNumber": "1511"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 75m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-monte-castelo-bairros-fortaleza-com-garagem-75m2-aluguel-RS1100-id-2507849147/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "BALCONY", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "CLOSET", "KITCHEN", "SEA_VIEW", "COPA", "YOUTH_GAME_ROOM"], "usableAreas": ["212"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento \u00e0 Venda/Aluguel, 212m\u00b2 por R$ 1.100.000. Monte Castelo - Fortaleza/CE <br><br>Encontrar o im\u00f3vel dos sonhos nunca foi t\u00e3o f\u00e1cil como na parceria entre a Arbo e a Luciana Silveira! <br><br>Basta preencher o formul\u00e1rio com nome, telefone e e-mail e enviar. Pronto! Agora o corretor da Luciana Silveira entrar\u00e1 em contato para confirmar interesse e agendar uma visita. <br><br>Se tiver alguma d\u00favida, \u00e9 s\u00f3 entrar em contato com a Arbo pelo n\u00famero anunciado ao lado. Lembre-se que o im\u00f3vel est\u00e1 sujeito \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o de disponibilidade e valores. <br><br>Confira mais sobre o im\u00f3vel da Luciana Silveira: <br><br>Cobertura plana com 212 m. <br><br>Muito bem projetada com \u00f3tima qualidade. <br><br>No Monte Castelo <br><br>Fica de esquina com a pra\u00e7a Jos\u00e9 Pontes onde tem muitas atra\u00e7\u00f5es divers\u00f5es e exerc\u00edcios \u00e9 um ambiente bem fam\u00edliar. <br><br>Descri\u00e7\u00e3o da Cobertura: <br><br>4 Suites<br>Nascente Total<br>Super ventilada<br>Vista privilegiada, ampla,<br>Vista de toda Fortaleza<br>Vista do mar<br>Da para assistir o espet\u00e1culo dos fogos do final do ano.<br>Gabinete<br>Jacuzzi <br>Closet<br>Duas varandas sendo uma varanda Gourmet <br>Toda na cortina de vidro. <br><br>Descri\u00e7\u00e3o do condom\u00ednio. <br><br>3 vagas de garagem.<br>Pincina adulto e infantil.<br>Deck <br>Sal\u00e3o de jogos<br>Sal\u00e3o de festa.<br>Parquinho.<br><br>Uma localiza\u00e7\u00e3o maravilhosa, um bairro tranquilo e quem mora aqui se apaixona, pertinho de tudo: Bigbompre\u00e7o, Assai atacado, Frangolandia, Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o, Padarias, Mercadinhos, Restaurantes, Escolas, 50 sabores, Farma Extra, Pague Menos, Centro fashion, Igrejas e 5 minuto do Centro de fortaleza. <br><br>Melhores informa\u00e7\u00f5es<br>Luciana Silveira", "title": "Apartamento para Loca\u00e7\u00e3o, Monte Castelo, Fortaleza, CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-24T01:11:34.127Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58025", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2559873986", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [3], "updatedAt": "2022-05-24T01:47:35.421Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325440", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "384", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.549433, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728233}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Conrado Cabral", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Monte Castelo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Monte Castelo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Confeitaria Le Chica", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "Edif\u00edcio At\u00e9 Apartamento 1601", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0018_DALUJA", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["212"], "advertiserId": "ac9f84ae-1363-d2aa-1a6d-4adf1631539f", "advertiserContact": {"phones": ["1140033793", "11999293012"]}, "whatsappNumber": "11999293012", "bedrooms": [4], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5180"}, "yearlyIptu": "430", "price": "4500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "680"}, {"yearlyIptu": "430", "price": "1100000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "680"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ac9f84ae-1363-d2aa-1a6d-4adf1631539f", "name": "ARBO IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b93a56d0030588d2f3b9064e56037d46.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 656548, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "c6ecf08fb4ea560424473060c615caf5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6ecf08fb4ea560424473060c615caf5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "affe8312cbeae1aa042c28710f059eb8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/affe8312cbeae1aa042c28710f059eb8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dfef6b6102d053b25a3fdcf2b7eb6d94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dfef6b6102d053b25a3fdcf2b7eb6d94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a3a4f18772c36c354a7c968a8558bdc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a3a4f18772c36c354a7c968a8558bdc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5cd4952206c4292c12ec5b227dd7235e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5cd4952206c4292c12ec5b227dd7235e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "894622ac3a7d46bb43e526906f3324cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/894622ac3a7d46bb43e526906f3324cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be9f0dafc423a0c365a87bca9059f5ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be9f0dafc423a0c365a87bca9059f5ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1388e7a3a7771033a324e4863c99493", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1388e7a3a7771033a324e4863c99493/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97f3f294b1bc1d388491fbe30db0afc8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97f3f294b1bc1d388491fbe30db0afc8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d6f2466555a7243d834b47651436301", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d6f2466555a7243d834b47651436301/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a1b5592ad8f55a2435445b0c78e8612", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a1b5592ad8f55a2435445b0c78e8612/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a682c078121475f95c484500e32204ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a682c078121475f95c484500e32204ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3524f60d284c1b4c19be3fa3eaa792d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3524f60d284c1b4c19be3fa3eaa792d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28f5bbb33aaf62c20e041d7adadb8ade", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28f5bbb33aaf62c20e041d7adadb8ade/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "adc24ee7026c62a48a08bd32485d1697", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/adc24ee7026c62a48a08bd32485d1697/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5520f0dadd634604adf89916efbb44e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5520f0dadd634604adf89916efbb44e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35982bb2901761f7065912581754b80a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35982bb2901761f7065912581754b80a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93f05a86893b340f1c4b72e177964eee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93f05a86893b340f1c4b72e177964eee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1d7d85d364e0e121573eee14dc37d82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1d7d85d364e0e121573eee14dc37d82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4156551fcdc08d5eba011cbfbd9a6309", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4156551fcdc08d5eba011cbfbd9a6309/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a30862904fc89aba8f2edcac51a910b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a30862904fc89aba8f2edcac51a910b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "563eb9fa4f45c4d063e283c482481adc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/563eb9fa4f45c4d063e283c482481adc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a01b169d853e6ef4391f4795c4040c6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a01b169d853e6ef4391f4795c4040c6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d22077d9d66afa262fea25ed597138a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d22077d9d66afa262fea25ed597138a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2dac53bcb9d510b911876f7fbc2c1b38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2dac53bcb9d510b911876f7fbc2c1b38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ARBO IM\u00d3VEIS", "href": "/656548/arbo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Monte Castelo", "street": "Rua Conrado Cabral", "streetNumber": "384"}, "name": "Apartamento com 4 Quartos para venda ou aluguel, 212m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-4-quartos-monte-castelo-bairros-fortaleza-com-garagem-212m2-venda-RS1100000-id-2559873986/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "BACKYARD", "SERVICE_AREA", "KITCHEN", "INTERCOM", "LAUNDRY"], "usableAreas": ["590"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa 01 Casa plana disp\u00f5e de 370m\u00b2, sala ampla, cozinha revertida, 5 quartos sendo 4 su\u00edtes e 3 com closet, jardim de inverno, lavabo, \u00e1rea de servi\u00e7o, despensa, depend\u00eancia completa.<br>Casa 02 Casa Duplex disp\u00f5e de 220m\u00b2 , sala ampla, cozinha, 4 quartos sendo 2 su\u00edtes com closet, banheiro social, \u00e1rea de servi\u00e7o e depend\u00eancia completa.<br>Localizado pr\u00f3ximo ao Banco do Brasil, Noelia Doces e Salgados, Vitoriano Supermercado, Shopping Fortaleza Sul, com facil acesso a Av. dos Expedicion\u00e1rios, Av. Luciano Carneiro, Av. Jo\u00e3o Pessoa e outras facilidades.<br>Venha conhecer! -", "title": "Casa com 9 quartos para alugar no bairro Parre\u00e3o - Fortaleza/CE", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-05-21T11:34:23.064Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563705063", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-21T14:01:11.248Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60410315", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "778", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.542978, "source": "GOOGLE", "lat": -3.761921}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Padre Jo\u00e3o Piamarta", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parreao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parre\u00e3o", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Porangabussu", "TS:Borges de Melo", "TS:Couto Fernandes", "TS:Montese", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Panificadora Guimaraes", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [6], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0951", "bathrooms": [7], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["590"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [9], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3900"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "8ede02d6ddbadfb5c09d72ad0a745660", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ede02d6ddbadfb5c09d72ad0a745660/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd75885f91adf69841b0aed9f4025484", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd75885f91adf69841b0aed9f4025484/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98d3567df61dd84dae3d5f9c19f6d506", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98d3567df61dd84dae3d5f9c19f6d506/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25a9e375167ed17c992e7d907dfe142a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25a9e375167ed17c992e7d907dfe142a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5def9b5ed4e8879fa4cf4b23c4a4d05", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5def9b5ed4e8879fa4cf4b23c4a4d05/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39c953643a640ca55fe6887b7252773f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39c953643a640ca55fe6887b7252773f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "923168ae31e02cdcca8c3002b70601fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/923168ae31e02cdcca8c3002b70601fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4e3b988519d2816b0e763d71f0d91ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4e3b988519d2816b0e763d71f0d91ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7fcad9a75b83f91a796743a7bb57c34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7fcad9a75b83f91a796743a7bb57c34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a7183ebc00f153372bc39b26e3be277", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a7183ebc00f153372bc39b26e3be277/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "309f4918acc67f7d480da35229e6f626", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/309f4918acc67f7d480da35229e6f626/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c571e633b1116f9143293b204502e9b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c571e633b1116f9143293b204502e9b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "758a2ec1938e668c553a9332e1a93632", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/758a2ec1938e668c553a9332e1a93632/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51c03077dd5acbbcc5ce6ef6901febd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51c03077dd5acbbcc5ce6ef6901febd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0f9bd54c07cf8522e987a5779851ce6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0f9bd54c07cf8522e987a5779851ce6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18613460dd9115ee92124bbe0c44e3f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18613460dd9115ee92124bbe0c44e3f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8dd5f0393a26b3b0536a362928235ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8dd5f0393a26b3b0536a362928235ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c28a4d8f31d8aeb6b076dc3e03541ffc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c28a4d8f31d8aeb6b076dc3e03541ffc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44d18f544b33d4f347b4bc20ffbf35ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44d18f544b33d4f347b4bc20ffbf35ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b39334e60fb5d37b60230b02b7e31372", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b39334e60fb5d37b60230b02b7e31372/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d36927b1a3bfff1fd97ea480d8c3910", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d36927b1a3bfff1fd97ea480d8c3910/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b738cba15c5c7d2309f019ca917055c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b738cba15c5c7d2309f019ca917055c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f3639abd47936d49b715f40f245aa24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f3639abd47936d49b715f40f245aa24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7db893cb50cb474860e429bc4eb5554d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7db893cb50cb474860e429bc4eb5554d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86b2a44cdc5643f9a86bdbf9a46aacb3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86b2a44cdc5643f9a86bdbf9a46aacb3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1e96a7fc0be31cfd8072471316c734c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1e96a7fc0be31cfd8072471316c734c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3838ed7a99fae797baa0f84781c351a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3838ed7a99fae797baa0f84781c351a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8248d3ad4a300eb3bb06435961c309bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8248d3ad4a300eb3bb06435961c309bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parre\u00e3o", "street": "Rua Padre Jo\u00e3o Piamarta", "streetNumber": "778"}, "name": "Casa com 9 Quartos para alugar, 590m\u00b2", "href": "/imovel/casa-9-quartos-parreao-bairros-fortaleza-590m2-aluguel-RS3900-id-2563705063/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["31"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - RUA FLORIANO PEIXOTO, 187 SALA 404 - ED. ELIAS COUTO - \u00c1rea aproximada de 31,21m\u00b2 , Wc , com Recep\u00e7\u00e3o, 02 Elevadores, Pr\u00f3xima ao Mercado Central e Igreja da S\u00e9.", "title": "CENTRO - RUA FLORIANO PEIXOTO, 187 SALA 404 - ED. ELIAS COUTO - \u00c1rea aproximada de 31,21m\u00b2 , Wc , co", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-08T01:32:55.560Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2550673511", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "187", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.52588, "source": "GOOGLE", "lat": -3.724243}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Floriano Peixoto", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Moura Brasil", "TS:Central - Chico da Silva", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Elias Couto Sala 404", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L16194", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["31"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "yearlyIptu": "0", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "200"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "e89d091db54a9a5f149d7dd10ea3c8cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e89d091db54a9a5f149d7dd10ea3c8cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c982135f75ddb48a2881f43bcabe3c44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c982135f75ddb48a2881f43bcabe3c44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65de7d52b1b9d852c3d36150344e52e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65de7d52b1b9d852c3d36150344e52e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "075895d0460fb2c4caa94456c8673de5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/075895d0460fb2c4caa94456c8673de5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Floriano Peixoto", "streetNumber": "187"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 31m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-31m2-aluguel-RS400-id-2550673511/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "FURNISHED", "BARBECUE_GRILL", "BALCONY", "AIR_CONDITIONING", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "SPORTS_COURT", "KITCHEN", "SEA_VIEW", "YOUTH_GAME_ROOM"], "usableAreas": ["72"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento para Aluguel, 72m\u00b2 por R$ 3.900/Ano. Jacarecanga - Fortaleza/CE <br><br>Encontrar o im\u00f3vel dos sonhos nunca foi t\u00e3o f\u00e1cil como na parceria entre a Arbo e a Luciana Silveira! <br><br>Basta preencher o formul\u00e1rio com nome, telefone e e-mail e enviar. Pronto! Agora o corretor da Luciana Silveira entrar\u00e1 em contato para confirmar interesse e agendar uma visita. <br><br>Se tiver alguma d\u00favida, \u00e9 s\u00f3 entrar em contato com a Arbo pelo n\u00famero anunciado ao lado. Lembre-se que o im\u00f3vel est\u00e1 sujeito \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o de disponibilidade e valores. <br><br>Confira mais sobre o im\u00f3vel da Luciana Silveira: <br><br>Apto com mob\u00edlia, roupas de cama e banho, e utens\u00edlios funcionais de cozinha. Duas su\u00edtes plenas, cozinha, sala e varanda espa\u00e7os integrados, e duas su\u00edtes plenas, mais uma vaga de garagem subterr\u00e2nea. Todos os ambientes com vista para o mar no 12o. andar, em condom\u00ednio familiar, pr\u00e9dio novinho, com \u00e1rea de lazer na cobertura, 15o. andar, com agendamento exclusivo por apartamento.<br><br>Di\u00e1ria por suite pessoa ou casal...<br>220 reais + energia el\u00e9trica<br><br>Di\u00e1ria apto inteiro...at\u00e9 4 pessoas...500 reais + energia el\u00e9trica.<br><br>Final de final at\u00e9 4 pessoas... 1.200 reais + energia el\u00e9trica<br><br>Mensal R$ 4.500,00 + energia el\u00e9trica ( at\u00e9 4 pessoas)<br><br>Anual R$ 4000,00 + energia el\u00e9trica ( at\u00e9 4 pessoas) <br><br>obs; n\u00e3o aceita animais.", "title": "Apartamento para Loca\u00e7\u00e3o, Jacarecanga, Fortaleza, CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-08T06:23:27.887Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58025", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2557827634", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-18T12:54:16.420Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60010450", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1854", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.542152, "source": "GOOGLE", "lat": -3.722013}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Francisco S\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jacarecanga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jacarecanga", "poisList": ["BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Parada linha 725", "TS:Tirol - Moura Brasil", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Moura Brasil", "CS:FG Mercadinho", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "VP:Zooclinic"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0020_DALUJA", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["72"], "advertiserId": "ac9f84ae-1363-d2aa-1a6d-4adf1631539f", "advertiserContact": {"phones": ["1140033793", "11999293012"]}, "whatsappNumber": "11999293012", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4500"}, "yearlyIptu": "90", "price": "3900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "600"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ac9f84ae-1363-d2aa-1a6d-4adf1631539f", "name": "ARBO IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b93a56d0030588d2f3b9064e56037d46.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 656548, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "bfd4cdecba10801b98a7dad7426f1931", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfd4cdecba10801b98a7dad7426f1931/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3cb26c3358f630370bb545d75d34f4b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3cb26c3358f630370bb545d75d34f4b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51d5401dca31a4264da789bf3800c85c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51d5401dca31a4264da789bf3800c85c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36aa0f6b450f1245bf73f1ceaf528c2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36aa0f6b450f1245bf73f1ceaf528c2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38582f23eef055351728412bed36d864", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38582f23eef055351728412bed36d864/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d3e53a0cb67bd53fbc77f235462f32d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d3e53a0cb67bd53fbc77f235462f32d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb5d69fbbe213d265a76e4d9e35cf7aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb5d69fbbe213d265a76e4d9e35cf7aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30cc7714d5f3baa175eac6073e686aa6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30cc7714d5f3baa175eac6073e686aa6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c631a2e637280097c36c9175273ffc20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c631a2e637280097c36c9175273ffc20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d50f3894597bd778e9d9a97e6d60c28f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d50f3894597bd778e9d9a97e6d60c28f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d9dd10de8dd771440c70abcc2d8ce87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d9dd10de8dd771440c70abcc2d8ce87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3eda84ad86c2a7b6aa1298203027d70a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3eda84ad86c2a7b6aa1298203027d70a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d64f5993235281d04964c5fa62d2455", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d64f5993235281d04964c5fa62d2455/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "575aeac9018d70442a2081a7928bc7f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/575aeac9018d70442a2081a7928bc7f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b46a8402a44c5389fecedc6ea59957dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b46a8402a44c5389fecedc6ea59957dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce2b30c6e043a7f70b9d1c8c895ba8f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce2b30c6e043a7f70b9d1c8c895ba8f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8947294e84d64847ded04d1410dd358f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8947294e84d64847ded04d1410dd358f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61426bb69358c0344e2bc1c8403b32c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61426bb69358c0344e2bc1c8403b32c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49f88f985e3531d6346ba9fcb63de770", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49f88f985e3531d6346ba9fcb63de770/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb5beb42e5152208448429c9e17e09a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb5beb42e5152208448429c9e17e09a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ARBO IM\u00d3VEIS", "href": "/656548/arbo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Jacarecanga", "street": "Avenida Francisco S\u00e1", "streetNumber": "1854", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 72m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-jacarecanga-bairros-fortaleza-com-garagem-72m2-aluguel-RS3900-id-2557827634/", "rel": ""}}]}, "totalCount": 7586}, "page": {"widgets": [{"links": [{"data": {}, "name": "Aluguel", "href": "/aluguel/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "CE", "href": "/aluguel/ceara/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "", "rel": "INDEX"}], "header": null, "footer": null, "category": "BREADCRUMB"}, {"links": [{"data": {}, "name": "Im\u00f3veis \u00e0 venda", "href": "/venda/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Apartamentos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/apartamento_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/casa_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas de Condom\u00ednio para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/condominio_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Coberturas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/cobertura_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Consult\u00f3rios para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/consultorio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Flats para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/flat_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Galp\u00f5es/Dep\u00f3sitos/Armaz\u00e9ns para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/galpao_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/imovel-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Kitnets para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/kitnet_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pontos Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/ponto-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pr\u00e9dios Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/predio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Salas Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sala_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Sobrados para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sobrado_residencial/", "rel": ""}], "header": {"data": {}, "name": "Veja tamb\u00e9m em Fortaleza", "href": "", "rel": ""}, "footer": {"data": {}, "name": "Veja mais im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "/sitemap/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "category": "SEE_ALSO"}, {"links": [{"data": {}, "name": "<h4>Encontre im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</h4> <p>Veja nossa lista de propriedades para aluguel e encontre as melhores op\u00e7\u00f5es para alugar im\u00f3veis em Fortaleza. Conhe\u00e7a as diversas oportunidades de aluguel de im\u00f3veis, e alugue sua propriedade em  Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Consulte  nossas listas de propriedades para aluguel em diversos bairros e regi\u00f5es de Fortaleza. Veja im\u00f3veis para aluguel das melhores imobili\u00e1rias de Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Anuncie seus im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</p>", "href": "", "rel": ""}], "header": null, "footer": null, "category": "CONTENT_FROM_LOCATION"}], "metaContent": {"robots": "INDEX, FOLLOW", "title": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, CE - Viva Real", "description": "Mais de 7.753 im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, Cear\u00e1. Acesse as melhores ofertas de aluguel de im\u00f3veis em Fortaleza.", "primaryHeading": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza - CE", "secondaryHeading": "", "shouldCountAds": false}, "uriFragments": {"unitSubTypes": [], "business": "RENTAL", "address": {"pois": [], "valuableZones": [], "poisList": [], "country": "Brasil", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "district": "", "zone": "", "neighborhood": "", "street": "", "streetNumber": "", "complement": "", "zipCode": "", "level": "Level_NONE", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013, "source": "GeoPointSource_NONE"}, "geoJson": "", "precision": "Precision_NONE", "name": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "source": "AddressSource_NONE", "confidence": "ConfidenceLevel_NONE", "ibgeCityId": "", "stateAcronym": ""}, "unitType": "UnitType_NONE", "usageType": "UsageType_NONE", "amenity": "Amenity_NONE", "propertyType": "PropertyType_NONE", "listingType": "USED", "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "bedrooms": 0, "advertiserId": "", "listingId": "", "condominiumUuid": "", "condominiumName": "", "advertiserLegacyId": 0, "pricingInfo": null, "condominiumShortUuid": "", "condominium": null, "unitTypeV3": "UnitType_NONE", "advertiser": {"id": "", "legacyVivaRealId": 0, "legacyZapId": 0, "name": ""}, "campaign": {"name": ""}, "pointRadius": ""}, "uriCategory": {"levels": ["CITY"], "name": "", "page": "RESULT", "portal": "VIVAREAL"}, "uriPagination": {"page": 70, "from": 6900, "size": 100, "total": 7753}, "link": {"data": {}, "name": "Fortaleza", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "condominium": null, "redirectRule": null}, "fullUriFragments": {"addresses": [{"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013}}], "business": "RENTAL", "listingType": "USED", "parentId": "null"}, "superPremium": {"search": {"result": {"listings": []}, "totalCount": 167}}}