{"search": {"result": {"listings": [{"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["75"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Adriano Freire Im\u00f3veis aluga casa na Cidade 2000, com 2 quartos (sendo 1 su\u00edte), sala em L, cozinha ampla com arm\u00e1rios, banheiro social, \u00e1rea de servi\u00e7o e 1 vaga de garagem. <br><br><br>Localizada na Rua Alameda das Borboletas, pr\u00f3ximo a restaurantes, padarias, supermercados, academias, pet shops, a 5 minutos da UniFanor e 10 minutos da Praia do Futuro.<br><br><br>Agende uma visita pelo nosso WhatsApp Comercial: .<br><br><br>Adriano Freire Im\u00f3veis<br><br><br> <br><br><br>Atualizado em", "title": "Casa com 2 quartos, garagem, na Cidade 2000 - CA7437", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-10T19:21:58.757Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19381", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2562222393", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-19T19:40:46.571Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60190240", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "83", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.474212, "source": "GOOGLE", "lat": -3.74949}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Alameda das Borboletas", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade 2000", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade 2000", "poisList": ["TS:Papicu", "CS:Portugalia", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "CH:Consult\u00f3rio Dr Marcilio e Dra Isabel", "CH:Hospital J\u00f3rio da Esc\u00f3ssia"], "complement": "Quadra 31", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA7437", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["75"], "advertiserId": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "advertiserContact": {"phones": ["8530132400", "85981133290"]}, "whatsappNumber": "85981133290", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1550"}, "price": "1550", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1cecdaf362f9d7859017d55e50614778.jpg", "licenseNumber": "18703-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 136066, "legacyZapId": 2053384}, "medias": [{"id": "e9020534a7750ad85c183b74de23e31e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9020534a7750ad85c183b74de23e31e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a66486a8339da8991e1df17d40bbf44f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a66486a8339da8991e1df17d40bbf44f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5994decae2959d2d535268621fcab33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5994decae2959d2d535268621fcab33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05cf72ebfc09096b885af63fa0f61d34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05cf72ebfc09096b885af63fa0f61d34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d35dc5388e56b20eedf33327e6c6fb25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d35dc5388e56b20eedf33327e6c6fb25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "333cb79a07020ddce6cf2898d0ce5c3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/333cb79a07020ddce6cf2898d0ce5c3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0508aa3cc924af8a2e77406ba53b1d96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0508aa3cc924af8a2e77406ba53b1d96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3de54765bcc5726b3cab2409971dc856", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3de54765bcc5726b3cab2409971dc856/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c7cfbdfaccd66e0d2f7471abb2cbba3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c7cfbdfaccd66e0d2f7471abb2cbba3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28bb58ac89dd5a7070fbd980b8ba907d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28bb58ac89dd5a7070fbd980b8ba907d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8709ded73806345fdcd6b7cfedef8a29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8709ded73806345fdcd6b7cfedef8a29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04c2fc6c5538879db5997c873be76ebe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04c2fc6c5538879db5997c873be76ebe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66795ede330efdba737e5b637dea4f1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66795ede330efdba737e5b637dea4f1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "href": "/136066/adriano-freire-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Alameda das Borboletas", "streetNumber": "83", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade 2000"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 75m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-cidade-2000-bairros-fortaleza-com-garagem-75m2-aluguel-RS1550-id-2562222393/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["297"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O ponto comercial/loja/box est\u00e1 localizado no bairro Centro com 297 metros quadrados e 1 banheiro.<br>Observa\u00e7\u00e3o: Seguro anual contra inc\u00eandio \u00e9 obrigat\u00f3rio.", "title": "Ponto comercial/Loja/Box para aluguel com 297 metros quadrados em Centro - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-17T17:52:25.038Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563206221", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-17T18:03:14.104Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60035110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "455", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.528611, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732419}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Duque de Caxias", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Parada linha 725", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "Cod. 0581", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "6e663b13-dc55-e824-561a-29757f6e2657", "advertiserContact": {"phones": ["8532311010", "85997980123"]}, "whatsappNumber": "85997980123", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["CAPITALIZATION_BONDS", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "4000"}, "yearlyIptu": "4332", "price": "4000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "6e663b13-dc55-e824-561a-29757f6e2657", "name": "OLICARPE IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/0572bebd6636c0709ccb744e0ad31655.jpg", "licenseNumber": "00453-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 92592, "legacyZapId": 2606063}, "medias": [{"id": "8e3b8bd5a963777d791987d7de7f3c7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e3b8bd5a963777d791987d7de7f3c7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5a22c20e35c7402a08fb6d39c108567", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5a22c20e35c7402a08fb6d39c108567/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0fc0d28bb74d3c6fdf9b4bd840b28dbc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0fc0d28bb74d3c6fdf9b4bd840b28dbc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a79c98f50e5e26406e83076571c58b24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a79c98f50e5e26406e83076571c58b24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8fe4d176aed8dd51c113daece309380b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8fe4d176aed8dd51c113daece309380b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4c4d4589df9e70ba56d3c7207cf311a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4c4d4589df9e70ba56d3c7207cf311a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c625fcb1a0ba20dd81bf148f877c44eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c625fcb1a0ba20dd81bf148f877c44eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "OLICARPE IM\u00d3VEIS", "href": "/92592/olicarpe-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Avenida Duque de Caxias", "streetNumber": "455"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 297m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-297m2-aluguel-RS4000-id-2563206221/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento compacto, com 50m\u00b2, localizado na rua Gustavo Sampaio, a poucos metros das avenidas Bezerra de Menezes e Jos\u00e9 Jatahy, pr\u00f3ximo ao Big Bompre\u00e7o e \u00e0 Secretaria Executiva Regional I. Im\u00f3vel com quarto, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, banheiro social e piso de cer\u00e2mica. Agende agora mesmo sua visita!", "title": "FORTALEZA - Apartamento Padr\u00e3o - ALAGADI\u00c7O", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-16T15:21:39.991Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541459895", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:05.258Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60450635", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Alagadico Novo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Arax\u00e1", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Panificadora Pamil", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "Apartamento 203", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "22520", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "price": "600", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "e8a7a1af890fdf4b2580033d4f8b8e72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8a7a1af890fdf4b2580033d4f8b8e72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e60ec2bf93c87a83a77fca454fd50a15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e60ec2bf93c87a83a77fca454fd50a15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9dc7af26a22c6cb44c76640b2b358529", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9dc7af26a22c6cb44c76640b2b358529/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7bc3d7fc8cb05d5841c69def034129d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7bc3d7fc8cb05d5841c69def034129d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8203c32f712f817900781847228df6e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8203c32f712f817900781847228df6e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "987055aa7da07d441b335e4c9cb5ebda", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/987055aa7da07d441b335e4c9cb5ebda/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81186b8c63d93a6f4860696484ca8a01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81186b8c63d93a6f4860696484ca8a01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Alagadi\u00e7o Novo", "street": ""}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-alagadico-novo-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS600-id-2541459895/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["250"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O galp\u00e3o/dep\u00f3sito/armaz\u00e9m est\u00e1 localizado no bairro Messejana tem 250 metros quadrados e 2 banheiros<br><br>Recep\u00e7\u00e3o, Sala.", "title": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para aluguel tem 250 metros quadrados em Messejana - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-23T16:24:01.113Z", "floors": [], "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563911760", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-23T16:37:04.885Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60842090", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "710", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.504323, "source": "GOOGLE", "lat": -3.828752}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Manuel Arruda", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "BS:Frotinha de Messejana", "BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Casa do Chocolate", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Panificadora M&M", "CS:Padaria Alice", "PH:Economia Farma", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:FTB"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "41F1G2", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["250"], "advertiserId": "399ecea5-5bde-5e51-4b35-4d8db9c17ab3", "advertiserContact": {"phones": ["8532314262", "85932314262"]}, "whatsappNumber": "85932314262", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2800"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "399ecea5-5bde-5e51-4b35-4d8db9c17ab3", "name": "CL\u00c1UDIO JEREISSATI IM\u00d3VEIS LTDA", "licenseNumber": "00520-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 162302, "legacyZapId": 2840380}, "medias": [{"id": "656f6e6b98ee419a2d2c6aca8111304d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/656f6e6b98ee419a2d2c6aca8111304d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17c70bf95ae6897cd6d8e26d2e5e3ab2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17c70bf95ae6897cd6d8e26d2e5e3ab2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b3c0ce8bf7b50d242907f26f2bc0cde", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b3c0ce8bf7b50d242907f26f2bc0cde/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2b628fbde4cb0c77abe2769f1671ca6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2b628fbde4cb0c77abe2769f1671ca6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "548dd8ab562b520178bd6bf86bb96235", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/548dd8ab562b520178bd6bf86bb96235/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f442585d1fa1de974079be0518e19409", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f442585d1fa1de974079be0518e19409/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a8fbbb602a7e587430da48df7130137", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a8fbbb602a7e587430da48df7130137/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95dcbd1f35ed4a27f02106d055aada71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95dcbd1f35ed4a27f02106d055aada71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abe33c53e6d7a0728aaeb0f12699ffc6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abe33c53e6d7a0728aaeb0f12699ffc6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6bc95a44e484d41a416aa863a7183080", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6bc95a44e484d41a416aa863a7183080/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae02bc5e3c82f6e408d56fd2bd41ad74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae02bc5e3c82f6e408d56fd2bd41ad74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3bbe065a5d1e76658a7b725328ff60cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3bbe065a5d1e76658a7b725328ff60cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20811b23c7ba64370630c7a319dfbf31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20811b23c7ba64370630c7a319dfbf31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CL\u00c1UDIO JEREISSATI IM\u00d3VEIS LTDA", "href": "/162302/claudio-jereissati-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Rua Manuel Arruda", "streetNumber": "710"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 250m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-messejana-bairros-fortaleza-250m2-aluguel-RS2800-id-2563911760/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["DEPOSIT", "GARAGE"], "usableAreas": ["605"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(PR1889) Pr\u00e9dio comercial com 605 m\u00b2, localizado na Aldeota contendo estacionamento privativo com 08 vagas, recep\u00e7\u00e3o, sala de espera, 02 andares, 14 Salas, 08 Wcs, \u00c1rea de circula\u00e7\u00e3o, Varanda, Hall de Acesso e Jardim de Inverno. Pr\u00e9dio Comercial bem localizado pr\u00f3ximo das principais Avenidas da Capital. Ponto de Refer\u00eancia: Pr\u00f3ximo ao Mercado S\u00e3o Luiz, Pr\u00f3ximo a Funasa, Pr\u00f3ximo a Pra\u00e7a Luiz T\u00e1vora, Pr\u00f3ximo ao Shopping Del Paseo.<br><br>Nossa equipe est\u00e1 a sua disposi\u00e7\u00e3o! Quer alugar um im\u00f3vel? Entre em contato com nosso setor de loca\u00e7\u00e3o: (Whatsapp) <br><br>Quer comprar um Im\u00f3vel? Entre em contato com nosso setor de vendas: (WhatsApp). <br><br>\u00c9 propriet\u00e1rio, tem im\u00f3vel para vender ou alugar? Entre em contato com nosso setor de capta\u00e7\u00e3o: (Whatsapp) <br><br>Siga nossas redes sociais: Instagram: @setaimobiliaria FaceBook: /setaimobiliaria IM\u00d3VEIS? SIGA A SETA! Rua Bar\u00e3o de Aratanha, 1184 \u2013 F\u00e1tima \u2013 Fortaleza/CE", "title": "(PR1889) PR\u00c9DIO COMERCIAL 14 SALAS", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-12T18:24:40.135Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "7429", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547610334", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [8], "updatedAt": "2022-05-17T19:40:07.746Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1889", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.506979, "source": "GOOGLE", "lat": -3.73325}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PC2097", "bathrooms": [8], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["605"], "advertiserId": "80326ad1-e320-3b76-78ce-0c8dd063b78b", "advertiserContact": {"phones": ["85987550174"]}, "whatsappNumber": "85987550174", "bedrooms": [14], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "10500"}, "yearlyIptu": "16935", "price": "10500", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "80326ad1-e320-3b76-78ce-0c8dd063b78b", "name": "Seta Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/32e336a8cc1f835c9d376eb95c334139.jpg", "licenseNumber": "000860-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 28544, "legacyZapId": 2102996}, "medias": [{"id": "1932ac0002b711be0a2f5c57a1d9c1c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1932ac0002b711be0a2f5c57a1d9c1c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd4aec232e8cef2ce4832e5678d6696e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd4aec232e8cef2ce4832e5678d6696e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "547561182be67e4fe29cbdfed909cce3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/547561182be67e4fe29cbdfed909cce3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d9da53bbd09449313aaee7609841d3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d9da53bbd09449313aaee7609841d3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3317856b4ace5a78a39a01a416a8e2c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3317856b4ace5a78a39a01a416a8e2c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0d90cfec64b741f09e844f0804eb28f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0d90cfec64b741f09e844f0804eb28f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f70bc730df4a23ee02e9a52a4941e896", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f70bc730df4a23ee02e9a52a4941e896/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77456a8c9496de98c71225dfb0fb4cd3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77456a8c9496de98c71225dfb0fb4cd3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac2226ce538922e2a107006dade83798", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac2226ce538922e2a107006dade83798/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f350c5c7b41d612e0685b589714c55e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f350c5c7b41d612e0685b589714c55e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "864b536620c701a27d15a7919edee307", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/864b536620c701a27d15a7919edee307/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47836f7036dcc7e1ee882436975cd300", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47836f7036dcc7e1ee882436975cd300/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bee42e4d98ded834caef10616b8684dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bee42e4d98ded834caef10616b8684dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f86ebd527280749ac3b3499d970c644", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f86ebd527280749ac3b3499d970c644/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c66bf968329543c7be627ba5724578d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c66bf968329543c7be627ba5724578d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db27e4adaf24a5a8799a3f8cb67a98c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db27e4adaf24a5a8799a3f8cb67a98c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78451b1cdceb128574b581ddcaa39e67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78451b1cdceb128574b581ddcaa39e67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9486d89de52e5e879279ab49e0d42a9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9486d89de52e5e879279ab49e0d42a9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dae3c2a990e28580cde1abb1ee6ea094", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dae3c2a990e28580cde1abb1ee6ea094/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c173e1e020b8bbe96e7ba7e092d5b29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c173e1e020b8bbe96e7ba7e092d5b29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "556e42382af68e1584cc61793ca668bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/556e42382af68e1584cc61793ca668bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47615ad67d7f80571d00ec3972a0c437", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47615ad67d7f80571d00ec3972a0c437/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d7345e8d924b8866b878ccb4ac2b766", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d7345e8d924b8866b878ccb4ac2b766/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7cc1abc1769f4037407816e6bd7dc09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7cc1abc1769f4037407816e6bd7dc09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67c44c07411b0f709f8f0ac2ad4b717a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67c44c07411b0f709f8f0ac2ad4b717a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35b3389a68d4dd5ef124c1fdd935a89c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35b3389a68d4dd5ef124c1fdd935a89c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f55acfa2aa89c718e711bbc7f6c3cd67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f55acfa2aa89c718e711bbc7f6c3cd67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22442776076a9c0d393d60c5725216cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22442776076a9c0d393d60c5725216cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79f13b6a51a354bcee6442dce4139583", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79f13b6a51a354bcee6442dce4139583/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2f181a72b979a1b6dabb4d9da90648f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2f181a72b979a1b6dabb4d9da90648f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3667d184be89e067c5cb64a27c7ac847", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3667d184be89e067c5cb64a27c7ac847/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e12b65d374cd6c93c7e70746243be069", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e12b65d374cd6c93c7e70746243be069/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "042cf3b41f2ae21dd04b8e103c6805c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/042cf3b41f2ae21dd04b8e103c6805c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67f4c14ce242b9a05b49d85d1ac96186", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67f4c14ce242b9a05b49d85d1ac96186/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c08033404013d457fc00f9f503b582b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c08033404013d457fc00f9f503b582b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3bb9978acf9e2b9c2735526180bd8f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3bb9978acf9e2b9c2735526180bd8f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b12385fde54e857181efe012746cd31d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b12385fde54e857181efe012746cd31d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1159a6c99aed1dd8e6442fb6727a328", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1159a6c99aed1dd8e6442fb6727a328/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19e86b8c04519f764df9b00e15f53f53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19e86b8c04519f764df9b00e15f53f53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb28f9214803326bab23a6b70959ffa3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb28f9214803326bab23a6b70959ffa3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca7d85c2f1cc2112ae807ae17ee3a3af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca7d85c2f1cc2112ae807ae17ee3a3af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32798f54f59e12b683c0aca55663c980", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32798f54f59e12b683c0aca55663c980/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed2737651365427652aae806606a8cc4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed2737651365427652aae806606a8cc4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a03b4df8e5de651fba8646197df8d73f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a03b4df8e5de651fba8646197df8d73f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "263b43434528fe68210275d703f85f6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/263b43434528fe68210275d703f85f6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3671c0fcd7f823223d9717ea0691acb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3671c0fcd7f823223d9717ea0691acb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "493fa434c466065a614eb4aa0c0e7c96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/493fa434c466065a614eb4aa0c0e7c96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "192d21052885e9427f951bf2b9c3c82b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/192d21052885e9427f951bf2b9c3c82b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c63ac7475b2a15006367065fd4af371e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c63ac7475b2a15006367065fd4af371e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd2be2c01c63605551bd31550acfd3e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd2be2c01c63605551bd31550acfd3e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1cbb776191e183e30503130b782db2d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1cbb776191e183e30503130b782db2d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3584064217ba2e7eff129ad861934dfa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3584064217ba2e7eff129ad861934dfa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e33837d0205a183b1780124a3299f1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e33837d0205a183b1780124a3299f1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7847655cbeef4480b87068d38deac672", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7847655cbeef4480b87068d38deac672/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4f5fc67a4bf3c9f9861462c7084e358", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4f5fc67a4bf3c9f9861462c7084e358/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b3e505033679059196bb7367907e613", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b3e505033679059196bb7367907e613/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5342e6fe35f1270ec5ba06f35af75748", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5342e6fe35f1270ec5ba06f35af75748/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01400411758d6f020cabba9533da5730", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01400411758d6f020cabba9533da5730/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "681d5ad5c4944e239123b73633157f61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/681d5ad5c4944e239123b73633157f61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63cb631ab1ec60f93024703c636caf63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63cb631ab1ec60f93024703c636caf63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e906c482867ba565dff6feb54419588e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e906c482867ba565dff6feb54419588e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d80e1053a63cf5b2546284b666cd2fca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d80e1053a63cf5b2546284b666cd2fca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "995b91cb606ee05aee8f5b157c72a9ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/995b91cb606ee05aee8f5b157c72a9ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44d55d341b6775846f94fc912160b2c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44d55d341b6775846f94fc912160b2c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Seta Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda ME", "href": "/28544/seta-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1889", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Pr\u00e9dio Comercial com 14 Quartos para alugar, 605m\u00b2", "href": "/imovel/predio-comercial-14-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-605m2-aluguel-RS10500-id-2547610334/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "HOME_OFFICE"], "usableAreas": ["100"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "PC450- Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago aluga ponto comercial pr\u00f3ximo ao cometa com:<br><br>2 escrit\u00f3rios / 2 sal\u00f5es / 3 banheiros / espa\u00e7o para 5 carros.<br><br>Seguro Inc\u00eandio R$ 696,63( anual )<br><br>Alugamos com fiador ou cau\u00e7\u00e3o.<br><br>Para maiores informa\u00e7\u00f5es: ou pelo WhatsApp / . -", "title": "PC450- Aluga Ponto comercial n Aldeota pr\u00f3ximo ao Supermercado Cometa.", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-16T01:23:58.400Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "63467", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2544825774", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [5], "updatedAt": "2022-05-10T04:36:32.543Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110371", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2170", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.51679, "source": "GOOGLE", "lat": -3.739822}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ant\u00f4nio Augusto", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Head Machine", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Deli Carnes", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PT0017", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["100"], "advertiserId": "e611d648-5cc3-05d3-1e6e-79b428e8c31e", "advertiserContact": {"phones": ["8532522196", "85988070912"]}, "whatsappNumber": "85988070912", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2500"}, "yearlyIptu": "139", "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "e611d648-5cc3-05d3-1e6e-79b428e8c31e", "name": "Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ab9b62b9921e717f714e44e6c7a85493.jpg", "licenseNumber": "00458-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64005, "legacyZapId": 1999531}, "medias": [{"id": "fe88427148292b51caedfa0acc4b3a02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe88427148292b51caedfa0acc4b3a02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d5f35dd89b96051c5b95794ece524f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d5f35dd89b96051c5b95794ece524f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47487538b48bb5ab34d18dc9cddd1ffd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47487538b48bb5ab34d18dc9cddd1ffd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84ed16447482bc06655ce8111ff2aa7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84ed16447482bc06655ce8111ff2aa7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7adebcac9a1aeeb3787b97158fe10db2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7adebcac9a1aeeb3787b97158fe10db2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ff37fe44fa1f94837f655f09362549b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ff37fe44fa1f94837f655f09362549b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54fc104a9f9e782fc1fef35dbfa6d243", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54fc104a9f9e782fc1fef35dbfa6d243/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6359fa2f426a28d75db6ac0e48539be5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6359fa2f426a28d75db6ac0e48539be5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ea3b692b418d0a26ab2e9e0be87a140", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ea3b692b418d0a26ab2e9e0be87a140/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86fde8d5fe61b6987dabe329060cba2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86fde8d5fe61b6987dabe329060cba2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago", "href": "/64005/imobiliaria-luiz-rego/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Ant\u00f4nio Augusto", "streetNumber": "2170"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 100m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-100m2-aluguel-RS2500-id-2544825774/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamentos novos no Guajiru, a poucos metros do ISGH (Instituto de Sa\u00fade e Gest\u00e3o Hospitalar).<br><br>Apartamento 01 quarto, 45m\u00b2, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, 01 banheiro, sem vaga de garagem.<br><br>INFORMA\u00c7\u00d5ES: <br> -", "title": "Apartamento com 1 dormit\u00f3rio para alugar, 45 m\u00b2 - Guajiru - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-07-22T05:58:28.244Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58611", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2528154416", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T08:50:16.623Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60843070", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "151", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.476466, "source": "GOOGLE", "lat": -3.832776}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Socorro Gomes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Guajiru", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Guajiru", "poisList": ["CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:Economia Farma", "VP:Universo dos Pets", "VP:Veterin\u00e1rio Pet Sanus 24h", "CH:Juliana Brand\u00e3o - Studio de Pilates", "CH:Posto de Sa\u00fade Terezinha Parente", "CH:Odontoart", "CH:Cl\u00ednica SIM Messejana", "CH:Hapcl\u00ednica - Hapvida Messejana"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0997", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "advertiserContact": {"phones": ["85988562900", "8530138071"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "450"}, "yearlyIptu": "0", "price": "450", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/35aaebfbff39d3323ac82a0e7e1193fb.jpg", "licenseNumber": "18397-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 283246, "legacyZapId": 3091042}, "medias": [{"id": "ce67a2a5b90069e5542a9278d5e8740c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce67a2a5b90069e5542a9278d5e8740c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19d1d6349f20ec783588d8e9eee68e38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19d1d6349f20ec783588d8e9eee68e38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6454ca3e412b37621fa9e8b5f8db1a5b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6454ca3e412b37621fa9e8b5f8db1a5b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b7d461b2ab1f54ccf34db2d56785033", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b7d461b2ab1f54ccf34db2d56785033/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fdfe0967ce4f6d4a20141d13d40e9fce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fdfe0967ce4f6d4a20141d13d40e9fce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1db2c2d16ee3422cad820198956bf04d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1db2c2d16ee3422cad820198956bf04d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c40f52e52ed97a60062b30ad6870059a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c40f52e52ed97a60062b30ad6870059a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0a171d77292ccace5e35db18d5b1a16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0a171d77292ccace5e35db18d5b1a16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df27513f0a59ce28e9cbd23e27fa62cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df27513f0a59ce28e9cbd23e27fa62cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8b16c52eafcbc38241fdac71eae7b09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8b16c52eafcbc38241fdac71eae7b09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "href": "/283246/rafael-rabelo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Guajiru", "street": "Rua Socorro Gomes", "streetNumber": "151"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-guajiru-bairros-fortaleza-45m2-aluguel-RS450-id-2528154416/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["COPA"], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para quem est\u00e1 em busca de loja para iniciar ou ampliar sua rede de neg\u00f3cios em regi\u00e3o estrat\u00e9gica na cidade. Fica na Av. Bar\u00e3o de Studart, corredor comercial de grande import\u00e2ncia em Fortaleza, a poucos metros Av. Ant\u00f4nio Sales, pr\u00f3xima ao Carrefour Hipermercado. Im\u00f3vel com 25m\u00b2, sal\u00e3o de loja, banheiro privativo, copa e piso em granito. Agende sua visita e aproveite a oportunidade!", "title": "FORTALEZA - Loja de Shopping/Centro Comercial - ALDEOTA", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-08T20:44:34.072Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2557917821", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60120000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "52204", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["25"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1380"}, "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "280"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "45765505da5762fd1af1a4f01b1e6b67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45765505da5762fd1af1a4f01b1e6b67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db83d6924758098270e90dc5d4c2a423", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db83d6924758098270e90dc5d4c2a423/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd152a84b395921a8ae75fae9b052737", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd152a84b395921a8ae75fae9b052737/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aec47d4152d171297745cf6ae299efa4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aec47d4152d171297745cf6ae299efa4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8883a882cf2c6c73f0bd6802d1539c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8883a882cf2c6c73f0bd6802d1539c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0c4675b90c659b182bcee11f4f32718", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0c4675b90c659b182bcee11f4f32718/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78556e24f4135c48157b9dbf533eaf65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78556e24f4135c48157b9dbf533eaf65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26d12d374013e65e9b028d48de7c118e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26d12d374013e65e9b028d48de7c118e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a1e8a409dc493728050e421c6fc8f77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a1e8a409dc493728050e421c6fc8f77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "686c16bebb3e88bc4720e6e54be5d4e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/686c16bebb3e88bc4720e6e54be5d4e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79baab977d9f7adcbbdc95cd7da6ac86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79baab977d9f7adcbbdc95cd7da6ac86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 25m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-25m2-aluguel-RS1100-id-2557917821/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["48"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente ponto comercial para loca\u00e7\u00e3ono Carlito Pamplona<br>Av. Francisco S\u00e1, 3453, loja 02, Carlito Pamplona<br>4m de frente por 12 de fundo + banheiro grande<br>Pr\u00f3ximo ao Atacad\u00e3o.<br>Ideal para qualquer tipo de com\u00e9rcio. <br>Valor R$ 1.100,00<br>Garantia \u2013 2 cau\u00e7\u00f5es", "title": "Alugo ponto comercial na Avenida Francisco S\u00e1", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-18T19:16:49.523Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563358398", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T21:17:01.285Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60310055", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3453", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.555937, "source": "GOOGLE", "lat": -3.718131}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Francisco S\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Carlito Pamplona", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Carlito Pamplona", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Parada linha 725", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:\u00c1lvaro Weyne", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Parada linha 725", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:Mercadinho Portas Abertas", "CS:FG Mercadinho", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "Loja 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "E4E8IL", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "33efc62d-7487-6291-61d1-c10c3c025cb7", "advertiserContact": {"phones": ["85991605511"]}, "whatsappNumber": "85991605511", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "1100"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1100", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "33efc62d-7487-6291-61d1-c10c3c025cb7", "name": "J Botelho Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5e251bcde310d891d71880fe0ca44ac2.jpg", "licenseNumber": "11260-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 74325, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "3b2a34e8be59b5f4ae44ee2f22756179", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b2a34e8be59b5f4ae44ee2f22756179/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3bbd6575e28293459dcb8c7fc3192d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3bbd6575e28293459dcb8c7fc3192d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb51549e5310de555a1e4a0699fd051a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb51549e5310de555a1e4a0699fd051a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0027c78137b18ca4dcac300265c7d55", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0027c78137b18ca4dcac300265c7d55/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f05e0bc90733114129060e9240d97a18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f05e0bc90733114129060e9240d97a18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "J Botelho Im\u00f3veis", "href": "/74325/j-botelho-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Carlito Pamplona", "street": "Avenida Francisco S\u00e1", "streetNumber": "3453", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 48m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-carlito-pamplona-bairros-fortaleza-48m2-aluguel-RS1100-id-2563358398/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["90"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento no bairro Joaquim T\u00e1vora, a poucos passos do Parque Rio Branco, bem pr\u00f3ximo \u00e0s avenidas Pontes Vieira e Soriano Albuquerque. Im\u00f3vel com 90m\u00b2, 3 quartos, sendo 1 su\u00edte, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, banheiro social, depend\u00eancia para empregada, piso de cer\u00e2mica e 1 vaga na garagem. Agende j\u00e1 sua visita!", "title": "FORTALEZA - Apartamento Padr\u00e3o - JOAQUIM T\u00c1VORA", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-31T02:06:10.172Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2546372378", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60120140", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Borges de Melo", "TS:Pontes Vieira", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)"], "complement": "Apartamento 203", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "23094", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["90"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1350"}, "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "250"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "f446768a5838b213e596b2cf7cadc361", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f446768a5838b213e596b2cf7cadc361/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e7f89d9eb3e28c59d631766731a95ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e7f89d9eb3e28c59d631766731a95ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d80c7a3ef9e61440de199bc03aea9150", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d80c7a3ef9e61440de199bc03aea9150/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e40b03eb3f12054c05effc8e1658e12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e40b03eb3f12054c05effc8e1658e12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e26c259cc891b47cb3745ebb2c855a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e26c259cc891b47cb3745ebb2c855a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7db1b5f9e0a94ebb7f71b4580028a2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7db1b5f9e0a94ebb7f71b4580028a2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97f7b3b9abc5b282a02b565509762d33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97f7b3b9abc5b282a02b565509762d33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85740894857878c66d6366dab117c1c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85740894857878c66d6366dab117c1c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "708c57ca0f71dd2a2ccc95e499f3a0a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/708c57ca0f71dd2a2ccc95e499f3a0a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f88b9e1e13c5dc895ded79f31942af9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f88b9e1e13c5dc895ded79f31942af9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09ccb38752241f0282e4f0626334d9f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09ccb38752241f0282e4f0626334d9f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba2e6e6500e98862a4ab95d88d1800f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba2e6e6500e98862a4ab95d88d1800f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 90m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-com-garagem-90m2-aluguel-RS1100-id-2546372378/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["728"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3timo terreno com 02 frentes, \u00e1rea de 728m\u00b2,todo murado e plano, servindo para diversas atividades. A poucos metro da Av. Silas Munguba(Ded\u00e9 Brasil). Agende sua visita ao local, analisamos todos os tipos de projeto com a possibilidade de car\u00eancia", "title": "Terreno para aluguel, Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-09T22:35:26.938Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "9101", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2544132874", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T22:24:38.669Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60861132", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Passare", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Boa Vista", "poisList": ["CS:Nogueira P\u00e3es", "CS:Panificadora O P\u00e3o", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "CH:Posto de Sa\u00fade Alarico Leite (Passar\u00e9)", "CH:UAPS Alarico Leite", "CH:CELAF", "SC:Ateli\u00ea Gerlana Borges Nail Design", "SC:Supermercado Nidobox (Passar\u00e9)", "SC:Supermercado Nidobox Passar\u00e9", "SC:Supermercado Telefrango (Passar\u00e9)", "SC:Borracharia S\u00e3o Matheus", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Stella Cochrane Santiago", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Deputado Paulino Rocha", "SU:EEFM Professora Maria Gon\u00e7alves", "SU:Escola de tempo parcial Odilon Gonzaga Braveza", "SU:Escola de tempo parcial Professor Jo\u00e3o Hipp\u00f3lyto de Azevedo e S\u00e1"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "I00083", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["728"], "advertiserId": "b9c25362-b083-58ef-f8a5-b16d913f1c1d", "advertiserContact": {"phones": ["8532677878", "85991047878"]}, "whatsappNumber": "85991047878", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "b9c25362-b083-58ef-f8a5-b16d913f1c1d", "name": "FERREIRA LOPES GEST\u00c3O IMOBILIARIA LTDA ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/4cd2828f066f6e15a70d5bce14981bb5.jpg", "licenseNumber": "00730-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 54468, "legacyZapId": 2826864}, "medias": [{"id": "03c8a32b649d1007463d289a3013a798", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03c8a32b649d1007463d289a3013a798/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16fdb1e0d8359b889c67dae3dfc806bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16fdb1e0d8359b889c67dae3dfc806bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1918d01f5a08695e8b63eaa3dc878c8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1918d01f5a08695e8b63eaa3dc878c8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51731934735745e146a33728648e9e97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51731934735745e146a33728648e9e97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FERREIRA LOPES GEST\u00c3O IMOBILIARIA LTDA ME", "href": "/54468/ferreira-lopes-gestao-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Passar\u00e9", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 728m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-passare-bairros-fortaleza-728m2-aluguel-RS2000-id-2544132874/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade pra voc\u00ea que busca iniciar ou ampliar seu neg\u00f3cio. Sala dispon\u00edvel para loca\u00e7\u00e3o no Edif\u00edcio comercial Maria dos Anjos, localizado na rua Pereira Filgueiras, esquina com a Av. Bar\u00e3o de Studart. A regi\u00e3o possui intenso fluxo de pessoas e \u00e9 importante polo econ\u00f4mico na cidade. O im\u00f3vel tem 40m\u00b2, possui 1 banheiro e conta com o estacionamento frontal para clientes disponibilizado pelo empreendimento. Agende sua visita e aproveite o \u00f3timo custo/benef\u00edcio!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - ALDEOTA", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-16T15:29:36.757Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541460819", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:04.754Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160150", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Head Machine", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 102", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "813", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1136"}, "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "386"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "f68c709af526ab051eb7b7bb28c90cae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f68c709af526ab051eb7b7bb28c90cae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2dbe20df5d726827347fe71875ba5f31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2dbe20df5d726827347fe71875ba5f31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f7dc411343430070803d68b19b47502", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f7dc411343430070803d68b19b47502/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS750-id-2541460819/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala; <br>-02 quartos (sendo 01 su\u00edte); <br>-Banheiro Social; <br>-Cozinha; <br>-\u00c1rea de Servi\u00e7os; <br>-Garagem; <br>-58m\u00b2", "title": "Apartamento para aluguel com 58 metros quadrados com 2 quartos em Cristo Redentor - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2019-12-23T20:13:32.229Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2468955642", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-02-15T14:30:14.528Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60510350", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1350", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.586706, "source": "GOOGLE", "lat": -3.757109}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Professor Edgard de Arruda", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Henrique Jorge", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Henrique Jorge", "poisList": ["BS:\u00d4nibus Exclusivo do Instituto UFC Virtual", "BS:Rua Boa Vista,654", "BS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "BS:Ponto: Rua Pernambuco", "BS:Ponto - Esta\u00e7\u00e3o de Meteorologia", "TS:Rua Boa Vista,654", "TS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "TS:Ponto: Rua Pernambuco", "TS:Ponto - Esta\u00e7\u00e3o de Meteorologia", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "CS:Boleria Sabor Real", "CS:Yummy Potes", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira"], "complement": "Apartamento 102", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "000186", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "7f3821fc-cf97-bdec-f4ee-07ab4cd15979", "advertiserContact": {"phones": ["8532542075", "85999843733"]}, "whatsappNumber": "85999843733", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR", "GUARANTEE_LETTER", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "840"}, "yearlyIptu": "0", "price": "780", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "60"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "7f3821fc-cf97-bdec-f4ee-07ab4cd15979", "name": "Edilson & Edilia Administra\u00e7ao de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5e23261c48f21b6b56c4a25ca68cfa94.jpg", "licenseNumber": "00733-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64471, "legacyZapId": 3015913}, "medias": [{"id": "51942bed70ccb323942e5f2eb162e30a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51942bed70ccb323942e5f2eb162e30a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8bc28fd5c17459e4c89ebd3f46638225", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bc28fd5c17459e4c89ebd3f46638225/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f51f353d21b54cba2a79806c825467f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f51f353d21b54cba2a79806c825467f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d983b975e32e778802f1990402cbbdb4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d983b975e32e778802f1990402cbbdb4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec9558edea42fee9065b67bcd4b74028", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec9558edea42fee9065b67bcd4b74028/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1a6eca7aecaeb27895ef462f1b7ac80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1a6eca7aecaeb27895ef462f1b7ac80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c116e6dc480fbc828f91e3b9697be9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c116e6dc480fbc828f91e3b9697be9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9bf68bfcd87982aa2819a2924c4a04c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9bf68bfcd87982aa2819a2924c4a04c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Edilson & Edilia Administra\u00e7ao de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/64471/edilson-edilia-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Henrique Jorge", "street": "Rua Professor Edgard de Arruda", "streetNumber": "1350", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-henrique-jorge-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS780-id-2468955642/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["88"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "IM\u00d3VEL: Sala, varanda, 03 quartos com arm\u00e1rios (sendo 2 su\u00edte), arm\u00e1rios, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e 1 vaga de garagem no pilotis. Posi\u00e7\u00e3o Nascente. Im\u00f3vel no 4\u00ba andar, escada.<br><br>CONDOM\u00cdNIO: At\u00e9 o momento \u00e1gua (incluso no valor do condom\u00ednio) e g\u00e1s encanado (botij\u00e3o), quadra poliesportiva, parque infantil, pra\u00e7a.<br>Valor condom\u00ednio: R$ 370,00 REF.: 02/2021.<br>S\u00e3o permitidos animais de pequeno porte no condom\u00ednio.<br><br>LOCALIZA\u00c7\u00c3O: Av. dos Expedicion\u00e1rios, n\u00ba 5405, pr\u00f3ximo a ETUFOR. -", "title": "Apartamento com 3 dormit\u00f3rios para alugar, 87 m\u00b2 por R$ 900,00/m\u00eas - Montese - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-05T08:51:33.822Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19497", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2540329993", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-13T00:54:39.328Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60410234", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5405", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.541568, "source": "GOOGLE", "lat": -3.767182}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida dos Expedicion\u00e1rios", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Montese", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Montese", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Montese", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Borges de Melo", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Panificadora Raulino", "CS:Panificadora Sol", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Farm\u00e1cia Local", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)"], "complement": "Edif\u00edcio Bloc 10 Apartamento 401", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0282", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["88"], "advertiserId": "e0a6092a-a7c0-d0c9-87d3-a9477ea040ca", "advertiserContact": {"phones": ["8534611166", "85988101166"]}, "whatsappNumber": "85988101166", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1270"}, "yearlyIptu": "27", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "370"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "e0a6092a-a7c0-d0c9-87d3-a9477ea040ca", "name": "Espindola Imobili\u00e1ria Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cbd18811d961d1e8cdcbc856b01fd7ab.jpg", "licenseNumber": "00847-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45596, "legacyZapId": 2489668}, "medias": [{"id": "a84c50a9cf3b41c5b26bbf7c24264126", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a84c50a9cf3b41c5b26bbf7c24264126/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d4916a07de682e91ee01cab33f6c2b6", "url": "https://grautour.com/public/plugins/1705191495196031/ver-360.php?id=AP0282", "type": "VIDEO_TOUR"}, {"id": "683850e13e7cb3dc6e8244aeb42990f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/683850e13e7cb3dc6e8244aeb42990f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45602cc23b79c5c83b8561370d5b0601", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45602cc23b79c5c83b8561370d5b0601/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "372724107f21fa2ddf37972f4be814d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/372724107f21fa2ddf37972f4be814d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ff56cdd03228aa3bd97465d136d6972", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ff56cdd03228aa3bd97465d136d6972/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58e2db0c93acefdd9fce29100e4431ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58e2db0c93acefdd9fce29100e4431ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ceae97a9f1117c50f7821f973ffba65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ceae97a9f1117c50f7821f973ffba65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21714a26b3df5dd428d33ef6e2935f6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21714a26b3df5dd428d33ef6e2935f6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7502b30f09a7885f24bdfffeb704016d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7502b30f09a7885f24bdfffeb704016d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7210c4320d426f3f1dc801bccd87d7f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7210c4320d426f3f1dc801bccd87d7f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d64eeb7a894feac19437b1624b15c997", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d64eeb7a894feac19437b1624b15c997/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95c07e93e830b96653663f3c53a8c591", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95c07e93e830b96653663f3c53a8c591/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ab02fa6a3b9a68735f89bd53bcde59f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ab02fa6a3b9a68735f89bd53bcde59f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e9226f7f4cd8291698bc929d2c6beaf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e9226f7f4cd8291698bc929d2c6beaf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "577a3d763043f92aa508717520d97e73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/577a3d763043f92aa508717520d97e73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba49ebc1e586324487e269224b4701bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba49ebc1e586324487e269224b4701bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d93dc1ab585b97207af720de1bab365c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d93dc1ab585b97207af720de1bab365c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "569a7786bd24b73db7c9bd5aa80d59ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/569a7786bd24b73db7c9bd5aa80d59ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65961d08e038b7b8eb202d837f13e980", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65961d08e038b7b8eb202d837f13e980/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "426bfa98515d6cff5b2a4914aad656c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/426bfa98515d6cff5b2a4914aad656c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "862531425158d409a6dd31df55800e98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/862531425158d409a6dd31df55800e98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "378b9264b4f703d659f188de582f3699", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/378b9264b4f703d659f188de582f3699/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "551b3ad8baeccd0a1455a5cd161cff44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/551b3ad8baeccd0a1455a5cd161cff44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b64257c2caa0c65733ee78d91db7214f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b64257c2caa0c65733ee78d91db7214f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f75416dae8f71623e5699e5ac2dba7d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f75416dae8f71623e5699e5ac2dba7d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "efd4d1f91f0bc9ff06687a075df72168", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/efd4d1f91f0bc9ff06687a075df72168/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef3ca22d9317742969cac0261777e54d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef3ca22d9317742969cac0261777e54d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5138e942516258152b8398d15862d179", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5138e942516258152b8398d15862d179/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "360f3d2d8e544309375439fa820d2aa8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/360f3d2d8e544309375439fa820d2aa8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d31ca210a44e72556a75753a29e08f0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d31ca210a44e72556a75753a29e08f0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e704fbca583ef77ac8270f885b3d7fb5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e704fbca583ef77ac8270f885b3d7fb5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4a03db526b109554b08c87885f1cf09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4a03db526b109554b08c87885f1cf09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31dc26bdafa06d1245d4fb34809f201c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31dc26bdafa06d1245d4fb34809f201c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e2be32bed78f362c848c7be5ffec6a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e2be32bed78f362c848c7be5ffec6a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8cb0d8b076eb8e5b176afc84af119d52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8cb0d8b076eb8e5b176afc84af119d52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a572ff33cfa4ee3b68cb8150cef7d7c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a572ff33cfa4ee3b68cb8150cef7d7c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63a210fec6821304ac2913046928a500", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63a210fec6821304ac2913046928a500/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Espindola Imobili\u00e1ria Ltda ME", "href": "/45596/espindola-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Montese", "street": "Avenida dos Expedicion\u00e1rios", "streetNumber": "5405"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 88m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-montese-bairros-fortaleza-com-garagem-88m2-aluguel-RS900-id-2540329993/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "DEPOSIT", "PARTY_HALL", "INTERNET_ACCESS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["48"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE APARTAMENTO PR\u00d3XIMO AO DETRAN DA MESSEJANA, DISPONDO DE 2 QUARTOS, BANHEIRO SOCIAL, SALA DE ESTAR/JANTAR, COZINHA, \u00c1REA DE SERVI\u00c7O E UMA VAGA DE GARAGEM. CONDOM\u00cdNIO RESIDENCIAL JARDINS COM PORTARIA 24H E SAL\u00c3O DE FESTAS. \u00c1GUA E G\u00c1S INCLUSO NO VALOR DO CONDOM\u00cdNIO.", "title": "EXCELENTE APARTAMENTO PR\u00d3XIMO AO DETRAN DA MESSEJANA, DISPONDO DE 2 QUARTOS, BANHEIRO SOCIAL, SALA D", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-12T06:51:15.515Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2558325373", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-04-18T19:10:12.586Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60841420", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "920", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.492835, "source": "GOOGLE", "lat": -3.824218}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Nicolau Coelho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "BS:Frotinha de Messejana", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "PH:Economia Farma", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais"], "complement": "Edif\u00edcio 04 Apartamento 302", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "30277", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["48"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "950"}, "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "350"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "1a5e6e90f83f19a9cf511f41c4785015", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a5e6e90f83f19a9cf511f41c4785015/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4066262aff066410b03de36d3af36712", "url": "https://youtu.be/CZdL2GJzPlM", "type": "VIDEO"}, {"id": "d29cc46428e9c06a17741fba5e5b0db5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d29cc46428e9c06a17741fba5e5b0db5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06ac7a44e8adaaba4d4c44436747b376", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06ac7a44e8adaaba4d4c44436747b376/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c74bb4b7157df3eb797d9e580e2d637e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c74bb4b7157df3eb797d9e580e2d637e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bca32d254688845ed50e27103101c4d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bca32d254688845ed50e27103101c4d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef3d26728d3432c4c761869fe1b66b45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef3d26728d3432c4c761869fe1b66b45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "442e8bd219ad5bc4e20a25b5b5e6da85", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/442e8bd219ad5bc4e20a25b5b5e6da85/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94811cac3ffe05f5625864902715222d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94811cac3ffe05f5625864902715222d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62723b79329cf752f07820f90773bad7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62723b79329cf752f07820f90773bad7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a95fa92a96a1e4918d60d6d29ffa0415", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a95fa92a96a1e4918d60d6d29ffa0415/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03a3825fd7b555bdc73850cfb5a31185", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03a3825fd7b555bdc73850cfb5a31185/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a58c3c519e31ac87d519e8b973a5c5ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a58c3c519e31ac87d519e8b973a5c5ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "762a8f489877abb3eb8e86f0bdc68463", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/762a8f489877abb3eb8e86f0bdc68463/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef8907d4cba86a53c5d99f50fe3abaad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef8907d4cba86a53c5d99f50fe3abaad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c238adfd18aa87686fa7327f078808d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c238adfd18aa87686fa7327f078808d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Messejana", "street": "Rua Nicolau Coelho", "streetNumber": "920", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 48m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-messejana-bairros-fortaleza-com-garagem-48m2-aluguel-RS600-id-2558325373/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["PETS_ALLOWED"], "usableAreas": ["31"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "2 c\u00f4modos com banheiro.", "title": "Quitinete para alugar em \u00c1lvaro Weyne - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-11T11:59:52.553Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2540950486", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 1, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-04T18:41:13.207Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60335430", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "97", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.561871, "source": "GOOGLE", "lat": -3.715027}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ana Faco", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Carlito Pamplona", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "\u00c1lvaro Weyne", "poisList": ["TS:\u00c1lvaro Weyne", "CS:Mercadinho Portas Abertas", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Drogafor Empreendimentos", "CH:Sopai Hospital Infantil (Francisco S\u00e1)", "CH:UPA 24h (Pirambu)", "CH:Posto de Sa\u00fade Virg\u00edlio T\u00e1vora", "CH:Centro de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial \u00c1lcool e Drogas", "CH:Centro de Sa\u00fade da Fam\u00edlia Guiomar Arruda"], "complement": "Apartamento 100", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3EE9CU", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["31"], "advertiserId": "f96666cf-4a3f-ded0-4b12-86c05f06908a", "advertiserContact": {"phones": ["8532192501", "85987829156"]}, "whatsappNumber": "85987829156", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "400"}, "yearlyIptu": "0", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f96666cf-4a3f-ded0-4b12-86c05f06908a", "name": "MSL Imobiliaria Ltda - Me", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/84f4c756f997ffaeeb0172b2cac877c2.jpg", "licenseNumber": "00938-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 121442, "legacyZapId": 2638291}, "medias": [{"id": "c6119d9dafe2af1134cec4b89f7dd7dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6119d9dafe2af1134cec4b89f7dd7dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8e60f08990c854ca34b79043ad31fd3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8e60f08990c854ca34b79043ad31fd3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a1620eacceae88ccb569125212ab90a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a1620eacceae88ccb569125212ab90a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21721b01493562422bde541e5e35a075", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21721b01493562422bde541e5e35a075/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb5b19de8a2e0e8eaf5b0dd2598511ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb5b19de8a2e0e8eaf5b0dd2598511ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb036d1bee028e98ecef20cfdec8edc8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb036d1bee028e98ecef20cfdec8edc8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f457c913c5384412c99fbc35f86a2f96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f457c913c5384412c99fbc35f86a2f96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1979a940998e01897b8952d37e82d455", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1979a940998e01897b8952d37e82d455/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d39666e1e4ab74ace98831fe33fe5cb8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d39666e1e4ab74ace98831fe33fe5cb8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0e741f90542f020db51f97a25dc5539", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0e741f90542f020db51f97a25dc5539/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "779c93399777db5315600de30e2408fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/779c93399777db5315600de30e2408fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "609b68bbde05ee061dfeb34541d50d9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/609b68bbde05ee061dfeb34541d50d9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4a30f4b15296df46612ad13a235a5ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4a30f4b15296df46612ad13a235a5ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a4011df251c3ff1276fc24bcbf5f022", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a4011df251c3ff1276fc24bcbf5f022/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MSL Imobiliaria Ltda - Me", "href": "/121442/msl-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Ana Faco", "streetNumber": "97", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Carlito Pamplona"}, "name": "Kitnet com 2 Quartos para alugar, 31m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-2-quartos-carlito-pamplona-bairros-fortaleza-31m2-aluguel-RS400-id-2540950486/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["20"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento est\u00e1 localizado no bairro Jacarecanga tem 20 metros quadrados com 1 quarto e 1 banheiro, sala, cozinha e \u00e1rea de servi\u00e7o.<br>(\u00c1gua incluso, energia individual).", "title": "Apartamento para aluguel com 20 m\u00b2 em Jacarecanga - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2020-08-03T12:52:45.178Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2491590325", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-19T17:49:16.708Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60310001", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2645", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.549163, "source": "GOOGLE", "lat": -3.720189}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Francisco S\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jacarecanga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jacarecanga", "poisList": ["BS:Parada do Circular 1", "BS:Parada linha 725", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Parada linha 725", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Tirol - Moura Brasil", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:FG Mercadinho", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Confeitaria Le Chica", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "J76UUH", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "0e5f066e-2a8c-995d-4c98-3380a4cdcab4", "advertiserContact": {"phones": ["8521814528", "85992367806"]}, "whatsappNumber": "85992367806", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTOR", "SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "450"}, "yearlyIptu": "0", "price": "450", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "0e5f066e-2a8c-995d-4c98-3380a4cdcab4", "name": "AG4 Imobili\u00e1ria Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/2d658f2a61d7de7e165674be6dc1135c.jpg", "licenseNumber": "01039-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97233, "legacyZapId": 3052019}, "medias": [{"id": "4c4c045e481a9eb09f37d94e832b28ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c4c045e481a9eb09f37d94e832b28ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57606da2521df7daf6dcf011b27822a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57606da2521df7daf6dcf011b27822a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8aab830316ab6bc9a57f6b2c7c7ba157", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8aab830316ab6bc9a57f6b2c7c7ba157/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce6fc624d75c2af10498906164444f0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce6fc624d75c2af10498906164444f0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc7e98d1b11455682c8e9d36a8780d84", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc7e98d1b11455682c8e9d36a8780d84/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b1f21cf8f40dcb7ef57c397bb6828b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b1f21cf8f40dcb7ef57c397bb6828b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "AG4 Imobili\u00e1ria Ltda", "href": "/97233/ag4-imobiliaria-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jacarecanga", "street": "Avenida Francisco S\u00e1", "streetNumber": "2645"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 20m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-jacarecanga-bairros-fortaleza-20m2-aluguel-RS450-id-2491590325/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o, pr\u00f3ximo Av.Pontes Vieira! <br><br>1 c\u00f4modo com banheiro sem condom\u00ednio,T\u00e9rreo.<br>Proximo a Av. Pontes Vieira.", "title": "Quitinet co pre\u00e7o popular no Tauape!!!", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-16T04:31:48.820Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "12588", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2554861108", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-20T08:39:14.128Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60120340", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3537", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.514436, "source": "GOOGLE", "lat": -3.755131}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Professor Carvalho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Tauape", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Pontes Vieira", "TS:Borges de Melo", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Apartamento 7", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L234", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["25"], "advertiserId": "40cc44ac-70ed-1a2d-c64f-ba8e6c36b17a", "advertiserContact": {"phones": ["8532571900", "85997422783"]}, "whatsappNumber": "85997422783", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "300"}, "price": "300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "40cc44ac-70ed-1a2d-c64f-ba8e6c36b17a", "name": "ALMEIDA & ABREU IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e86b620d103dc38f6f37fec0adbdc64c.jpg", "licenseNumber": "10461-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 52526, "legacyZapId": 2154744}, "medias": [{"id": "7e4ef6b54b335a7465cf73f4c952045b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e4ef6b54b335a7465cf73f4c952045b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31dde8ceebbe5bfc7117bcce06218f77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31dde8ceebbe5bfc7117bcce06218f77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc904f0c02d9ef2c02be0c80939ed334", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc904f0c02d9ef2c02be0c80939ed334/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9e31de150c90b88a7f5880e32156c1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9e31de150c90b88a7f5880e32156c1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "669e2db839b0d5c43e956821778fb3e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/669e2db839b0d5c43e956821778fb3e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d3223990a0c5359d20634d5006749e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d3223990a0c5359d20634d5006749e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "428ca51e3ffcde791797496628b44aeb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/428ca51e3ffcde791797496628b44aeb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ALMEIDA & ABREU IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/52526/almeida-abreu-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Tauape", "street": "Rua Professor Carvalho", "streetNumber": "3537"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 25m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-tauape-bairros-fortaleza-25m2-aluguel-RS300-id-2554861108/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial no segundo andar do Centro Empresarial Mendon\u00e7a Aguiar na Aldeota, pr\u00e9dio de esquina com a Rua Bar\u00e3o de Aracati, a um quarteir\u00e3o da Pra\u00e7a Luiza T\u00e1vora.<br><br>35m\u00b2 com despensa e lavabo.<br><br>Endere\u00e7o: Av. Santos Dumont, 1343 - Aldeota<br>CEP: 60150-162<br><br>\u00daltima Taxa de Condom\u00ednio Informada: R$ 382,00<br><br>Agende sua visita! -", "title": "SA0015 - Sala para alugar, 35 m\u00b2 por R$ 800/m\u00eas - Aldeota - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2020-07-30T09:01:54.725Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16735", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2491064576", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-13T04:12:36.653Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150162", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1343", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.5117, "source": "GOOGLE", "lat": -3.731612}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Boleria", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Pharmapele", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0015", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "457da9fc-8393-1e8b-181b-01a386b52087", "advertiserContact": {"phones": ["8532675199", "85996353258"]}, "whatsappNumber": "85996353258", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1225"}, "yearlyIptu": "0", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "425"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "457da9fc-8393-1e8b-181b-01a386b52087", "name": "Fenix Im\u00f3veis e Servi\u00e7os Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/d070bc6aceae0f37035ccb7e7bdde8c8.jpg", "licenseNumber": "00615-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 29874, "legacyZapId": 1424064}, "medias": [{"id": "db55108a79998ea2d63785c18db3cd31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db55108a79998ea2d63785c18db3cd31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f63ce29a6117693f3daf3de4a7929baa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f63ce29a6117693f3daf3de4a7929baa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76e44c2ccc18bc9165fe897753e8c944", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76e44c2ccc18bc9165fe897753e8c944/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6fb9dec186f3372eeae2c13038389496", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6fb9dec186f3372eeae2c13038389496/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d9b1d22b5e70d0e7516f9904831c5b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d9b1d22b5e70d0e7516f9904831c5b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f7677ab30e55807b81fef2629b05597", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f7677ab30e55807b81fef2629b05597/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6eebdc35d0e555fe7616de9a6965b1c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6eebdc35d0e555fe7616de9a6965b1c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a98c3039407e2fda0d01012898675506", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a98c3039407e2fda0d01012898675506/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c53be6a55e8558d3fd07913745316a4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c53be6a55e8558d3fd07913745316a4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14a9170389d64eff8e5a136ce54cb83f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14a9170389d64eff8e5a136ce54cb83f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03b6baeadb8c685b614c6de99742ed89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03b6baeadb8c685b614c6de99742ed89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b1021ef44bfe4f440ac15fe7ec0640a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b1021ef44bfe4f440ac15fe7ec0640a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5b128f17629346ce234c6edc6d94820", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5b128f17629346ce234c6edc6d94820/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9652c203e3c73fb11bc6899322d842bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9652c203e3c73fb11bc6899322d842bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9782c53e0d4a054c70d1de0922169a6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9782c53e0d4a054c70d1de0922169a6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10ea12238609886dfa2077242a56fcf6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10ea12238609886dfa2077242a56fcf6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Fenix Im\u00f3veis e Servi\u00e7os Ltda", "href": "/29874/fenix-imoveis-e-servicos-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1343"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS800-id-2491064576/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["PETS_ALLOWED"], "usableAreas": ["150"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "A casa no bairro Joaquim T\u00e1vora possui 150 metros quadrados com 6 quartos sendo 2 suites e 3 banheiros<br><br>Rua carlos Vasconcelos 2723", "title": "Casa para aluguel com 150 m2 com 6 quartos em Joaquim T\u00e1vora - Fortaleza - Cear\u00e1", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-30T09:30:49.350Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2549666185", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [4], "updatedAt": "2022-02-02T19:15:04.570Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115044", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2723", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.514879, "source": "GOOGLE", "lat": -3.745643}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Carlos Vasconcelos", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Pontes Vieira", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Deli Carnes", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "efb7c7", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["264"], "advertiserId": "a4e816b2-82c4-7669-5431-84f201908a92", "advertiserContact": {"phones": ["85999558075"]}, "whatsappNumber": "85999558075", "bedrooms": [6], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2500"}, "price": "2500", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "a4e816b2-82c4-7669-5431-84f201908a92", "name": "IMOBILIARIA SAVIO CAMILO LTDA", "licenseNumber": "00565-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 228147, "legacyZapId": 2920672}, "medias": [{"id": "24bddc01866c618bb6aded1e79c8111d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24bddc01866c618bb6aded1e79c8111d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "556e835b753310fc09a2c3afb47169ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/556e835b753310fc09a2c3afb47169ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0e15e193144267e5e1810410a8d34a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0e15e193144267e5e1810410a8d34a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afb1dd49657c85eb66313565e28ff9e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afb1dd49657c85eb66313565e28ff9e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d2768bdcadcd1521193aa17b0c1a90d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d2768bdcadcd1521193aa17b0c1a90d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f43ef87a64972713d702348ecc7656cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f43ef87a64972713d702348ecc7656cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6dd0f732c9c9c3e24f6de9a00f2b235", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6dd0f732c9c9c3e24f6de9a00f2b235/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e3c3c36b146077527ecff5dc00aa5cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e3c3c36b146077527ecff5dc00aa5cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00498d2517e05a71cfbe499b5395d95d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00498d2517e05a71cfbe499b5395d95d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9924a1804e8eedd0e0c145b0328e4d79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9924a1804e8eedd0e0c145b0328e4d79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "478cd8329b075c30e221e14bf8516ec8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/478cd8329b075c30e221e14bf8516ec8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53f344f292883851cbef94eb951e5c6e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53f344f292883851cbef94eb951e5c6e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b6e1176e99d416b57e77f067558a2c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b6e1176e99d416b57e77f067558a2c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0b446dd096ecfde3e4a8c80e6b67ef6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0b446dd096ecfde3e4a8c80e6b67ef6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "416ce6bf0975c67221e3f464ad268645", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/416ce6bf0975c67221e3f464ad268645/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7808d701d290ffb6a85ec2f9fee2e93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7808d701d290ffb6a85ec2f9fee2e93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32d1974078f364350fc01f12a5cfa320", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32d1974078f364350fc01f12a5cfa320/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILIARIA SAVIO CAMILO LTDA", "href": "/228147/imobiliaria-savio-camilo-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Carlos Vasconcelos", "streetNumber": "2723"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial com 6 Quartos para alugar, 150m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-6-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-150m2-aluguel-RS2500-id-2549666185/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BALCONY", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["56"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Por que esperar quando voc\u00ea pode morar nesta maravilhosa casa com 2 quartos, a poucos metros da Avenida G?<br><br>- varanda<br>- sala<br>- banheiro social<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br><br>* Im\u00f3vel Primeira Loca\u00e7\u00e3o <br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo ao Polo de Lazer do Jos\u00e9 Walter, academia, restaurantes, supermercado, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Casa para aluguel, 2 quartos, Prefeito Jos\u00e9 Walter - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-20T12:23:28.266Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548499472", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:50.177Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60751380", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Prefeito Jose Walter", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Prefeito Jos\u00e9 Walter", "poisList": ["CS:Delicatelle", "CS:Berg Doces e Bolos Art\u00edsticos", "CS:Panificadora & Confeitaria JA", "CS:Peixaria O Carl\u00e3o", "CS:Panificadora Solim\u00f5es", "PH:Farm\u00e1cia Jos\u00e9 Walter", "PH:F\u00e1rmacia Viviane", "PH:Farm\u00e1cia Iparana", "PH:Farm\u00e1cia Milh\u00e3", "PH:Pague Menos (Jos\u00e9 Walter)", "VP:Cantinho da Ra\u00e7\u00e3o", "VP:Ponto do Criador", "CH:Posto de Sa\u00fade (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Espa\u00e7o Bem Estar Odontol\u00f3gico", "CH:Prontoclinica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Biocl\u00ednica Jos\u00e9 Walter", "CH:Hapcl\u00ednica (Jos\u00e9 Walter)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "6041", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["56"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "550"}, "yearlyIptu": "548", "price": "550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "08bb17374d84500a071d15f98d2bf840", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08bb17374d84500a071d15f98d2bf840/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00d5b466f3fc9989d0a8989a5249cb4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00d5b466f3fc9989d0a8989a5249cb4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cca60c23fb53779732385352b3f4548c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cca60c23fb53779732385352b3f4548c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e358c00cd1e27c238bd6eab2ecbe1c3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e358c00cd1e27c238bd6eab2ecbe1c3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e78a8b9bc4d7a9fedef17048b63507cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e78a8b9bc4d7a9fedef17048b63507cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a744cef947e7bbc6871c600951660f59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a744cef947e7bbc6871c600951660f59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ed17133226242ba462662109a6c78c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ed17133226242ba462662109a6c78c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af5a7140f6dce3d5487e50bed67dd229", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af5a7140f6dce3d5487e50bed67dd229/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5915eb9106d123b302612cbbd48e8e8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5915eb9106d123b302612cbbd48e8e8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e24a42454032f019d211d5ee1d1cca9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e24a42454032f019d211d5ee1d1cca9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84cf902c942a6f911ecac87cbaa426e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84cf902c942a6f911ecac87cbaa426e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85598f2dd644ed63347f2fe3fad3560b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85598f2dd644ed63347f2fe3fad3560b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "316dc5383531bb49206fdf8abb6fcd13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/316dc5383531bb49206fdf8abb6fcd13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9caf956f9b6fdfaaf3d96367b729c06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9caf956f9b6fdfaaf3d96367b729c06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b22a6b18e3b035f9d05598fe3373af5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b22a6b18e3b035f9d05598fe3373af5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Prefeito Jos\u00e9 Walter", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 56m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-prefeito-jose-walter-bairros-fortaleza-56m2-aluguel-RS550-id-2548499472/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["400"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O pr\u00e9dio/edif\u00edcio inteiro est\u00e1 localizado no bairro Rodolfo Te\u00f3filo com 400 metros quadrados com 5 consult\u00f3rios m\u00e9dico e odontol\u00f3gico.<br>- Recep\u00e7\u00e3o, \u00e1rea de espera, copa<br>- 5 consult\u00f3rios<br>- Equipada com diversos aparelhos para exames, raio X, diagn\u00f3sticos<br>- Climatizada com v\u00e1rios ar condicionados<br>- Localiza\u00e7\u00e3o excelente, pr\u00f3ximo ao Hospital das Clinicas, Hemoce, Av Jos\u00e9 Bastos<br>S\u00f3 entrar e usar", "title": "VENDO OU ALUGO Cl\u00ednica pronta pra uso 5 Consult\u00f3rios", "stamps": [], "createdAt": "2021-09-24T16:53:27.776Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2535856089", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [3], "updatedAt": "2022-04-12T14:40:28.824Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60430005", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "376", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.55528, "source": "GOOGLE", "lat": -3.753755}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jos\u00e9 Fa\u00e7anha", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Rodolfo Teofilo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Rodolfo Te\u00f3filo", "poisList": ["TS:Couto Fernandes", "TS:Porangabussu", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Juscelino Kubitschek", "CS:Contrigo Damas", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Padaria e Mercadinho Martins", "CS:Panificadora Guimaraes", "CS:Panificadora Trigopan", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "VP:Pet Maxx", "VP:Kanni + Veterin\u00e1ria", "VP:Pet Shop Estilo Canino", "VP:Cl\u00ednica Zoovet", "VP:Domus Pet"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "JKANISIO", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "c72c8fe0-6d6b-19c0-8cf4-40f3a9c2d8e7", "advertiserContact": {"phones": ["8530463409", "85987832529"]}, "whatsappNumber": "85987832529", "bedrooms": [5], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"]}, "yearlyIptu": "0", "price": "1950000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}, {"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "6000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "6000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c72c8fe0-6d6b-19c0-8cf4-40f3a9c2d8e7", "name": "Kleber Melo Corretor de Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/3f8ccf625d4432e86e9a325ead51a60e.jpg", "licenseNumber": "13653-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 123887, "legacyZapId": 2973667}, "medias": [{"id": "4db143973597c0f5cc128c7e3df32c62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4db143973597c0f5cc128c7e3df32c62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "511f42ea5b304b8958955862b7646577", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/511f42ea5b304b8958955862b7646577/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8463fb89e42214543086e7d1fd1c94d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8463fb89e42214543086e7d1fd1c94d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06f7fe23966107365b9f988758c20ca7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06f7fe23966107365b9f988758c20ca7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67bf120971b0afa15bc98bec8af0ad7d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67bf120971b0afa15bc98bec8af0ad7d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d70826f65f89c39c117faeac2d2000e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d70826f65f89c39c117faeac2d2000e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e24e86aed34a6bfd4a1cceedd4b4f404", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e24e86aed34a6bfd4a1cceedd4b4f404/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "984b1cac4387cba06f6a452715bb7816", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/984b1cac4387cba06f6a452715bb7816/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8c05d7a010e518258261e38844a294a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8c05d7a010e518258261e38844a294a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f7ef45ab96785b79728971387b64788", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f7ef45ab96785b79728971387b64788/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b108b4964c0aab57dbc4c662b78affa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b108b4964c0aab57dbc4c662b78affa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a4e883bfc6f210bd62703ede6c20f9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a4e883bfc6f210bd62703ede6c20f9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e2b1e0138160fb11c8629bb6fffd4c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e2b1e0138160fb11c8629bb6fffd4c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b65b48d7dd2ebfde7f5addce3304209", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b65b48d7dd2ebfde7f5addce3304209/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6dbba38da85e0b2caabe2c03129b9ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6dbba38da85e0b2caabe2c03129b9ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd57acb69e000ce7fe7da6526f593a53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd57acb69e000ce7fe7da6526f593a53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b09fb9fad5c559d274505cefdbc77f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b09fb9fad5c559d274505cefdbc77f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed87d232abe5b5d6a3d7c959e9ed3ff3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed87d232abe5b5d6a3d7c959e9ed3ff3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4174ed74a9304dce2ab60eee12ea58e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4174ed74a9304dce2ab60eee12ea58e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1be2d4deaba4971bc325986e716e52be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1be2d4deaba4971bc325986e716e52be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Kleber Melo Corretor de Im\u00f3veis", "href": "/123887/kleber-melo-corretor-de-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Rodolfo Te\u00f3filo", "street": "Rua Jos\u00e9 Fa\u00e7anha", "streetNumber": "376"}, "name": "Pr\u00e9dio Comercial com 5 Quartos para venda ou aluguel, 400m\u00b2", "href": "/imovel/predio-comercial-5-quartos-rodolfo-teofilo-bairros-fortaleza-com-garagem-400m2-venda-RS1950000-id-2535856089/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1000"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- Terreno de 1000m\u00b2 com dimens\u00f5es de 25mx40m, Murado, Plano e Sem Edifica\u00e7\u00f5es. <br>- Localizado pr\u00f3ximo a Av. Washington Soares.<br><br>-- Nossa equipe est\u00e1 a sua disposi\u00e7\u00e3o!<br><br>Quer alugar um im\u00f3vel?<br>Entre em contato com nosso setor de loca\u00e7\u00e3o: (Whatsapp)<br><br>Quer comprar um Im\u00f3vel?<br>Entre em contato com nosso setor de vendas: (WhatsApp).<br><br>\u00c9 propriet\u00e1rio, tem im\u00f3vel para vender ou alugar?<br>Entre em contato com nosso setor de capta\u00e7\u00e3o: (Whatsapp)<br><br>Siga nossas redes sociais:<br>Instagram: @setaimobiliaria<br>FaceBook: /setaimobiliaria<br><br>IM\u00d3VEIS? SIGA A SETA!<br><br>Rua Bar\u00e3o de Aratanha, 1184 \u2013 F\u00e1tima \u2013 Fortaleza/CE", "title": "(C\u00f3d. TE809) Terreno \u00e0 venda, Cambeba, Fortaleza.", "stamps": [], "createdAt": "2021-02-09T16:31:36.659Z", "floors": [], "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "7429", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2510438309", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-17T19:40:07.746Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822205", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "0", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.480308, "source": "GOOGLE", "lat": -3.809262}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Araripe J\u00fanior", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cambeba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cambeba", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "SC:Anjo Azul", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Nanda Ciclo", "SC:Nayrton Bike", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Iracema", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Evan do Carmo", "SU:Escola de tipo integral Jos\u00e9 Carvalho", "SU:Escola de tempo parcial Parque S\u00e3o Miguel", "SU:Escola de tempo parcial Professor Clodomir Te\u00f3filo Gir\u00e3o", "BR:Gelad\u00e3o Lago Jacarey", "BR:Self-service Sabor do Nordeste", "BR:ponto do bai\u00e3o", "BR:Hiper Lanches", "BR:Mr Food"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "TE809", "bathrooms": [], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["1000"], "advertiserId": "80326ad1-e320-3b76-78ce-0c8dd063b78b", "advertiserContact": {"phones": ["85987550174"]}, "whatsappNumber": "85987550174", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL"}, {"price": "700000", "businessType": "SALE"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "80326ad1-e320-3b76-78ce-0c8dd063b78b", "name": "Seta Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/32e336a8cc1f835c9d376eb95c334139.jpg", "licenseNumber": "000860-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 28544, "legacyZapId": 2102996}, "medias": [{"id": "50f379378af0398b671dbe2ac2cd3ac4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50f379378af0398b671dbe2ac2cd3ac4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e508d6a5826422ce3742a45c587b16f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e508d6a5826422ce3742a45c587b16f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf3f865717e015471876fe040b618d70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf3f865717e015471876fe040b618d70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "714ac6aed9ba5838c0a042c426c785bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/714ac6aed9ba5838c0a042c426c785bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60bb054b25e16697bbda0a74fade4cac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60bb054b25e16697bbda0a74fade4cac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Seta Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda ME", "href": "/28544/seta-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "0", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cambeba", "street": "Rua Araripe J\u00fanior"}, "name": "Lote/Terreno para venda ou aluguel, 1000m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-cambeba-bairros-fortaleza-1000m2-venda-RS700000-id-2510438309/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["NEAR_SHOPPING_CENTER", "NEAR_ACCESS_ROADS"], "usableAreas": ["52"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "informa\u00e7\u00f5es: FV IMOVEIS (85)9.9986.4340- informe c\u00f3digo PIVA32936<br><br>Alugo casa localizada na Rua Andr\u00e9 Dall\u2019Ollio 575A Papicu, composta por quarto, sala,banheiro,cozinha,\u00e1rea de servi\u00e7o. Pr\u00f3xima a supermercado, shopping, farm\u00e1cia, Hospital Geral de Fortaleza.", "title": "Alugo Casa Papicu", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-05-19T04:32:08.073Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "50956", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563405231", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-19T08:56:24.168Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175195", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "575-A", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.479165, "source": "GOOGLE", "lat": -3.736674}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Andr\u00e9 Dall'Olio", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "TS:Iate", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Portugalia", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Napadaria", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "CH:Gastrocl\u00ednica", "CH:Gastrocl\u00ednica Emerg\u00eancia", "CH:Hospital J\u00f3rio da Esc\u00f3ssia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PIVA32936", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["52"], "advertiserId": "71ff3083-5220-c5a4-c0e3-a0b3ed1ea7d5", "advertiserContact": {"phones": ["8500000000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "71ff3083-5220-c5a4-c0e3-a0b3ed1ea7d5", "name": "Coworking Imobili\u00e1rio", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/898863ae9d06c28298118727671b2a52.jpg", "licenseNumber": "16719-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 117388, "legacyZapId": 3530686}, "medias": [{"id": "d88855c8413a81d496f8a737b5e058b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d88855c8413a81d496f8a737b5e058b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5686f69f9ba895fc50355e35fefd9902", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5686f69f9ba895fc50355e35fefd9902/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1f7136afd3d31ffd7267294cca3d3fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1f7136afd3d31ffd7267294cca3d3fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a95966050dde3a25f17d3664e4a4848", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a95966050dde3a25f17d3664e4a4848/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "251d023e9a7b61140889d41d91db5e31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/251d023e9a7b61140889d41d91db5e31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d87e619d67718605c04cce476b6c436", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d87e619d67718605c04cce476b6c436/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99456f306869b615317e7bdcb47bf8dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99456f306869b615317e7bdcb47bf8dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0409d57b40162ccbc43de0fd8bb50543", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0409d57b40162ccbc43de0fd8bb50543/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7fe30d023c8627ab54eedb7cfa9e2d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7fe30d023c8627ab54eedb7cfa9e2d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Coworking Imobili\u00e1rio", "href": "/117388/coworking-imobiliario/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Rua Andr\u00e9 Dall'Olio", "streetNumber": "575-A", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 52m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-papicu-bairros-fortaleza-52m2-aluguel-RS500-id-2563405231/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "GATED_COMMUNITY", "PETS_ALLOWED", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "CONCIERGE_24H", "RECREATION_AREA", "AMERICAN_KITCHEN", "ELECTRONIC_GATE"], "usableAreas": ["65"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "PARA MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES FALE NO WHATSAPP ( PAULO )<br> Vivo WhatsApp<br>PALACE DE FRANCE III<br>\u00c1REA 65 m2 <br>100% SOMBRA<br>03 QUARTOS ( SENDO 1\u00ba SU\u00cdTE )<br>VARANDA COM PORTAS CORREDI\u00c7AS<br>SALA DE ESTAR E JANTAR COZINHA COM \u00c0REA DE SERVI\u00c7OS <br>PISCINA ADULTO DECK COM CHURRASQUEIRA; PLAYGROUND<br>Guarita de Seguran\u00e7a 24hrs<br>COND. 298 REAIS INCLUSO \u00c1GUA", "title": "Apartamento 03 Quartos e Lazer na Maraponga Pr\u00f3x a Caixa: Paulo", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-19T11:41:47.404Z", "floors": [5], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 12, "legacyId": "", "id": "2563447742", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 1, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-19T13:41:00.287Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60711095", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1033", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.57343, "source": "GOOGLE", "lat": -3.795996}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Vin\u00edcios de Morais", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Maraponga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Maraponga", "poisList": ["BS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "TS:Manoel S\u00e1tiro", "TS:Vila Pery", "TS:Mondubim", "TS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "CS:Sorvetes Frut Biss Maraponga", "CS:Cafer Panificadora", "CS:Caf\u00e9r Panificadora", "CS:Panificadora Maraponga", "CS:Santa Clara Padaria Gourmet", "PH:Drogaf\u00e9lix Maraponga", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "PH:Farma Plus", "PH:Drogaf\u00e9lix"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PAULO - LOCA\u00c7\u00c3O PF 3", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "277fe3b7-e4e3-8c1d-4c96-72ab280f92c1", "advertiserContact": {"phones": ["8530461339", "8598712082"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "1098"}, "yearlyIptu": "400", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "298"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "277fe3b7-e4e3-8c1d-4c96-72ab280f92c1", "name": "ROSANGELA XAVIER MOURA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/38a841374b3177b3de2be34b28a2c205.jpg", "licenseNumber": "08979-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 56317, "legacyZapId": 2595914}, "medias": [{"id": "90d7a1851cf4c2e1a8ae446bd0f60fb4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90d7a1851cf4c2e1a8ae446bd0f60fb4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5840894fe4c07be88627e46f3f72f4d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5840894fe4c07be88627e46f3f72f4d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78c1c1b19613dc280e31260419f4eb79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78c1c1b19613dc280e31260419f4eb79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "907fb81d4e4fa9ee82155bece04ba6d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/907fb81d4e4fa9ee82155bece04ba6d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e4ebba73e49162b936a4ba392ad7433", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e4ebba73e49162b936a4ba392ad7433/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd04ebbe3503561ece3bf89471555bb2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd04ebbe3503561ece3bf89471555bb2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fed6850b311e8e1a06721bf1be127adf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fed6850b311e8e1a06721bf1be127adf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ddbf4af2e80bc73447583738b3dc3e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ddbf4af2e80bc73447583738b3dc3e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82e1e34e4b0713a1ba5dbabc5e6c4e9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82e1e34e4b0713a1ba5dbabc5e6c4e9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21442d1bd044c034b879c379dfc0c888", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21442d1bd044c034b879c379dfc0c888/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d6a1025087510bac847b93f843ac4a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d6a1025087510bac847b93f843ac4a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e19fb3844cfa185a1281b94a1b2909b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e19fb3844cfa185a1281b94a1b2909b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78c94ba06b617f462697e472f7d23e84", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78c94ba06b617f462697e472f7d23e84/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "572603010d7cf01e88702b393d7b4efd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/572603010d7cf01e88702b393d7b4efd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39d1a94d593db8d38ffc835fa5539e5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39d1a94d593db8d38ffc835fa5539e5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "acbefe35d3aac0f2401ad50d64d92e6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/acbefe35d3aac0f2401ad50d64d92e6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e40bf82daea1d3454a08b23085b1a5cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e40bf82daea1d3454a08b23085b1a5cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a5bd2bb75317dc89b76a8e69bd28690", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a5bd2bb75317dc89b76a8e69bd28690/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "857d85726bbfe0e53956e8b0e6f355ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/857d85726bbfe0e53956e8b0e6f355ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ROSANGELA XAVIER MOURA - ME", "href": "/56317/rosangela-xavier-moura-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1033", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Maraponga", "street": "Rua Vin\u00edcios de Morais"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 65m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-maraponga-bairros-fortaleza-com-garagem-65m2-aluguel-RS800-id-2563447742/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["NEAR_SHOPPING_CENTER"], "usableAreas": ["624"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "TERRENO A VENDA OU LOCA\u00c7\u00c3O NO MEIRELES (c\u00f3digo: 10475)<br><br>Excelente terreno a venda ou loca\u00e7\u00e3o na Rua Tib\u00farcio Cavalcante, 861. Pr\u00f3ximo da pra\u00e7a Portugal, Shoppings Aldeota e Avenida. Restaurante Santa Grelha...<br>Terreno com medidas: 16m x 39m. Total do terreno 624m\u00b2.<br>J\u00e1 todo limpo sem nenhuma constru\u00e7\u00e3o para demolir.<br><br>Valor de loca\u00e7\u00e3o: R$ 15.000,00<br>Valor de venda: R$ 3.500.000,00<br><br> <br><br> <br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :02", "title": "Terreno para Venda e Aluguel em Aldeota Fortaleza-CE - 10475", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-03T13:05:33.373Z", "floors": [], "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "10942", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553418430", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T11:24:40.729Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125045", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "861", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.501395, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732673}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Tib\u00farcio Cavalcanti", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Le Gumis", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "10475", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["624"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "whatsappNumber": "85982009642", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "15000"}, "price": "15000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"price": "3500000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "legacyZapId": 3493615}, "medias": [{"id": "cebef7f385ae6013d2d758e7c2b3335f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cebef7f385ae6013d2d758e7c2b3335f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d3c4c2b750db2eabb15291f0d0eaba3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d3c4c2b750db2eabb15291f0d0eaba3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ae3f76ff0ea2f56f05a36bb29f2b272", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ae3f76ff0ea2f56f05a36bb29f2b272/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1840766b8d2c167c96a6a9b3467415f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1840766b8d2c167c96a6a9b3467415f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a09f78b0b70e4f0c3e3fbf31e8cc3631", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a09f78b0b70e4f0c3e3fbf31e8cc3631/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Tib\u00farcio Cavalcanti", "streetNumber": "861"}, "name": "Lote/Terreno para venda ou aluguel, 624m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-aldeota-bairros-fortaleza-624m2-venda-RS3500000-id-2553418430/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["FURNISHED"], "usableAreas": ["36"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ALUGO SALA COMERCIAL MOBILIADA, COM 36M\u00b2, BANHEIRO INDIVIDUALIZADO, LOCALIZADA NO PR\u00c9DIO DO PAL\u00c1CIO DO PROGRESSO, PR\u00d3XIMO A PRA\u00c7A DO FERREIRA.", "title": "ALUGO SALA COMERCIAL MOBILIADA, COM 36M\u00b2, BANHEIRO INDIVIDUALIZADO, LOCALIZADA NO PR\u00c9DIO DO PAL\u00c1CIO", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-18T08:11:33.173Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548230039", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-18T19:10:12.586Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "33", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.525518, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727949}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pedro Borges", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "32455", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["36"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "yearlyIptu": "165", "price": "750", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "5e5e6c5fb59861ab9dac7288949df01a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e5e6c5fb59861ab9dac7288949df01a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "657656b35f81f956f1dcd72dc478ed7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/657656b35f81f956f1dcd72dc478ed7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5af3a9c823c21ff2793456189f0a44b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5af3a9c823c21ff2793456189f0a44b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7a06f663e5c93df7a0fe9f1a22cfa07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7a06f663e5c93df7a0fe9f1a22cfa07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24d10cee145fe4930acc7bc22c1e0d15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24d10cee145fe4930acc7bc22c1e0d15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7fdf7556524dc121440e6553e2259209", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7fdf7556524dc121440e6553e2259209/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c2e166bc72a98af9652e4258b41a550", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c2e166bc72a98af9652e4258b41a550/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Pedro Borges", "streetNumber": "33"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 36m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-36m2-aluguel-RS750-id-2548230039/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["FURNISHED", "ELEVATOR", "BALCONY", "GYM", "PETS_ALLOWED", "GOURMET_SPACE", "GARAGE", "AIR_CONDITIONING", "GARDEN", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "NEAR_ACCESS_ROADS", "NEAR_SCHOOL", "NEAR_HOSPITAL", "NEAR_SHOPPING_CENTER", "NEAR_PUBLIC_TRANSPORT", "SECURITY_24_HOURS", "ADULT_GAME_ROOM", "SEA_VIEW"], "usableAreas": ["52"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizado a poucos metros do mar, no bairro Meireles, conhecido por ser o mais nobre e valorizado da cidade de Fortaleza; o Edif\u00edcio My Way \u00e9 um empreendimento que oferece para sua fam\u00edlia o conforto e qualidade de vida que ela merece. O im\u00f3vel \u00e9 mobiliado e possui uma \u00e1rea \u00fatil de 52m\u00b2, distribu\u00eddos em 2 quartos, sala, varanda espa\u00e7osa e super arejada, com vista para a \u00e1rea do bairro, um banheiro social, cozinha toda equipada, \u00e1rea de servi\u00e7o e 1 vaga de garagem. Nas depend\u00eancias do condom\u00ednio usufrua de deck, sal\u00e3o de festas, sal\u00e3o de jogos, academia, brinquedoteca, playground, espa\u00e7o gourmet, hidromassagem e lavanderia. \u00c9 o canto que voc\u00ea sonha em chamar de lar? Ent\u00e3o liga logo pra 7Cantos e agende sua visita", "title": "", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-12T20:58:36.566Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "63409", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2562575583", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-12T20:58:38.646Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "170", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.499654, "source": "GOOGLE", "lat": -3.726498}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Tib\u00farcio Cavalcanti", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "23699", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["52"], "advertiserId": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "advertiserContact": {"phones": ["8540037654", "85994002470"]}, "whatsappNumber": "85994002470", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR", "SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "6150"}, "yearlyIptu": "94", "price": "5500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "650"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "name": "7Cantos", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1148e0406e6fc5aa34fc9f449f8a5b0b.jpg", "licenseNumber": "10138-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229366, "legacyZapId": 2925304}, "medias": [{"id": "fcbb0e5c58d49e5211247d91c9a3ac95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fcbb0e5c58d49e5211247d91c9a3ac95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f726780b7df908e4b32369c1473b6244", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f726780b7df908e4b32369c1473b6244/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b2d06055e60de03211fc42672a469cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b2d06055e60de03211fc42672a469cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73acfce0a409fae7341c4ce03a1e10c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73acfce0a409fae7341c4ce03a1e10c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dbc4f1e171a021e9415c398995a9d9af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbc4f1e171a021e9415c398995a9d9af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46dbe96448e54059799a61345c614dae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46dbe96448e54059799a61345c614dae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e434dd302197aea8f07e05216a77d7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e434dd302197aea8f07e05216a77d7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26dae438863efee04e23fd965c400142", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26dae438863efee04e23fd965c400142/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "357d380c6afc293e1535364c1b2176a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/357d380c6afc293e1535364c1b2176a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f207f87c96bfb405d6a3e892ff99c581", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f207f87c96bfb405d6a3e892ff99c581/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e80b138d35d8f4ce407d3202aca0c9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e80b138d35d8f4ce407d3202aca0c9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc93f361eada4789988a74e4437159f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc93f361eada4789988a74e4437159f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7301b3e4ed26ade9ed24ddd107c35f82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7301b3e4ed26ade9ed24ddd107c35f82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5148636de2ee023ef7409a8027ac285f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5148636de2ee023ef7409a8027ac285f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "263db9d06c9fdf7934ea48547d236ca9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/263db9d06c9fdf7934ea48547d236ca9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "317f0e292d9b77c6c954519324313d6a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/317f0e292d9b77c6c954519324313d6a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc086795fc116bd5a79956ce85f718bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc086795fc116bd5a79956ce85f718bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56c4bb24f0e9097072abc1faa8d06509", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56c4bb24f0e9097072abc1faa8d06509/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7f2eff61ce1589606888b47f773989d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7f2eff61ce1589606888b47f773989d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1654fc8573ac60c224cbd882781d9fe4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1654fc8573ac60c224cbd882781d9fe4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91d742c84cdba1d3fa699ad40b02b83f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91d742c84cdba1d3fa699ad40b02b83f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78df2c38542695138b929047dd699d1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78df2c38542695138b929047dd699d1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f827fb4ceb790a550ebd053f10ae2c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f827fb4ceb790a550ebd053f10ae2c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ba58d0e8363195e5c4465674f0b3433", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ba58d0e8363195e5c4465674f0b3433/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95033fd8870c31d20ed37b87d1b39d5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95033fd8870c31d20ed37b87d1b39d5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "7Cantos", "href": "/229366/7cantos/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Tib\u00farcio Cavalcanti", "streetNumber": "170", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 52m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-52m2-aluguel-RS5500-id-2562575583/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "BALCONY", "PLAYGROUND", "CONCIERGE_24H", "RECREATION_AREA", "ELECTRONIC_GATE"], "usableAreas": ["90"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento tem 90 metros quadrados est\u00e1 localizado no bairro Vicente Pinzon com 3 quartos e 2 banheiro. Pr\u00f3ximo a restaurantes, universidades, hospitais e escolas.<br>INF: 3267.4808 / 3267.1387 / 98722.3130 / 99944.3009.(ZAP).<br><br>Fica em um condom\u00ednio fechado com porteiro 24 hrs.", "title": "Apt\u00ba para aluguel tem 90 metros quadrados e 3quartos em Vicente Pinzon - Fortaleza - CE.", "stamps": [], "createdAt": "2017-11-11T12:11:13.148Z", "floors": [4], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 4, "legacyId": "", "id": "89889868", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 1, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-19T09:30:48.893Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60181255", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "330", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.478103, "source": "GOOGLE", "lat": -3.731149}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Oliveira Viana", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vicente Pinzon", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vicente Pinzon", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Iate", "TS:Papicu", "TS:CFN (Mucuripe)", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Napadaria", "CS:Portugalia", "CS:SPecial", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "212(a)-330", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["90"], "advertiserId": "4f1aedf3-f293-fda1-aa7e-74f5bcb84c87", "advertiserContact": {"phones": ["8532674808", "85987223130"]}, "whatsappNumber": "85987223130", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTOR", "SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "1277"}, "yearlyIptu": "299", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "377"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 2, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "4f1aedf3-f293-fda1-aa7e-74f5bcb84c87", "name": "SANTA CEC\u00cdLIA LTDA.", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/0fa3b14fd51359d8a94840ad98ac8928.jpg", "licenseNumber": "00632-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 182550, "legacyZapId": 1313273}, "medias": [{"id": "9e79cdba5a79f700201db34c749cf2ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e79cdba5a79f700201db34c749cf2ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "641a0a59ff2b9a53d1dc7bc60a9ec959", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/641a0a59ff2b9a53d1dc7bc60a9ec959/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f0605ddc34aa71c79a7f811dc4554e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f0605ddc34aa71c79a7f811dc4554e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81127406f5196cef002b7e3581b2d9a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81127406f5196cef002b7e3581b2d9a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1057fa2da682752cf4cfbf0a1298ea1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1057fa2da682752cf4cfbf0a1298ea1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db82f499f7da79f636579a421d72e9a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db82f499f7da79f636579a421d72e9a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9decde591cc1822ea45027786f569464", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9decde591cc1822ea45027786f569464/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "714e903dd37f02fc3313216fc245a3c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/714e903dd37f02fc3313216fc245a3c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SANTA CEC\u00cdLIA LTDA.", "href": "/182550/santa-cecilia-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Vicente Pinzon", "street": "Rua Oliveira Viana", "streetNumber": "330", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 90m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-vicente-pinzon-bairros-fortaleza-com-garagem-90m2-aluguel-RS900-id-89889868/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "LOJA COM 70M EM CORREDOR COMERCIAL PROXIM AO MERCADO CENTRAL.", "title": "LOJA EM CORREDOR COMERCIAL PROXIM AO MERCADO CENTRAL.", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-28T01:34:24.995Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23135", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2549361489", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-02T09:40:08.196Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165011", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "635", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.513629, "source": "GOOGLE", "lat": -3.723817}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Monsenhor Tabosa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Praia de Iracema", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio A Apartamento 635", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L178", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "8ca290cb-3bf3-e743-ab92-4d37d426c164", "advertiserContact": {"phones": ["8530667777", "85991023898"]}, "whatsappNumber": "85991023898", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "8ca290cb-3bf3-e743-ab92-4d37d426c164", "name": "INCORPA ADMINISTRADORA DE IMOVEIS LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/471dc29a7305df0e81fe85d3f34c3d7d.jpg", "licenseNumber": "00705-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 105202, "legacyZapId": 2565866}, "medias": [{"id": "0a587174f109e45b7001e549f51537d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a587174f109e45b7001e549f51537d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "INCORPA ADMINISTRADORA DE IMOVEIS LTDA", "href": "/105202/incorpa-administradora-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "Avenida Monsenhor Tabosa", "streetNumber": "635", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-70m2-aluguel-RS2500-id-2549361489/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GOURMET_BALCONY"], "usableAreas": ["165"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "**SAL\u00c3O DE IM\u00d3VEIS APSA - ALUGUE ESSE IM\u00d3VEL COM 100% DE DESCONTO NO ALUGUEL POR 1 MES. V\u00c1LIDO AT\u00c9 . EXCELENTE CASA REFORMADA, 165 M\u00b2, COM 3 QUARTOS, COZINHA, WC SOCIAL E VARANDA. ALUGUEL RESIDENCIAL OU COMERCIAL. PR\u00d3XIMO A PRAIA DE IRACEMA.", "title": "**SAL\u00c3O DE IM\u00d3VEIS APSA - ALUGUE ESSE IM\u00d3VEL COM 100% DE DESCONTO NO ALUGUEL POR 1 MES. V\u00c1LIDO AT\u00c9 3", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-05-14T05:36:40.632Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2562810949", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-14T05:50:06.661Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "570", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.510993, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725858}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ildefonso Albano", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "28823", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["165"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "yearlyIptu": "505", "price": "1500", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "df3fde7757f91456c5c466ee810a339d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df3fde7757f91456c5c466ee810a339d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aaa01c3fb0e28fa98ad46d4b51206208", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aaa01c3fb0e28fa98ad46d4b51206208/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31d8b61619f0b4f78008b7b5125f431d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31d8b61619f0b4f78008b7b5125f431d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7d93fa25110515469fa5505801cd446", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7d93fa25110515469fa5505801cd446/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52fbb69ad3260878f308e5631f423b78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52fbb69ad3260878f308e5631f423b78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db84f5a1585868c8fd289dbc6ca55e42", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db84f5a1585868c8fd289dbc6ca55e42/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a8db971abfe4181ba057c5669c1ea55", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a8db971abfe4181ba057c5669c1ea55/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "761240b4c4a36aa55c39523f4f13ad1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/761240b4c4a36aa55c39523f4f13ad1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e4bc8390aca1d735246898a4972d101", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e4bc8390aca1d735246898a4972d101/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e9a9d938dfb9db10045aa65002e66c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e9a9d938dfb9db10045aa65002e66c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22fe071cf5944c4b1263d2f300c50806", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22fe071cf5944c4b1263d2f300c50806/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Ildefonso Albano", "streetNumber": "570"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 165m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-meireles-bairros-fortaleza-165m2-aluguel-RS1500-id-2562810949/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes unidades em diversos andares, 1\u00ba loca\u00e7\u00e3o, com guarita, sal\u00e3o de festas, 03 quartos (sendo uma su\u00edte padr\u00e3o e outra revers\u00edvel) corredor, arm\u00e1rios, cozinha, 01 vaga garagem, 70m\u00b2. Condom\u00ednio R$ 500,00 (sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es)", "title": "Excelentes unidades em diversos andares, 1\u00ba loca\u00e7\u00e3o, novo, com guarita, sal\u00e3o de festas, 03 quartos", "stamps": [], "createdAt": "2021-06-22T00:14:02.922Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2524383955", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-04-29T20:35:07.270Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110261", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "387", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.514804, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727278}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Head Machine", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "Edif\u00edcio Vera Cavalcante Linhares Ii Apartamento 1302", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3396", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1700"}, "price": "1700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "5585cff4feea156f0491aa4c86b32b7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5585cff4feea156f0491aa4c86b32b7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8fe8fe90c3e472d7b9ab2b7f0e06d1a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8fe8fe90c3e472d7b9ab2b7f0e06d1a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0519f66e0fe85794271a91ab5f72c42", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0519f66e0fe85794271a91ab5f72c42/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c28e82d0d62652f94596968d8840eddb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c28e82d0d62652f94596968d8840eddb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "445ae34e0e5ef66a615fc22c9d9e0a43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/445ae34e0e5ef66a615fc22c9d9e0a43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01544745e58b7b5b0b1a3ef56eb08bf3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01544745e58b7b5b0b1a3ef56eb08bf3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dbe5b0cdaa59f6011e83675d87243b10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbe5b0cdaa59f6011e83675d87243b10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd4f736034b328c434260effe2ffaf28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd4f736034b328c434260effe2ffaf28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb0a42b0f07a0ddf37fb1cc6042a4281", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb0a42b0f07a0ddf37fb1cc6042a4281/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca21852b49977b95d67490952fc4c72a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca21852b49977b95d67490952fc4c72a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia de Iracema", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "streetNumber": "387"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1700-id-2524383955/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["289"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento com 288m\u00b2, cobertura, living, espetacular vista para o coc\u00f3, 4 su\u00edtes, terra\u00e7o, cozinha, dependencia, \u00e1rea de servi\u00e7o, localiza\u00e7\u00e3o privilegiada, 4 vagas.Ed San Diego. OBS: No valor de aluguel, n\u00e3o est\u00e1 inclusa a taxa de condom\u00ednio.", "title": "APARTAMENTO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-01-14T09:07:28.359Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861187", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [4], "updatedAt": "2022-05-11T23:38:44.134Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60192070", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "601", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.48378, "source": "GOOGLE", "lat": -3.744209}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Andrade Furtado", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Coco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Coc\u00f3", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Portugalia", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Aldesul", "CH:Hospital J\u00f3rio da Esc\u00f3ssia", "CH:Consult\u00f3rio Dr Marcilio e Dra Isabel", "CH:G. O Clinic", "CH:Gastrocl\u00ednica Emerg\u00eancia", "CH:Gastrocl\u00ednica"], "complement": "Edif\u00edcio San Diego Apartamento 1500", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [4], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12355", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["289"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [4], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2800"}, "price": "2800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "7d596329994f85de84bbc0cbf8b4093f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d596329994f85de84bbc0cbf8b4093f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43eee185f5a7545933cdef1f2fd35db0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43eee185f5a7545933cdef1f2fd35db0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09cb0e3682d5c58651fbcc7e7532d016", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09cb0e3682d5c58651fbcc7e7532d016/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fbda31759b56be1ab547516912fd944f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fbda31759b56be1ab547516912fd944f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84bd65144a829d984a911d509a0bad24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84bd65144a829d984a911d509a0bad24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a101b8afb55cd94a14fcc304cb686e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a101b8afb55cd94a14fcc304cb686e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6b849f7cc3f4a9dcdc39fd786b9ac25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6b849f7cc3f4a9dcdc39fd786b9ac25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "997dc8961f9924d4ef15968421ce4400", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/997dc8961f9924d4ef15968421ce4400/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0dd8a456730ff57eba52ce09b42b6bda", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0dd8a456730ff57eba52ce09b42b6bda/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4981986ed0d3bcfa380081e810fc1ff5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4981986ed0d3bcfa380081e810fc1ff5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4db62dacf6ce3ca38d10b1e7783301e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4db62dacf6ce3ca38d10b1e7783301e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a6cdce2b379e1b380e3bcc6981468cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a6cdce2b379e1b380e3bcc6981468cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6610e93410e7c6354d44a3ffd8ed9b0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6610e93410e7c6354d44a3ffd8ed9b0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b384a38419aaad2c62da1d41b471c5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b384a38419aaad2c62da1d41b471c5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "163991811b85dda8a7ccbb908fe47c8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/163991811b85dda8a7ccbb908fe47c8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0683ca6412a54ec777b387fb85ca261", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0683ca6412a54ec777b387fb85ca261/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "488c03050c635929c579faaa3d2ea55f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/488c03050c635929c579faaa3d2ea55f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a646ffc6d83b3fd6228682c989647efc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a646ffc6d83b3fd6228682c989647efc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d8bad6c03e4782cbfb050ae92ccfbcc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d8bad6c03e4782cbfb050ae92ccfbcc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de55702860e5f0d83c8f35ede014fd22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de55702860e5f0d83c8f35ede014fd22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0bf553f614c40eb2283c86ea3147ebd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0bf553f614c40eb2283c86ea3147ebd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aaf9300d8d1419b6d308d50bfc63d083", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aaf9300d8d1419b6d308d50bfc63d083/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e17956052f5ec4c6ff0fa2e7d205b06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e17956052f5ec4c6ff0fa2e7d205b06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "acd025373919883f7756761b715ffc49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/acd025373919883f7756761b715ffc49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "939455fb5d78abff2c586c7752ad78e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/939455fb5d78abff2c586c7752ad78e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "195cae7e56ab978acc88dc51ad0ef039", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/195cae7e56ab978acc88dc51ad0ef039/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0f1e714757fbf8adc3cb44a60f7e0b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0f1e714757fbf8adc3cb44a60f7e0b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c1e9263d84ad4980baa3abeb8f52bf6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c1e9263d84ad4980baa3abeb8f52bf6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03ae2773e377cc5072ebefb78c76b13a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03ae2773e377cc5072ebefb78c76b13a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2448b389dd92bce5c31e7fd4bec546ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2448b389dd92bce5c31e7fd4bec546ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50daffc6ec056a48afc086ae3a1703e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50daffc6ec056a48afc086ae3a1703e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22c540132ad2f3ecc7a85fee661e242b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22c540132ad2f3ecc7a85fee661e242b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64ee122cb481325881b6694c3e699fd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64ee122cb481325881b6694c3e699fd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "548a5528b58968291bccdda27d772869", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/548a5528b58968291bccdda27d772869/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3daabd19b99548005e638098cab7f13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3daabd19b99548005e638098cab7f13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67a3ff0e61ba6b8dcc1f171c10a00f83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67a3ff0e61ba6b8dcc1f171c10a00f83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94a3db1fa0e1db5a7ea276c8941bfbf9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94a3db1fa0e1db5a7ea276c8941bfbf9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "653a664ca87b4c33abb3258a0414a4a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/653a664ca87b4c33abb3258a0414a4a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4905de761fce31d731a914cf693834d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4905de761fce31d731a914cf693834d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f518abe612b8a29f794ba54ef47a65c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f518abe612b8a29f794ba54ef47a65c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f229be850a8e976d2086c15c8297bcc1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f229be850a8e976d2086c15c8297bcc1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6a919c3ce3adbcad891fef61922c395", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6a919c3ce3adbcad891fef61922c395/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f4f1d42e3e575df439f70f51c6f9fd1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f4f1d42e3e575df439f70f51c6f9fd1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66cc42c62aa48dd7f972d84f0d50d937", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66cc42c62aa48dd7f972d84f0d50d937/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f7333d4849cc230a626f266441e290d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f7333d4849cc230a626f266441e290d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "febc6e88b0b857a0c52519aee5185c24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/febc6e88b0b857a0c52519aee5185c24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "487cf2a13b915949ebe63e6acc9a4fa3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/487cf2a13b915949ebe63e6acc9a4fa3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e11dfce03a2a9270ed66bf43337b4de0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e11dfce03a2a9270ed66bf43337b4de0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f20b85cd65af2781521ba8df6ae6c1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f20b85cd65af2781521ba8df6ae6c1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "601", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Coc\u00f3", "street": "Rua Andrade Furtado"}, "name": "Apartamento com 4 Quartos para alugar, 289m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-4-quartos-coco-bairros-fortaleza-com-garagem-289m2-aluguel-RS2800-id-2547861187/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "SECURITY_24_HOURS", "ALARM_SYSTEM", "INTERCOM"], "usableAreas": ["82"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(PC2034) P. comercial com andar corporativo contendo 02 salas conjugadas - Meireles<br><br>Pr\u00e9dio comercial com andar corporativo dispon\u00edvel para loca\u00e7\u00e3o contendo 02 salas distribu\u00eddas dos n\u00ba 402 a 403 com \u00e1rea total de 82m\u00b2 localizado no Meireles - Fortaleza/CE.<br><br>Pr\u00f3ximo a Farm\u00e1cias, shoppings, supermercados, col\u00e9gios, pontos religiosos e hospitais.<br><br> -- Nossa equipe est\u00e1 a sua disposi\u00e7\u00e3o! <br>Quer alugar um im\u00f3vel? Entre em contato com nosso setor de loca\u00e7\u00e3o: (Whatsapp). <br>Quer comprar um Im\u00f3vel? Entre em contato com nosso setor de vendas: (WhatsApp). <br>\u00c9 propriet\u00e1rio, tem im\u00f3vel para vender ou alugar? Entre em contato com nosso setor de capta\u00e7\u00e3o: (Whatsapp) <br><br>Siga nossas redes sociais: <br>Instagram: @setaimobiliaria <br>FaceBook: /setaimobiliaria <br><br>IM\u00d3VEIS? SIGA A SETA! <br> <br>Rua Bar\u00e3o de Aratanha, 1184 \u2013 F\u00e1tima \u2013 Fortaleza/CE", "title": "(PC2034)Andar corporativo com 2 salas-Meireles", "stamps": [], "createdAt": "2021-03-15T18:04:00.273Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "7429", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2513808791", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-17T19:40:07.746Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115280", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "870", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507246, "source": "GOOGLE", "lat": -3.731985}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Doutor Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Head Machine", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PC2034", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["82"], "advertiserId": "80326ad1-e320-3b76-78ce-0c8dd063b78b", "advertiserContact": {"phones": ["85987550174"]}, "whatsappNumber": "85987550174", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3391"}, "yearlyIptu": "1099", "price": "2100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1291"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "80326ad1-e320-3b76-78ce-0c8dd063b78b", "name": "Seta Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/32e336a8cc1f835c9d376eb95c334139.jpg", "licenseNumber": "000860-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 28544, "legacyZapId": 2102996}, "medias": [{"id": "e888df389d3110460d29eb5a91b11d71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e888df389d3110460d29eb5a91b11d71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77118b32eeef631e4e2ca5b5cfef5d2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77118b32eeef631e4e2ca5b5cfef5d2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41172d4745b7b70302a4eadf49ce69ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41172d4745b7b70302a4eadf49ce69ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbf38aa22b6ee58f9bb5dc1a683f77dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbf38aa22b6ee58f9bb5dc1a683f77dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f9325e2aa7cef5363c2e0d5371df48c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f9325e2aa7cef5363c2e0d5371df48c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b702d6a43575b4cbf22fee88463bf7f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b702d6a43575b4cbf22fee88463bf7f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8bb5466e13722f8b06183b51dc05e450", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bb5466e13722f8b06183b51dc05e450/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b69c5c70bc8222ad721a017819a5adb8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b69c5c70bc8222ad721a017819a5adb8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7595ba1fba9e94b0ba6e45bae9a473a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7595ba1fba9e94b0ba6e45bae9a473a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33a4e100b1dff355124d67c880352929", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33a4e100b1dff355124d67c880352929/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce488364320d6f2650ac6140e7474acf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce488364320d6f2650ac6140e7474acf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Seta Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda ME", "href": "/28544/seta-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Doutor Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "streetNumber": "870"}, "name": "Pr\u00e9dio Comercial com 2 Quartos para alugar, 82m\u00b2", "href": "/imovel/predio-comercial-2-quartos-meireles-bairros-fortaleza-82m2-aluguel-RS2100-id-2513808791/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["20"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA COMERCIAL COM BANHEIRO NO CENTRO, EM UMA \u00c1REA MUITO COMERCIAL PROX. DO MUSEU DO CEAR\u00c1/CASA FATIMA/SEBRAE", "title": "SALA COMERCIAL COM BANHEIRO NO CENTRO, EM UMA \u00c1REA MUITO COMERCIAL PROX. DO MUSEU DO CEAR\u00c1/CASA FATI", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-18T08:11:31.873Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548227730", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-18T19:10:12.586Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "32", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526169, "source": "GOOGLE", "lat": -3.726406}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua S\u00e3o Paulo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "TS:S\u00e3o Benedito", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "27305", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["20"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "783"}, "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "283"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "41ecd507ea8f43b4e71f27d32f6a71cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41ecd507ea8f43b4e71f27d32f6a71cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb305e213dedacd1a551b49d06d7a8b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb305e213dedacd1a551b49d06d7a8b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74540dda9904ec6ad33c1810889c5358", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74540dda9904ec6ad33c1810889c5358/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35c6e76b093a45ee06c6089ead33780d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35c6e76b093a45ee06c6089ead33780d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua S\u00e3o Paulo", "streetNumber": "32", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 20m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-20m2-aluguel-RS500-id-2548227730/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GOURMET_BALCONY"], "usableAreas": ["109"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "PARTAMENTO TERREO COM VARANDA, GARAGEM, 03 DORMITORIOS, 01 SUITE, COZINHA, AREA DE SERVI\u00c7O", "title": "PARTAMENTO TERREO COM VARANDA, GARAGEM, 03 DORMITORIOS, 01 SUITE, COZINHA, AREA DE SERVI\u00c7O", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-01-18T08:11:33.569Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548228822", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-11T23:44:45.461Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60410437", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "480", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.542583, "source": "GOOGLE", "lat": -3.752654}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Grijalva Costa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim America", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim Am\u00e9rica", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Porangabussu", "TS:Benfica", "TS:Couto Fernandes", "TS:Borges de Melo", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Coxinha Express", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)"], "complement": "Edif\u00edcio A Apartamento 01", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "73043", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["109"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "yearlyIptu": "427", "price": "850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "350"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "df0f8f81c93134bcbe1899f28820ae0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df0f8f81c93134bcbe1899f28820ae0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ffcda522ed54b0affd81c640a852ca7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ffcda522ed54b0affd81c640a852ca7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "107c6e32caea84bddaed4cef4c93c94a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/107c6e32caea84bddaed4cef4c93c94a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07dffaaa8446ba5917d82f27a5d78f80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07dffaaa8446ba5917d82f27a5d78f80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4fca21bcd231cd0da14129a954f1464b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4fca21bcd231cd0da14129a954f1464b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3018fc95f43ce2aa809fc851f7cf40d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3018fc95f43ce2aa809fc851f7cf40d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50e1479ec17c0b87939d1502c4ee67b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50e1479ec17c0b87939d1502c4ee67b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7fb45dbde029043d8caba5abb3f3de30", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7fb45dbde029043d8caba5abb3f3de30/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e78b12ea0c4039700685ba772475259", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e78b12ea0c4039700685ba772475259/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf78d835ba7273f0fa84f9ccdd5bce8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf78d835ba7273f0fa84f9ccdd5bce8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03bbb1ba3daf7b5d876e1060447d1ad7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03bbb1ba3daf7b5d876e1060447d1ad7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f67fd4df9a63f51e520791db5bbaf80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f67fd4df9a63f51e520791db5bbaf80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abe78819216f379a67a64ddc782db885", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abe78819216f379a67a64ddc782db885/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31888692fa38ac6f1168c08606dbdf56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31888692fa38ac6f1168c08606dbdf56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6b94d9df0077c6388f2084bc6e37558", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6b94d9df0077c6388f2084bc6e37558/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc450bc9efd182e632a911db4da747cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc450bc9efd182e632a911db4da747cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef82f4d70662d7fec9be95abda65200e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef82f4d70662d7fec9be95abda65200e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jardim Am\u00e9rica", "street": "Rua Grijalva Costa", "streetNumber": "480"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 109m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-jardim-america-bairros-fortaleza-com-garagem-109m2-aluguel-RS850-id-2548228822/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["43"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "<b>Apartamento 43,83m\u00b2 - 2 Su\u00edtes - 1 Vaga </b><br><b>Condom\u00ednio Vilage Leonardo da Vinci</b><br><br>- 2 Su\u00edtes sendo 1 su\u00edte ers\u00edvel;<br>- Cozinha<br>- WC Revers\u00edvel;<br>- 1 Vaga;<br>- Sala;<br>- Varanda;<br>- Pr\u00e9dio com \u00c1rea Verde, Quadra, Sal\u00e3o de Festas, Playground e Piscina.<br><br>Fa\u00e7a contato tamb\u00e9m pelo WhatsApp: (85) 98807.4747<br><br><br><i>As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es.</i><br> <br><br><br>Chave do an\u00fancio: FQtU6A0XFIESId4B", "title": "Apartamento Padr\u00e3o", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-23T16:06:31.816Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "59984", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2555707370", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T12:50:35.794Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60749020", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Prefeito Jose Walter", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Prefeito Jos\u00e9 Walter", "poisList": ["CS:Panificadora Solim\u00f5es", "CS:Delicatelle", "CS:Panificadora Tatiana", "CS:A\u00e7ai do Cabe\u00e7a", "CS:Berg Doces e Bolos Art\u00edsticos", "PH:Farm\u00e1cia Iparana", "PH:Farm\u00e1cia Milh\u00e3", "PH:Farm\u00e1cia Nordeste", "PH:Farm\u00e1cia Jos\u00e9 Walter", "PH:Extrafarma (Jos\u00e9 Walter)", "VP:Cantinho da Ra\u00e7\u00e3o", "VP:Ponto do Criador", "CH:Espa\u00e7o Bem Estar Odontol\u00f3gico", "CH:Prontoclinica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Biocl\u00ednica Jos\u00e9 Walter", "CH:Hapcl\u00ednica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Posto de Sa\u00fade (Jos\u00e9 Walter)"], "complement": "Edif\u00edcio 3", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "242", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["43"], "advertiserId": "701c0ae2-6e3c-a4ef-0c5c-5d55b63c7cbb", "advertiserContact": {"phones": ["8531214747", "85988074747"]}, "whatsappNumber": "85988074747", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1157"}, "yearlyIptu": "36", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "257"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "701c0ae2-6e3c-a4ef-0c5c-5d55b63c7cbb", "name": "BRASIL DE ANDRADE IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/c39263242e970bb4df37f36ff8214e6d.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 651261, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "53992b30ee3a2a9cb78137e7ce74426a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53992b30ee3a2a9cb78137e7ce74426a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38c3d4d63407f94bae82c575233ef1ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38c3d4d63407f94bae82c575233ef1ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "603c07bee3ef3b7d348a6279b852f30e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/603c07bee3ef3b7d348a6279b852f30e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f554eef7bebbfebb6ac606ec56fd5fe8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f554eef7bebbfebb6ac606ec56fd5fe8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e0ea797d2e3d62c4e92f58351f45416", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e0ea797d2e3d62c4e92f58351f45416/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e774ec129441b4b89732156bd70c339", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e774ec129441b4b89732156bd70c339/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98b7ac396816c9950f89cc8b33ef3cb2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98b7ac396816c9950f89cc8b33ef3cb2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4335470c245d9b025f35f5c8e19c6053", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4335470c245d9b025f35f5c8e19c6053/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2af54bb89038909ada23949e0ed2a6a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2af54bb89038909ada23949e0ed2a6a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3faa9bfdf123f503ab550a01c0206e25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3faa9bfdf123f503ab550a01c0206e25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2311f579f66dafef72dbc79fb7254b72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2311f579f66dafef72dbc79fb7254b72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0c8d41b09fb9eaa6359a6d361fbe574", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0c8d41b09fb9eaa6359a6d361fbe574/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6eccc4c06a7b8e81c3ce4c09b82e8d04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6eccc4c06a7b8e81c3ce4c09b82e8d04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03f1d9b2f692e46fd701113975b6c3fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03f1d9b2f692e46fd701113975b6c3fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c81dec174cd924340e7f37816dbab75b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c81dec174cd924340e7f37816dbab75b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe8f1c3722a9b5c7d77b1a8affa2e568", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe8f1c3722a9b5c7d77b1a8affa2e568/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "faa5ddc0e6f2cad19edef813351c662e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/faa5ddc0e6f2cad19edef813351c662e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf6d79bc3e33e3ef7f520a31bef7294e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf6d79bc3e33e3ef7f520a31bef7294e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4cbf5835bf28cc7da644a513f61b3ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4cbf5835bf28cc7da644a513f61b3ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f475f32e3d0513d8fc12166631748958", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f475f32e3d0513d8fc12166631748958/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61048237bf0ee3586d95d5df9f653537", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61048237bf0ee3586d95d5df9f653537/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc8d5417fc52f7b1f7fa470ea6e4aadc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc8d5417fc52f7b1f7fa470ea6e4aadc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4784d30938b3f078b0fcb6da6533be7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4784d30938b3f078b0fcb6da6533be7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "BRASIL DE ANDRADE IMOVEIS", "href": "/651261/brasil-de-andrade-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Prefeito Jos\u00e9 Walter", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 43m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-prefeito-jose-walter-bairros-fortaleza-com-garagem-43m2-aluguel-RS900-id-2555707370/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["DOG_KENNEL", "SERVICE_AREA", "LARGE_KITCHEN", "BACKYARD", "PETS_ALLOWED"], "usableAreas": ["98"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "A casa est\u00e1 localizada no bairro Pan Americano, possui 98 metros quadrados com entrada p/ carro, sala, 3 quartos, 2 banheiros, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e quintal.", "title": "Casa para alugar com 3 quartos em Pan Americano - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-17T13:33:36.535Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2555018221", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 1, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-04T18:38:11.314Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60441035", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "949", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.566172, "source": "GOOGLE", "lat": -3.758045}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Minas Gerais", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Pan Americano", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Pan Americano", "poisList": ["BS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "BS:Ponto: Rua Pernambuco", "BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:Parada Departamentos de Qu\u00edmica e F\u00edsica", "TS:Couto Fernandes", "TS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "TS:Ponto: Rua Pernambuco", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "CS:Sousa Arag\u00e3o", "CS:Padaria Nossa Senhora da Guia", "CS:Padaria e Mercadinho Martins", "CS:Panificadora S\u00e3o Judas Tadeu", "CS:Contrigo Damas", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Pague Menos (Montese)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "9PK9CU", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["98"], "advertiserId": "f96666cf-4a3f-ded0-4b12-86c05f06908a", "advertiserContact": {"phones": ["8532192501", "85987829156"]}, "whatsappNumber": "85987829156", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "950"}, "yearlyIptu": "0", "price": "950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f96666cf-4a3f-ded0-4b12-86c05f06908a", "name": "MSL Imobiliaria Ltda - Me", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/84f4c756f997ffaeeb0172b2cac877c2.jpg", "licenseNumber": "00938-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 121442, "legacyZapId": 2638291}, "medias": [{"id": "63464c5ab8fb01d3bbfa11eaaea36528", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63464c5ab8fb01d3bbfa11eaaea36528/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0966e88fc8e3873d2208fd18a53290f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0966e88fc8e3873d2208fd18a53290f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05bebee9704ff947ab9d27e76d44cd7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05bebee9704ff947ab9d27e76d44cd7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46af6144ea73f4edf4a0ba2577b0495a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46af6144ea73f4edf4a0ba2577b0495a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc5505f1d3b08d93f7315c6a83ba37c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc5505f1d3b08d93f7315c6a83ba37c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c456c6974299d1b81399391c7701cb5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c456c6974299d1b81399391c7701cb5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09a2ff5d45899c33c3763586591da929", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09a2ff5d45899c33c3763586591da929/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c016003753ad7a9255414c98eeefb7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c016003753ad7a9255414c98eeefb7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0589dea4ba4a78b6ec2b1d472b6b195", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0589dea4ba4a78b6ec2b1d472b6b195/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3090ac3226756ba0041f4c6775c05c71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3090ac3226756ba0041f4c6775c05c71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5fb304a58b69e36d32cbaff52f6a21dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5fb304a58b69e36d32cbaff52f6a21dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f9e5b0bc834725f585900569591575b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f9e5b0bc834725f585900569591575b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "770cc60bc36a41bc41d1c5ed267bf115", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/770cc60bc36a41bc41d1c5ed267bf115/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c71f4720f9e6bbd70cfb49db9fb8975b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c71f4720f9e6bbd70cfb49db9fb8975b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e2f8fd08b41bfc6133ce0cebf391913", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e2f8fd08b41bfc6133ce0cebf391913/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89106b31b30d125278c423726ba63721", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89106b31b30d125278c423726ba63721/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a8151a821dd1ef5c1ced0238bca7905", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a8151a821dd1ef5c1ced0238bca7905/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72b675fd2da983af49f207b678b6f094", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72b675fd2da983af49f207b678b6f094/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57e96a2e81149b16f4350a3847b07093", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57e96a2e81149b16f4350a3847b07093/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e36b03e3d04be3b541f50e38316549b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e36b03e3d04be3b541f50e38316549b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5b0f0c4603853d98114b64e0b1aa7da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5b0f0c4603853d98114b64e0b1aa7da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29486ef80c95e9d67ed76930447dd900", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29486ef80c95e9d67ed76930447dd900/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "413098d7749c5ad1a7841eac666751c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/413098d7749c5ad1a7841eac666751c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95195ecbdc05ebdf1f8dde75b18b6cec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95195ecbdc05ebdf1f8dde75b18b6cec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f37776a633357613823a5ef9f62a1f19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f37776a633357613823a5ef9f62a1f19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd92c9f09ae5d4d282f7cc3a868dc3d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd92c9f09ae5d4d282f7cc3a868dc3d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37aaf348c4bd12d7f6ae95e5de3bada5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37aaf348c4bd12d7f6ae95e5de3bada5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "257790b98ea8b158897b847a423b79b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/257790b98ea8b158897b847a423b79b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cae8ec29f392977057915153979c48fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cae8ec29f392977057915153979c48fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c31b7b7fbd17631017d4815d30e6a15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c31b7b7fbd17631017d4815d30e6a15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1fc1cf06ef0c225aa44ff70c92be6330", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1fc1cf06ef0c225aa44ff70c92be6330/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f85846be4d3e3177b5b544ddeda4cfc4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f85846be4d3e3177b5b544ddeda4cfc4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f77b1fe6702efac3681306b2d49806f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f77b1fe6702efac3681306b2d49806f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d664702d2b2a53151910a732eb20bc6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d664702d2b2a53151910a732eb20bc6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9373d62e5d87e6f1b18c19fe14013099", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9373d62e5d87e6f1b18c19fe14013099/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8c5d7ccf1946c10a9bb3489dd87a66c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8c5d7ccf1946c10a9bb3489dd87a66c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83eb9f0f7137abfe6234d11511f5d3d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83eb9f0f7137abfe6234d11511f5d3d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d56e9b6876c778bffff18eabbdce2507", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d56e9b6876c778bffff18eabbdce2507/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed68ebf76f2d3eadcd6ef0bc2d36b06f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed68ebf76f2d3eadcd6ef0bc2d36b06f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7c3724abd645682829609dfde49e286", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7c3724abd645682829609dfde49e286/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7894aa48ef4e35a5119246bc576c8add", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7894aa48ef4e35a5119246bc576c8add/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "960a72df399f8c65e45c28a34b95b619", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/960a72df399f8c65e45c28a34b95b619/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MSL Imobiliaria Ltda - Me", "href": "/121442/msl-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "949", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Pan Americano", "street": "Rua Minas Gerais"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 98m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-pan-americano-bairros-fortaleza-com-garagem-98m2-aluguel-RS950-id-2555018221/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["90"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento em condom\u00ednio com 90m\u00b2 no bairro Edson Queir\u00f3z.<br>Sala2 ambientes, banheiro social, 3 quartos, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o. -", "title": "Apartamento com 3 dormit\u00f3rios, 90 m\u00b2 - venda por R$ 170.000,00 ou aluguel por R$ 650,00/m\u00eas - Edson", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-06T21:36:52.113Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16942", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2557601639", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T00:11:21.749Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60812370", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Edson Queiroz", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Edson Queiroz", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Oficina O Irm\u00e3o Rob\u00e9rio", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Normatel"], "complement": "Apartamento 304", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1960", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["90"], "advertiserId": "28f8cd3f-160f-1134-f335-9ec213b4fa68", "advertiserContact": {"phones": ["8532411210", "85988399500"]}, "whatsappNumber": "85988399500", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "910"}, "yearlyIptu": "0", "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "260"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "170000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "260"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "28f8cd3f-160f-1134-f335-9ec213b4fa68", "name": "AIRTON FERNANDES CONSULTORIA IMOBILIARIA LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/200ef915c872377ff22856bcbe031223.jpg", "licenseNumber": "08939-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58285, "legacyZapId": 1478146}, "medias": [{"id": "3b3820e154a336adec131b4be801719b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b3820e154a336adec131b4be801719b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a52a2252d04dcedbc0d12c45530ae70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a52a2252d04dcedbc0d12c45530ae70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c71b2092f52599fcd23ec0b5b5e6586a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c71b2092f52599fcd23ec0b5b5e6586a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28ffac551b9dcb4fcf7fad0c4ee74fe4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28ffac551b9dcb4fcf7fad0c4ee74fe4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64d99169933a186e3f46a2b0b97437c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64d99169933a186e3f46a2b0b97437c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5462381a72d149d7c87a2ba80d93d3d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5462381a72d149d7c87a2ba80d93d3d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc2c62e04a13279c71a4118e86f03b7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc2c62e04a13279c71a4118e86f03b7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1fb9e14b885fbcf9b57bc2ec7a0939cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1fb9e14b885fbcf9b57bc2ec7a0939cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7031563b6a6f710fbdf4d7ac639d5cdb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7031563b6a6f710fbdf4d7ac639d5cdb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40712dbce90a2535ce9f500932959d48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40712dbce90a2535ce9f500932959d48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42c6589b5758c83a1d2f620222f07602", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42c6589b5758c83a1d2f620222f07602/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce5cd2f1bccb7b4b7b4e2f312d86269d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce5cd2f1bccb7b4b7b4e2f312d86269d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a54bb7a369a046fca4b0f00e7684fede", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a54bb7a369a046fca4b0f00e7684fede/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85917a3d1d487d79340b9d9ccd128210", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85917a3d1d487d79340b9d9ccd128210/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "375cb2dee8ec1a601637d5b580c9aeb8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/375cb2dee8ec1a601637d5b580c9aeb8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d8a401b1148e70f545e43b1b9426ae0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d8a401b1148e70f545e43b1b9426ae0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b78cffb1785e3406606d779dca86b73f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b78cffb1785e3406606d779dca86b73f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07a9b6a715190e55c225a202b0d2ffa3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07a9b6a715190e55c225a202b0d2ffa3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d2ede706afa72f6d7fd68051e95ab00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d2ede706afa72f6d7fd68051e95ab00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "099d74f0010bf12a39323d66782fd66c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/099d74f0010bf12a39323d66782fd66c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de909f1f5e83b0b2f76086eeeced9d86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de909f1f5e83b0b2f76086eeeced9d86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ccd98b573034d1cc85ffe00e3f74ff5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ccd98b573034d1cc85ffe00e3f74ff5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ecca31b088675c908210a2401fc093d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ecca31b088675c908210a2401fc093d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c49ecb4f920df903068aa9f5d3ffc4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c49ecb4f920df903068aa9f5d3ffc4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80d055efecea0e28ae4bd96f761e8b6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80d055efecea0e28ae4bd96f761e8b6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1db5bb41944f3343d9354bf5f554b4e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1db5bb41944f3343d9354bf5f554b4e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba03d6521a058cf5db8216f069f33ff2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba03d6521a058cf5db8216f069f33ff2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef5944bf282e55273455c7aaaaabbc77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef5944bf282e55273455c7aaaaabbc77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bec312e2d0a2ef3e4ebedf75a6b0ecda", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bec312e2d0a2ef3e4ebedf75a6b0ecda/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6abd2ee6cc92edcbd6f7817cf1713566", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6abd2ee6cc92edcbd6f7817cf1713566/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7db38b59f37ba8d402235aea8d002b9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7db38b59f37ba8d402235aea8d002b9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "AIRTON FERNANDES CONSULTORIA IMOBILIARIA LTDA", "href": "/58285/airton-fernandes-consultoria-imobiliaria-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Edson Queiroz", "street": ""}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para venda ou aluguel, 90m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-edson-queiroz-bairros-fortaleza-90m2-venda-RS170000-id-2557601639/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["DEPOSIT", "ELEVATOR", "NEAR_ACCESS_ROADS"], "usableAreas": ["850"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Para mais informa\u00e7\u00f5es: (85)9.8895.4962 - Reis Im\u00f3veis - Informe o c\u00f3digo FAAR92674<br>Pr\u00e9dio comercial na Avenida principal do bairro Montese, tem 3 pisos, elevador, escrit\u00f3rios e banheiros. Estacionamento para mais de 10 carros e com mais de 800m\u00b2 de espa\u00e7o \u00fatil. O Montese \u00e9 conhecido pela sua variada atividade comercial, conta com mais de mil e quinhentas empresas varejistas e distribuidoras e tamb\u00e9m com lojas de renome nacional.<br>Mais informa\u00e7\u00f5es: Reis Im\u00f3veis (85) 3247.2523<br> Instagram: @reis_imoveis_fortaleza", "title": "Aluguel - Espa\u00e7o Comercial, pr\u00e9dio com 3 pisos e elevador.", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-14T06:31:42.112Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "50956", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2558677306", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [10], "updatedAt": "2022-05-19T16:32:30.716Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60420431", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "n\u00b0 1803", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.550481, "source": "GOOGLE", "lat": -3.767241}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Professor Gomes de Matos", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Montese", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Montese", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Montese", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Couto Fernandes", "TS:Porangabussu", "TS:Parangaba", "CS:Panificadora Raulino", "CS:Panificadora Sol", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Panificadora Guimaraes", "CS:Panificadora Piamarta", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "PH:Pague Menos (Montese)", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "FAAR92674", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["850"], "advertiserId": "71ff3083-5220-c5a4-c0e3-a0b3ed1ea7d5", "advertiserContact": {"phones": ["8500000000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "16000"}, "yearlyIptu": "9126", "price": "16000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "71ff3083-5220-c5a4-c0e3-a0b3ed1ea7d5", "name": "Coworking Imobili\u00e1rio", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/898863ae9d06c28298118727671b2a52.jpg", "licenseNumber": "16719-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 117388, "legacyZapId": 3530686}, "medias": [{"id": "862fb7ccde6abd4f6d50ca68821984f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/862fb7ccde6abd4f6d50ca68821984f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0189fbc09cf3b0349bad332255eeabd8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0189fbc09cf3b0349bad332255eeabd8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c6b27881ae2d985a29412b8c570a5af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c6b27881ae2d985a29412b8c570a5af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "119a1c7482348772e8b1f6a3e0fabe11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/119a1c7482348772e8b1f6a3e0fabe11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90565048610c81b0868cee6aea9bbea3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90565048610c81b0868cee6aea9bbea3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22e7fb94de0a65a56962f90a2e57a472", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22e7fb94de0a65a56962f90a2e57a472/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e2d8ba185edea52d329559661231a0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e2d8ba185edea52d329559661231a0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f2c03ff955fb0d6e5f76b0bf1631348", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f2c03ff955fb0d6e5f76b0bf1631348/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e71e373f201165ad4f8d0e05648d9ac3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e71e373f201165ad4f8d0e05648d9ac3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e28f01b81662db7518a966eaf58a69f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e28f01b81662db7518a966eaf58a69f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f99f65768038ccbf3522e12bfb2ac64c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f99f65768038ccbf3522e12bfb2ac64c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "327c57801611f330e615acb6d0df256b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/327c57801611f330e615acb6d0df256b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd9809350b44d84675eacfd2088d7019", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd9809350b44d84675eacfd2088d7019/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Coworking Imobili\u00e1rio", "href": "/117388/coworking-imobiliario/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Montese", "street": "Avenida Professor Gomes de Matos", "streetNumber": "n\u00b0 1803"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 850m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-montese-bairros-fortaleza-com-garagem-850m2-aluguel-RS16000-id-2558677306/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["28"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente oportunidade para o seu neg\u00f3cio! Sala para 1\u00aa loca\u00e7\u00e3o no Internacional Trade Center (ITC), empreendimento do complexo Evolution Central Park, integrado ao Shopping RioMar Fortaleza. Im\u00f3vel com 28m\u00b2, banheiro e 1 vaga na garagem (rotativa). O edif\u00edcio conta com elevadores inteligentes, heliponto, sal\u00f5es de conven\u00e7\u00f5es e salas de reuni\u00e3o. Aproveite e agende agora sua visita!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - PAPICU", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-19T19:35:37.944Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563491514", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175705", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "SC:Ald\u00eania Consultora Natura", "SC:Sport & Bike"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 517", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "49196", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["28"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1832"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "332"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "a72dc871c7491e534367a7af9f2ac287", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a72dc871c7491e534367a7af9f2ac287/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ce1da468717ecd9969761077e0d1297", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ce1da468717ecd9969761077e0d1297/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26f6a263074c6a513182de0be92bf4db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26f6a263074c6a513182de0be92bf4db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6c2dcc9dd5a2e140b3e340b4fc35bc6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6c2dcc9dd5a2e140b3e340b4fc35bc6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a21f989df76966bfa371cf7c07cde2a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a21f989df76966bfa371cf7c07cde2a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e12a9845663047014abec3d0e4372f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e12a9845663047014abec3d0e4372f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2d8f977db13f24ddc79e0a87ad1c7f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2d8f977db13f24ddc79e0a87ad1c7f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f83eb603e14c579f95388cfc0fa2ff7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f83eb603e14c579f95388cfc0fa2ff7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ec9b36bb5af01ac09223d27cd21f533", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ec9b36bb5af01ac09223d27cd21f533/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8bf2c0c5e437cf7a18bd49aa38a75f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8bf2c0c5e437cf7a18bd49aa38a75f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2786e30e08b735ca6c0fc6557e18020d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2786e30e08b735ca6c0fc6557e18020d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e0e593e777797b065d66b92dbbdf005", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e0e593e777797b065d66b92dbbdf005/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 28m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-papicu-bairros-fortaleza-28m2-aluguel-RS1500-id-2563491514/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "ELEVATOR", "BALCONY", "GYM", "GARAGE", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "KITCHEN", "LAUNDRY", "SEA_VIEW", "SAUNA"], "usableAreas": ["144"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Amplo apartamento nascente no Meireles com vista para o mar, medindo 144m\u00b2, 02 varandas, sala (estar/jantar), WC social, 03 su\u00edtes, 02 closets, cozinha americana, \u00e1rea de servi\u00e7o, despensa, lavanderia coletiva, 02 vagas de garagem e piso em porcelanato. Com arm\u00e1rios nas su\u00edtes, wc's, cozinha e \u00e1rea de servi\u00e7o. Pr\u00e9dio com portaria, 03 elevadores, sal\u00e3o de festas, academia, espa\u00e7o gourmet, playground, piscina (adulto/infantil), Deck, home cinema, sauna e sistema de seguran\u00e7a com c\u00e2meras e sensores de barreiras infravermelho.", "title": "APARTAMENTO \u00d3TIMA LOCALIZA\u00c7\u00c3O", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-11T11:42:41.658Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2562386121", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:38.830Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165080", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Balu Doces", "CS:Aquablu", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "Apartamento 2303", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1432", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["144"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4985"}, "yearlyIptu": "7482", "price": "3700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1285"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "85c620c611ce9e75e0eb4b179806a5bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85c620c611ce9e75e0eb4b179806a5bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7cce6d59f24881bf1b8d92f8bfba7fac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7cce6d59f24881bf1b8d92f8bfba7fac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9659251585689447f34d03a95d5fc1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9659251585689447f34d03a95d5fc1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63c9ee44fdeaa0e92055fe8bd2626117", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63c9ee44fdeaa0e92055fe8bd2626117/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4432351316307144cefb4211588c0557", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4432351316307144cefb4211588c0557/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e7a472ee72f7bf63f9d9689d3ffe9b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e7a472ee72f7bf63f9d9689d3ffe9b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75fc26103183d50090403f2560b4e43f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75fc26103183d50090403f2560b4e43f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85aa62bb96ea901cb5b568d0002b62be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85aa62bb96ea901cb5b568d0002b62be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc861f6fa3c37e26d4f28c5e6f7fc154", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc861f6fa3c37e26d4f28c5e6f7fc154/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6fc2dde7ec5110d0b23b93a6852bbbb3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6fc2dde7ec5110d0b23b93a6852bbbb3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93bbef7f6f5d0c58e761cacfe32e7c16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93bbef7f6f5d0c58e761cacfe32e7c16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30df3adf235dcd4dceabec816f14f934", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30df3adf235dcd4dceabec816f14f934/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e7c13d0deb28c17ccda82d1705feeb5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e7c13d0deb28c17ccda82d1705feeb5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ed1cf95a68ca008a57759ad30f54255", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ed1cf95a68ca008a57759ad30f54255/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50d18129314b085d704c2f9f6ed03e5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50d18129314b085d704c2f9f6ed03e5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b49cda91a975f5a9207dad62d7e9ffb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b49cda91a975f5a9207dad62d7e9ffb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e5abded1d50746e665578b7a4e1dc89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e5abded1d50746e665578b7a4e1dc89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc0c003f77df63206da715357e83da71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc0c003f77df63206da715357e83da71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f938e7bfc71e2220815025be27bb34c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f938e7bfc71e2220815025be27bb34c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95317906403703d25a442d2d9b347daa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95317906403703d25a442d2d9b347daa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 144m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-144m2-aluguel-RS3700-id-2562386121/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "BALCONY", "KITCHEN"], "usableAreas": ["100"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar nesta casa a poucos minutos do Claeck Supermercados| Parque Santana. <br><br>- sala<br>- cozinha<br>- 3 quartos (sendo 02 su\u00edtes, sendo 01 com varanda)<br>- banheiro <br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- quintal<br>- garagem<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo a restaurantes, rede de ensino, farm\u00e1rcias, entre outro. <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Casa para aluguel, 3 quartos, 2 su\u00edtes, 1 vaga, Mondubim - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-21T05:14:50.314Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563668368", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:53.076Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60752270", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mondubim", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mondubim", "poisList": ["TS:Mondubim", "TS:Esperan\u00e7a", "CS:Ouro Azul", "CS:Padaria da Gula", "CS:Trevo A\u00e7ai", "CS:Padaria Val Para\u00edso", "CS:P\u00e3o de Mel Panificadora", "PH:Farm\u00e1cia M\u00e3o Amiga", "PH:Farm\u00e1cia Vital\u00edcia", "PH:Farmacia Pr\u00f3-Saude", "PH:Pague Menos (Posto Itapery)", "CH:UAPS Dr. Eduardo R\u00e9gis Monte Juc\u00e1", "CH:Cl\u00ednica Mondubim", "CH:Crian\u00e7a Feliz", "CH:Posto de Sa\u00fade Pedro Celestino (Maraponga)", "CH:CEI Maria Bezerra Quevedo"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1479", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["100"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "yearlyIptu": "78", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "ea7f3ac3a11caf427079d0a9eb86f771", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea7f3ac3a11caf427079d0a9eb86f771/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9bdd45aa3017d216b0cad56e8fe395a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9bdd45aa3017d216b0cad56e8fe395a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc3329df005d83b59174f65b9113382e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc3329df005d83b59174f65b9113382e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d06f0ace2e4780040d73c2b96363a824", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d06f0ace2e4780040d73c2b96363a824/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0b29c2d0563ca5ef661748d6ab1cd6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0b29c2d0563ca5ef661748d6ab1cd6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "829e1046d5af52b7c6ba8d96fed900e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/829e1046d5af52b7c6ba8d96fed900e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4d136e6804ac982bdfb4ff9d95b80cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4d136e6804ac982bdfb4ff9d95b80cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28d394f01db763ed6fa307691538d22a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28d394f01db763ed6fa307691538d22a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "906a9d2b6fd6f37d2cfd470eca6808cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/906a9d2b6fd6f37d2cfd470eca6808cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5cc6ebc53b6952400c6bbc79845f52f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5cc6ebc53b6952400c6bbc79845f52f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "577b885fbcb1753b8f71f52f2a4ec2b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/577b885fbcb1753b8f71f52f2a4ec2b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a489e41ae6bf3e52b5371cc73d40e652", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a489e41ae6bf3e52b5371cc73d40e652/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "625a84082722be1fdad5aeca6f3af4a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/625a84082722be1fdad5aeca6f3af4a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d2a7a5eaf5003e8b5297fd2cd680c70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d2a7a5eaf5003e8b5297fd2cd680c70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2e73788a4c6d24f8d49e8990fd1b2a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2e73788a4c6d24f8d49e8990fd1b2a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1dce25cbd8276c18ab34fbbd6f62704", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1dce25cbd8276c18ab34fbbd6f62704/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2fdd65002745da775abd867397e0463e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2fdd65002745da775abd867397e0463e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c225977cc3c228e8c6ea4308ade5aad4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c225977cc3c228e8c6ea4308ade5aad4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "441629c36cea4cc165a28ba419124a71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/441629c36cea4cc165a28ba419124a71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e982ac124149a6c6deb5e6cb91441a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e982ac124149a6c6deb5e6cb91441a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mondubim", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 100m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-mondubim-bairros-fortaleza-com-garagem-100m2-aluguel-RS900-id-2563668368/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BACKYARD", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["96"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa com 96m\u00b2 no bairro Montese, localizada na rua Joaquim Pimenta, pr\u00f3ximo ao Nidobox Supermercado e \u00e0 ag\u00eancia do Banco do Brasil da Av. Professor Gomes de Matos. Im\u00f3vel com 2 quartos, salas de estar e jantar, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, banheiro social e quintal. Agende sua visita!", "title": "FORTALEZA - Casa Padr\u00e3o - MONTESE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-23T19:42:13.586Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563926104", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60410220", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Montese", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Montese", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Montese", "TS:Porangabussu", "TS:Borges de Melo", "TS:Couto Fernandes", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Panificadora Guimaraes", "CS:Panificadora Raulino", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "44400", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["149"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1600"}, "price": "1600", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "3dfb1c4b7c86da59d17ee53a66e553d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3dfb1c4b7c86da59d17ee53a66e553d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c997685ca89a4e5ae89f0257daa2f2a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c997685ca89a4e5ae89f0257daa2f2a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ef87dbf428a30b07e881bc162372dbf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ef87dbf428a30b07e881bc162372dbf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6fa55f04b54325e3037cc6a440c788dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6fa55f04b54325e3037cc6a440c788dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e88c9fdbb6debc9f4b7fc3008432033f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e88c9fdbb6debc9f4b7fc3008432033f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c37921633b45ac355d21bc26ddc9122", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c37921633b45ac355d21bc26ddc9122/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "829153506734b2da44d8392464fea9f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/829153506734b2da44d8392464fea9f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "481d46bc7d25ac8a5758978d0dcfdca3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/481d46bc7d25ac8a5758978d0dcfdca3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffa4d0dca8f2afcd668e8e0104688851", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffa4d0dca8f2afcd668e8e0104688851/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c200c444c81997d97253712f5c6a455c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c200c444c81997d97253712f5c6a455c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c1ec56e590d3f2643ce0bb34bcb116f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c1ec56e590d3f2643ce0bb34bcb116f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cfae38e7011f47b667d4b1f2412b53f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfae38e7011f47b667d4b1f2412b53f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Montese", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 96m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-montese-bairros-fortaleza-96m2-aluguel-RS1600-id-2563926104/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["52"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA COMERCIAL COM BANHEIRO E MOVEIS EMBUTIDO. ED, C. ROLIM.", "title": "SALA COMERCIAL COM BANHEIRO E MOVEIS EMBUTIDO. ED, C. ROLIM.", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-18T08:11:31.963Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548229277", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-18T19:10:12.586Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "30", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526169, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728056}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pedro Borges", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "70681", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["52"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1184"}, "yearlyIptu": "452", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "384"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "f1b7f327a347de39d38df7ba4414f504", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1b7f327a347de39d38df7ba4414f504/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Pedro Borges", "streetNumber": "30"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 52m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-52m2-aluguel-RS800-id-2548229277/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "BALCONY", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["66"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento no Meireles para loca\u00e7\u00e3o.<br><br>- Ed. Verdes Mares -<br><br>Localizado na Rua Antonele Bezerra, n\u00ba 355 - Altos \u00e0 210m da Av. Beira Mar, e a 210m do Habibs da Av. Bar\u00e3o de Studart com Av. Aboli\u00e7\u00e3o.<br><br>Apartamento com 65m\u00b2, sala com varanda, cozinha com arm\u00e1rios, \u00e1rea de servi\u00e7o, 2 quartos (sendo 1 su\u00edte com arm\u00e1rio e varanda) e banheiro social,<br><br>Aluguel: R$ 800,00<br>Condom\u00ednio: R$ 385,00<br><br>Agende sua visita !! -", "title": "Ed. Verdes Mares - Apartamento com 2 quartos para alugar, 65 m\u00b2 por R$ 800/m\u00eas - Meireles - Fortalez", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-28T06:18:23.364Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "21153", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560420230", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-28T06:18:26.716Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160070", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "355", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.50378, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725198}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Antonele Bezerra", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:SO \u00c1gua", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Edif\u00edcio Altos Apartamento 215", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0550", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["66"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "whatsappNumber": "85988690569", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1185"}, "yearlyIptu": "0", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "385"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "legacyZapId": 1016}, "medias": [{"id": "dd1162a13a9e41608c548bfc2e3acdac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd1162a13a9e41608c548bfc2e3acdac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7735c39a59609cf8ad207f5f8dc01104", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7735c39a59609cf8ad207f5f8dc01104/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbf2a0c58b0baba5f52109fdf19adbc3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbf2a0c58b0baba5f52109fdf19adbc3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0c767641148fd68a631bde50a37d787", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0c767641148fd68a631bde50a37d787/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "693352bc70d429d2567690af5d677064", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/693352bc70d429d2567690af5d677064/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6191f0cebd8c68e527c53741cbe41ea3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6191f0cebd8c68e527c53741cbe41ea3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de1cb8e7b5879b74c84c526b0bec1170", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de1cb8e7b5879b74c84c526b0bec1170/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc5a58bc3b0a153ea3a1b52a469420fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc5a58bc3b0a153ea3a1b52a469420fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2436cdc15a4e3578ad34e01f64281fe6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2436cdc15a4e3578ad34e01f64281fe6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1e2dfd2e1d6ce3c511de1c3ed485dc2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1e2dfd2e1d6ce3c511de1c3ed485dc2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7eede2e9178160f7c74a659a6ad9c4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7eede2e9178160f7c74a659a6ad9c4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Antonele Bezerra", "streetNumber": "355"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 66m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-meireles-bairros-fortaleza-66m2-aluguel-RS800-id-2560420230/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["42"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- Sala; <br>-02 quartos; <br>-Cozinha; <br>-Varanda;<br>- Banheiro Social; <br>-42m\u00b2;", "title": "Apartamento para aluguel possui 42 metros quadrados com 2 quartos em Centro - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-10-26T15:49:07.975Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2539258680", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 1, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-02-14T19:46:29.107Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110261", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2762", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.519807, "source": "GOOGLE", "lat": -3.743554}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Deli Carnes", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Head Machine", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Apartamento 102", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "000071", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "7f3821fc-cf97-bdec-f4ee-07ab4cd15979", "advertiserContact": {"phones": ["8532542075", "85999843733"]}, "whatsappNumber": "85999843733", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "780"}, "yearlyIptu": "0", "price": "780", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "7f3821fc-cf97-bdec-f4ee-07ab4cd15979", "name": "Edilson & Edilia Administra\u00e7ao de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5e23261c48f21b6b56c4a25ca68cfa94.jpg", "licenseNumber": "00733-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64471, "legacyZapId": 3015913}, "medias": [{"id": "b6d318b09ad68d029142ac1f2c07da6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6d318b09ad68d029142ac1f2c07da6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "190e56733db7b9dd189dd34293f3d26d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/190e56733db7b9dd189dd34293f3d26d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a47b5384f890a51e2870abe58dfdc6d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a47b5384f890a51e2870abe58dfdc6d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70e1801b799bee40ff4c144ac1bcfc43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70e1801b799bee40ff4c144ac1bcfc43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0dd74fc23e1e7bc7799b86a6a1a9b4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0dd74fc23e1e7bc7799b86a6a1a9b4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2c3e7f7c5727cb2a9217732cebcbc1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2c3e7f7c5727cb2a9217732cebcbc1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Edilson & Edilia Administra\u00e7ao de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/64471/edilson-edilia-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "streetNumber": "2762"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 42m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-centro-bairros-fortaleza-42m2-aluguel-RS780-id-2539258680/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "BALCONY"], "usableAreas": ["600"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Salas Comercias no 14\u00ba andar do Avenida Shopping & Office, localizado no Meireles.<br><br>Salas conjuntas com 600 m\u00b2 , sendo 14 salas, Wc social e varanda.<br><br>Al\u00e9m disso, poder\u00e1 contar com toda estrutura que o Avenida Shopping & Office oferece: seguran\u00e7a, elevadores sociais, escadas rolantes, escadas f\u00edsicas, pra\u00e7a de alimenta\u00e7\u00e3o e WC social.<br><br>Taxa de Condom\u00ednio Informada: R$ 5.403,78<br><br>Endere\u00e7o: Av. Dom Luis, 300 Meireles.<br><br>Agende j\u00e1 sua visita! -", "title": "SA0032 - Sala para alugar, 600 m\u00b2 por R$ 18.000/m\u00eas - Meireles - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2020-03-18T06:10:25.931Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16735", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2478466492", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-10T04:07:30.526Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "300", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.498953, "source": "GOOGLE", "lat": -3.733111}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Le Gumis", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Edif\u00edcio Unidades de Salas Apartamento 14", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0032", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["600"], "advertiserId": "457da9fc-8393-1e8b-181b-01a386b52087", "advertiserContact": {"phones": ["8532675199", "85996353258"]}, "whatsappNumber": "85996353258", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "23404"}, "yearlyIptu": "0", "price": "18000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "5404"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "457da9fc-8393-1e8b-181b-01a386b52087", "name": "Fenix Im\u00f3veis e Servi\u00e7os Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/d070bc6aceae0f37035ccb7e7bdde8c8.jpg", "licenseNumber": "00615-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 29874, "legacyZapId": 1424064}, "medias": [{"id": "a8f8b5125c6b66b9662e9c97e5dcd637", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8f8b5125c6b66b9662e9c97e5dcd637/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45652ed99468929a1fb10b542beb1fd7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45652ed99468929a1fb10b542beb1fd7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d4b25488ec025897dc953055f0717c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d4b25488ec025897dc953055f0717c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e49d3041fbce9c899ca37829be062ed0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e49d3041fbce9c899ca37829be062ed0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb19a6903d604c818d2e9cd18b7256cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb19a6903d604c818d2e9cd18b7256cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "544b3e8ba4e5930fcca920b85cd9f621", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/544b3e8ba4e5930fcca920b85cd9f621/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dcfb641734fb1f029b706eadf30c4fec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dcfb641734fb1f029b706eadf30c4fec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f94ca30564abbe0ab6253cf1262c7af4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f94ca30564abbe0ab6253cf1262c7af4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e583b9c9e714d064d92237c6b20824e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e583b9c9e714d064d92237c6b20824e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc1e928e58736a3b6a4cf66eb268cc87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc1e928e58736a3b6a4cf66eb268cc87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b91dd6088539767cf05c152592cb1a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b91dd6088539767cf05c152592cb1a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66a86f8b93cb658db198212c313903bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66a86f8b93cb658db198212c313903bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41936692619aa73eb21ff8c20efc7acf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41936692619aa73eb21ff8c20efc7acf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67e86a40bf14b74c9327f64deeace005", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67e86a40bf14b74c9327f64deeace005/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4ebc35cf5698164a9375355fbb65b09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4ebc35cf5698164a9375355fbb65b09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1c22a81b0efe9c025c63c5d99cb0659", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1c22a81b0efe9c025c63c5d99cb0659/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09ed9c4bcfe51ff16f03d0caf53f0d88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09ed9c4bcfe51ff16f03d0caf53f0d88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc0e5ed735fdf73a7a75d27f253b17b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc0e5ed735fdf73a7a75d27f253b17b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b52446f9ce66fefbc78ff61b8bab3f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b52446f9ce66fefbc78ff61b8bab3f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb23ccf80e1b40d76b2777e4a83832f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb23ccf80e1b40d76b2777e4a83832f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Fenix Im\u00f3veis e Servi\u00e7os Ltda", "href": "/29874/fenix-imoveis-e-servicos-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "streetNumber": "300", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 600m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-meireles-bairros-fortaleza-600m2-aluguel-RS18000-id-2478466492/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["294"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Mega aluga ou vende pr\u00e9dio comercial, 294m\u00b2, 1\u00ba pavimento com recep\u00e7\u00e3o, escrit\u00f3rio, banheiro e escadaria, 2\u00ba pavimento com 3 salas, 01 sal\u00e3o, 01 escrit\u00f3rio, 02 banheiros, 3\u00ba pavimento com galp\u00e3o e 02 salas, 01 banheiro, 03 vagas de garagem cobertas. -", "title": "Pr\u00e9dio \u00e0 venda, 294 m\u00b2 por R$ 750.000 - Barra do Cear\u00e1 - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-17T04:25:03.480Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "44154", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563128157", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [3], "updatedAt": "2022-05-17T04:32:01.291Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60330530", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Barra do Ceara", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Barra do Cear\u00e1", "poisList": ["TS:Padre Andrade", "TS:\u00c1lvaro Weyne", "PH:Farm\u00e1cia Independ\u00eancia", "PH:Farm\u00e1cia Vital Brasil", "PH:Farm\u00e1cia DROGAMANO", "CH:Sopai Hospital Infantil (Francisco S\u00e1)", "CH:Centro de Atividades SESI", "CH:Posto de Sa\u00fade Clodoaldo Pinto", "CH:UPA 24h (Pirambu)", "SC:PHD Embalagens", "SC:Oficina S\u00e3o Francisco", "SC:Di couro", "SC:Recamond", "SC:Ciclo Pe\u00e7as Nick"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PR0006", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["98"], "advertiserId": "d799ba7e-10ff-931b-817a-f11141492529", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2800"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "750000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d799ba7e-10ff-931b-817a-f11141492529", "name": "MEGA VENDA DE IMOVEIS,SERVI\u00c7OS E CONDOMINIO LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/96fdda91888180120e6d918bc6b6f10b.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229578, "legacyZapId": 3000869}, "medias": [{"id": "8ca5c8a58433d61b7d03b387207bc463", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ca5c8a58433d61b7d03b387207bc463/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73fa2bc031926feeba38550ac022fa93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73fa2bc031926feeba38550ac022fa93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "796e81821706a4ac7591cfb5c34714aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/796e81821706a4ac7591cfb5c34714aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab6e26a51771a06bf430875b922501bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab6e26a51771a06bf430875b922501bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69e00af6bbe1e56785056bbaf94efec5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69e00af6bbe1e56785056bbaf94efec5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad828191ad4478b7a6c9943a52eb7771", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad828191ad4478b7a6c9943a52eb7771/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "600edccd1442170d8697fb4f7977846b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/600edccd1442170d8697fb4f7977846b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "591a8d886046b0075779a4accb2efeba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/591a8d886046b0075779a4accb2efeba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e402cf615aba1802fd7fa8b9e2e390b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e402cf615aba1802fd7fa8b9e2e390b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "529ef4fb134be819a8f22376822ad3f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/529ef4fb134be819a8f22376822ad3f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfe9db9a6634c6ab931168dae338c53e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfe9db9a6634c6ab931168dae338c53e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f94fba8cbbc9077a90a73e5d24b56d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f94fba8cbbc9077a90a73e5d24b56d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5b853f84199a89c6b71e44edfc9277b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5b853f84199a89c6b71e44edfc9277b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e919fcd166817863781286bbd5118c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e919fcd166817863781286bbd5118c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c17ae9f30926222cd19713d0afc2c9c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c17ae9f30926222cd19713d0afc2c9c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b2db5e261d83f73aed13dbf5fdb3fef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b2db5e261d83f73aed13dbf5fdb3fef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afb5506e0fcd438d1490d50e73f212bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afb5506e0fcd438d1490d50e73f212bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e26ed138e5876cc125e504331428da15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e26ed138e5876cc125e504331428da15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39be19387e8e4e10e4a3d6d1c2637e0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39be19387e8e4e10e4a3d6d1c2637e0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fff145ad561025a4ec8686908cca7fc8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fff145ad561025a4ec8686908cca7fc8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA VENDA DE IMOVEIS,SERVI\u00c7OS E CONDOMINIO LTDA", "href": "/229578/mega-venda-de-imoveis-servicos-e-condominio-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Barra do Cear\u00e1", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Pr\u00e9dio Comercial para venda ou aluguel, 294m\u00b2", "href": "/imovel/predio-comercial-barra-do-ceara-bairros-fortaleza-com-garagem-294m2-venda-RS750000-id-2563128157/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "APARTAMENTO BEM PR\u00d3XIMO DA PRA\u00c7A DA CIDADE 2000, SALA, 02 QUARTOS SENDO 01 SU\u00cdTE, BANHEIRO SOCIAL. ACEITA A CAU\u00c7\u00c3O 2 VEZES O VALOR DO ALUGUEL COMO GARANTIA LOCAT\u00cdCIA. AGENDE SUA VISITA NO WHATSAPP - 85..", "title": "APARTAMENTO BEM PR\u00d3XIMO DA PRA\u00c7A DA CIDADE 2000, SALA, 02 QUARTOS SENDO 01 SU\u00cdTE, BANHEIRO SOCIAL. A", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-02T20:46:30.833Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2550042369", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-18T19:10:12.586Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60192085", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2442", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.468338, "source": "GOOGLE", "lat": -3.749699}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Andrade Furtado", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Coco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Coc\u00f3", "poisList": ["CS:Portugalia", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Odnilra Cruz Moreira", "SU:EEEP Maria Jos\u00e9 Medeiros", "SU:Escola Professora Maria Gondim dos Santos", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Gondim dos Santos", "SU:Escola Frei Agostinho Fernandes", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "BR:Don Pisani - Pizza & Esfiha", "BR:La Ticiane", "BR:Fuxiko beer"], "complement": "Apartamento 7", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "35183", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "980"}, "price": "950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "30"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "e7e39056d40569476f3f0a4b0a3a3dd5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7e39056d40569476f3f0a4b0a3a3dd5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e69d79893fd492e3601647e63c9a42f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e69d79893fd492e3601647e63c9a42f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0098227d3cb671c31e5f4185bc2208e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0098227d3cb671c31e5f4185bc2208e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d08fd2d53609da319eff422cfb0ab0c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d08fd2d53609da319eff422cfb0ab0c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60d64d82daf5767171458b8b9e4baab8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60d64d82daf5767171458b8b9e4baab8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Andrade Furtado", "streetNumber": "2442", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Coc\u00f3"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-coco-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS950-id-2550042369/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["NEAR_SHOPPING_CENTER", "GATED_COMMUNITY", "INTERCOM", "NEAR_ACCESS_ROADS"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Carlos Alberto, whatsapp (85)98697.7688 - Cod. CAAO41651<br>(A-500) Excelente apartamento rec\u00e9m constru\u00eddo em uma das melhores regi\u00f5es de Fortaleza localizado a Av.Bezerra de Menezes 2085, pr\u00f3ximo a tudo! North Shopping, Bancos, Farm\u00e1cias, parada de \u00f4nibus, escolas, faculdades e muito mais! <br> <br>Apartamento dividido em 1 quarto, sendo 01 s\u00faite, sala, cozinha americana com balc\u00f5es novos, banheiro, \u00e1rea de servi\u00e7o e varanda.<br> <br>N\u00e3o perca essa oportunidade! <br> <br>*im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valor sem aviso pr\u00e9vio.", "title": "AP4728 / A 500 Apartamento Residencial / Parquel\u00e2ndia", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-18T16:31:00.738Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "50956", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563344041", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-21T16:36:21.935Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325004", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2085", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.563228, "source": "GOOGLE", "lat": -3.735631}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Bezerra de Menezes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parquelandia", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parquel\u00e2ndia", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "TS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CAAO41651", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "71ff3083-5220-c5a4-c0e3-a0b3ed1ea7d5", "advertiserContact": {"phones": ["8500000000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "809"}, "yearlyIptu": "0", "price": "809", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "71ff3083-5220-c5a4-c0e3-a0b3ed1ea7d5", "name": "Coworking Imobili\u00e1rio", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/898863ae9d06c28298118727671b2a52.jpg", "licenseNumber": "16719-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 117388, "legacyZapId": 3530686}, "medias": [{"id": "4b4dbdb97b112ce90dc1ef1e5e02bcfe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b4dbdb97b112ce90dc1ef1e5e02bcfe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa85774f5e2f0b7d51aa5e4eb76a4f6e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa85774f5e2f0b7d51aa5e4eb76a4f6e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1dfd24bf8642d471dbd7f12d0049bb43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1dfd24bf8642d471dbd7f12d0049bb43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97c2c5f293cccec7bbbd2a08bc160ccc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97c2c5f293cccec7bbbd2a08bc160ccc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9ca80d012285b1599e7ad7d1d99b2ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9ca80d012285b1599e7ad7d1d99b2ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dcb8707df3aa26bcd11df14fc74d7c2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dcb8707df3aa26bcd11df14fc74d7c2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70df72391932aff95b2cb4ec66452186", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70df72391932aff95b2cb4ec66452186/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07fa7e362c072fd04c5138ff7ec12479", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07fa7e362c072fd04c5138ff7ec12479/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Coworking Imobili\u00e1rio", "href": "/117388/coworking-imobiliario/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parquel\u00e2ndia", "street": "Avenida Bezerra de Menezes", "streetNumber": "2085"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-parquelandia-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS809-id-2563344041/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["51"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento na Cidade dos Funcion\u00e1rios tem 51 metros quadrados .com 3 quartos sendo 3 su\u00edtes , 1 banheiro social.", "title": "Apartamento (cobertura) para aluguel com 3 su\u00edtes em Cidade dos Funcion\u00e1rios - Fortaleza - CE.", "stamps": [], "createdAt": "2019-04-02T19:58:28.864Z", "floors": [2], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 1, "legacyId": "24674655", "id": "2438782179", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 2, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-22T14:13:43.781Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1670", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.491664, "source": "GOOGLE", "lat": -3.795977}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Oliveira Paiva", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Ludreamscakes", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Edisca", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "001148", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["51"], "advertiserId": "7f3821fc-cf97-bdec-f4ee-07ab4cd15979", "advertiserContact": {"phones": ["8532542075", "85999843733"]}, "whatsappNumber": "85999843733", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTOR", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "1400"}, "yearlyIptu": "261", "price": "1400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 1, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "7f3821fc-cf97-bdec-f4ee-07ab4cd15979", "name": "Edilson & Edilia Administra\u00e7ao de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5e23261c48f21b6b56c4a25ca68cfa94.jpg", "licenseNumber": "00733-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64471, "legacyZapId": 3015913}, "medias": [{"id": "eab658d422037459b2287c2c366f3af6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eab658d422037459b2287c2c366f3af6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98148265e7535de7d03f2b2d5f7a5b90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98148265e7535de7d03f2b2d5f7a5b90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c542df205457845c3c268ee00cda1aeb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c542df205457845c3c268ee00cda1aeb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ccddb568245b7a219ff22bba9bb3d54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ccddb568245b7a219ff22bba9bb3d54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e8537e6a3c05b2af93714bb03f88ad9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e8537e6a3c05b2af93714bb03f88ad9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38cc63fbbc0d3871cc001d2c98bcd5c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38cc63fbbc0d3871cc001d2c98bcd5c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e68585befc5cd5280939e59820c11b40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e68585befc5cd5280939e59820c11b40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09a1ce277c53dd74e964f012916c5975", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09a1ce277c53dd74e964f012916c5975/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d1a4d72bda9a65a07238039c0437ceb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d1a4d72bda9a65a07238039c0437ceb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3121f9ad9eee930f83a8e3cbdf1923ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3121f9ad9eee930f83a8e3cbdf1923ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd3f7fb7b1121be4173add84d42e57aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd3f7fb7b1121be4173add84d42e57aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a26bc0dc8d6c1c82270b11276bf1df2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a26bc0dc8d6c1c82270b11276bf1df2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "053e78273b9ef42425e4d4b55af8b736", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/053e78273b9ef42425e4d4b55af8b736/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31b9252cc65d13c58c42d737fc6fafc0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31b9252cc65d13c58c42d737fc6fafc0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c904d15ef875b94e3b73462a86eb3772", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c904d15ef875b94e3b73462a86eb3772/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1fc41a25dc848d026940cd44980a263", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1fc41a25dc848d026940cd44980a263/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36c761854fe74dab54a19c8d7f3392b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36c761854fe74dab54a19c8d7f3392b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ed7af8dd2150a207c1144bbb97a79be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ed7af8dd2150a207c1144bbb97a79be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac44dee52261c7d2ca3047f5281c2640", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac44dee52261c7d2ca3047f5281c2640/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bebb727fb5513dc8968baa47632cf3c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bebb727fb5513dc8968baa47632cf3c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48998518c60500c4dcfe8c0a1867228c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48998518c60500c4dcfe8c0a1867228c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4aa346e9ca3dc2d10041162bbe117779", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4aa346e9ca3dc2d10041162bbe117779/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7989102be158314e402ddbd11e557333", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7989102be158314e402ddbd11e557333/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6e8bbde0f9bc5badff373ea2c9617e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6e8bbde0f9bc5badff373ea2c9617e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "062ddcd1edcc6a39043ab43e8552619d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/062ddcd1edcc6a39043ab43e8552619d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa9a59c0d2861db4dd98542892df3250", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa9a59c0d2861db4dd98542892df3250/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12befa7cc3bbc41626dda7629835b50d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12befa7cc3bbc41626dda7629835b50d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "376c9a68e742be5af1676a15cc64015e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/376c9a68e742be5af1676a15cc64015e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f17b9c6c227bece2462862f9a8ab459", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f17b9c6c227bece2462862f9a8ab459/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6eb79661cb04b856097e4eb5e2dc510", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6eb79661cb04b856097e4eb5e2dc510/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba7a8c839f0399213ab76892de4429b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba7a8c839f0399213ab76892de4429b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15dfbb5ca84f0cea6d457cff7f5c5e4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15dfbb5ca84f0cea6d457cff7f5c5e4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45d36974f598c14587d5c81afc5fd616", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45d36974f598c14587d5c81afc5fd616/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "721395ec3d232ab632785c7f7c696315", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/721395ec3d232ab632785c7f7c696315/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a2db61f002b2cc1cb0ee676b18849c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a2db61f002b2cc1cb0ee676b18849c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ceaf201f2ea22fda63db75a32a682e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ceaf201f2ea22fda63db75a32a682e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47122b37bca3d8d0d2eda75b6f093849", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47122b37bca3d8d0d2eda75b6f093849/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3759c937b57ae9bb8013275c44e45e2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3759c937b57ae9bb8013275c44e45e2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b8fb2aa3ad43ac04551bc5ca25465f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b8fb2aa3ad43ac04551bc5ca25465f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d104e6d822f6f08b0de5159117788bfb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d104e6d822f6f08b0de5159117788bfb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a15de05f146986d1b2f08de270130a32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a15de05f146986d1b2f08de270130a32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34d5bc72e23789c67d04111f070e528d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34d5bc72e23789c67d04111f070e528d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19d0a74c6a9564456fc0daf2aeba67c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19d0a74c6a9564456fc0daf2aeba67c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "055e1f9a00b6fc7b4feb06642f49a27b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/055e1f9a00b6fc7b4feb06642f49a27b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e06f822c7485e0353f23505fb948dd4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e06f822c7485e0353f23505fb948dd4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae7d347419836b16fae484b6a841713c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae7d347419836b16fae484b6a841713c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0d09c9cd8caa866a94a9feeaab241f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0d09c9cd8caa866a94a9feeaab241f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75254151d85293f10bf340bcdbe737a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75254151d85293f10bf340bcdbe737a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08753b4526572aeffef255ee1e59ab97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08753b4526572aeffef255ee1e59ab97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8bd165c533346c01dff2b5afef02f10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8bd165c533346c01dff2b5afef02f10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c17d055aa1c727a73a80e5b48366977", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c17d055aa1c727a73a80e5b48366977/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "beeeeeae7d269ed1ae9697504020f8c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/beeeeeae7d269ed1ae9697504020f8c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1a0bc0ff784767bc526247dc138485e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1a0bc0ff784767bc526247dc138485e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "385f0c7ed385c69544ef8414845cdada", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/385f0c7ed385c69544ef8414845cdada/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f31849aceceee152be626f87224827c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f31849aceceee152be626f87224827c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d6bcdee280f1b9301274db5905a163f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d6bcdee280f1b9301274db5905a163f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45f4310380e5f71a770aa578e5eb856c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45f4310380e5f71a770aa578e5eb856c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Edilson & Edilia Administra\u00e7ao de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/64471/edilson-edilia-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "street": "Avenida Oliveira Paiva", "streetNumber": "1670"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 51m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-51m2-aluguel-RS1400-id-2438782179/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["165"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA Aluga(RA):<br><br>::: Oportunidade<br>Bel\u00edssima Casa no Bairro Conjunto Cear\u00e1.<br><br>::: CARACTER\u00cdSTICAS<br>::: 02 Vagas;<br>::: 04 Quartos, com 01 Su\u00edte;<br>::: 02 Banheiros ;<br>::: 03 Sala;<br>::: Cozinha;<br>::: Despensa;<br>::: Area de servi\u00e7o;<br>::: Area lateral externa;<br><br><br>::: Posi\u00e7\u00e3o Poente<br><br>::: Localiza\u00e7\u00e3o:::<br>Pr\u00f3ximo \u00e0 Escolas, Hospitais, Parada de \u00d4nibus,<br>Padarias, Posto de Gasolina, Farm\u00e1cias, Supermercados, Igrejas.<br><br>::: Contatos e Maiores Informa\u00e7\u00f5es:<br><br><br>ALUGUE COM GARANTIA:<br>::: Setor Loca\u00e7\u00e3o (Seg \u00e0 Sex - 8h as 17h)<br>(85) 9. - Valdivino / 9. - Administra\u00e7\u00e3o<br>de Loca\u00e7\u00e3o. (Wpp/Cel) -", "title": "Casa com 4 dormit\u00f3rios para alugar, 165 m\u00b2 por R$ 1.300,00/m\u00eas - Conjunto Cear\u00e1 - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-05T01:17:32.803Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "17064", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2561442976", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-11T01:28:00.158Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60531680", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Conjunto Ceara", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Conjunto Cear\u00e1 II", "poisList": ["BS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "BS:Rua Boa Vista,654", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "TS:Rua Boa Vista,654", "TS:Conjunto Cear\u00e1", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:Parque Albano", "CS:Frosty Sorvetes Conjunto Cear\u00e1", "CS:Varej\u00e3o P\u00f3lo Center", "CS:Puro A\u00e7a\u00ed Conjunto Cear\u00e1", "CS:Padaria da Granja Portugal", "CS:Panificadora e Pizzaria Dom Portugu\u00eas", "PH:Barat\u00e3o dos Medicamentos", "PH:Droga Nova Farm\u00e1cia", "PH:Farm\u00e1cia Oficial"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA1057", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["165"], "advertiserId": "0c75012d-b124-a03c-23d9-5110fdbef043", "advertiserContact": {"phones": ["8531826791", "85996186654"]}, "whatsappNumber": "85996186654", "bedrooms": [4], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1300"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "0c75012d-b124-a03c-23d9-5110fdbef043", "name": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/69d317c5b15b77a63f8491fcef778985.jpg", "licenseNumber": "01302-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 116588, "legacyZapId": 2957061}, "medias": [{"id": "40dc1fba7447425e9c912e5036c0d1d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40dc1fba7447425e9c912e5036c0d1d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c389b16177261be0b3a77001eb36f588", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c389b16177261be0b3a77001eb36f588/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e98f6c2b2c7ed3911983f83c61ae248", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e98f6c2b2c7ed3911983f83c61ae248/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da75fb7ddbdf94c6bc7540b49d9b1ec7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da75fb7ddbdf94c6bc7540b49d9b1ec7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "135fb15a00db6683e87733c77b0acd02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/135fb15a00db6683e87733c77b0acd02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83895b23e39739c475cc2a9748f7f490", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83895b23e39739c475cc2a9748f7f490/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de360960ddc33c546dfddcb85f683ae3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de360960ddc33c546dfddcb85f683ae3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "867438ae232e4b753648eda77c06f99c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/867438ae232e4b753648eda77c06f99c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "107f3c59fb5ef7d33d7a7b909cef72cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/107f3c59fb5ef7d33d7a7b909cef72cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "597076402c24117d64fd500bfc3d4ed7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/597076402c24117d64fd500bfc3d4ed7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79a8449bc190466581d6bd34dbd270dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79a8449bc190466581d6bd34dbd270dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e30abb36b4481781471ff5cdf3684c79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e30abb36b4481781471ff5cdf3684c79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffab43dec3689ba10c31293d75ed2cfd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffab43dec3689ba10c31293d75ed2cfd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95ff4cf0fe3facdd5fec6b9dfcb4ff91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95ff4cf0fe3facdd5fec6b9dfcb4ff91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc5093aec839e2d6f4b2f9037d7e3d9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc5093aec839e2d6f4b2f9037d7e3d9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78e5db70b13c180277053aaaadf44c4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78e5db70b13c180277053aaaadf44c4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65cbad16a9601bb2f607f2303b201c95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65cbad16a9601bb2f607f2303b201c95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0159c791c5432fcf5bcd4f93aa008a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0159c791c5432fcf5bcd4f93aa008a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/116588/arrais-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Conjunto Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 4 Quartos para alugar, 165m\u00b2", "href": "/imovel/casa-4-quartos-conjunto-ceara-bairros-fortaleza-com-garagem-165m2-aluguel-RS1300-id-2561442976/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA COMERCIAL, EM FRENTE A FACULDADE CHRISTUS, 25 M\u00b2, RECEP\u00c7\u00c3O, W.C. PISO CER\u00c2MICA, BEM CONSERVADA. PR\u00c9DIO COM PORTARIA, ELEVADOR, EDIFICIO. FREE WAY.", "title": "SALA COMERCIAL, EM FRENTE A FACULDADE CHRISTUS, 25 M\u00b2, RECEP\u00c7\u00c3O, W.C. PISO CER\u00c2MICA, BEM CONSERVADA.", "stamps": [], "createdAt": "2020-07-14T02:33:21.417Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "5986", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2489314083", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-08T03:10:20.313Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "906", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.493328, "source": "GOOGLE", "lat": -3.734767}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Pharmapele"], "complement": "Sala 303", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L82", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["25"], "advertiserId": "6d99a36a-02a9-b2c2-789d-73e885782c1b", "advertiserContact": {"phones": ["8532641514", "85987362691"]}, "whatsappNumber": "85987362691", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1180"}, "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "380"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "6d99a36a-02a9-b2c2-789d-73e885782c1b", "name": "IMOBILIARIA AZEVEDO FROTA LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/2a72d0598d42fce496dcf0c3bb5453eb.jpg", "licenseNumber": "00734-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 66356, "legacyZapId": 2547362}, "medias": [{"id": "a3e7db0fb163571c07be9dc56e756180", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3e7db0fb163571c07be9dc56e756180/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35e636c64a0134aefa437199c2a41f00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35e636c64a0134aefa437199c2a41f00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59e8cf9fcb99e1df13b4364131d0cca2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59e8cf9fcb99e1df13b4364131d0cca2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "571ed39b09334efb483725ac0df2eeb5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/571ed39b09334efb483725ac0df2eeb5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8fce1c7d0faffb7e37e74f5d5b569e06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8fce1c7d0faffb7e37e74f5d5b569e06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e3a52980ae7074029639e1e82e82ea8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e3a52980ae7074029639e1e82e82ea8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILIARIA AZEVEDO FROTA LTDA - ME", "href": "/66356/imobiliaria-azevedo-frota-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "streetNumber": "906", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 25m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-25m2-aluguel-RS800-id-2489314083/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["ELEVATOR", "BALCONY", "PETS_ALLOWED", "AIR_CONDITIONING", "GARDEN", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "NEAR_ACCESS_ROADS", "NEAR_SCHOOL", "NEAR_HOSPITAL", "NEAR_SHOPPING_CENTER", "NEAR_PUBLIC_TRANSPORT", "SECURITY_24_HOURS"], "usableAreas": ["83"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para quem busca comodidade e praticidade! Localizado no bairro Meireles, esse im\u00f3vel disp\u00f5e de diversos fatores que v\u00e3o fazer sua moradia ser mais aconchegante e prazerosa. Com uma \u00e1rea total de 83m\u00b2 divididos em sala de estar, 3 quartos com arm\u00e1rios embutidos, 2 banheiros sendo 1 su\u00edte, 1 cozinha estilo americana com arm\u00e1rios embutidos, 1 \u00e1rea de servi\u00e7o, varanda grande e 2 vagas na garagem. O condom\u00ednio \u00e9 fechado, possui portaria 24 horas, elevador e permite pets. Nas op\u00e7\u00f5es de lazer, conta com: playground e uma \u00e1rea verde. Al\u00e9m de tudo isso, \u00e9 bem localizado, estando perto de supermercados, escolas, vias de acesso e f\u00e1cil acesso a transportes p\u00fablicos. <br><br>N\u00e3o deixe essa oportunidade passar, agende a sua visita agora mesmo", "title": "", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-09T20:55:17.870Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "63409", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2562076040", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-09T21:01:44.094Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160080", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "550", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.503777, "source": "GOOGLE", "lat": -3.72663}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Tom\u00e1s Pompeu", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Aquablu", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Balu Doces", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "23499", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["83"], "advertiserId": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "advertiserContact": {"phones": ["8540037654", "85994002470"]}, "whatsappNumber": "85994002470", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "2807"}, "yearlyIptu": "74", "price": "2200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "607"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "name": "7Cantos", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1148e0406e6fc5aa34fc9f449f8a5b0b.jpg", "licenseNumber": "10138-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229366, "legacyZapId": 2925304}, "medias": [{"id": "161f0bf3985cbf705f5547018572e898", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/161f0bf3985cbf705f5547018572e898/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3628f93d29ca70903ebc66f4c37f71d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3628f93d29ca70903ebc66f4c37f71d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "031ad9727bb726b3ee9ae20c47fa3d40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/031ad9727bb726b3ee9ae20c47fa3d40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "272b28d0cc523d394ef4770a3cc548cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/272b28d0cc523d394ef4770a3cc548cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb6e7acfbc5076dde1f743daaf604df8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb6e7acfbc5076dde1f743daaf604df8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bac21a3329499562b6fe494ae6776788", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bac21a3329499562b6fe494ae6776788/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19fbd3c750ef1f2d59b49eb458cdebd7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19fbd3c750ef1f2d59b49eb458cdebd7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b46a7d37b8a9b848bf2ca2fe3367327d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b46a7d37b8a9b848bf2ca2fe3367327d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b23fcd642b13a500acf03b216b8a99a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b23fcd642b13a500acf03b216b8a99a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a7f7282c2177b2818ddfe2735358af8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a7f7282c2177b2818ddfe2735358af8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b60db47df91b29b3adc897349ca6685c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b60db47df91b29b3adc897349ca6685c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e1ad40eca193963f4ea796b86d8e3ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e1ad40eca193963f4ea796b86d8e3ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d201d213f37880ca2f70e6abe1cfcfd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d201d213f37880ca2f70e6abe1cfcfd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d08394949eb088e194e8aeb5c8f7cb91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d08394949eb088e194e8aeb5c8f7cb91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d4f9dc2ba7b3d6de758934220360185", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d4f9dc2ba7b3d6de758934220360185/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c1b8027cec1e21be47f1d5c619e7ad1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c1b8027cec1e21be47f1d5c619e7ad1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e885899999e87f79396fe2ad0b02342", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e885899999e87f79396fe2ad0b02342/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b7f0861927cfae0a7ed914de59b6bbb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b7f0861927cfae0a7ed914de59b6bbb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7fb38e8c2f59343909e6620138fbf49e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7fb38e8c2f59343909e6620138fbf49e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfaa05878f97ccf9d5665447c0dd6524", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfaa05878f97ccf9d5665447c0dd6524/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f5f188276117e398e647703ce67ecba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f5f188276117e398e647703ce67ecba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2e6aad4c862de1b3e1ac85cf991547d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2e6aad4c862de1b3e1ac85cf991547d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "7Cantos", "href": "/229366/7cantos/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Tom\u00e1s Pompeu", "streetNumber": "550", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 83m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-83m2-aluguel-RS2200-id-2562076040/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["55"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa residencial com 60m\u00b2 (altos)<br><br>Sala, cozinha, 03 quartos, wc social, varanda.<br><br>LOCA\u00c7\u00c3O: 600,00<br><br>Para agendar visita entre em contato:<br>WhatsApp / . -", "title": "Casa com 3 dormit\u00f3rios para alugar, 55 m\u00b2 por R$ 600,00/m\u00eas - Barroso - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-14T01:16:12.745Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "21031", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2558635797", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-14T01:16:14.619Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60863630", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua 10", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Barroso", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Barroso", "poisList": ["BS:Frotinha de Messejana", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "CS:Padaria Alice", "CH:Posto de Sa\u00fade Jangurussu", "CH:CELAF", "SC:O Marcos", "SC:DePrimeira", "SC:Banca Ramos", "SC:bora fortaleza", "SC:Destak Modas"], "complement": "Casa Altos", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0409", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "0efc5b95-8dd3-28de-5154-ff535dee9561", "advertiserContact": {"phones": ["8532731834", "8599090345"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "yearlyIptu": "0", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "0efc5b95-8dd3-28de-5154-ff535dee9561", "name": "SM - ADMINISTRADORA LTDA - ME", "licenseNumber": "00642-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44316, "legacyZapId": 2460363}, "medias": [{"id": "76f7dbaa71675295c4c1f8f4356c4b62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76f7dbaa71675295c4c1f8f4356c4b62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "acfd0daa456ba7d4fe3cfcd8acb63175", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/acfd0daa456ba7d4fe3cfcd8acb63175/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac05865678c4be057cee1181f1c4e241", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac05865678c4be057cee1181f1c4e241/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0fa2773c1b703c84c0d370ebebfdf75b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0fa2773c1b703c84c0d370ebebfdf75b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc8dee47be9dd93f47f8775deddca19f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc8dee47be9dd93f47f8775deddca19f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f5bc7fb7ce0bb6b1eece1c8c19b2205", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f5bc7fb7ce0bb6b1eece1c8c19b2205/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1fead54cfb9d306ed781f9e71702764b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1fead54cfb9d306ed781f9e71702764b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbe60389b14cf50e6ce268ec8c0da138", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbe60389b14cf50e6ce268ec8c0da138/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7547c887cf9958a3bdaec83dbe7de135", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7547c887cf9958a3bdaec83dbe7de135/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa15598d730c27cfcfd6fa522a4c4857", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa15598d730c27cfcfd6fa522a4c4857/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d9c5fe83bf9d069cd25abc38118ceb5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d9c5fe83bf9d069cd25abc38118ceb5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f24a94a4be0150eb99ef4dcfcec2d4ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f24a94a4be0150eb99ef4dcfcec2d4ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d42a78cdc3d5f53bd6f259e483f96923", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d42a78cdc3d5f53bd6f259e483f96923/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85e6e2a1d726143e85a63f06fb9878d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85e6e2a1d726143e85a63f06fb9878d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57cbbc88daf155452996969fe9edd9b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57cbbc88daf155452996969fe9edd9b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "877c76dd8b7ae572840ec71cc00c5f1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/877c76dd8b7ae572840ec71cc00c5f1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SM - ADMINISTRADORA LTDA - ME", "href": "/44316/sm-administradora-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Barroso", "street": "Rua 10", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 55m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-barroso-bairros-fortaleza-55m2-aluguel-RS600-id-2558635797/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para seu neg\u00f3cio! Sala no Edif\u00edcio Comercial Maria dos Anjos, localizado na rua Pereira Filgueiras, esquina com a Av. Bar\u00e3o de Studart, regi\u00e3o de intenso fluxo di\u00e1rio de pessoas e importante polo econ\u00f4mico de Fortaleza. Im\u00f3vel com 40m\u00b2, possui 1 banheiro e conta com estacionamento frontal para clientes disponibilizado pelo edif\u00edcio. Aproveite o custo/benef\u00edcio e agende sua visita!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - ALDEOTA", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-16T15:29:36.761Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541460820", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:04.724Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160150", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Head Machine", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 103", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "814", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1136"}, "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "386"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "474620490bef39de9b7005b13f081c94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/474620490bef39de9b7005b13f081c94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0afda6e7404123c5a380f20409be793e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0afda6e7404123c5a380f20409be793e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56b7cfbf3422967ad1c6296113fc6668", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56b7cfbf3422967ad1c6296113fc6668/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS750-id-2541460820/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "GATED_COMMUNITY", "BALCONY", "BACKYARD", "AIR_CONDITIONING", "SERVICE_AREA", "HOME_OFFICE", "KITCHEN", "INTERCOM", "LAUNDRY", "ALARM_SYSTEM", "CABLE_TV"], "usableAreas": ["350"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente casa duplex de 350m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda contendo 4 quartos sendo 3 su\u00edtes, sala 3 ambientes com varanda, banheiro social, ampla cozinha com despensa, \u00e1rea de servi\u00e7o, depend\u00eancia completa de empregada, quintal. Lazer com piscina, churrasqueira, sal\u00e3o de festas, sala fitness, campo gramado natural, playground. Seguran\u00e7a com portaria de 24 horas. -", "title": "Casa com 4 dormit\u00f3rios, 350 m\u00b2 - venda por R$ 1.800.000,00 ou aluguel por R$ 7.000,00/m\u00eas - De Lourd", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-28T14:43:06.955Z", "floors": [], "unitTypes": ["CONDOMINIUM"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16942", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560455821", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [4], "updatedAt": "2022-05-11T00:11:20.796Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60177050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>De Lourdes", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "De Lourdes", "poisList": ["CS:Portugalia", "PH:Aldesul", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "SU:Escola Frei Agostinho Fernandes", "SU:Escola de tempo parcial Frei Agostinho Fernandes", "SU:Creche Frei Agostinho Fernandes", "SU:EEEP Maria Jos\u00e9 Medeiros", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Maria \u00c2ngela da Silveira Borges"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA1398", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["390"], "advertiserId": "28f8cd3f-160f-1134-f335-9ec213b4fa68", "advertiserContact": {"phones": ["8532411210", "85988399500"]}, "whatsappNumber": "85988399500", "bedrooms": [4], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "9700"}, "yearlyIptu": "4000", "price": "7000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "2700"}, {"yearlyIptu": "4000", "price": "1800000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "2700"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "28f8cd3f-160f-1134-f335-9ec213b4fa68", "name": "AIRTON FERNANDES CONSULTORIA IMOBILIARIA LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/200ef915c872377ff22856bcbe031223.jpg", "licenseNumber": "08939-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58285, "legacyZapId": 1478146}, "medias": [{"id": "f2755410af69b4224307ac8598690ceb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2755410af69b4224307ac8598690ceb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1af8e685b3f7bbaec74552a92dd82d5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1af8e685b3f7bbaec74552a92dd82d5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88579590e9c770e0fe3c41168f0ca084", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88579590e9c770e0fe3c41168f0ca084/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d51157a1920c9c688ae2a47a070d44c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d51157a1920c9c688ae2a47a070d44c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fec90f2e50e4e0b3fdb91c9888d77dbf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fec90f2e50e4e0b3fdb91c9888d77dbf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "066f46b070e56ad4207eb576f00c392e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/066f46b070e56ad4207eb576f00c392e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "032226efad9036ed726456d666eaf3c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/032226efad9036ed726456d666eaf3c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cea7e6210170f4f5bf4748129089ac24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cea7e6210170f4f5bf4748129089ac24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "578373a2a4bd838ae146efaa81f4b86e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/578373a2a4bd838ae146efaa81f4b86e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6149fd926b1a2bcfa857af3ea5b934ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6149fd926b1a2bcfa857af3ea5b934ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74cedf2c73e1bcd6642e1df5f6dcaea2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74cedf2c73e1bcd6642e1df5f6dcaea2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b871c234512295806a1cf142578090f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b871c234512295806a1cf142578090f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be362da0e0ab4ef13cd2e22a2ee30e92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be362da0e0ab4ef13cd2e22a2ee30e92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "048d11c4cd9ab119e6a92f60a091a1b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/048d11c4cd9ab119e6a92f60a091a1b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4da8f579ae275a14d71f45894783e36b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4da8f579ae275a14d71f45894783e36b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d07c68c84824031b6edcdd0fcfff1e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d07c68c84824031b6edcdd0fcfff1e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d07c5dd1851bda57e19b8bb9dfeb01ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d07c5dd1851bda57e19b8bb9dfeb01ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4153a4ad7330b6e0886095be340262e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4153a4ad7330b6e0886095be340262e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3e30b41546236673d8aa186db4dcaf8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3e30b41546236673d8aa186db4dcaf8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce5182025ec385868e77320e0a79e278", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce5182025ec385868e77320e0a79e278/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "AIRTON FERNANDES CONSULTORIA IMOBILIARIA LTDA", "href": "/58285/airton-fernandes-consultoria-imobiliaria-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "De Lourdes", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa de Condom\u00ednio com 4 Quartos para venda ou aluguel, 350m\u00b2", "href": "/imovel/casa-de-condominio-4-quartos-de-lourdes-bairros-fortaleza-com-garagem-350m2-venda-RS1800000-id-2560455821/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Lojas localizadas no P\u00e1tio Arvoredo com aproximadamente 50m\u00b2 ao lado de franquias conceituadas.<br><br>Excelente oportunidade para iniciar ou expandir se neg\u00f3cio.<br>Estacionamento amplo e gratuito para uma melhor experi\u00eancia dos clientes, localizado em via de f\u00e1cil acesso.<br>Agende agora sua visita e aproveite!<br><br>\ud83d\udccdRua Ecilda de Queiroz, n\u00ba 200, loja 07, Parque Dois Irm\u00e3os<br><br>OBSERVA\u00c7\u00d5ES: condom\u00ednio mensal(sendo rateio de despesas gerais) verificar valores no momento do contato).<br>Valores sujeitos \u00e0 altera\u00e7\u00f5es sem aviso pr\u00e9vio.", "title": "OPORTUNIDADE! LOJAS NO P\u00c1TIO ARVOREDO", "stamps": [], "createdAt": "2019-09-05T20:23:09.018Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "24746787", "id": "2456284232", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 1, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-05T11:19:26.729Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60761285", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "200", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.556285, "source": "GOOGLE", "lat": -3.821113}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ecilda de Queiroz", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Dois Irmaos", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Dois Irm\u00e3os", "poisList": ["CS:A\u00e7a\u00ed do Jun\u00e3o", "CS:Geisa Padaria", "CS:Qualy Pan", "CS:A\u00e7ai do Cabe\u00e7a", "CS:Padaria Val Para\u00edso", "PH:Extrafarma (P\u00e1tio Arvoredo)", "PH:Pague Menos (Posto Itapery)", "PH:Farm\u00e1cia Nordeste", "PH:Farm\u00e1cia Milh\u00e3", "PH:Farm\u00e1cia Iparana", "VP:Realleza Pet", "VP:Cantinho da Ra\u00e7\u00e3o", "VP:Ponto do Criador", "CH:Creche Escola Lucas Holanda", "CH:Creche Municipal da 1\u00aa Etapa do Jos\u00e9 Walter", "CH:Hapcl\u00ednica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Posto de Sa\u00fade Luiza T\u00e1vora (Itaperi)", "CH:Espa\u00e7o Bem Estar Odontol\u00f3gico"], "complement": "Loja 7", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "0652", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "b9020c4e-61bf-7546-7733-0ed29689c951", "advertiserContact": {"phones": ["8532683100"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3600"}, "yearlyIptu": "68", "price": "3600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "b9020c4e-61bf-7546-7733-0ed29689c951", "name": "UNIM\u00d3VEIS - FORTALEZA/CE", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee5dd4a4604e91aafd6acac9dd142199.jpg", "licenseNumber": "00600-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87065, "legacyZapId": 1764430}, "medias": [{"id": "e2e87fb2985eae49b79bd1b84491ceb5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2e87fb2985eae49b79bd1b84491ceb5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "beb5f040ed94cf0169dd0554e9dde784", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/beb5f040ed94cf0169dd0554e9dde784/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd7d4e1f9c83a3b79cfe31c0eb9e34aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd7d4e1f9c83a3b79cfe31c0eb9e34aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0df9c223c26f1c2fd6cd65abacf28bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0df9c223c26f1c2fd6cd65abacf28bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de06a8aad11447f364ce08b5b8c38355", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de06a8aad11447f364ce08b5b8c38355/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c7fde04ddbf05fa83b29e3deb5332b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c7fde04ddbf05fa83b29e3deb5332b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9af841c557b4b1a7ba6a6f4dd9198b93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9af841c557b4b1a7ba6a6f4dd9198b93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c6af02e8174099aa1c314b50a4aa946", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c6af02e8174099aa1c314b50a4aa946/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e47698d8975478a2026fe12370d67da6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e47698d8975478a2026fe12370d67da6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "UNIM\u00d3VEIS - FORTALEZA/CE", "href": "/87065/unimoveis-fortaleza-ce/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Dois Irm\u00e3os", "street": "Rua Ecilda de Queiroz", "streetNumber": "200", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-parque-dois-irmaos-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS3600-id-2456284232/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["32"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ALUGO: \u00d3TIMOS APARTAMENTOS NO ITAPERI, PR\u00d3XIMO A AVENIDA BENJAMIN BRASIL.\\n\\nRESIDENCIAL NOVA HOLANDA.\\nRua Nova Holanda, n\u00b0:25, Itaperi, Fortaleza-Ce.\\n\\nValor da Loca\u00e7\u00e3o: R$400,00 (J\u00e1 incluso taxa de manuten\u00e7\u00e3o do pr\u00e9dio).\\nValor Seguro Inc\u00eandio: R$85,00 (Valor Pago Anualmente)\\n\\n- \u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o!!!\\nPr\u00f3ximo a Avenida Benjamin Brasil e Avenida Bernardo Manuel. Escolas e Polo de lazer; Cl\u00ednica e Hospital; Supermercados, Restaurantes e Pizzaria;\\n<br>CARACTER\u00cdSTICAS DO IM\u00d3VEL:\\n- 01 Sala de Estar;\\n- 01 Quarto;\\n- 01 Cozinha Americana;\\n- 01 Banheiro;\\n- 01 \u00c1rea de Servi\u00e7o;\\n- 01 Vaga de Garagem P/ Moto.\\n<br>Tamanho: 32 m\u00b2.\\n<br> Estamos Ansiosos Para Atender VOC\u00ca!\\nAgende j\u00e1 Sua Visita e Consulte Condi\u00e7\u00f5es:\\n\\n(Whatsapp)\\n<br>CRECI 19071J\\n<br>Pr\u00f3ximo a:\\nAvenida Benjamin Brasil;\\nAvenida Bernardo Manuel;\\nMaraponga Mart Moda;\\nCenterBox Supermercado;\\nUniversidade Estadual do Cear\u00e1 (UECE);\\nItaperi;\\nDetran Cear\u00e1;\\nPosto De Sa\u00fade Dom Alo\u00edsio Lorscheuder;\\nFarm\u00e1cias Pague Menos;\\nEEEP Leonel de Moura Brizola.\\n", "title": "RESIDENCIAL NOVA HOLANDA CASA B - CA162", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-26T16:21:07.010Z", "floors": [], "unitTypes": ["CONDOMINIUM"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "67098", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560210088", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-05T01:52:05.921Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60711900", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Itaperi", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Maraponga", "poisList": ["TS:Manoel S\u00e1tiro", "TS:Vila Pery", "CS:Panificadora Maraponga", "CS:Cafer Panificadora", "CS:Caf\u00e9r Panificadora", "CS:Sorvetes Frut Biss Maraponga", "CS:Padaria Beijamim Brasil", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Drogaf\u00e9lix Maraponga", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "VP:Realleza Pet"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA162", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["32"], "advertiserId": "cbb3ea42-b132-a740-a6f6-9592708a46c6", "advertiserContact": {"phones": ["85989132524"]}, "whatsappNumber": "85989132524", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "400"}, "price": "375", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "25"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "cbb3ea42-b132-a740-a6f6-9592708a46c6", "name": "FACIL IMOVEIS GESTAO IMOBILIARIA EIRELI", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/17df24cb7b8dade5371ec3270cb024f9.jpg", "licenseNumber": "14891-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 540348, "legacyZapId": 3587262}, "medias": [{"id": "09ca0251da66562280d0a04ece96478a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09ca0251da66562280d0a04ece96478a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f28dae972408d98fbae8956ac2e05ef3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f28dae972408d98fbae8956ac2e05ef3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "add9f112f73b9df25b95074b8fa3ee87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/add9f112f73b9df25b95074b8fa3ee87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3308dac951ba3ddce2a2217b96d7cdce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3308dac951ba3ddce2a2217b96d7cdce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa9d0f309a1b4d7eb3a7247b19b0b6b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa9d0f309a1b4d7eb3a7247b19b0b6b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce92cea9de63ce12f6c597571c99b34b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce92cea9de63ce12f6c597571c99b34b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3823568c255321a38194a3d84e521712", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3823568c255321a38194a3d84e521712/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "390c88ed40d3ce47047a4c5f96fa5f68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/390c88ed40d3ce47047a4c5f96fa5f68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0c611174296ca2cf7db06c8e565e125", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0c611174296ca2cf7db06c8e565e125/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "870c19f6e849a6e7f3164f1832c81237", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/870c19f6e849a6e7f3164f1832c81237/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4389cf2491c07bde2a89c9322356159a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4389cf2491c07bde2a89c9322356159a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea3b2ea1e0721ab77c48afb2161db228", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea3b2ea1e0721ab77c48afb2161db228/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "619822e8c8909dc90be7c63c010d7e87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/619822e8c8909dc90be7c63c010d7e87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "900759d28467682e63a4741d5b75f93d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/900759d28467682e63a4741d5b75f93d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a59f496eb37f159e94f23d33d342b318", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a59f496eb37f159e94f23d33d342b318/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7206dfa2f37888f55f23afcb89d944f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7206dfa2f37888f55f23afcb89d944f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e2f7b796d4f6aff90c053b4f346860c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e2f7b796d4f6aff90c053b4f346860c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea43c4dfadd100f4d4a9a950126906db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea43c4dfadd100f4d4a9a950126906db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66ac33ce3a4cad83da016c39850bca54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66ac33ce3a4cad83da016c39850bca54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2895b0cb42c359f528dc762533e4626", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2895b0cb42c359f528dc762533e4626/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FACIL IMOVEIS GESTAO IMOBILIARIA EIRELI", "href": "/540348/facil-imoveis-gestao-imobiliaria-eireli/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Itaperi", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Casa de Condom\u00ednio com 1 Quarto para alugar, 32m\u00b2", "href": "/imovel/casa-de-condominio-1-quartos-itaperi-bairros-fortaleza-32m2-aluguel-RS375-id-2560210088/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "HOME_OFFICE"], "usableAreas": ["269"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Um dos Melhores empreendimentos da regi\u00e3o, localizado no bairro Passar\u00e9 , na Avenida Juscelino Kubistchek .<br>A 5 minutos do Est\u00e1dio Castel\u00e3o , pr\u00f3ximo ao hospital Sarah Kubistchek, Supermercado Irm\u00e3os G\u00eameos , Policl\u00ednica Dr. Luiz Carlos Fontenele, Construfort Materiais de Constru\u00e7\u00e3o, Pousada Gol de Placa, Posto Shell, entre outros.<br><br>Regi\u00e3o de grande fluxo de Ve\u00edculos principalmente nos hor\u00e1rios de pico e dias de jogos no castel\u00e3o .<br><br>Ideal para Restaurantes, pizzarias, churrascarias, cafeterias, escrit\u00f3rios, oficinas, dep\u00f3sitos, madeireiras, dentre outros.<br><br>Venha conferir este empreendimento sem compromisso, estamos ansiosos para atend\u00ea-lo. -", "title": "Ponto, 269 m\u00b2 - venda por R$ 900.000,00 ou aluguel por R$ 2.000,00/m\u00eas - Passar\u00e9 - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-08T02:03:03.288Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16102", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553915012", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-01T03:42:57.788Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60868196", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5143", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.53493, "source": "GOOGLE", "lat": -3.821306}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Alameda Juscelino Kubstchek", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Passare", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Passar\u00e9", "poisList": ["SU:Escola de tempo parcial Imaculada Concei\u00e7\u00e3o", "SU:Escola de tempo parcial Andr\u00e9 Luiz", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Jos\u00e9 Mac\u00e1rio Coelho", "SU:Escola de tempo parcial Delma Herm\u00ednia da Silva Pereira", "SU:Escola de tempo parcial Francisco Andrade Te\u00f3filo Gir\u00e3o", "SC:Supermercado Irm\u00e3os G\u00eameos", "SC:Mundial Distribuidora", "SC:Supermercado Telefrango (Passar\u00e9)", "SC:Studio Bora", "CH:Posto de Sa\u00fade Jangurussu", "CH:UPA 24h (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Posto de Sa\u00fade Alarico Leite (Passar\u00e9)", "CH:UAPS Alarico Leite"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PT0022", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["348"], "advertiserId": "97ca9825-a188-6ae8-09fd-50a57c3bd804", "advertiserContact": {"phones": ["8530387063", "85987384462"]}, "whatsappNumber": "85987384462", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "yearlyIptu": "130", "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "130", "price": "900000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "97ca9825-a188-6ae8-09fd-50a57c3bd804", "name": "C. Mendes Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/96250f6049b78253637ae83690660748.jpg", "licenseNumber": "16415-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 109516, "legacyZapId": 2458799}, "medias": [{"id": "e3bd0bc745eb8d141247cd7c2d983031", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3bd0bc745eb8d141247cd7c2d983031/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a94c1d29abc3f905c55ef5c56eb290d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a94c1d29abc3f905c55ef5c56eb290d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f2605f17ffbc057b5bb4c3b930996bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f2605f17ffbc057b5bb4c3b930996bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a710b25595852dfb44e98bc6f6a01b49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a710b25595852dfb44e98bc6f6a01b49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72bb8ca43b54fe32675c7432fc5f86ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72bb8ca43b54fe32675c7432fc5f86ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9dd5f8ac360ef57319d5d626242f1087", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9dd5f8ac360ef57319d5d626242f1087/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63b6bb1c9e6501aa0b07e99e47ebe399", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63b6bb1c9e6501aa0b07e99e47ebe399/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2db19c57bf4f754416889adc632efc79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2db19c57bf4f754416889adc632efc79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "828ff36218a3cc98f296adc2e7b767d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/828ff36218a3cc98f296adc2e7b767d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23d6d26ddbf5a7ae96a42492c4ddfc85", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23d6d26ddbf5a7ae96a42492c4ddfc85/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63a0271a06ce4391d61dde1983d0c9b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63a0271a06ce4391d61dde1983d0c9b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b738f833cd49449263300e27f20a16ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b738f833cd49449263300e27f20a16ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce983e7e8689a5dcee17fe3e6ede92a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce983e7e8689a5dcee17fe3e6ede92a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94a65d49a09ba8e3c6b5e4797a1843b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94a65d49a09ba8e3c6b5e4797a1843b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "C. Mendes Im\u00f3veis", "href": "/109516/c-mendes-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Passar\u00e9", "street": "Alameda Juscelino Kubstchek", "streetNumber": "5143", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para venda ou aluguel, 269m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-passare-bairros-fortaleza-269m2-venda-RS900000-id-2553915012/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente apartamento novo, com 2 quartos sendo 1 su\u00edte, living, varanda, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, primeira loca\u00e7\u00e3o, condominio com lazer completo, piscina, playground, sal\u00e3o de festas, localiza\u00e7\u00e3o privilegiada, \u00f3tima oportunidade.1 vaga.Cond.Conquistado bosque.Valor do aluguel n\u00e3o est\u00e1 incluso o valor do condominio.", "title": "APARTAMENTO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-20T12:48:39.853Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2559456451", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-04-20T12:48:41.648Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60761390", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "804", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.55046, "source": "GOOGLE", "lat": -3.810615}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua 15", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Dois Irmaos", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Dois Irm\u00e3os", "poisList": ["CS:A\u00e7a\u00ed do Jun\u00e3o", "CS:Panificadora Damasceno", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Geisa Padaria", "CS:Qualy Pan", "PH:Extrafarma (P\u00e1tio Arvoredo)", "PH:Pague Menos (Posto Itapery)", "PH:Farm\u00e1cia Nordeste", "VP:Realleza Pet", "CH:Posto de Sa\u00fade Luiza T\u00e1vora (Itaperi)", "CH:UAPS Alarico Leite", "CH:Posto de Sa\u00fade Alarico Leite (Passar\u00e9)", "CH:Creche Municipal da 1\u00aa Etapa do Jos\u00e9 Walter", "CH:Creche Escola Lucas Holanda"], "complement": "Condom\u00ednio Conquista do Bosque Edif\u00edcio 13 Apartamento 504", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14145", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "a5ab25e929c2ff299d76c0dcb9063108", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5ab25e929c2ff299d76c0dcb9063108/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3062608b3f87731223544cf6ce55a14", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3062608b3f87731223544cf6ce55a14/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b06aa23b5a042251b45bbf3215e6ba23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b06aa23b5a042251b45bbf3215e6ba23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4856b5a890bc2635348443829525b240", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4856b5a890bc2635348443829525b240/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "adb2011d294de3d686ac35d06750d0f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/adb2011d294de3d686ac35d06750d0f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd9628359fba5881c362f35eba82bcd3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd9628359fba5881c362f35eba82bcd3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ca45be535582422a27a489bb7c5dc1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ca45be535582422a27a489bb7c5dc1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "587752f3d31a147feac49a9c176e576a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/587752f3d31a147feac49a9c176e576a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ffc232c393cf246712873c52ecc89f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ffc232c393cf246712873c52ecc89f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f777f97b0806accd0af4489c4e0bd60d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f777f97b0806accd0af4489c4e0bd60d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4664f71740cafde2a24fe19bd950118", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4664f71740cafde2a24fe19bd950118/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ee27d8232b7cd4ae92a6b5ee12af669", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ee27d8232b7cd4ae92a6b5ee12af669/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff2146c4985c5aa649c5c65e35080b37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff2146c4985c5aa649c5c65e35080b37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a62b40a6aea8f9d277569bdd400d162", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a62b40a6aea8f9d277569bdd400d162/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "042b288781b2c06a61e0be30692ef805", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/042b288781b2c06a61e0be30692ef805/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "513d9b0922c023130bfc69f5eeed17d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/513d9b0922c023130bfc69f5eeed17d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d296c5ed02d11722643cb863742dce9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d296c5ed02d11722643cb863742dce9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8368dd4f2f1b8a0327cb493339ab7dd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8368dd4f2f1b8a0327cb493339ab7dd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4c4694812fad71f9ab4bef04fe0239e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4c4694812fad71f9ab4bef04fe0239e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "217b44ee527a6e6beccd5f7dd41a0c7d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/217b44ee527a6e6beccd5f7dd41a0c7d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e357025fe3203cbb11b3e6913b10fecd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e357025fe3203cbb11b3e6913b10fecd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc18d392498aa840538cf20552977412", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc18d392498aa840538cf20552977412/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1b116522e4f944d1e5a5697a673e296", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1b116522e4f944d1e5a5697a673e296/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64a183be976b7f46f5908a93daf60634", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64a183be976b7f46f5908a93daf60634/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Dois Irm\u00e3os", "street": "Rua 15", "streetNumber": "804", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-parque-dois-irmaos-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS1000-id-2559456451/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["38"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente Loja no Shopping Aldeota com 38,5m\u00b2, vitrine, bem localizada, com mezanino e central de ar. Car\u00eancia de 90 dias no aluguel.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/s0mxAaKfOxI).", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:29.271Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860212", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-01-14T09:07:34.392Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "500", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.490998, "source": "GOOGLE", "lat": -3.73561}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Aldesul", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Shopping Aldeota Expans\u00e3o Loja 240", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2248", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["38"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "fd3c5f8f6845491add7f26c5b556530e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd3c5f8f6845491add7f26c5b556530e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1557e803f4e7fe4da753d684681f898", "url": "https://youtu.be/s0mxAaKfOxI", "type": "VIDEO"}, {"id": "e3be83b0589a4c1c82eda8253c8c5692", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3be83b0589a4c1c82eda8253c8c5692/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "930f7049634467f63303b427772b8333", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/930f7049634467f63303b427772b8333/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b3c2c8952669f7836c2681b53633cc2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b3c2c8952669f7836c2681b53633cc2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a3b41a15d72ed6059c4de9dd51ae6e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a3b41a15d72ed6059c4de9dd51ae6e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb10286ae9dc4a7f528aae763a80b3dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb10286ae9dc4a7f528aae763a80b3dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a0495c47f7bfb6f70bfd5f302645f8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a0495c47f7bfb6f70bfd5f302645f8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5e30c65c6df1c3aac2cd3be410bc818", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5e30c65c6df1c3aac2cd3be410bc818/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "streetNumber": "500", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 38m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-38m2-aluguel-RS500-id-2547860212/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["180"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para seu neg\u00f3cio! Loja com 180m\u00b2 no bairro Benfica, localizada na rua Dom Jer\u00f4nimo, a poucos metros da Av. Domingos Ol\u00edmpio, corredor comercial de grande import\u00e2ncia na regi\u00e3o. Im\u00f3vel com sal\u00e3o de loja, sala, banheiro, cozinha e \u00e1rea frontal. Agende sua visita e aproveite para iniciar ou expandir seu neg\u00f3cio!", "title": "FORTALEZA - Loja de Shopping/Centro Comercial - BENFICA", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-16T15:29:36.701Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541460814", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:05.437Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60011170", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Benfica", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Farias Brito", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Benfica", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Coxinha Express", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "1440", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["180"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "price": "2000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "735048eec1350734d1b8172ab03d69f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/735048eec1350734d1b8172ab03d69f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90b70b2ee55c8a640b0ec0fede7c2a8c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90b70b2ee55c8a640b0ec0fede7c2a8c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Benfica", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 180m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-benfica-bairros-fortaleza-180m2-aluguel-RS2000-id-2541460814/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["55"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente loja no Ed. P&G Center localizado na Av. Dom Lu\u00eds - Meireles, medindo 54,58m\u00b2, um espa\u00e7o perfeito para instalar sua empresa com todo o conforto que voc\u00ea merece.<br><br>Gostou!? Entre em contato com um dos nossos corretores e agende uma visita!<br><br>\u00c9 propriet\u00e1rio, tem im\u00f3vel para vender ou alugar? Entre em contato conosco.<br><br><br>( whatsapp)<br>Instagram: @sim_imb<br>Facebook: @simservicoimb<br><br>Conte com a Sim Imobili\u00e1ria para te auxiliar na aquisi\u00e7\u00e3o do seu im\u00f3vel! Estamos h\u00e1 32 anos realizando sonhos. -", "title": "Av. Dom Lu\u00eds, n\u00b0 609 - Meireles", "stamps": [], "createdAt": "2019-11-23T04:23:37.632Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "20906", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2465692273", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T05:27:56.712Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "Loja 4", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0054", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["55"], "advertiserId": "13a3c059-c4be-c5f9-88c9-7dc7f7f83932", "advertiserContact": {"phones": ["8532249033", "85998210400"]}, "whatsappNumber": "85998210400", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5123"}, "yearlyIptu": "0", "price": "4585", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "538"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "13a3c059-c4be-c5f9-88c9-7dc7f7f83932", "name": "SIM ADMINISTRACAO E COMERCIO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cf40c42dee8c583d6631b0093d8db18b.jpg", "licenseNumber": "00421-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 55854, "legacyZapId": 3534883}, "medias": [{"id": "11ce8f25bf2556ccdbb01fa818a18598", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11ce8f25bf2556ccdbb01fa818a18598/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6dad040796425d2df135a8ff6e6e1206", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6dad040796425d2df135a8ff6e6e1206/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91bab0b59739e31d5129a76d20d4d9ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91bab0b59739e31d5129a76d20d4d9ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff748d93c61731c3c4832e6941c807da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff748d93c61731c3c4832e6941c807da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33c900d272c280c071f1e22ef298c4c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33c900d272c280c071f1e22ef298c4c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0383a0ca41bdd8f3e9e72d90948c8878", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0383a0ca41bdd8f3e9e72d90948c8878/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95a5205793c8d5c971eceb6cf624bf3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95a5205793c8d5c971eceb6cf624bf3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cadb79b1cefef117bdee03183bdd1a9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cadb79b1cefef117bdee03183bdd1a9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb692928e477bbb70c4bde7d8eebec91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb692928e477bbb70c4bde7d8eebec91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d305cf45a0047a30cf509bd3ae63884", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d305cf45a0047a30cf509bd3ae63884/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a16d0d82c7571c3bc2ba66a6d88a4af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a16d0d82c7571c3bc2ba66a6d88a4af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4afb59c5664b05f93553a8a8dceb7d28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4afb59c5664b05f93553a8a8dceb7d28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee6dd02982e70f81a258ef41565d8a7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee6dd02982e70f81a258ef41565d8a7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72ce269350e90312c30a59110e19530f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72ce269350e90312c30a59110e19530f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f296ea32a30306ef04d739996bc06436", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f296ea32a30306ef04d739996bc06436/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25e41f276a1b70bcf0c08b9346a6c773", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25e41f276a1b70bcf0c08b9346a6c773/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6a8966e72378bbf98254dd29c5d8f7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6a8966e72378bbf98254dd29c5d8f7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6cc31aa232f76bfe94ff5197efd9d99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6cc31aa232f76bfe94ff5197efd9d99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "875dbc9b47d9443e0363615601973df0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/875dbc9b47d9443e0363615601973df0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "596eee84aa3754c858a15c18a92d5b3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/596eee84aa3754c858a15c18a92d5b3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00cd2b8091ed54a5bfcfa591f75f6125", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00cd2b8091ed54a5bfcfa591f75f6125/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb90b880f05f5af3587ecdfb704d87c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb90b880f05f5af3587ecdfb704d87c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SIM ADMINISTRACAO E COMERCIO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/55854/sim-administracao-e-comercio-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 55m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-meireles-bairros-fortaleza-55m2-aluguel-RS4585-id-2465692273/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["90"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Comercial no centro de Fortaleza -CE.<br><br>MUITO ESPA\u00c7O E IN\u00daMERAS POSSIBILIDADES!!!!<br>Qual o seu nicho de mercado? tenho que certeza que nesse espa\u00e7o voc\u00ea vai se encontrar e se redescobrir profissionalmente , vamos ampliar nossas expectativas e aproveitar cada cantinho , J\u00c1 \u00c9 UM VERDADEIRO SUCESSO, e por falar em sucesso, essa localiza\u00e7\u00e3o \u00e9 o ponto focal dessa loja.<br><br>Vamos visitar? -", "title": "Ponto para alugar, 90 m\u00b2 por R$ 3.500,00 - Centro - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-11T20:49:21.123Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62621", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541004619", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-16T13:30:22.700Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055080", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Sena Madureira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "PT0003", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["90"], "advertiserId": "0ca8e785-bbdd-c37f-d689-6c788aba2ec1", "advertiserContact": {"phones": ["8532984667", "85985680982"]}, "whatsappNumber": "85985680982", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "0ca8e785-bbdd-c37f-d689-6c788aba2ec1", "name": "INOV9 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA-ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6ec287862db89824d374673b475f01f9.jpg", "licenseNumber": "12435-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 115064, "legacyZapId": 2772049}, "medias": [{"id": "e3dd3ca1f9de57fb94896b5767a43dac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3dd3ca1f9de57fb94896b5767a43dac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a114b90dbfede65e78f02bbb12d89066", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a114b90dbfede65e78f02bbb12d89066/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b29e8a726076bd0a1aabe78de42122b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b29e8a726076bd0a1aabe78de42122b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1aebd1cb1505a02b6decddb78646919f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1aebd1cb1505a02b6decddb78646919f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6eaa8e5f17297084d2cc17ad59b1d1a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6eaa8e5f17297084d2cc17ad59b1d1a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "337ee69290a5ea8b482e852f5f9d8594", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/337ee69290a5ea8b482e852f5f9d8594/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b457a1edb61f982960457aa3575f3661", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b457a1edb61f982960457aa3575f3661/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57dfdcc3e83f28c23b70f8aac6c47ff9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57dfdcc3e83f28c23b70f8aac6c47ff9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52ff47cd12a4faca08fe0c98c1b900ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52ff47cd12a4faca08fe0c98c1b900ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5f6ffd5e76e82a72acf83992523949d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5f6ffd5e76e82a72acf83992523949d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8aeb83a47a5599af0a9b9130d758ec2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8aeb83a47a5599af0a9b9130d758ec2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4960d7fe6ce4699bb36acf70171f7f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4960d7fe6ce4699bb36acf70171f7f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64c61922bc3aa93c1061bf1e09f40d89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64c61922bc3aa93c1061bf1e09f40d89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43a5ba8fb39a1cf82664150573be9bc5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43a5ba8fb39a1cf82664150573be9bc5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae047cd2a0f9046c28545f50b4bc272f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae047cd2a0f9046c28545f50b4bc272f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "INOV9 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA-ME", "href": "/115064/inov9-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Sena Madureira", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 90m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-90m2-aluguel-RS3500-id-2541004619/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["RECEPTION"], "usableAreas": ["190"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(AP0082)Loja com 190m\u00b2, dividido em 5 salas, copa e wc social. \u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o. Pr\u00f3ximo ao Posto de Sa\u00fade, a Igreja Nossa Senhora da Sa\u00fade.<br><br>Nossa equipe est\u00e1 a sua disposi\u00e7\u00e3o! Quer alugar um im\u00f3vel? Entre em contato com nosso setor de loca\u00e7\u00e3o: (Whatsapp). <br><br>Quer comprar um Im\u00f3vel? Entre em contato com nosso setor de vendas: (WhatsApp). <br><br>\u00c9 propriet\u00e1rio, tem im\u00f3vel para vender ou alugar? Entre em contato com nosso setor de capta\u00e7\u00e3o: (Whatsapp). <br><br>Siga nossas redes sociais: Instagram: @setaimobiliaria FaceBook: /setaimobiliaria IM\u00d3VEIS? SIGA A SETA! <br>Rua Bar\u00e3o de Aratanha, 1184 \u2013 F\u00e1tima \u2013 Fortaleza/CE", "title": "(AP0082)Loja com 190m\u00b2 - Mucuripe", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-24T21:43:41.414Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "7429", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2564068278", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T21:43:43.713Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165082", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "4022", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.481481, "source": "GOOGLE", "lat": -3.723983}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida da Aboli\u00e7\u00e3o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mucuripe", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mucuripe", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Iate", "TS:CFN (Mucuripe)", "TS:Papicu", "CS:Napadaria", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0082", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["190"], "advertiserId": "80326ad1-e320-3b76-78ce-0c8dd063b78b", "advertiserContact": {"phones": ["85987550174"]}, "whatsappNumber": "85987550174", "bedrooms": [5], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3900"}, "yearlyIptu": "308", "price": "3900", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "80326ad1-e320-3b76-78ce-0c8dd063b78b", "name": "Seta Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/32e336a8cc1f835c9d376eb95c334139.jpg", "licenseNumber": "000860-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 28544, "legacyZapId": 2102996}, "medias": [{"id": "df39869af844d97b1fee0cb4ae17c566", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df39869af844d97b1fee0cb4ae17c566/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18d3cb860b3f0da572d493cecf76b65a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18d3cb860b3f0da572d493cecf76b65a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43006808ac07b4f7fc80a35445193c1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43006808ac07b4f7fc80a35445193c1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c64f364c3f946fef588f5ef56b2c9f05", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c64f364c3f946fef588f5ef56b2c9f05/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02b7e38f4fc67896de0698bd5fb388fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02b7e38f4fc67896de0698bd5fb388fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f33b891c54ee2064eacaf7a9bd3e401d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f33b891c54ee2064eacaf7a9bd3e401d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c1b7afdd592ddbc0f0c84b234519432", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c1b7afdd592ddbc0f0c84b234519432/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fcd0faaaeff590a1694a7a972b01e832", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fcd0faaaeff590a1694a7a972b01e832/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9259fdb259f5d5fb211f5f8d16905a45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9259fdb259f5d5fb211f5f8d16905a45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c19539206653606f84737ba0a939880", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c19539206653606f84737ba0a939880/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc47f573af7466d69988378d7725f066", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc47f573af7466d69988378d7725f066/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c074e0a8b95a2c8a9deaa3882a21c87d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c074e0a8b95a2c8a9deaa3882a21c87d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6cb1dba71e4dcacf01a0a3dfa9e0855", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6cb1dba71e4dcacf01a0a3dfa9e0855/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27d0056fb8ef470b1e643254d6dd8dd8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27d0056fb8ef470b1e643254d6dd8dd8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d9bcc1e0b89361ca44f0b17bbdcc8f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d9bcc1e0b89361ca44f0b17bbdcc8f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13d17338f2dac94b14da81780d933502", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13d17338f2dac94b14da81780d933502/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58c0528115d971f05877a86c66be9a18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58c0528115d971f05877a86c66be9a18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d60d7dff089e4acfb51c142479c20d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d60d7dff089e4acfb51c142479c20d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b5ce55a7d28a8a25cabb97fea035068", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b5ce55a7d28a8a25cabb97fea035068/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f03a7f1d8db85d8fe2ee446983052b4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f03a7f1d8db85d8fe2ee446983052b4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64b2ba4c4e54260419362545c062e03d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64b2ba4c4e54260419362545c062e03d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be5178997c7c7621a98658cdfe0a0d7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be5178997c7c7621a98658cdfe0a0d7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "772945cc88aa4f865dca31ce490131b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/772945cc88aa4f865dca31ce490131b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c90e509dd080ade9275f7d1b6b07131", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c90e509dd080ade9275f7d1b6b07131/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fed23728f359921010f5cef891dff8b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fed23728f359921010f5cef891dff8b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de8a754cd0cff0f74ea94f184bfa8023", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de8a754cd0cff0f74ea94f184bfa8023/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5f9c7f61d38aacc58a393527e64105c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5f9c7f61d38aacc58a393527e64105c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09959a7c6fe301eea95533c255c56e99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09959a7c6fe301eea95533c255c56e99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee7314f7f8cdf1befeeb8981ceabaf14", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee7314f7f8cdf1befeeb8981ceabaf14/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b21de99ac644c8f7b74dcfa036438847", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b21de99ac644c8f7b74dcfa036438847/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "313f0e9399b50c043ae92da421f972b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/313f0e9399b50c043ae92da421f972b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e50f5c373083692403c3ede8cff40a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e50f5c373083692403c3ede8cff40a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Seta Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda ME", "href": "/28544/seta-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mucuripe", "street": "Avenida da Aboli\u00e7\u00e3o", "streetNumber": "4022"}, "name": "Ponto Comercial com 5 Quartos para alugar, 190m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-5-quartos-mucuripe-bairros-fortaleza-190m2-aluguel-RS3900-id-2564068278/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GOURMET_BALCONY", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["29"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Kitnet semi-mobiliado para alugar no bairro de F\u00e1tima.<br><br>Excelente kitnet com 28m\u00b2, com cozinha, quarto, banheiro e varanda. Im\u00f3vel est\u00e1 semi-mobiliado com ar condicionado, cama de casal, guarda-roupa e mesa de jantar.<br><br>A 50 metros da avenida Eduardo Gir\u00e3o.<br><br>Mais informa\u00e7\u00f5es -", "title": "Kitnet com 1 dormit\u00f3rio para alugar, 28 m\u00b2 por R$ 700,00/m\u00eas - F\u00e1tima - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-14T07:10:50.721Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58611", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2562824660", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T08:50:16.623Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60411180", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "545", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.530786, "source": "GOOGLE", "lat": -3.753506}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Padre Leopoldo Fernandes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Borges de Melo", "TS:Benfica", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Padre C\u00edcero", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Coxinha Express", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farma Castro", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)"], "complement": "101", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "KN0004", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["29"], "advertiserId": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "advertiserContact": {"phones": ["85988562900", "8530138071"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "yearlyIptu": "0", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/35aaebfbff39d3323ac82a0e7e1193fb.jpg", "licenseNumber": "18397-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 283246, "legacyZapId": 3091042}, "medias": [{"id": "87b6a541e1a2f439ddeb5126076e2e2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87b6a541e1a2f439ddeb5126076e2e2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c465b8fe518310697958dea9f008a0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c465b8fe518310697958dea9f008a0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6733d64770e8552d9734d7ce700d4448", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6733d64770e8552d9734d7ce700d4448/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88d6b330a33426626bab2ae5b5171abe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88d6b330a33426626bab2ae5b5171abe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64949be94a5a1f93bec7e1929e57a3f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64949be94a5a1f93bec7e1929e57a3f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de6d223c42bd190814c08505376177d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de6d223c42bd190814c08505376177d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79bcffcb367a90d0a48cc773fed6c3f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79bcffcb367a90d0a48cc773fed6c3f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fce4bd8fe40f3dd0bc4e72f9d8448af7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fce4bd8fe40f3dd0bc4e72f9d8448af7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e00d3b7e283eb3bd3c9e4583b9ede864", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e00d3b7e283eb3bd3c9e4583b9ede864/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17141aa90b08ad97d3dabf86d5d94d19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17141aa90b08ad97d3dabf86d5d94d19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "href": "/283246/rafael-rabelo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "F\u00e1tima", "street": "Rua Padre Leopoldo Fernandes", "streetNumber": "545", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 29m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-fatima-bairros-fortaleza-29m2-aluguel-RS700-id-2562824660/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "BALCONY", "GOURMET_SPACE", "GARAGE", "GARDEN", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "KITCHEN", "LAUNDRY"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar nesta bela casa com 2 su\u00edtes, a poucos minutos do Barat\u00e3o Supermercado.<br><br>- garagem<br>- varanda<br>- sala<br>- banheiro<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- quintal com churrasqueira<br><br>Condom\u00ednio:<br>- port\u00e3o eletr\u00f4nico<br>- playground<br>- sal\u00e3o de festas<br>- 1 vaga de garagem<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo igrejas, restaurantes, unidades de sa\u00fade, redes de ensino, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Casa para aluguel, 2 quartos, 2 su\u00edtes, 1 vaga, Lagoa Redonda - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-19T04:57:27.144Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2559260491", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.877Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60831430", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Lagoa Redonda", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Lagoa Redonda", "poisList": ["VP:Universo dos Pets", "CH:Posto de Sa\u00fade Terezinha Parente", "SC:Super Barat\u00e3o Curi\u00f3", "SC:Mercadinho Vasconcelos", "SC:Atacad\u00e3o Curi\u00f3", "SC:Mec\u00e2nico Vatur", "SC:Nayrton Bike", "SU:Creche Professora Terezinha Ferreira Parente", "SU:Escola de tempo parcial Professora Terezinha Ferreira Parente", "SU:Escola Professora Terezinha Ferreira Parente", "SU:Escola de tempo parcial Parque S\u00e3o Miguel", "SU:Escola Ensino M\u00e9dio de Tempo Integral Governador Luiz Gonzaga da Fonseca Mota"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2106", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1139"}, "yearlyIptu": "80", "price": "850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "289"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "545ef1038a2af2b0149b1597357b1d76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/545ef1038a2af2b0149b1597357b1d76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4f5ca1ce7b6caba185c6f0ce013f556", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4f5ca1ce7b6caba185c6f0ce013f556/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef56f62d3e525a4fd541399463b4be36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef56f62d3e525a4fd541399463b4be36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30b08c7230b915b4c4fee15e409a3a9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30b08c7230b915b4c4fee15e409a3a9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a127de8fe3d69afdba8c0c8941b1b540", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a127de8fe3d69afdba8c0c8941b1b540/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fbbabc663b989404aca92478d48c2ef7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fbbabc663b989404aca92478d48c2ef7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a84922e70abde8d20d03f2c3973be61e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a84922e70abde8d20d03f2c3973be61e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc0acd6d3aca452fb3fd7d1873c9af42", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc0acd6d3aca452fb3fd7d1873c9af42/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d96e16853f486cf9716355175266e74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d96e16853f486cf9716355175266e74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47c49fec41e04133c47ac7f6707a5bd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47c49fec41e04133c47ac7f6707a5bd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb0529671f30a46c098b8fdfea4dbd64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb0529671f30a46c098b8fdfea4dbd64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "190ddb347e89114a66a5e6f58f176c8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/190ddb347e89114a66a5e6f58f176c8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d79ce178c7448951f9ea3cd08222f8d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d79ce178c7448951f9ea3cd08222f8d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2204f97e319bb458c3669ecd4a8a6e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2204f97e319bb458c3669ecd4a8a6e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "364deb23111ed053b5cf1407bf6a6a01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/364deb23111ed053b5cf1407bf6a6a01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "944bb552ce1d04eaea611140391bea9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/944bb552ce1d04eaea611140391bea9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59570c14459a0ac0393c542fe9713940", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59570c14459a0ac0393c542fe9713940/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38c482e0a60d7e09c0c264f64e568807", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38c482e0a60d7e09c0c264f64e568807/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Lagoa Redonda", "street": ""}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-lagoa-redonda-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS850-id-2559260491/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["PARKING", "KITCHEN", "DISABLED_ACCESS", "RAMP", "TRUCK_ENTRANCE", "REFECTORY", "DRESS_ROOM"], "usableAreas": ["550"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O galp\u00e3o/dep\u00f3sito/armaz\u00e9m no bairro Cajazeiras tem 550 metros quadrados e 2 banheiros. Espa\u00e7o para varias salas. Possui vagas para carros. Em uma localiza\u00e7\u00e3o privilegiada, pertinho da Br 116. Rua asfaltada e de f\u00e1cil acesso.", "title": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para aluguel possui 550 metros quadrados em Cajazeiras - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-18T12:49:30.108Z", "floors": [], "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563316368", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 1, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-18T12:56:21.307Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60864240", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Padre Paulino", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cajazeiras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cajazeiras", "poisList": ["CS:Ludreamscakes", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Nogueira P\u00e3es", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "CH:CELAF", "SC:Brasil Distribuidora", "SC:Mundial Distribuidora", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "SU:EEFM Professora Maria Gon\u00e7alves", "SU:Escola de tempo parcial Odilon Gonzaga Braveza", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "18M1862", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["550"], "advertiserId": "93fe8566-4709-dd7d-3ae8-f02f569b0088", "advertiserContact": {"phones": ["8521800088", "85996246811"]}, "whatsappNumber": "85996246811", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["CAPITALIZATION_BONDS", "SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "8000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "8000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "93fe8566-4709-dd7d-3ae8-f02f569b0088", "name": "Larluz Im\u00f3veis - EIRELI", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 762050, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "31a9d5391beef1cfa49483aae8ebcb41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31a9d5391beef1cfa49483aae8ebcb41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f00e3d8a5e85acf6c65536d3c7dd21ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f00e3d8a5e85acf6c65536d3c7dd21ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4a3373e9f91eacd2143fad43ecd0440", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4a3373e9f91eacd2143fad43ecd0440/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Larluz Im\u00f3veis - EIRELI", "href": "/762050/larluz-imoveis-eireli/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cajazeiras", "street": "Rua Padre Paulino", "streetNumber": ""}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 550m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-cajazeiras-bairros-fortaleza-com-garagem-550m2-aluguel-RS8000-id-2563316368/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento para alugar na paupina/ messejana, rua s\u00e3o judas Tadeu n136, reformado, forrado, arejado, por tr\u00e1s do posto de sa\u00fade da paupina.<br>Apartamento com 01 quarto, sala, cozinha e wc social. <br><br>Para mais informa\u00e7\u00f5es nos tel://9.", "title": "Apartamento para alugar na paupina/ messejana", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-20T15:13:12.773Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2559484503", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-28T12:59:34.753Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60875750", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "136", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.481697, "source": "GOOGLE", "lat": -3.848989}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua S\u00e3o Judas Tadeu", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sao Bento", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Bento", "poisList": ["VP:Veterin\u00e1rio Pet Sanus 24h", "VP:Universo dos Pets", "CH:Juliana Brand\u00e3o - Studio de Pilates", "CH:Odontoart", "SC:Engenharia e Montagens Eletromecanica", "SC:Mec\u00e2nico Vatur", "SU:Escola de Tempo Parcial Jo\u00e3o Nogueira Juc\u00e1", "SU:Escola de tempo parcial Jo\u00e3o Nogueira Juc\u00e1", "SU:Escola Ensino M\u00e9dio de Tempo Integral Governador Luiz Gonzaga da Fonseca Mota", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Governador Luiz Gonzaga da Fonseca Mota", "SU:Escola de tempo parcial C\u00f4nego Francisco Pereira da Silva"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "935423218", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "04fcf82b-2503-5066-06e9-dd4b43fa1450", "advertiserContact": {"phones": ["85999839333"]}, "whatsappNumber": "85999839333", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "290"}, "yearlyIptu": "0", "price": "290", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "04fcf82b-2503-5066-06e9-dd4b43fa1450", "name": "G\u00f3is Consultoria Imobili\u00e1ria - LTDA", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 710300, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "a8be4e1a31e74c12412a755ac4d663cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8be4e1a31e74c12412a755ac4d663cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "861dbb08c3c36d0fe21da50ac8c62f42", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/861dbb08c3c36d0fe21da50ac8c62f42/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b1a3ff9efaf3904c855a609ccfa4a80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b1a3ff9efaf3904c855a609ccfa4a80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ab5b79d70efbf99ae709a127ee9ed36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ab5b79d70efbf99ae709a127ee9ed36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e0445c5a3152b170b8e40db067e2d0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e0445c5a3152b170b8e40db067e2d0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77d6ed626eb7ce97885fbfdeb7cc77a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77d6ed626eb7ce97885fbfdeb7cc77a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5bffb0549fd70d87f82fd14993a1ff91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5bffb0549fd70d87f82fd14993a1ff91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09cd4eff24ef2d31d35a081069c923fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09cd4eff24ef2d31d35a081069c923fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b121459dbc4634ed0f4ad9f6f9f3884", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b121459dbc4634ed0f4ad9f6f9f3884/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "G\u00f3is Consultoria Imobili\u00e1ria - LTDA", "href": "/710300/gois-consultoria-imobiliaria-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "S\u00e3o Bento", "street": "Rua S\u00e3o Judas Tadeu", "streetNumber": "136", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-sao-bento-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS290-id-2559484503/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GYM", "SECURITY_24_HOURS"], "usableAreas": ["33"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Adriano Freire Im\u00f3veis aluga sala comercial no Duets Office Tower, excelente para o seu neg\u00f3cio. Sala com banheiro social e 2 vagas de garagem. <br><br><br>Duets Office Towers \u00e9 um business center que re\u00fane uma multiplicidade de servi\u00e7os sem igual em empreendimentos comerciais da regi\u00e3o. O condom\u00ednio possui um audit\u00f3rio com capacidade para 120 pessoas, 01 sala de reuni\u00e3o, ampla \u00e1rea de lazer, heliponto e 1.325 vagas de garagem, recep\u00e7\u00e3o, 8 elevadores por torre, catraca eletr\u00f4nica e muito mais. <br><br><br>Localiza\u00e7\u00e3o privilegiada! Entre as Ruas Dr. Gilberto Studart e Vilebaldo Aguiar. Ao lado da Av. Engenheiro Santana Junior, Av. Santos Dumont e Av. Almirante Henrique Saboia (Via Expressa). Em frente ao Parque Shopping Coc\u00f3 e Centerbox Conceito. <br><br><br>Agende uma visita pelo nosso WhatsApp Comercial: .<br><br><br> <br><br><br>Atualizado em", "title": "Sala Comercial dispon\u00edvel para loca\u00e7\u00e3o no Duets Office Tower - SA7227", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-03T23:27:23.868Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19381", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553473503", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-04-28T09:20:06.061Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60192105", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "55", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.487266, "source": "GOOGLE", "lat": -3.741175}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Doutor Gilberto Studart", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Coco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Coc\u00f3", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Portugalia", "CS:Cort Carnes Nobres", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Sul Duets Office Tower Sala 1007", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "SA7227", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["33"], "advertiserId": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "advertiserContact": {"phones": ["8530132400", "85981133290"]}, "whatsappNumber": "85981133290", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1966"}, "yearlyIptu": "65", "price": "1550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "416"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1cecdaf362f9d7859017d55e50614778.jpg", "licenseNumber": "18703-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 136066, "legacyZapId": 2053384}, "medias": [{"id": "bd3ba937a99848d4774c1608289d62eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd3ba937a99848d4774c1608289d62eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5450c3aa7a7eeced781e0a5b7f0764f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5450c3aa7a7eeced781e0a5b7f0764f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "baf529380420d70803fd526cb913dff9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/baf529380420d70803fd526cb913dff9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bab614309b20c50e468d3ba336809ca5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bab614309b20c50e468d3ba336809ca5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06b872a4b284a1037718ab9cdc0d96f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06b872a4b284a1037718ab9cdc0d96f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "946a45593fdc917beda6350e8b7438d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/946a45593fdc917beda6350e8b7438d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84d1351586e68bc643305d0965a4d3f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84d1351586e68bc643305d0965a4d3f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f90146cf9fba31f64593381958b83790", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f90146cf9fba31f64593381958b83790/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25b710adee4cc52ae1d54878c05e2009", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25b710adee4cc52ae1d54878c05e2009/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abfc8def5c916f2e9d6a6ffbf0ebfd9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abfc8def5c916f2e9d6a6ffbf0ebfd9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7156deea058cd85d3337129ed77c6e4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7156deea058cd85d3337129ed77c6e4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e3aa00f66cd0ec7382cc29659911341", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e3aa00f66cd0ec7382cc29659911341/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4c6a083a922d08721c6ec8d4082dd13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4c6a083a922d08721c6ec8d4082dd13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ab54a0178302ec5ee9ac245f8664bcd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ab54a0178302ec5ee9ac245f8664bcd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d21bd1e6773a77c1fcb7938be57cf1df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d21bd1e6773a77c1fcb7938be57cf1df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "690b5f5a14b599ac311db3bdf39d1a77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/690b5f5a14b599ac311db3bdf39d1a77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc0901f0bfb51eea0b1d9cadfbc51908", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc0901f0bfb51eea0b1d9cadfbc51908/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e49b722505792650e557c3d906aefeab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e49b722505792650e557c3d906aefeab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "href": "/136066/adriano-freire-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Coc\u00f3", "street": "Rua Doutor Gilberto Studart", "streetNumber": "55"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 33m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-coco-bairros-fortaleza-com-garagem-33m2-aluguel-RS1550-id-2553473503/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["NEAR_SCHOOL", "NEAR_HOSPITAL"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "<b>CASA PLANA - Localiza\u00e7\u00e3o acess\u00edvel</b><br> <br><b>Medindo</b>: <b>30</b> m\u00b2;.<br>Sala, cozinha estilo americana, com piso em <b>cer\u00e2mica</b>.<br><b>02 </b>quartos, 01 banheiro social. N\u00e3o tem quintal<br><br>Possui <b>1 </b>vaga de garagem coberta somente para moto..<br> <br> <br>Localiza\u00e7\u00e3o privilegiada por tr\u00e1s do P\u00e1tio Arvoredo, supermercados, farm\u00e1cia entre outros com\u00e9rcios da localidade. Em breve um Parque ser\u00e1 entregue pelo Governo do Estado, equipamento p\u00fablico que trar\u00e1 mais lazer e bem estar para a sua fam\u00edlia. <br> <br><b>Garantia da loca\u00e7\u00e3o:</b><br>Fiador com im\u00f3vel quitado em Fortaleza ou regi\u00e3o metropolitana ou 3x o valor do aluguel.<br> <br><br><i><b>(Os pre\u00e7os e informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o sofrer mudan\u00e7as sem aviso pr\u00e9vio. Por este motivo, solicitamos a confirma\u00e7\u00e3o com nossos consultores.)</b></i><br> <br>", "title": "Loca\u00e7\u00e3o Casa Parque Dois Irm\u00e3os Fortaleza", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-11T09:01:20.844Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "55996", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547420844", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-19T05:06:46.240Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60761245", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua C", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Dois Irmaos", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Dois Irm\u00e3os", "poisList": ["CS:Panificadora Damasceno", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:Panificadora O P\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "VP:Realleza Pet", "CH:UPA 24h (Itaperi)", "CH:Posto de Sa\u00fade Dom Alo\u00edsio Lorscheider (Itaperi / Parangaba)", "CH:CAPS (Itaperi)", "CH:Posto de Sa\u00fade Luiza T\u00e1vora (Itaperi)", "CH:UAPS Alarico Leite"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "894135", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "56a20f2e-e2a0-893c-fb50-c67cec0ff5a1", "advertiserContact": {"phones": ["8532446166", "85999190366"]}, "whatsappNumber": "85999190366", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "550"}, "yearlyIptu": "47", "price": "550", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "56a20f2e-e2a0-893c-fb50-c67cec0ff5a1", "name": "IBIAPINA SIQUEIRA IMOBILIARIA LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/af95b3e693b0b2266249d9d2d75640a6.jpg", "licenseNumber": "00778-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 72197, "legacyZapId": 2410381}, "medias": [{"id": "c240dc93e0ee75e4e84015ccfce86c8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c240dc93e0ee75e4e84015ccfce86c8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0278badcbdd1241df169b9c438e92845", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0278badcbdd1241df169b9c438e92845/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f9d89af0526bcfd4268a7fc498397b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f9d89af0526bcfd4268a7fc498397b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "883325e97c7ffb4d6aa694b8cbf0da51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/883325e97c7ffb4d6aa694b8cbf0da51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ddda9b38c847705d128e42bf0a8d5d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ddda9b38c847705d128e42bf0a8d5d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21c7ced3781d84ba2eadcc30099980a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21c7ced3781d84ba2eadcc30099980a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1abda709ef710ffea3d43b3d2221cbae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1abda709ef710ffea3d43b3d2221cbae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "918eb9453b343cad1a4aef65da262c51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/918eb9453b343cad1a4aef65da262c51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2db666273444421de6dc4a9ca8740b8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2db666273444421de6dc4a9ca8740b8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0cf626fcf9f5bb8166c6e86f4cda0505", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0cf626fcf9f5bb8166c6e86f4cda0505/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dad15915713f78ae011a72979e97173e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dad15915713f78ae011a72979e97173e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bff7546e7427a8b6737b7ef84b108781", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bff7546e7427a8b6737b7ef84b108781/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ae39d8960932ec8fbfd807f4d4344b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ae39d8960932ec8fbfd807f4d4344b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d242e2043a8784790afa95ec930a6a3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d242e2043a8784790afa95ec930a6a3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97d55a5ffd9bcd5cd184045ead6be1ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97d55a5ffd9bcd5cd184045ead6be1ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "203eb86655b6f913f4658c793b4b0578", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/203eb86655b6f913f4658c793b4b0578/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb233a905cb03a8e376e059bf052c8c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb233a905cb03a8e376e059bf052c8c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79aac3a7088019822cfea6abaa881599", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79aac3a7088019822cfea6abaa881599/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a890c03be48d6631fa336138bf188ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a890c03be48d6631fa336138bf188ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db1ad9bbba2683fb8305d0c8f75db074", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db1ad9bbba2683fb8305d0c8f75db074/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IBIAPINA SIQUEIRA IMOBILIARIA LTDA - ME", "href": "/72197/ibiapina-siqueira-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Dois Irm\u00e3os", "street": "Rua C", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-parque-dois-irmaos-bairros-fortaleza-com-garagem-30m2-aluguel-RS550-id-2547420844/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "PARTY_HALL", "PLAYGROUND", "GYM"], "usableAreas": ["78"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "N\u00c3O ALUGAMOS POR TEMPORADA. <br><br><br>Adriano Freire Im\u00f3veis aluga apartamento mobiliado no Edif\u00edcio Firenze, com 2 quartos (sendo 1 su\u00edte master com banheira).<br><br><br>Varanda vista mar, sala, cozinha, banheiro social, \u00e1rea de servi\u00e7o e 2 vagas de garagem. <br><br><br>O condom\u00ednio disp\u00f5e de piscina, academia, churrasqueira, hidromassagem e playground.<br><br><br>Com excelente localiza\u00e7\u00e3o, na Rua Joaquim Nabuco 133, o im\u00f3vel fica a 100 metros da Av. Beira Mar, na esquina com a Av. Aboli\u00e7\u00e3o. <br><br><br>Agende uma visita pelo nosso WhatsApp Comercial: .<br><br><br>Atualizado em", "title": "Apartamento com 2 quartos e lazer completo, mobiliado, pr\u00f3ximo a Beira Mar - AP7221", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-03T23:27:23.895Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19381", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553473329", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-04-28T09:20:06.061Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165080", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "133", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.478156, "source": "GOOGLE", "lat": -3.720552}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida da Aboli\u00e7\u00e3o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["TS:Iate", "TS:Mucuripe", "TS:CFN (Mucuripe)", "CS:Napadaria", "CS:SPecial", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "CH:Consult\u00f3rio Sorriso Belo"], "complement": "Edif\u00edcio Firenze Apartamento 403", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "AP7221", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["78"], "advertiserId": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "advertiserContact": {"phones": ["8530132400", "85981133290"]}, "whatsappNumber": "85981133290", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4370"}, "yearlyIptu": "130", "price": "3620", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "750"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1cecdaf362f9d7859017d55e50614778.jpg", "licenseNumber": "18703-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 136066, "legacyZapId": 2053384}, "medias": [{"id": "362f9738828f34abcf1f3e1386704192", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/362f9738828f34abcf1f3e1386704192/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8f8cbb431958020baa0ecbc2f5ba8ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8f8cbb431958020baa0ecbc2f5ba8ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "feb63cb75255c4b3b34b86d8b85b3756", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/feb63cb75255c4b3b34b86d8b85b3756/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65a6c862f524bf1e2fafc2b7d656eb61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65a6c862f524bf1e2fafc2b7d656eb61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39a97dca2f66b84799ce2bdedf529e71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39a97dca2f66b84799ce2bdedf529e71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc102ba750c6a455238ff342e68504b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc102ba750c6a455238ff342e68504b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c553bc135714fed0533a500f1a22058", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c553bc135714fed0533a500f1a22058/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "899f726f43c29d6744ef3b0f9e3dac35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/899f726f43c29d6744ef3b0f9e3dac35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "219974d0a8fb5a84a39012d77e2a3653", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/219974d0a8fb5a84a39012d77e2a3653/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9edd91f6025c8b13b1dbb5df292d0d3e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9edd91f6025c8b13b1dbb5df292d0d3e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce3f9d02ea440e2b826e80a365eca7d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce3f9d02ea440e2b826e80a365eca7d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c71a23cbe022021e81c9a79aefab20b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c71a23cbe022021e81c9a79aefab20b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75e891ce20a59432936468ac6f70f989", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75e891ce20a59432936468ac6f70f989/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b4fd6758deec39f2f8d4f23e28c0d4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b4fd6758deec39f2f8d4f23e28c0d4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "href": "/136066/adriano-freire-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida da Aboli\u00e7\u00e3o", "streetNumber": "133", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 78m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-78m2-aluguel-RS3620-id-2553473329/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["AIR_CONDITIONING", "FURNISHED"], "usableAreas": ["13"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CONSULT\u00d3RIO MOBILIADO COM AR CONDICIONADO, M\u00d3VEIS PROJETADOS, PRONTO PARA USO. CLINICA MONTE HERMOM FICA NA MELHOR LOCALIZA\u00c7\u00c3O DA REGI\u00c3O SUL, DISP\u00d5E DE VAGAS DE ESTACIONAMENTO, RECEPCIONISTA, ZELADORIA, VIGIA. <br>ENERGIA, \u00c1GUA E IPTU INCLUSO NO VALOR DO CONDOM\u00cdNIO.", "title": "CONSULT\u00d3RIO MOBILIADO COM AR CONDICIONADO, M\u00d3VEIS PROJETADOS, PRONTO PARA USO. CLINICA MONTE HERMOM", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-18T00:00:58.960Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2552005832", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-04-18T19:10:12.586Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822131", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2153", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.48723, "source": "GOOGLE", "lat": -3.796002}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Oliveira Paiva", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Anjo Azul", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "35250", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["13"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3000"}, "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1000"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "ee22a19f83d329ba099ea75eb6c8c9a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee22a19f83d329ba099ea75eb6c8c9a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "638e513ce32da11430e701dd91a7626d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/638e513ce32da11430e701dd91a7626d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c28fe7c02eefda6d4b4ae19534f25e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c28fe7c02eefda6d4b4ae19534f25e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9ecadea6c13214a0b144500cc35a862", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9ecadea6c13214a0b144500cc35a862/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "street": "Avenida Oliveira Paiva", "streetNumber": "2153", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 13m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-com-garagem-13m2-aluguel-RS2000-id-2552005832/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["24"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3TIMA OPORTUNIDADE DE NEG\u00d3CIO PONTO COMERCIAL COM BANHEIRO RECEP\u00c7\u00c3O PROX. AO LAGO JACAREY. RESERVE SUA CHAVES.", "title": "\u00d3TIMA OPORTUNIDADE DE NEG\u00d3CIO PONTO COMERCIAL COM BANHEIRO RECEP\u00c7\u00c3O PROX. AO LAGO JACAREY. RESERVE S", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-18T08:11:32.211Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548229506", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-18T19:10:12.586Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822331", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1279", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.491762, "source": "GOOGLE", "lat": -3.801792}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ubirajara Mind\u00eallo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cambeba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cambeba", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Ludreamscakes", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Anjo Azul", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Iracema"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "72652", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["24"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "yearlyIptu": "895", "price": "1500", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "7af5379b07cf16773e48fc59f697153f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7af5379b07cf16773e48fc59f697153f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc6e774e7c22e76adb3b3a0869308d21", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc6e774e7c22e76adb3b3a0869308d21/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b653dfc02cd53366b84bedf23fea01a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b653dfc02cd53366b84bedf23fea01a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad15752bd1da1a1a4744ab41fdd7808b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad15752bd1da1a1a4744ab41fdd7808b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37e8461020abc9fb377b59755fa9b571", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37e8461020abc9fb377b59755fa9b571/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Cambeba", "street": "Rua Ubirajara Mind\u00eallo", "streetNumber": "1279", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 24m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-cambeba-bairros-fortaleza-24m2-aluguel-RS1500-id-2548229506/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "ELEVATOR", "BALCONY", "GYM", "GARAGE", "GARDEN", "SERVICE_AREA", "PARTY_HALL", "SPORTS_COURT", "KITCHEN", "INTERCOM", "SAFETY_CIRCUIT", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["95"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento 1\u00aa loca\u00e7\u00e3o, totalmente nascente, todo piso em porcelanato, medindo 94,89m\u00b2, composto de varanda gourmet, sala de estar/jantar, 03 su\u00edtes (01 revers\u00edvel), WC social revers\u00edvel, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7os e WC de servi\u00e7os. Arm\u00e1rios nos WC\u00b4s, su\u00edte master e cozinha. Bem localizado pr\u00f3ximo a grande supermercados e farm\u00e1cias.", "title": "APARTAMENTO para aluguel, 3 quartos, 3 su\u00edtes, 2 vagas, Dionisio Torres - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-11T11:42:42.258Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2562385188", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:34.842Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135420", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "TS:Papicu", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "VP:Bichos & Cia", "VP:Faro Fino"], "complement": "Apartamento 1302", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8756", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["95"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3750"}, "yearlyIptu": "2746", "price": "2850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "900"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "7594ce78564b9b1962c34087be2a2943", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7594ce78564b9b1962c34087be2a2943/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8faba4e7fed682997a2c82ff8bc1fe9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8faba4e7fed682997a2c82ff8bc1fe9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1fe2cad4be951177ef92c5441e8775f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1fe2cad4be951177ef92c5441e8775f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a876635836dce79734da532b6a05125c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a876635836dce79734da532b6a05125c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f29b2304d9b1fba56e544fdce4405f3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f29b2304d9b1fba56e544fdce4405f3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b1d068b904dce982a256c9e4e342869", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b1d068b904dce982a256c9e4e342869/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2690a0b010ef88e9566ea96ecad536ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2690a0b010ef88e9566ea96ecad536ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6fba29db443c27dbb71aa6b6376e0197", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6fba29db443c27dbb71aa6b6376e0197/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8c737abeb681a62cd73d774d944c926", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8c737abeb681a62cd73d774d944c926/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c79533f025c114105f4bd56bbce1875", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c79533f025c114105f4bd56bbce1875/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b48a7d42ed29fbaa1b5af91f9b69d0e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b48a7d42ed29fbaa1b5af91f9b69d0e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db6fae8f2d262ad71c0d002e85721dc4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db6fae8f2d262ad71c0d002e85721dc4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84ef5c3f9f433f02baa8a6635ecfe3a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84ef5c3f9f433f02baa8a6635ecfe3a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3793b84a2605e943ed11ab6289c2f053", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3793b84a2605e943ed11ab6289c2f053/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f8b9f745dc5edb243a59715b8e32922", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f8b9f745dc5edb243a59715b8e32922/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d10b8581741334ea6b831ac0d45bdeca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d10b8581741334ea6b831ac0d45bdeca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ee99d60792ff0dacfba3508a360d647", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ee99d60792ff0dacfba3508a360d647/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96f8265f9990f33da60386c447b8cb3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96f8265f9990f33da60386c447b8cb3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56ceaf11d6148f9f4965ea474bf07133", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56ceaf11d6148f9f4965ea474bf07133/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10852e38840eb6f53de4665b1fe60f2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10852e38840eb6f53de4665b1fe60f2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11f658f22e8e508224580c00d0c33bfe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11f658f22e8e508224580c00d0c33bfe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87f2236af4dc93c1a3513423879d0b14", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87f2236af4dc93c1a3513423879d0b14/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 95m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-dionisio-torres-bairros-fortaleza-com-garagem-95m2-aluguel-RS2850-id-2562385188/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento no bairro Montese, localizado na rua Edmundo Linhares, pr\u00f3ximo \u00e0 Av. dos Expedicion\u00e1rios e \u00e0 ETUFOR. Im\u00f3vel com 60m\u00b2, quarto, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e banheiro social. Agende sua visita e aproveite!", "title": "FORTALEZA - Apartamento Padr\u00e3o - MONTESE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-25T20:26:39.739Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560073328", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60420340", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Montese", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Montese", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Montese", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Couto Fernandes", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Panificadora Sol", "CS:Panificadora Raulino", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Panificadora Guimaraes", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Pague Menos (Montese)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Farm\u00e1cia Garcia"], "complement": "Apartamento 103", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "47774", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "550"}, "price": "550", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "4d5beca5b35b57b37cfc1b7f1921daed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d5beca5b35b57b37cfc1b7f1921daed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e45c478e4becaebd93c141b99da9dc3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e45c478e4becaebd93c141b99da9dc3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "330a4ccd5e626c18eb33a1e2b885d6e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/330a4ccd5e626c18eb33a1e2b885d6e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce4947048eb2673be1c8ef3920ef462e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce4947048eb2673be1c8ef3920ef462e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7cfd0b92bc2fb8193abba4683ef445cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7cfd0b92bc2fb8193abba4683ef445cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28e360e472be07be4864de274ca85aeb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28e360e472be07be4864de274ca85aeb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef00892c9c54114865efaeb803d73981", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef00892c9c54114865efaeb803d73981/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Montese", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-montese-bairros-fortaleza-60m2-aluguel-RS550-id-2560073328/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["37"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para voc\u00ea que est\u00e1 em busca de loja em local estrat\u00e9gico na cidade para iniciar ou expandir sua rede de neg\u00f3cios. Fica no Marte Center, centro comercial localizado na Av. Santos Dumont, um dos corredores comerciais mais importantes de Fortaleza, entre as ruas Tib\u00farcio Cavalcante e Joaquim Nabuco. Im\u00f3vel com 37m\u00b2, sal\u00e3o de loja, porta de vidro, piso de cer\u00e2mica e estacionamento privativo para clientes disponibilizado pelo estabelecimento. Agende j\u00e1 sua visita!", "title": "FORTALEZA - Loja de Shopping/Centro Comercial - ALDEOTA", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-16T15:29:36.567Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541462606", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:04.484Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Le Gumis", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Head Machine", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca"], "complement": "Edif\u00edcio L Apartamento 07", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "8485", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["37"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3903"}, "price": "3000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "903"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "3c358aaf024871d1bbb13d9762d38a86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c358aaf024871d1bbb13d9762d38a86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9a46579c36babf273920fbfa8e4ed8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9a46579c36babf273920fbfa8e4ed8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e291f05087793ee7831beb7ccaa6b94b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e291f05087793ee7831beb7ccaa6b94b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a67bf84f9da180f8c4a799271bd4550b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a67bf84f9da180f8c4a799271bd4550b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "059679e848f92e40be661975df3a8cbe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/059679e848f92e40be661975df3a8cbe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a22afa2c570d3b58de11dcfe4176d2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a22afa2c570d3b58de11dcfe4176d2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a9fae5ae57de0e3f6aa356daa633c6e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a9fae5ae57de0e3f6aa356daa633c6e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 37m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-37m2-aluguel-RS3000-id-2541462606/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["38"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Situado no bairro Aldeota, grande centro econ\u00f4mico e financeiro de Fortaleza, o edif\u00edcio Ant\u00f4nio Carlos de Paula \u00e9 estrat\u00e9gico para o seu neg\u00f3cio. Fica na esquina da Av. Santos Dumont com a Rua Silva Paulet, pr\u00f3ximo \u00e0 restaurantes, lojas e institui\u00e7\u00f5es de ensino. Sala compacta, com 38m\u00b2 e possui 1 banheiro.", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - ALDEOTA", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-16T15:29:36.663Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541462615", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:04.627Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Le Gumis", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Pharmapele", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "Edif\u00edcio Hall D Apartamento 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "3385", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["38"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1155"}, "price": "850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "305"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "1f67e710785ff7447aeb0f56c781b4f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f67e710785ff7447aeb0f56c781b4f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e2128b462c5979bda4aec35238fa133", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e2128b462c5979bda4aec35238fa133/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 38m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-38m2-aluguel-RS850-id-2541462615/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "APARTAMENTO MUITO BEM LOCALIZADO, PR\u00d3XIMO AO MERCADO S\u00c3O SEBATI\u00c3O, SALA, QUARTO, BANHEIRO SOCIAL, COZINHA. ACEITA A CAU\u00c7\u00c3O 2 VEZES O VALOR DO ALUGUEL COMO GARANTIA LOCAT\u00cdCIA.", "title": "APARTAMENTO MUITO BEM LOCALIZADO, PR\u00d3XIMO AO MERCADO S\u00c3O SEBATI\u00c3O, SALA, QUARTO, BANHEIRO SOCIAL, CO", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-18T08:11:33.845Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548230069", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-18T19:10:12.586Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60010690", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1625", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.539924, "source": "GOOGLE", "lat": -3.72942}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Padre Ibiapina", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jacarecanga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jacarecanga", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Parada linha 725", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Parada linha 725", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:FG Mercadinho", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "Apartamento 102", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "34488", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "950"}, "yearlyIptu": "329", "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "200"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "c60b82d9d029cb2fbeb77221ce33701e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c60b82d9d029cb2fbeb77221ce33701e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e157511e4a61ef308e2a2a166620458", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e157511e4a61ef308e2a2a166620458/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "720fd601f90d2eafed53fb93d2f47981", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/720fd601f90d2eafed53fb93d2f47981/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e50d5ac7d85d0af020251dbe73fd2a60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e50d5ac7d85d0af020251dbe73fd2a60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8dbf4b797343d67d77fcb3df1bf83abf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8dbf4b797343d67d77fcb3df1bf83abf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c68fa6e6ee3c972565dc30a74b26bb6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c68fa6e6ee3c972565dc30a74b26bb6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cdb7ea106c33bc4e8a1f86c3416bd131", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cdb7ea106c33bc4e8a1f86c3416bd131/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6aab5d31bdcce5a53bab3c5f9e06216a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6aab5d31bdcce5a53bab3c5f9e06216a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbe157de7c30db0267b44b080efeada9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbe157de7c30db0267b44b080efeada9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7cf6a3e2413bc68f4fc6f8387f8bfd35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7cf6a3e2413bc68f4fc6f8387f8bfd35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jacarecanga", "street": "Avenida Padre Ibiapina", "streetNumber": "1625"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-jacarecanga-bairros-fortaleza-45m2-aluguel-RS750-id-2548230069/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["29"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente loja com w/c, em shopping com alto fluxo, na melhor localiza\u00e7\u00e3o de Messejana, com estacionamento. Albatroz Messejana.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/ki8V2Tymekk).", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:29.462Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861207", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:34:50.066Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60840045", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "555", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.490002, "source": "GOOGLE", "lat": -3.8311}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Doutor Pergentino Maia", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Panificadora M&M", "CS:Casa do Chocolate", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:Economia Farma"], "complement": "Edif\u00edcio Albatroz Messejana Loja 6", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10770", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["29"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "2d1f4767cd49ae5057106a0d222bdfc6", "url": "https://youtu.be/ki8V2Tymekk", "type": "VIDEO"}, {"id": "81575ea87f4895bfdb2f7019f17939a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81575ea87f4895bfdb2f7019f17939a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f17337b45bdab42aa7f5d33d4626d36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f17337b45bdab42aa7f5d33d4626d36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "925316151291f0ad1317ebbd7d35d437", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/925316151291f0ad1317ebbd7d35d437/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6986a721cc9cbaee921bc252c768c959", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6986a721cc9cbaee921bc252c768c959/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3039e35d8e90feee0c17b0f106f9c412", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3039e35d8e90feee0c17b0f106f9c412/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe15c29713915e55addc5c80ce3bb7b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe15c29713915e55addc5c80ce3bb7b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6f9a84d06bbab82f740487f82abaef5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6f9a84d06bbab82f740487f82abaef5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a11a3c653afb51b8471378c11cc83d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a11a3c653afb51b8471378c11cc83d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "555", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Rua Doutor Pergentino Maia"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 29m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-messejana-bairros-fortaleza-29m2-aluguel-RS1200-id-2547861207/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["39"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA COMERCIAL NO EDIFICIO TOP CENTER COM 38,80 M\u00b2, BANHEIRO SOCIAL, MELHOR LOCALIZA\u00c7\u00c3O DA ALDEOTA, PINTURA NOVA. AGENDE SUA VISITA !!!", "title": "SALA COMERCIAL NO EDIFICIO TOP CENTER COM 38,80 M\u00b2, BANHEIRO SOCIAL, MELHOR LOCALIZA\u00c7\u00c3O DA ALDEOTA,", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-18T08:11:34.657Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548230391", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-18T19:10:12.586Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160971", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "880", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493819, "source": "GOOGLE", "lat": -3.734725}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Mucuripe", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Pharmapele"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "34988", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["39"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1550"}, "yearlyIptu": "540", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "550"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "512264f7ad229819c2e6a45021587b6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/512264f7ad229819c2e6a45021587b6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f15938670d82fdd522a99150b21ecc8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f15938670d82fdd522a99150b21ecc8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c0466cf92cf118a6f4b4ff296841e92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c0466cf92cf118a6f4b4ff296841e92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0dc4d85e6ac3778318137b48aa2ef0d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0dc4d85e6ac3778318137b48aa2ef0d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "streetNumber": "880", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 39m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-39m2-aluguel-RS1000-id-2548230391/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["680"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno de esquina, excelente localiza\u00e7\u00e3o!!!<br>Pr\u00f3ximo a av. Washington Soares, com dimens\u00f5es de 17 x 40m, nascente.<br>Venha conferir. -", "title": "Terreno para alugar, 680 m\u00b2 por R$ 3.500,00/m\u00eas - Sapiranga - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-08T01:14:10.023Z", "floors": [], "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "22340", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553907012", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-02T14:59:00.796Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60833165", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Eliseu Ori\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sapiranga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Sapiranga", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Anjo Azul", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Nanda Ciclo", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Iracema", "SU:Escola de tempo parcial Professor Monteiro de Moraes", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Evan do Carmo", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "TE0425", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["680"], "advertiserId": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "advertiserContact": {"phones": ["8540057676", "85989566313"]}, "whatsappNumber": "85989566313", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dd496929cd29a3f65ff67ad8cffe4a57.jpg", "licenseNumber": "00777-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44373, "legacyZapId": 1962252}, "medias": [{"id": "6541eb3e8aee940f23e42f72e17221a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6541eb3e8aee940f23e42f72e17221a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a72862b3d0f11cc3971a5029e066f9d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a72862b3d0f11cc3971a5029e066f9d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae902eea342aeb56ada77f6e77bbafd0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae902eea342aeb56ada77f6e77bbafd0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "437ef9be19dc99c427dd64f7f66d7f51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/437ef9be19dc99c427dd64f7f66d7f51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "href": "/44373/ciro-paiva-solucoes-imobiliarias-s-s-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Sapiranga", "street": "Rua Eliseu Ori\u00e1"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 680m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-sapiranga-bairros-fortaleza-680m2-aluguel-RS3500-id-2553907012/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GOURMET_BALCONY"], "usableAreas": ["110"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CASA AMPLA, VENTILADA , GRADEADA, COM 110 M2, GARAGEM, VARANDA, SUITE. PROX. A OTOCLINICA DA AV. ANTONIO SALES .", "title": "CASA AMPLA, VENTILADA , GRADEADA, COM 110 M2, GARAGEM, VARANDA, SUITE. PROX. A OTOCLINICA DA AV. A", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-18T00:00:57.661Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2552005823", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-04-18T19:10:12.586Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "960", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.514458, "source": "GOOGLE", "lat": -3.742377}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Joaquim Torres", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Pontes Vieira", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Head Machine", "CS:Deli Carnes", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "70450", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["110"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1700"}, "yearlyIptu": "179", "price": "1700", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Rua Joaquim Torres", "streetNumber": "960"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 110m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-com-garagem-110m2-aluguel-RS1700-id-2552005823/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BALCONY"], "usableAreas": ["32"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para seu neg\u00f3cio! Sala pronta para loca\u00e7\u00e3o e com m\u00f3veis projetados no Edif\u00edcio Premium Business Tower, localizado na Av. Humberto Monte, a poucos metros da Av. Mister Hull e da UFC (campus do Pici). Im\u00f3vel com 32m\u00b2, banheiro com arm\u00e1rios, sof\u00e1, lumin\u00e1rias, varanda e 1 vaga na garagem. Agende agora mesmo sua visita e aproveite a excelente oportunidade!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - PICI", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-17T08:08:52.143Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2554995700", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60440593", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Pici", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Pici", "poisList": ["BS:Campus do Pici", "BS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "BS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "BS:Intracampus Linha 1", "BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Campus do Pici", "TS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "TS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "TS:Intracampus Linha 1", "TS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Sousa Arag\u00e3o", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "PH:Pague Menos (Bela Vista)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "52126", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["32"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2298"}, "price": "1900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "398"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "509a2b930bda270bda55c2d5807dd7ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/509a2b930bda270bda55c2d5807dd7ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80b389bba174e8940b2933b4863e53f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80b389bba174e8940b2933b4863e53f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4eb9605b7257b3b66cf2bb6b9a32173a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4eb9605b7257b3b66cf2bb6b9a32173a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5321406bce3f6532ccebf49f337b499", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5321406bce3f6532ccebf49f337b499/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2d9d6476b181e407ede8151516e1d59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2d9d6476b181e407ede8151516e1d59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c501491e2235b00dcb7537466799d0d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c501491e2235b00dcb7537466799d0d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ae080cd7ab07cbf3d5eedc63e11db26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ae080cd7ab07cbf3d5eedc63e11db26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb329c949c0e1ada3ad31052cbe8b23e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb329c949c0e1ada3ad31052cbe8b23e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ee8118b451fce333e15dc259b54bfb7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ee8118b451fce333e15dc259b54bfb7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84f0c6cb4e5b87e4d165862403164891", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84f0c6cb4e5b87e4d165862403164891/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7b752e5a1f9f3c8096d0788147c8966", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7b752e5a1f9f3c8096d0788147c8966/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Pici", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 32m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-pici-bairros-fortaleza-com-garagem-32m2-aluguel-RS1900-id-2554995700/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "LAUNDRY", "PLAYGROUND", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "No Panamericano, melhor condom\u00ednio da regi\u00e3o da bela vista, Apto de 60 m\u00b2, 02 quartos sendo 01 su\u00edte, sala de estar, sala de jantar, cozinha, lavabo, w.c social, vaga rotativa, \u00e1rea de lazer com playground, quadra de esporte, biciclet\u00e1rio e sal\u00e3o de festas, piso cer\u00e2mica e pintura acetinado. Pr\u00f3ximo ao col\u00e9gio Christus -", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios, 60 m\u00b2 - venda por R$ 120.000,00 ou aluguel por R$ 600,00/m\u00eas - Pan Am", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-17T04:25:03.504Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "44154", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563126395", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T04:31:53.553Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60440782", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Pan Americano", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Pan Americano", "poisList": ["BS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "BS:Ponto: Rua Pernambuco", "BS:Parada Biblioteca Central", "BS:Parada Secretaria de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "BS:INTERCAMPI", "TS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "TS:Ponto: Rua Pernambuco", "TS:Couto Fernandes", "TS:Parada Biblioteca Central", "TS:Parada Secretaria de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "CS:Sousa Arag\u00e3o", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Padaria Nossa Senhora da Guia", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Padaria e Mercadinho Martins", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )"], "complement": "Edif\u00edcio A Apartamento 142", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0937", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "d799ba7e-10ff-931b-817a-f11141492529", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "870"}, "yearlyIptu": "0", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "270"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "120000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "270"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d799ba7e-10ff-931b-817a-f11141492529", "name": "MEGA VENDA DE IMOVEIS,SERVI\u00c7OS E CONDOMINIO LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/96fdda91888180120e6d918bc6b6f10b.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229578, "legacyZapId": 3000869}, "medias": [{"id": "1a544ec152302384af7ee01a95fa0ac3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a544ec152302384af7ee01a95fa0ac3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31c56448189f5cde4c3f4b115f891b2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31c56448189f5cde4c3f4b115f891b2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20c3264550c9d26a8f5b911291cadb78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20c3264550c9d26a8f5b911291cadb78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33efa1175444f5c88b68b41e67ff7f0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33efa1175444f5c88b68b41e67ff7f0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00c5582cdac6f88af2aaebe2a786a575", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00c5582cdac6f88af2aaebe2a786a575/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7cd9b68216ab813ac1b89f9e2ffc115f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7cd9b68216ab813ac1b89f9e2ffc115f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ab32f0caa923147c39bfbb7045e94fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ab32f0caa923147c39bfbb7045e94fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b54d367b56810d1135efc4f678067692", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b54d367b56810d1135efc4f678067692/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "755c7b62b042b2ff20a841cd13b9fe39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/755c7b62b042b2ff20a841cd13b9fe39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d2b6dba28cfb92c661a6543ec383dc4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d2b6dba28cfb92c661a6543ec383dc4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5a07567a1ee30aa1e97b58e485d39d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5a07567a1ee30aa1e97b58e485d39d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1abac9de269aa23930dc936ce9fde71c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1abac9de269aa23930dc936ce9fde71c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0506701cc1e280563da44ff50847b5d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0506701cc1e280563da44ff50847b5d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4930ba535aaaa4c94f090f59f0e15cd8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4930ba535aaaa4c94f090f59f0e15cd8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0125eb5990ef32eb03dfd1ff92c9cc2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0125eb5990ef32eb03dfd1ff92c9cc2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5496d28f7d3e8a6973bce7027e6ffdc0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5496d28f7d3e8a6973bce7027e6ffdc0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d20810a2817d385c68602e8dbc7e7934", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d20810a2817d385c68602e8dbc7e7934/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA VENDA DE IMOVEIS,SERVI\u00c7OS E CONDOMINIO LTDA", "href": "/229578/mega-venda-de-imoveis-servicos-e-condominio-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Pan Americano", "street": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para venda ou aluguel, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-pan-americano-bairros-fortaleza-60m2-venda-RS120000-id-2563126395/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["SANCA", "NATURAL_VENTILATION"], "usableAreas": ["90"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente loja comercial, situada \u00e0 Rodovia Doutor Mendel Steinbruch, N\u00b0 4572, LJ 10, Mondubim, Fortaleza-CE. A mesma possui uma \u00e1rea de 90m\u00b2, uma sala reservada para o funcionamento do caixa, WC Social e portas autom\u00e1tica. Im\u00f3vel com localiza\u00e7\u00e3o privilegiada em frente a Hiperferro, bem pr\u00f3ximo a farm\u00e1cias, industrias, col\u00e9gios e toda infraestrutura que o bairro oferece.", "title": "Loja comercial para loca\u00e7\u00e3o com 90m\u00b2 no Mondubim, Fortaleza-CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-24T20:37:22.297Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2531976985", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [5], "updatedAt": "2022-04-08T18:12:37.419Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60765242", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rodovia Doutor Mendel Steinbruch", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mondubim", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mondubim", "poisList": ["TS:Mondubim", "TS:Esperan\u00e7a", "TS:Manoel S\u00e1tiro", "CS:Ouro Azul", "CS:Trevo A\u00e7ai", "CS:Padaria da Gula", "CS:Santa Clara Padaria Gourmet", "CS:Padaria Beijamim Brasil", "PH:Drogaf\u00e9lix Maraponga", "PH:Farm\u00e1cia M\u00e3o Amiga", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Farmacia Pr\u00f3-Saude", "PH:Pague Menos (Parque S\u00e3o Jos\u00e9)", "VP:Realleza Pet"], "complement": "Loja 10", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LOJA10_4572", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["90"], "advertiserId": "58c58863-ce67-b387-b222-552d6e0ce62b", "advertiserContact": {"phones": ["8541413546", "85997243104"]}, "whatsappNumber": "85997243104", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2600"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "58c58863-ce67-b387-b222-552d6e0ce62b", "name": "IMOBILI\u00c1RIA VF IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/80f429f1fed75912d505c903999b47bf.jpg", "licenseNumber": "01188-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229492, "legacyZapId": 2887366}, "medias": [{"id": "11f9caa23e5d6116e696d6bef3cc8d00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11f9caa23e5d6116e696d6bef3cc8d00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25e9ad20423bd9129da6e9de233ab787", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=olqYsLzP5V0", "type": "VIDEO"}, {"id": "404b278be21713e4528de40c7dfcd17f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/404b278be21713e4528de40c7dfcd17f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ee72f7539b3609d7ef9fa09a0a4a046", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ee72f7539b3609d7ef9fa09a0a4a046/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82a57d786a38172f2d709f420ad4d33c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82a57d786a38172f2d709f420ad4d33c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "200e79392e9838b552464c5496b09722", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/200e79392e9838b552464c5496b09722/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "601a41b0de1a49b9a09c1fb7a94877a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/601a41b0de1a49b9a09c1fb7a94877a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2028a6cfe72e81ab6428b6f4e454547", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2028a6cfe72e81ab6428b6f4e454547/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b92f788e8dcbcca7a890f592ee28067", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b92f788e8dcbcca7a890f592ee28067/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd2c9519e5ce1b996f60f28b3bbd4643", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd2c9519e5ce1b996f60f28b3bbd4643/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de7966b55af4fbe23786d7073c99b476", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de7966b55af4fbe23786d7073c99b476/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb12425d788058332359bf2f0dc871d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb12425d788058332359bf2f0dc871d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc879b28c15808b44f11cfd89a828df8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc879b28c15808b44f11cfd89a828df8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7f73328151d76681efa32816cb0d1ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7f73328151d76681efa32816cb0d1ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e7bf73b6bed28796aac35df553cdef3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e7bf73b6bed28796aac35df553cdef3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA VF IM\u00d3VEIS", "href": "/229492/imobiliaria-vf-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mondubim", "street": "Rodovia Doutor Mendel Steinbruch", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 90m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-mondubim-bairros-fortaleza-com-garagem-90m2-aluguel-RS2600-id-2531976985/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["31"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Alugamos sala comercial no Shopping Aldeota, 31m\u00b2, lavabo, arm\u00e1rio, 15\u00ba andar.<br><br>Agende sua visita!<br><br>Equatorial im\u00f3veis -", "title": "Sala comercial no Shopping Aldeota para alugar, 31 m\u00b2 por R$ 1.200/m\u00eas - Meireles - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-05T05:01:42.865Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60620", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2550417196", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-04T16:57:21.539Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "500", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.490998, "source": "GOOGLE", "lat": -3.73561}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Aldesul", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Sala 1531", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0238", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["31"], "advertiserId": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "advertiserContact": {"phones": ["85999816062"]}, "whatsappNumber": "85999816062", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1673"}, "yearlyIptu": "65", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "473"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/a79112ab79846876335610d71c96180d.jpg", "licenseNumber": "00621-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 52221, "legacyZapId": 2950357}, "medias": [{"id": "64ea7f578ae55a3d042cce375936e163", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64ea7f578ae55a3d042cce375936e163/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ac8756bd4a2dc62323ed1c82a580ea5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ac8756bd4a2dc62323ed1c82a580ea5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d455b1ae02c75a7702bc249ae9aedbb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d455b1ae02c75a7702bc249ae9aedbb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ec247b15c7001b49c91efc2d5f7ca44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ec247b15c7001b49c91efc2d5f7ca44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c76a4e1db64f74b973feb1758d2e592", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c76a4e1db64f74b973feb1758d2e592/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dadf0063a0f1ccd36bc4bca17659a8b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dadf0063a0f1ccd36bc4bca17659a8b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2bf8c1ab95c80b54b9b44d0a3a119e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2bf8c1ab95c80b54b9b44d0a3a119e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed40eb088e25789558dc7d80788c9265", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed40eb088e25789558dc7d80788c9265/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3729a90d6115f635816236568b4dc20c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3729a90d6115f635816236568b4dc20c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e97a4e63eeed0add4dcb50b3aa6035f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e97a4e63eeed0add4dcb50b3aa6035f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "href": "/52221/equatorial-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "streetNumber": "500", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 31m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-meireles-bairros-fortaleza-31m2-aluguel-RS1200-id-2550417196/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["CONCIERGE_24H", "AMERICAN_KITCHEN", "PETS_ALLOWED"], "usableAreas": ["54"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento no bairro Centro tem 54 metros quadrados com 2 quartos e 1 banheiro", "title": "Apartamento para aluguel possui 54 metros quadrados com 2 quartos em Centro - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-23T13:49:04.354Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563893829", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-23T14:08:01.005Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "100", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.522405, "source": "GOOGLE", "lat": -3.726195}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Deputado Jo\u00e3o Lopes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "TS:S\u00e3o Benedito", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Aptos 113 Apartamento 211", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "001785", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "7f3821fc-cf97-bdec-f4ee-07ab4cd15979", "advertiserContact": {"phones": ["8532542075", "85999843733"]}, "whatsappNumber": "85999843733", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["CAPITALIZATION_BONDS", "INSURANCE_GUARANTEE", "SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "1300"}, "yearlyIptu": "310", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "500"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "7f3821fc-cf97-bdec-f4ee-07ab4cd15979", "name": "Edilson & Edilia Administra\u00e7ao de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5e23261c48f21b6b56c4a25ca68cfa94.jpg", "licenseNumber": "00733-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64471, "legacyZapId": 3015913}, "medias": [{"id": "6dceb3acf96f77a86bea1e046763a75f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6dceb3acf96f77a86bea1e046763a75f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9ee089366a3fbdd4f34dba2ef3580b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9ee089366a3fbdd4f34dba2ef3580b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e63de13feaa392c256d483424500178c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e63de13feaa392c256d483424500178c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "834f9f3c6d9aa2d1908bc5af9ef0c9f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/834f9f3c6d9aa2d1908bc5af9ef0c9f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "083dded5de109b1f7f70beb7eb0c08e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/083dded5de109b1f7f70beb7eb0c08e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f14e76761f044cc8c1d64069c2c91f4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f14e76761f044cc8c1d64069c2c91f4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca933e5fae1956a3ad534291c81e5684", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca933e5fae1956a3ad534291c81e5684/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f102dbd952b8c5579ef9e20827933cef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f102dbd952b8c5579ef9e20827933cef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Edilson & Edilia Administra\u00e7ao de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/64471/edilson-edilia-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Deputado Jo\u00e3o Lopes", "streetNumber": "100"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 54m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-centro-bairros-fortaleza-com-garagem-54m2-aluguel-RS800-id-2563893829/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["COPA"], "usableAreas": ["94"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para iniciar ou ampliar seu neg\u00f3cio! Loja no Centro de Fortaleza, local de intenso fluxo di\u00e1rio de pessoas e tradicional polo comercial e de servi\u00e7os da cidade. Fica na rua Pedro I, pr\u00f3xima \u00e0 Casas Bahia e \u00e0 Apiguana da Av. Duque de Caxias. Im\u00f3vel com 94m\u00b2, sal\u00e3o de loja, copa e 2 banheiros. Aproveite essa oportunidade e agende agora mesmo sua visita!", "title": "FORTALEZA - Loja de Shopping/Centro Comercial - CENTRO", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-26T18:50:57.293Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560230772", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60035100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Deli Carnes", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "39572", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["94"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2800"}, "price": "2800", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "32971fbc5cb11782ed31fee9be808cc3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32971fbc5cb11782ed31fee9be808cc3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa1f49a6a2d703bb8679a21acb162660", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa1f49a6a2d703bb8679a21acb162660/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c7852a5943b9586b80a56f7d8e611b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c7852a5943b9586b80a56f7d8e611b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "905f88721e2749b0a8cc472112100c25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/905f88721e2749b0a8cc472112100c25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60ab62aff89342a5ffe67ccd7b19ba72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60ab62aff89342a5ffe67ccd7b19ba72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ff55c067133516bc45e5694b5fb1018", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ff55c067133516bc45e5694b5fb1018/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ef696a7bdacc76081f95925cdb668b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ef696a7bdacc76081f95925cdb668b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ffaad6b11180ed7d67e6ff6cb9f3903", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ffaad6b11180ed7d67e6ff6cb9f3903/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39f4a972f4a5c9b69882d216959d5abf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39f4a972f4a5c9b69882d216959d5abf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f32003b1a8c43648fb82ac20e0b68a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f32003b1a8c43648fb82ac20e0b68a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc228dbbd019641a58660266a44e7e44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc228dbbd019641a58660266a44e7e44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 94m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-94m2-aluguel-RS2800-id-2560230772/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["357"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno para venda ou loca\u00e7\u00e3o no barrio Planalto Ayrton Senna, ao lado do bairro Jose Walter ( 9 de frente para rua 02 )<br>( 17,50 mts de fundos com os lotes 15 e 17 )<br>( 28,09mts na lateral direita com a rua jose lucas )<br>( 25,00mts na lateral esquerda com o lote 14<br>Areia total de 356,70m\u00b2. J\u00e1 esta todo murado com port\u00e3o.<br>Aceitamos carros ou motos com parte de pagamento , Aceitamos financiamento banc\u00e1rio. Aceitamos proposta , Podemos t\u00e1 agendando uma visita no im\u00f3vel. -", "title": "Terreno, - venda ou aluguel - Prefeito Jos\u00e9 Walter - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2019-07-24T13:20:57.669Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "10958", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2451752381", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-27T20:04:38.770Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60760305", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1327", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.564808, "source": "GOOGLE", "lat": -3.839937}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jos\u00e9 Lucas", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Prefeito Jose Walter", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Planalto Ayrton Senna", "poisList": ["CS:Panificadora e Confeitaria S\u00e3o Francisco", "CS:A\u00e7a\u00ed Do Cris", "CS:A\u00e7ai do Patr\u00e3o", "CS:Peixaria O Carl\u00e3o", "CS:Panificadora & Confeitaria JA", "PH:F\u00e1rmacia Viviane", "PH:Farm\u00e1cia Jos\u00e9 Walter", "PH:Pague Menos (Jos\u00e9 Walter)", "PH:Droga F\u00e9lix (Jos\u00e9 Walter)", "PH:Extrafarma (Jos\u00e9 Walter)", "VP:Ponto do Criador", "VP:Cantinho da Ra\u00e7\u00e3o", "CH:Posto de Sa\u00fade (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Prontoclinica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Biocl\u00ednica Jos\u00e9 Walter", "CH:Hapcl\u00ednica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Crian\u00e7a Feliz"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "TE0022", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["357"], "advertiserId": "1bdbfc1a-8da1-98a7-7d43-d3413e527f51", "advertiserContact": {"phones": ["85986788269"]}, "whatsappNumber": "85986788269", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "yearlyIptu": "0", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "140000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "1bdbfc1a-8da1-98a7-7d43-d3413e527f51", "name": "ANTONIO NETO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/911effaebb65ec8373a849c006f10c74.jpg", "licenseNumber": "00991-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 224830, "legacyZapId": 2290134}, "medias": [{"id": "794e2094b6d45fb222584205787d3f01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/794e2094b6d45fb222584205787d3f01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba3acf1ee4512a4fd81729137e6487c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba3acf1ee4512a4fd81729137e6487c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11d08056aeabefbda1f7a87aa888a28b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11d08056aeabefbda1f7a87aa888a28b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95b44fe8a7b78c65b2e5af0708fa7ab1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95b44fe8a7b78c65b2e5af0708fa7ab1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa5172cc46049e4430afc338c980332b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa5172cc46049e4430afc338c980332b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd4798047563ce2313a6f2e20a828949", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd4798047563ce2313a6f2e20a828949/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ANTONIO NETO IMOVEIS", "href": "/224830/antonio-neto-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Prefeito Jos\u00e9 Walter", "street": "Rua Jos\u00e9 Lucas", "streetNumber": "1327", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Lote/Terreno para venda ou aluguel, 357m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-prefeito-jose-walter-bairros-fortaleza-357m2-venda-RS140000-id-2451752381/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["197"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA,02 VARANDAS, 03 QUARTOS( SENDO 02 SUITES), BANHEIRO SOCIAL, COZINHA, AREA DE SERV, DEPENDENCIA, 02 VAGAS. CONDOMINIO: 710,00", "title": "SEU IMOVEL EST\u00c1 AQUI!", "stamps": [], "createdAt": "2021-09-24T01:36:11.642Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "5699", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2535771480", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [3], "updatedAt": "2022-04-30T03:17:06.379Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165090", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2980", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493117, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728194}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Ant\u00f4nio Justa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Iate", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Napadaria", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "Edif\u00edcio B Apartamento 202", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "13873", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["197"], "advertiserId": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "advertiserContact": {"phones": ["8532521022", "85989705539"]}, "whatsappNumber": "85989705539", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/d757679845a675840b80de7b23ec1634.jpg", "licenseNumber": "00236-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 100270, "legacyZapId": 2874496}, "medias": [{"id": "b00c05d73c236b6b04da629340c0e618", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b00c05d73c236b6b04da629340c0e618/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5813785c459c0b8f7c3b6f7f82583e0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5813785c459c0b8f7c3b6f7f82583e0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e84f58c56b30a06e4026f80c25e5c1fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e84f58c56b30a06e4026f80c25e5c1fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b99d884ae15dccd5311e6ad0113024fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b99d884ae15dccd5311e6ad0113024fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4459e80e661dd5db27d6d8994fbaf0fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4459e80e661dd5db27d6d8994fbaf0fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e912b17495581f8988232ce936e946b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e912b17495581f8988232ce936e946b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48724505e9ac50e60bf8557cfbf69be7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48724505e9ac50e60bf8557cfbf69be7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c83a3293a1051e91a0b89875fc3d4873", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c83a3293a1051e91a0b89875fc3d4873/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a879ee83898bfdb9fb1451526dc8b7e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a879ee83898bfdb9fb1451526dc8b7e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b949d4a35d94dd69b34f74119bb98ba9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b949d4a35d94dd69b34f74119bb98ba9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "975e12cc695c75305377fe0ecac9fe1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/975e12cc695c75305377fe0ecac9fe1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4562092c437dd0e60ebf0a574d84cb6e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4562092c437dd0e60ebf0a574d84cb6e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59d5625d43112f3b11a4b1e4126996b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59d5625d43112f3b11a4b1e4126996b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0b157e8c46da1c0b2fe70ff628093b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0b157e8c46da1c0b2fe70ff628093b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2b9f30e864692a14413191734192cf1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2b9f30e864692a14413191734192cf1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7a1d9a62be5a48a31cae8a0c3045ceb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7a1d9a62be5a48a31cae8a0c3045ceb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb5d96d12ff98f207731dd9cd2a555c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb5d96d12ff98f207731dd9cd2a555c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0d684d0282108e2e0859079e3dd20ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0d684d0282108e2e0859079e3dd20ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98447048420a244ff2a3e27a6b1ab1c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98447048420a244ff2a3e27a6b1ab1c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6280758936e68ed8ab8645d5bbbb9d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6280758936e68ed8ab8645d5bbbb9d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f86e39e663fa34bf3c7274e75256ba3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f86e39e663fa34bf3c7274e75256ba3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c7e37c5c1354f8bad0fa154b9d8a463", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c7e37c5c1354f8bad0fa154b9d8a463/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58438117e61a19a4ef890d2ba8a44547", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58438117e61a19a4ef890d2ba8a44547/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "672031126c586e12b6f6384e53a1354b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/672031126c586e12b6f6384e53a1354b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f80236a7a0471fcbbbbaedb7d8ea9a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f80236a7a0471fcbbbbaedb7d8ea9a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93f53220ab1e9c932596cecd4ac30e24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93f53220ab1e9c932596cecd4ac30e24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "183efd034cf668ff185021fb50ce1b24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/183efd034cf668ff185021fb50ce1b24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b25a0318ba1179ada003b150fe7441a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b25a0318ba1179ada003b150fe7441a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/100270/dcs-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Ant\u00f4nio Justa", "streetNumber": "2980"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 197m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-197m2-aluguel-RS1200-id-2535771480/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["NEAR_ACCESS_ROADS", "NEAR_PUBLIC_TRANSPORT"], "usableAreas": ["250"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Car\u00eancia Pr\u00e9 Aprovada!!<br><br>Excelente localiza\u00e7\u00e3o. Terreno com \u00e1rea total de 747m2. <br><br>Casa de esquina com p\u00e9 direito alto, 05 salas, 02 banheiros, recep\u00e7\u00e3o, cozinha, p\u00e1tio com capacidade para 15 carros.<br><br>Agende uma visita e conhe\u00e7a seu novo endere\u00e7o comercial!", "title": "Aldeota/Centro. Excelente localiza\u00e7\u00e3o. 250m2. Casa de esquina. P\u00e9 direito Alto. 15 vagas.", "stamps": [], "createdAt": "2018-02-28T19:47:06.869Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "92983563", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [15], "updatedAt": "2022-04-05T19:47:04.280Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "720", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.520798, "source": "GOOGLE", "lat": -3.731304}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Rodrigues J\u00fanior", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "3345", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["747"], "advertiserId": "fe7d81bf-0738-45f7-4378-9d6717e78100", "advertiserContact": {"phones": ["8532674443", "85988050721"]}, "whatsappNumber": "85988050721", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4900"}, "yearlyIptu": "0", "price": "4900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fe7d81bf-0738-45f7-4378-9d6717e78100", "name": "ESPANHOL JUNIOR IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/c0cd24dfdbc241015cf2d316d8a2058f.jpg", "licenseNumber": "01956-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 139480, "legacyZapId": 2953618}, "medias": [{"id": "5da59a107af7a47714f119b51c504422", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5da59a107af7a47714f119b51c504422/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da124ad7a1a83504a27d464cce3eb939", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da124ad7a1a83504a27d464cce3eb939/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5f232c5d5ca16321eb7217d185b0592", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5f232c5d5ca16321eb7217d185b0592/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c262fac0175de912cbf32be824804ff1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c262fac0175de912cbf32be824804ff1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98123bbf1cb20273969f29861e13b0f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98123bbf1cb20273969f29861e13b0f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "106dc778d5cc3dc36372a0c5c7d8a2f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/106dc778d5cc3dc36372a0c5c7d8a2f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e14708531e014644b420f10eed41ee6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e14708531e014644b420f10eed41ee6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1780b10908dac4d399f79b5708969f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1780b10908dac4d399f79b5708969f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64229291c723afe3c1f5567a9e62ddd1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64229291c723afe3c1f5567a9e62ddd1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3cc673f4a142a08ea284c806ed0f46e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3cc673f4a142a08ea284c806ed0f46e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a59c8751505d8fce2f067867f8d360b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a59c8751505d8fce2f067867f8d360b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7115b200c84f08b65f875f6b1686804", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7115b200c84f08b65f875f6b1686804/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1314f677214dcdd371f996eaf54bc8bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1314f677214dcdd371f996eaf54bc8bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3b177691a9736d07e6fcdf68205026a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3b177691a9736d07e6fcdf68205026a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ESPANHOL JUNIOR IMOVEIS", "href": "/139480/espanhol-junior-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "720", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Rodrigues J\u00fanior"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 250m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-com-garagem-250m2-aluguel-RS4900-id-92983563/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["24"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Lojas 26,42 a 46,57 m\u00b2 com frente em vidro, banheiro e estacionamento em frente.<br>O empreendimento contempla<br>Port coch\u00e8re<br>Guarita blindada<br>Cal\u00e7adas paginadas em piso intertravado<br>Ilhas de conv\u00edvio<br>Avenida paginada em piso intertravado<br>Ciclofaixa<br>Canteiro central ajardinado<br>T\u00f3tem e lombofaixa<br>Estacionamento do Boulevard Novaes<br>Palmeiras e jardins<br>Bike Friendly Novaes<br><br>Mais de 24 Condom\u00ednios pela regi\u00e3o.<br>Uma m\u00e9dia de 3.660 fam\u00edlias / vv. 14.640 pessoas<br>Publico A/B.<br><br>Obs: Taxa de condominio e IPTU a ser definida. -", "title": "Lojas no Parque del Sol - Parque Iracema", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-07T11:18:35.440Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "67622", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2561851204", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T01:41:54.331Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822365", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cambeba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cambeba", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Ludreamscakes", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "SU:Escola de tempo parcial Professor Clodomir Te\u00f3filo Gir\u00e3o", "SU:Escola de tempo parcial Ot\u00e1vio de Farias", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Anton\u00e9zia Meireles e S\u00e1", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Bicicletando Bike Shop", "BR:Mr Food", "BR:ponto do bai\u00e3o", "BR:Gelad\u00e3o Lago Jacarey", "BR:Frango Sim Sr.", "BR:Quiosque Bar do Machadinho"], "complement": "Loja 1A", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0002", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["24"], "advertiserId": "87f4429d-98f8-9729-db36-cf3e2db221cc", "advertiserContact": {"phones": ["8541018585", "85986605835"]}, "whatsappNumber": "85986605835", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2325"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2325", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "87f4429d-98f8-9729-db36-cf3e2db221cc", "name": "NOVA ERA CONSULTORIA IMOBILIARIA EIRELI - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/0b588c4ef3204e81a467d09f3477e0e7.jpg", "licenseNumber": "01007-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 56561, "legacyZapId": 2772116}, "medias": [{"id": "11f3b530fb6f12ca93b8b11cbe47cfb6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11f3b530fb6f12ca93b8b11cbe47cfb6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c2c8079fa4a0a0fde2d0a0cf12a332a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c2c8079fa4a0a0fde2d0a0cf12a332a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8be506c8fa73dc55319014e296085b56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8be506c8fa73dc55319014e296085b56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c730ebcf107c01dc5b6235cc61bc0cc8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c730ebcf107c01dc5b6235cc61bc0cc8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "NOVA ERA CONSULTORIA IMOBILIARIA EIRELI - ME", "href": "/56561/nova-era-consultoria-imobiliaria-eireli-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cambeba", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 24m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-cambeba-bairros-fortaleza-24m2-aluguel-RS2325-id-2561851204/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["10"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno localizado pr\u00f3ximo ao Lago Jacarey, espa\u00e7o com versatilidade para Estacionamento; Lava Jato; Restaurante; Lanchonete; Dentre outras atividades. \u00c1rea total com 1.384,27m\u00b2.<br><br>Venha logo conferir!<br><br>*Pre\u00e7o/valor v\u00e1lido por tempo indeterminado, sujeito a altera\u00e7\u00f5es, entre em contato conosco e saiba mais.<br><br>N\u00e3o perca mais tempo e agende j\u00e1 a sua visita com um de nossos consultores!!!<br>Contato:", "title": "Terreno para loca\u00e7\u00e3o pr\u00f3ximo ao Lago Jacarey", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-16T12:14:26.862Z", "floors": [], "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "56606", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2551807318", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-30T08:08:26.657Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "100", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.484604, "source": "GOOGLE", "lat": -3.801274}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pl\u00ednio Salgado", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cambeba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cambeba", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Anjo Azul", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Iracema", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "TE0002_SEUIMB", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["1384"], "advertiserId": "5f004a31-a42e-868a-08f0-feb4ccd88718", "advertiserContact": {"phones": ["8530215055"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTEE_LETTER", "CAPITALIZATION_BONDS", "CREDIT_CARD", "GRUPO_ZAP"], "monthlyRentalTotalPrice": "2900"}, "price": "2900", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE", "priceSuggestion": {"min": 14.16, "central": 15.23, "max": 16.3, "desvpad": 1.07, "num_vizinhos": 20, "updated_at": "2022-04-17T00:17:24.680673517-03:00"}}, "account": {"id": "5f004a31-a42e-868a-08f0-feb4ccd88718", "name": "RE/MAX  SEU IM\u00d3VEL", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/0c147197d1849d85399699cb75ac344f.jpg", "licenseNumber": "09954-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 100346, "legacyZapId": 2343492}, "medias": [{"id": "c0e8047f4c5ba34e9d66b39ee312a0e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0e8047f4c5ba34e9d66b39ee312a0e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd14f603445a75928082e09b1c4ab246", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd14f603445a75928082e09b1c4ab246/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8c3b3acf0727787b9154d44bfa9cdce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8c3b3acf0727787b9154d44bfa9cdce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4373bd5e4c1d76b791d8fec317dade3e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4373bd5e4c1d76b791d8fec317dade3e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35a78601bdb886bbe78b3443c534e297", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35a78601bdb886bbe78b3443c534e297/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "142884da20c066deacc2d0969bcb88ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/142884da20c066deacc2d0969bcb88ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "RE/MAX  SEU IM\u00d3VEL", "href": "/100346/re-max-seu-imovel/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cambeba", "street": "Rua Pl\u00ednio Salgado", "streetNumber": "100", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 10m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-cambeba-bairros-fortaleza-10m2-aluguel-RS2900-id-2551807318/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["PETS_ALLOWED", "GARAGE", "NEAR_ACCESS_ROADS", "NEAR_SCHOOL", "NEAR_HOSPITAL", "NEAR_SHOPPING_CENTER", "NEAR_PUBLIC_TRANSPORT", "SECURITY_24_HOURS"], "usableAreas": ["43"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Conhe\u00e7a agora o Condom\u00ednio Chagas Barreto, uma op\u00e7\u00e3o perfeita para quem procura por conforto e muita qualidade de vida. O im\u00f3vel est\u00e1 localizado na Rua Ildefonso Albano, lugar bastante frequentado diariamente. Aproveite para usufruir da variedade de com\u00e9rcios que o local tem para oferecer e tenha a liberdade de passear tranquilamente pela orla nos finais de tarde. Sentir o cheiro de mar ao acordar, \u00e9 um dos motivos que te faz viver bem nesse cantinho; s\u00e3o 43m\u00b2 muito bem distribu\u00eddos em 2 quartos, 1 banheiro, sala, cozinha com arm\u00e1rios embutidos e 1 vaga na garagem.<br>N\u00e3o perca tempo, ligue agora e agende sua visita com a 7Cantos. Sua fam\u00edlia merece o melhor", "title": "", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-13T21:00:42.375Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "63409", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2562748653", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-17T21:07:58.624Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "551", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.510692, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725678}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ildefonso Albano", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "23769", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["43"], "advertiserId": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "advertiserContact": {"phones": ["8540037654", "85994002470"]}, "whatsappNumber": "85994002470", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE", "SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "1550"}, "yearlyIptu": "26", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "650"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "name": "7Cantos", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1148e0406e6fc5aa34fc9f449f8a5b0b.jpg", "licenseNumber": "10138-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229366, "legacyZapId": 2925304}, "medias": [{"id": "45ee1b70a96d97e9f50d8e55db798c67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45ee1b70a96d97e9f50d8e55db798c67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c2ca343b6d557dab573477cfef109e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c2ca343b6d557dab573477cfef109e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23bc776700ca172534974e86166aa20f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23bc776700ca172534974e86166aa20f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48dd2334c09a2362d615b2dab80b292b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48dd2334c09a2362d615b2dab80b292b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1a02a090cdb8001b4606a92050d45cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1a02a090cdb8001b4606a92050d45cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a3507c989480e93cc94a6ebab84c094", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a3507c989480e93cc94a6ebab84c094/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9046464c7a3f55fef66c8df1af00d5b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9046464c7a3f55fef66c8df1af00d5b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "279bee73a00aaf1181085e8ac42c883a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/279bee73a00aaf1181085e8ac42c883a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "326c3f0cf616477bec9c302c731be3b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/326c3f0cf616477bec9c302c731be3b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13e2820364e4355397bb6a5e4096c305", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13e2820364e4355397bb6a5e4096c305/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6cfc7e96702bc9e3e2d56062c7ba3507", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6cfc7e96702bc9e3e2d56062c7ba3507/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d85a15c795f8c417adc2f01e6defd83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d85a15c795f8c417adc2f01e6defd83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "7Cantos", "href": "/229366/7cantos/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Ildefonso Albano", "streetNumber": "551", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 43m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-43m2-aluguel-RS900-id-2562748653/", "rel": ""}}]}, "totalCount": 7587}, "page": {"widgets": [{"links": [{"data": {}, "name": "Aluguel", "href": "/aluguel/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "CE", "href": "/aluguel/ceara/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "", "rel": "INDEX"}], "header": null, "footer": null, "category": "BREADCRUMB"}, {"links": [{"data": {}, "name": "Im\u00f3veis \u00e0 venda", "href": "/venda/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Apartamentos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/apartamento_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/casa_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas de Condom\u00ednio para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/condominio_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Coberturas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/cobertura_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Consult\u00f3rios para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/consultorio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Flats para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/flat_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Galp\u00f5es/Dep\u00f3sitos/Armaz\u00e9ns para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/galpao_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/imovel-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Kitnets para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/kitnet_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pontos Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/ponto-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pr\u00e9dios Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/predio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Salas Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sala_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Sobrados para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sobrado_residencial/", "rel": ""}], "header": {"data": {}, "name": "Veja tamb\u00e9m em Fortaleza", "href": "", "rel": ""}, "footer": {"data": {}, "name": "Veja mais im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "/sitemap/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "category": "SEE_ALSO"}, {"links": [{"data": {}, "name": "<h4>Encontre im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</h4> <p>Veja nossa lista de propriedades para aluguel e encontre as melhores op\u00e7\u00f5es para alugar im\u00f3veis em Fortaleza. Conhe\u00e7a as diversas oportunidades de aluguel de im\u00f3veis, e alugue sua propriedade em  Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Consulte  nossas listas de propriedades para aluguel em diversos bairros e regi\u00f5es de Fortaleza. Veja im\u00f3veis para aluguel das melhores imobili\u00e1rias de Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Anuncie seus im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</p>", "href": "", "rel": ""}], "header": null, "footer": null, "category": "CONTENT_FROM_LOCATION"}], "metaContent": {"robots": "INDEX, FOLLOW", "title": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, CE - Viva Real", "description": "Mais de 7.754 im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, Cear\u00e1. Acesse as melhores ofertas de aluguel de im\u00f3veis em Fortaleza.", "primaryHeading": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza - CE", "secondaryHeading": "", "shouldCountAds": false}, "uriFragments": {"unitSubTypes": [], "business": "RENTAL", "address": {"pois": [], "valuableZones": [], "poisList": [], "country": "Brasil", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "district": "", "zone": "", "neighborhood": "", "street": "", "streetNumber": "", "complement": "", "zipCode": "", "level": "Level_NONE", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013, "source": "GeoPointSource_NONE"}, "geoJson": "", "precision": "Precision_NONE", "name": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "source": "AddressSource_NONE", "confidence": "ConfidenceLevel_NONE", "ibgeCityId": "", "stateAcronym": ""}, "unitType": "UnitType_NONE", "usageType": "UsageType_NONE", "amenity": "Amenity_NONE", "propertyType": "PropertyType_NONE", "listingType": "USED", "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "bedrooms": 0, "advertiserId": "", "listingId": "", "condominiumUuid": "", "condominiumName": "", "advertiserLegacyId": 0, "pricingInfo": null, "condominiumShortUuid": "", "condominium": null, "unitTypeV3": "UnitType_NONE", "advertiser": {"id": "", "legacyVivaRealId": 0, "legacyZapId": 0, "name": ""}, "campaign": {"name": ""}, "pointRadius": ""}, "uriCategory": {"levels": ["CITY"], "name": "", "page": "RESULT", "portal": "VIVAREAL"}, "uriPagination": {"page": 27, "from": 2600, "size": 100, "total": 7754}, "link": {"data": {}, "name": "Fortaleza", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "condominium": null, "redirectRule": null}, "fullUriFragments": {"addresses": [{"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013}}], "business": "RENTAL", "listingType": "USED", "parentId": "null"}, "superPremium": {"search": {"result": {"listings": [{"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["ELECTRONIC_GATE", "PETS_ALLOWED", "AIR_CONDITIONING", "CLOSET", "AMERICAN_KITCHEN"], "usableAreas": ["450"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa Duplex na Sapiranga pr\u00f3ximo ao Via Sul<br><br>Terreno 15 x 40: 600 m\u00b2<br><br>S\u00e3o 7 quartos sendo 6 su\u00edtes, Sala Ampla em dois ambiente, Cozinha,<br>Varanda ampla na parte de cima, DCE, Vaga para 10 carros.<br><br>Piscina com cascata , Deck churrasqueira<br><br>Para quem gosta de muito espa\u00e7o essa casa \u00e9 ideal, ela conta com 6 quartos sendo 5 su\u00edtes, com vagas para 10 carros, uma piscina com cascata e deck amplo, sala ampla com 2 ambientes mais sala de jantar e cozinha bem generosa, quintal coberto com depend\u00eancia.", "title": "Casa Duplex na Sapiranga pr\u00f3ximo ao Via Sul, com 6 su\u00edtes", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-04-18T19:14:00.218Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2559197272", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [10], "updatedAt": "2022-05-24T18:23:51.218Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60833185", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Bill Cartaxo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sapiranga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Sapiranga", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Anjo Azul", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Ciclope\u00e7as Avenida", "SU:Escola de tempo parcial Professor Monteiro de Moraes", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [6], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "CA0130-QUA8", "bathrooms": [7], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["600"], "advertiserId": "f7c97ea8-464a-028a-acd8-56a050a16315", "advertiserContact": {"phones": ["8530343920", "85997170255"]}, "whatsappNumber": "85997170255", "bedrooms": [7], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR", "SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "5000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "4500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "500"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f7c97ea8-464a-028a-acd8-56a050a16315", "name": "QUALITY EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/09330cdd7a571ca677978fd7b87ff471.jpg", "licenseNumber": "01256-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 139755, "legacyZapId": 3061897}, "medias": [{"id": "a007c3eca8b54acec206c2f0ad71aab3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a007c3eca8b54acec206c2f0ad71aab3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5215c77f5bd3e81f053641c936ea6af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5215c77f5bd3e81f053641c936ea6af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27becb46ccf19cf14b011630ebd5d61d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27becb46ccf19cf14b011630ebd5d61d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3db4dc77d23d558604b2a8bcc8ec29d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3db4dc77d23d558604b2a8bcc8ec29d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2cbc547f92d53925592adf1cc28d5bbc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2cbc547f92d53925592adf1cc28d5bbc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12ffc0de5060bb5cf772368f62422c32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12ffc0de5060bb5cf772368f62422c32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36da844055258f4b6ce98f0213cabee6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36da844055258f4b6ce98f0213cabee6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c63335e01bd8833a89169e4d384a813", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c63335e01bd8833a89169e4d384a813/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b1c02f33af485d3a72a0bc9e96c5c82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b1c02f33af485d3a72a0bc9e96c5c82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6a08ce75914e726c5d34f94eec90e59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6a08ce75914e726c5d34f94eec90e59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "829b929f6ebc55740c93ae18c8ff2bf6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/829b929f6ebc55740c93ae18c8ff2bf6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba71f91ea9c739ff0924d9aea7e0b00d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba71f91ea9c739ff0924d9aea7e0b00d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c674f652f24b0a0013ae243882726b9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c674f652f24b0a0013ae243882726b9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9313fca60350d6c01242813ad3ba54a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9313fca60350d6c01242813ad3ba54a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b9906c26c1ec8783c182a5a31d8bd3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b9906c26c1ec8783c182a5a31d8bd3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb64bcb94aa0907c547e30fb154bc631", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb64bcb94aa0907c547e30fb154bc631/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2ddd694d47680cbc620cc51a1242594", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2ddd694d47680cbc620cc51a1242594/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4468864d543aed84c2e116270fe7fe6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4468864d543aed84c2e116270fe7fe6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4ff21bb22c1d37900018731f65f3fd8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4ff21bb22c1d37900018731f65f3fd8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b67ebcebaf60dce7f7d39d29e3ef09d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b67ebcebaf60dce7f7d39d29e3ef09d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5f648db62dc9038da62c7225c62a85e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5f648db62dc9038da62c7225c62a85e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "QUALITY EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA", "href": "/139755/quality-empreendimentos-imobiliarios-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Sapiranga", "street": "Rua Bill Cartaxo", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Casa com 7 Quartos para alugar, 450m\u00b2", "href": "/imovel/casa-7-quartos-sapiranga-bairros-fortaleza-com-garagem-450m2-aluguel-RS4500-id-2559197272/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["990"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno para alugar no PARQUE MANIBURA com 33x30.<br><br>Pr\u00f3ximo a Campo do Gr\u00eamio e Manibura, Restaurante Tia Santa, Attento Engenharia, Col\u00e9gio GloboMax, Espa\u00e7o das Plantas, Supermercado Carna\u00faba, Supergasbr\u00e1s.<br><br>Siga nossas Redes Sociais<br>Instagram: @antonionetoimoveis<br>YouTube: Imobili\u00e1ria Ant\u00f4nio Neto Im\u00f3veis<br>AGENDE SUA VISITA! -", "title": "Terreno para alugar no Parque Manibura - Fortaleza/CE - Pr\u00f3ximo ao Campo do Gr\u00eamio e Manibura", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-20T21:57:18.842Z", "floors": [], "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "10958", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548536901", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-21T10:20:11.969Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60813785", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "91", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.489392, "source": "GOOGLE", "lat": -3.783889}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Salvador Mendon\u00e7a", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Manibura", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:MEAT PREMIUM co.", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "TE0053", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["990"], "advertiserId": "1bdbfc1a-8da1-98a7-7d43-d3413e527f51", "advertiserContact": {"phones": ["85986788269"]}, "whatsappNumber": "85986788269", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "1bdbfc1a-8da1-98a7-7d43-d3413e527f51", "name": "ANTONIO NETO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/911effaebb65ec8373a849c006f10c74.jpg", "licenseNumber": "00991-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 224830, "legacyZapId": 2290134}, "medias": [{"id": "7cd61a3db2c50516585de8d9e021c640", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7cd61a3db2c50516585de8d9e021c640/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d7925742c1f42ecf1fd6fd41eeed16d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d7925742c1f42ecf1fd6fd41eeed16d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "872f919fe5cc8cf65e65317ba16d2b26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/872f919fe5cc8cf65e65317ba16d2b26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7deb9a7c47879acb176972f0aa594c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7deb9a7c47879acb176972f0aa594c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ANTONIO NETO IMOVEIS", "href": "/224830/antonio-neto-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Parque Manibura", "street": "Rua Salvador Mendon\u00e7a", "streetNumber": "91", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 990m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-parque-manibura-bairros-fortaleza-990m2-aluguel-RS3000-id-2548536901/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "BALCONY", "PETS_ALLOWED", "AIR_CONDITIONING", "SERVICE_AREA", "PARTY_HALL", "BEDROOM_WARDROBE", "KITCHEN_CABINETS", "SERVICE_ROOM"], "usableAreas": ["310"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento no 15\u00ba andar do Edif\u00edcio Lara ( Rua Torquato Aguar ), um por andar, uma quadra do aterro da Praia de Iracema, 310m2, 3 su\u00edtes, todas com varandas, arm\u00e1rios e principal master, varand\u00e3o da sala, sala 3 ambientes, sala de tv, copa/cozinha toda projetada, depend\u00eancia completa de empregada, \u00e1rea de servi\u00e7os;<br><br>Condom\u00ednio R$ 1.900,00<br>Oferece: 3 vagas de garagem, dois elevadores, portaria 24 horas, sistema integrado de seguran\u00e7a, sal\u00e3o de festas, sala de reuni\u00e3o e muito mais.<br><br>Solicite j\u00e1 uma visita com o corretor: Jo\u00e3o Paulo (nove, oito, sete, sete, quatro, quatro, tr\u00eas, tr\u00eas um)", "title": "Apto 15\u00ba Andar, Meireles, Edif\u00edfco Lara, uma quadra do Aterro.", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2021-10-08T02:10:36.556Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2537367182", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 15, "parkingSpaces": [3], "updatedAt": "2022-05-17T18:32:45.392Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115010", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "55", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.509141, "source": "GOOGLE", "lat": -3.722853}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Torquato Aguiar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Balu Doces", "CS:Aquablu", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca"], "complement": "Apartamento 1500", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "937426682", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["310"], "advertiserId": "87f26ab6-e5ef-7460-ae50-b999a79937de", "advertiserContact": {"phones": ["8532244445", "85991418248"]}, "whatsappNumber": "85991418248", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTOR", "GUARANTEE_LETTER", "SECURITY_DEPOSIT", "INSURANCE_GUARANTEE"], "monthlyRentalTotalPrice": "7100"}, "yearlyIptu": "0", "price": "5200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1900"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "87f26ab6-e5ef-7460-ae50-b999a79937de", "name": "FAX IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1197d8ff58059b2acd73961ef7c84f31.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 79112, "legacyZapId": 3002261}, "medias": [{"id": "10b0d4ffe8f8482e6b3df88a605e5932", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10b0d4ffe8f8482e6b3df88a605e5932/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8133372edcf4e289135f00036f42347e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8133372edcf4e289135f00036f42347e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf0461ec1d2d5eed037557e6eb025e44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf0461ec1d2d5eed037557e6eb025e44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c37a5f2be5fdefdd57ddb43380b0d4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c37a5f2be5fdefdd57ddb43380b0d4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91fe8c4468840cbee723f6952a8c1129", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91fe8c4468840cbee723f6952a8c1129/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f9ba54b19336cc79c7dd22dca8995ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f9ba54b19336cc79c7dd22dca8995ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "898ff9984d280844ca98f3c21efd64a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/898ff9984d280844ca98f3c21efd64a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5cd3609c98252ea6a7a2da193cdba0aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5cd3609c98252ea6a7a2da193cdba0aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "799b25a9c110048ccc218efe4d5f8067", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/799b25a9c110048ccc218efe4d5f8067/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "787301c58660132552ed23674a73df1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/787301c58660132552ed23674a73df1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3fc7ba37fa9b0b829f095772cc73293a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3fc7ba37fa9b0b829f095772cc73293a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d19cd8e2bf4edb210d866e07ef2fa018", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d19cd8e2bf4edb210d866e07ef2fa018/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "258a2e190f09d6445645f2ecf2122150", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/258a2e190f09d6445645f2ecf2122150/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b97386d2265183f886f19a1c58550946", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b97386d2265183f886f19a1c58550946/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e997d4e599fcc682ff7e1db8952ce5a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e997d4e599fcc682ff7e1db8952ce5a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d7a58e4070341c772e3819a4a06bd52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d7a58e4070341c772e3819a4a06bd52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48d51e30fe99a7dac22b605ef25a0f7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48d51e30fe99a7dac22b605ef25a0f7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3dce0eeaabaaaf2f53ac20510ca750de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3dce0eeaabaaaf2f53ac20510ca750de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9363ac0ccf88ec9b732502e30324db1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9363ac0ccf88ec9b732502e30324db1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5de17082778cd6514182a075f76c9a4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5de17082778cd6514182a075f76c9a4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FAX IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/79112/fax-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Torquato Aguiar", "streetNumber": "55", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 310m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-310m2-aluguel-RS5200-id-2537367182/", "rel": ""}}]}, "totalCount": 167}}}