{"search": {"result": {"listings": [{"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "POOL", "BACKYARD", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["406"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente oportunidade, casa duplex com 5 quartos mais depend\u00eancia completa, sala de estar e jantar, cozinha convencional, varanda gourmet, despensa, piscina, deck com churrasqueiro, garagem para 6 carros ou mais, a uma quadra de av. Washington Soares.<br><br>A 300 metros da av. Norte. Pr\u00f3ximo de tudo, shopping, farm\u00e1cia livraria, supermercado, posto de combust\u00edveis etc.<br><br>Mais informa\u00e7\u00f5es -", "title": "Casa duplex com 5 quartos e piscina no bairro Engenheiro Luciano Cavalcante", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-09T23:49:53.010Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58611", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530186322", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [6], "updatedAt": "2022-05-18T08:50:16.623Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60813575", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1710", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.483144, "source": "GOOGLE", "lat": -3.781863}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Armando Dall'olio", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:MEAT PREMIUM co.", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [4], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "CA1597", "bathrooms": [7], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["708"], "advertiserId": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "advertiserContact": {"phones": ["85988562900", "8530138071"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [5], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "7500"}, "yearlyIptu": "425", "price": "7500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/35aaebfbff39d3323ac82a0e7e1193fb.jpg", "licenseNumber": "18397-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 283246, "legacyZapId": 3091042}, "medias": [{"id": "08ba61126013b7c11ec778fcf71e1770", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08ba61126013b7c11ec778fcf71e1770/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9d43a40a129331e666caafdf7dbc64c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9d43a40a129331e666caafdf7dbc64c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25dceb16484fa60063362bcf5f8cfa1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25dceb16484fa60063362bcf5f8cfa1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d71c1a055c765c2257750ba0ee92dc1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d71c1a055c765c2257750ba0ee92dc1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d787e8bd9f6fc032312a40d296d49891", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d787e8bd9f6fc032312a40d296d49891/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "249dd0b62fadd1b23399afbc3c7c2122", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/249dd0b62fadd1b23399afbc3c7c2122/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c9a335fd79433f470c69ccc14ea75e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c9a335fd79433f470c69ccc14ea75e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "973cc5ca9568ed924d02eb05067c0e52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/973cc5ca9568ed924d02eb05067c0e52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ad22102a328943fdf12ca1b514233c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ad22102a328943fdf12ca1b514233c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "816d796fc3e19ad1f7d2d9613015b6d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/816d796fc3e19ad1f7d2d9613015b6d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f44a15f9e65cd63cac15eb9684c39983", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f44a15f9e65cd63cac15eb9684c39983/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10c092460cba4c4a3f7f4a9cf2ec4464", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10c092460cba4c4a3f7f4a9cf2ec4464/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44f8389faa04cc02bf7dcd3b3295a72b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44f8389faa04cc02bf7dcd3b3295a72b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "402dec2e8ee5b209913523f8f3c48264", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/402dec2e8ee5b209913523f8f3c48264/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a359502b729e9ed56d68b2d0d245bbf6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a359502b729e9ed56d68b2d0d245bbf6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c39f8bfd2e1927fb4f40ba129cc601d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c39f8bfd2e1927fb4f40ba129cc601d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b06f954aae183ac119ff292a6268df0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b06f954aae183ac119ff292a6268df0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e18bf7b68f65010352bc48d6665f5a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e18bf7b68f65010352bc48d6665f5a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8abc157bb96e3986eaeba3ea51efa442", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8abc157bb96e3986eaeba3ea51efa442/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ee263777ba54dc9bfa94d04010efa8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ee263777ba54dc9bfa94d04010efa8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4788b11c8bad8a201bf02a6878dbd987", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4788b11c8bad8a201bf02a6878dbd987/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1f4756a9a568054a0bdbd73b53a2aec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1f4756a9a568054a0bdbd73b53a2aec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9ce2bc21998d484d2cccaebe7a958c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9ce2bc21998d484d2cccaebe7a958c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c51f27251c4b06fe0106e68394ccc0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c51f27251c4b06fe0106e68394ccc0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e08e7799de7676962995ce11d456ab8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e08e7799de7676962995ce11d456ab8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99feb7e0f2d3795e3b1024055c951bcd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99feb7e0f2d3795e3b1024055c951bcd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38cdc1d0501ac19033802218c4b4a334", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38cdc1d0501ac19033802218c4b4a334/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d027723eed9534e3628f7e553d0ecdb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d027723eed9534e3628f7e553d0ecdb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4e8fa1414a94bccba074edbacde1ad1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4e8fa1414a94bccba074edbacde1ad1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98eeabd71d2b24b750197cf6e424b460", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98eeabd71d2b24b750197cf6e424b460/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45f7885a47ccd5c6ee0ef4fa1139c3ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45f7885a47ccd5c6ee0ef4fa1139c3ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8af009bd780c3d6ac2715599bd2edbe8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8af009bd780c3d6ac2715599bd2edbe8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f91766bfcc1525de4b503a11aa2b3e81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f91766bfcc1525de4b503a11aa2b3e81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb5b8656ee1fe858554bda183c4bf24e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb5b8656ee1fe858554bda183c4bf24e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "475325363ab87528a638b3ddcca00db5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/475325363ab87528a638b3ddcca00db5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5cd2013d318b9787d72800a8a0e71e04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5cd2013d318b9787d72800a8a0e71e04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7a183ebe8205e4b20f1574a45290ba3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7a183ebe8205e4b20f1574a45290ba3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a62b933a0da8409161050471bbc4a5c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a62b933a0da8409161050471bbc4a5c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41836daa2153ca433cae43a54e52f26c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41836daa2153ca433cae43a54e52f26c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9297db7702a4957cab320251ae70dcee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9297db7702a4957cab320251ae70dcee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5bcd6cb1a795d44ee4665d71a9765946", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5bcd6cb1a795d44ee4665d71a9765946/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2177ec2f7400bdcaed880295241426c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2177ec2f7400bdcaed880295241426c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7d5a46cd9842bf1f8cbfdf2e66c1678", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7d5a46cd9842bf1f8cbfdf2e66c1678/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ccecdb3a2b7ef5c0bb8f50d7a761a70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ccecdb3a2b7ef5c0bb8f50d7a761a70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d793523238fd75d9cb773b14a3d6cc40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d793523238fd75d9cb773b14a3d6cc40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e753226f5f05781dbc851607411dfeb2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e753226f5f05781dbc851607411dfeb2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "href": "/283246/rafael-rabelo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "Rua Armando Dall'olio", "streetNumber": "1710", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 5 Quartos para alugar, 406m\u00b2", "href": "/imovel/casa-5-quartos-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-com-garagem-406m2-aluguel-RS7500-id-2530186322/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(P-600) Excelente im\u00f3vel localizado na Avenida Presidente Castelo Branco, 2178, Barra do Cear\u00e1. O apartamento possui 01 sala, 02 quartos, sendo 01 su\u00edte e cozinha. Nas proximidades h\u00e1 paradas de \u00f4nibus, farm\u00e1cias, supermercados e muito mais. N\u00e3o perca tempo. Fale agora com nossos especialistas e confira:<br><br>Ligue / / / (Oi) / (Tim) / WhatsApp .<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h -", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 40 m\u00b2 por R$ 699,00/m\u00eas - Barra do Cear\u00e1 - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-13T22:35:47.009Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60323", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2562757799", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T13:30:08.030Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60312060", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Barra do Ceara", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Carlito Pamplona", "poisList": ["BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Parada linha 725", "TS:Tirol - Moura Brasil", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Moura Brasil", "CS:FG Mercadinho", "CS:Mercadinho Portas Abertas", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Confeitaria Le Chica", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "Apartamento Padr\u00e3o Ii", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP3280", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "whatsappNumber": "85998484448", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "699"}, "yearlyIptu": "0", "price": "699", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "5ae1448ec404df9beb0af17d6dbbf5af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ae1448ec404df9beb0af17d6dbbf5af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b34ce110a828cfb39d7245a89e75cbb1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b34ce110a828cfb39d7245a89e75cbb1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6d4125f243264947ad1707ee3a29d1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6d4125f243264947ad1707ee3a29d1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11ca6f530b3abef240f9cbd17dc0a8ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11ca6f530b3abef240f9cbd17dc0a8ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d613d718c794ed9f4f7f10783e28251", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d613d718c794ed9f4f7f10783e28251/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c54f2e0520cbb9b631ae8243142a0e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c54f2e0520cbb9b631ae8243142a0e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70c5c6314f818a8ef6c7bd4ab7d89210", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70c5c6314f818a8ef6c7bd4ab7d89210/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5ee26d9460f983bd7f6fa1c63945dcb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5ee26d9460f983bd7f6fa1c63945dcb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79452aab6d18bb9f7093230084b71656", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79452aab6d18bb9f7093230084b71656/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64d11e6a5429f2d623a17b3ac2526b30", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64d11e6a5429f2d623a17b3ac2526b30/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbcacfdad1fd105deb5f34e6c32da4d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbcacfdad1fd105deb5f34e6c32da4d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Barra do Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-barra-do-ceara-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS699-id-2562757799/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "FURNISHED", "BARBECUE_GRILL", "BALCONY", "BACKYARD", "AIR_CONDITIONING", "GARDEN", "SERVICE_AREA", "HOME_OFFICE", "KITCHEN", "INTERCOM", "LAUNDRY", "CABLE_TV"], "usableAreas": ["604"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Mans\u00e3o Extraordin\u00e1ria, com \u00e1rea total de 1365m\u00b2, 4 quartos (3 su\u00edtes), estar \u00edntimo, sala para tr\u00eas ambientes, gabinete, cozinha com despensa, \u00e1rea de servi\u00e7os e depend\u00eancia completa. Ampla \u00e1rea de lazer com deck completo, piscina para adultos e crian\u00e7as, vesti\u00e1rio com chuveir\u00e3o, academia, 10 vagas, jardim amplo com variedades de plantas . \u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o. -", "title": "Casa com 4 quartos, 3 su\u00edtes, 10 vagas, \u00e0 venda, 604 m\u00b2 por R$ 3.500.000 - Engenheiro Luciano Cavalc", "stamps": [], "createdAt": "2020-11-12T03:15:31.597Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "20698", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2502116701", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [10], "updatedAt": "2022-04-29T11:30:21.837Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811290", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "CA0502", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["1442"], "advertiserId": "e994e6c3-3f0f-636b-8f12-c1f4dfe090e1", "advertiserContact": {"phones": ["8531333133", "85991246035"]}, "whatsappNumber": "85991246035", "bedrooms": [4], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "10000"}, "yearlyIptu": "539", "price": "10000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "539", "price": "3500000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "e994e6c3-3f0f-636b-8f12-c1f4dfe090e1", "name": "LUCIANO CAVALCANTE EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/c5e4e00b2e5f04a7ab1fbd5758dfc8e0.jpg", "licenseNumber": "00232-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45316, "legacyZapId": 521}, "medias": [{"id": "e1709150373cf0eec2f4ec5197ffb9a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1709150373cf0eec2f4ec5197ffb9a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e600eefc96c8633f60bfc6a82241c53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e600eefc96c8633f60bfc6a82241c53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef439a8212c4589d62da8168ddf8f9fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef439a8212c4589d62da8168ddf8f9fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ea305231fff8a7e2b2bf97ce2197a66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ea305231fff8a7e2b2bf97ce2197a66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0c7d1e53e3ff916d29b4924d5b39ae5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0c7d1e53e3ff916d29b4924d5b39ae5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2df7df26049ec4534bd3d519da119c2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2df7df26049ec4534bd3d519da119c2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c95a735b1cb3dff27cc0b5c2f6abd17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c95a735b1cb3dff27cc0b5c2f6abd17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4448bec3cff6f9b3a3eac8fcb82ce1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4448bec3cff6f9b3a3eac8fcb82ce1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a18621183d784833ea8c9efc3bfda5bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a18621183d784833ea8c9efc3bfda5bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f87de8d8a18c1475f34ab6ea81cda58", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f87de8d8a18c1475f34ab6ea81cda58/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "530c14a09d2850d6ec3057c7036767b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/530c14a09d2850d6ec3057c7036767b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c5826ba2838c66f860926ea5151b60f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c5826ba2838c66f860926ea5151b60f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0bd5515ae6c4bb841436f6be7756723a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0bd5515ae6c4bb841436f6be7756723a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea068fe1e263e05a982af133a70cd4ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea068fe1e263e05a982af133a70cd4ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a89f03cedc41c71c608a2b47dce3c1c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a89f03cedc41c71c608a2b47dce3c1c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "714fceabd00b3574be2fde90ca6cfded", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/714fceabd00b3574be2fde90ca6cfded/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aed4867efd7f29590d34fbce05c031b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aed4867efd7f29590d34fbce05c031b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c68f2bdcd40571397e8938dad2a89f1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c68f2bdcd40571397e8938dad2a89f1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0feb7c59553115632751871c7e86deb3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0feb7c59553115632751871c7e86deb3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f13c00abad62f6bd70f519d7b72546c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f13c00abad62f6bd70f519d7b72546c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0fc5a45bdc7ff168a39ab8d3572d120e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0fc5a45bdc7ff168a39ab8d3572d120e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aef68d1b39164922d51df58dc95d6080", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aef68d1b39164922d51df58dc95d6080/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fbd45c097513a9c962c46cdd3a95a7d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fbd45c097513a9c962c46cdd3a95a7d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f2dfe524ed540a915b566a717a543c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f2dfe524ed540a915b566a717a543c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e131e302b3d05a4f10a068c533da226", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e131e302b3d05a4f10a068c533da226/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c0720f61b45b2a9fb07334e37476159", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c0720f61b45b2a9fb07334e37476159/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d85cbd31d8932764046ae63e7d29f76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d85cbd31d8932764046ae63e7d29f76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "LUCIANO CAVALCANTE EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - LTDA", "href": "/45316/luciano-cavalcante-empreendimentos-imobiliarios-ltda-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante"}, "name": "Casa com 4 Quartos para venda ou aluguel, 604m\u00b2", "href": "/imovel/casa-4-quartos-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-com-garagem-604m2-venda-RS3500000-id-2502116701/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["ELEVATOR", "INTERCOM"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(A-630) N\u00e3o perca essa oportunidade!!! \u00d3tima sala comercial com recep\u00e7\u00e3o, banheiro e sala no 2\u00ba andar localizada na Rua Bar\u00e3o do Rio Branco, n\u00ba 1071, Sala 1217, Centro, Fortaleza pr\u00f3xima a RIACHUELHO em \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica.<br>Condom\u00ednio estruturado com recep\u00e7\u00e3o, dois elevadores, sala de 50 m\u00b2 e banheiro social.<br><br>Fale agora com nossos especialistas e confira:<br>Sede - Fortaleza: WhatsApp . Unidade Eus\u00e9bio: 85 3287.5555<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br>*im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valor sem aviso pr\u00e9vio. -", "title": "Sala para alugar, 50 m\u00b2 por R$ 309,00/m\u00eas - Centro - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-10T22:30:56.467Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60323", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2562245016", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T13:30:08.030Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025061", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Boleria", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Sala 1217", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "SA0018", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "whatsappNumber": "85998484448", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "435"}, "yearlyIptu": "0", "price": "309", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "126"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "4c9c6be92c5bac7877b2bb103fb4a8b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c9c6be92c5bac7877b2bb103fb4a8b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc384356c836f1933600bffc7fb21b33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc384356c836f1933600bffc7fb21b33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa679a188b635133a12c0a7100e9c973", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa679a188b635133a12c0a7100e9c973/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a591268e6698278666eb62fef697f6f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a591268e6698278666eb62fef697f6f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS309-id-2562245016/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["130"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja no bairro JOS\u00c9 WALTER!!<br><br>\u00d3tima para diversos servi\u00e7os comerciais!!<br><br>Pr\u00f3ximo a Avenida I, banco, supermercados, buffet!!<br><br>-V\u00e3o livre amplo;<br>-1 sala;<br>-1 Banheiro;<br>-1 Copa;<br>-\u00c1rea externa com p\u00e9rgolas;<br>-Port\u00e3o de enrolar e de ferro vazado;<br><br>Agende j\u00e1 sua visita! -", "title": "Loja para alugar, 130 m\u00b2 por R$ 900,00/m\u00eas - Prefeito Jos\u00e9 Walter - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2020-12-24T00:57:09.502Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43015", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2506215084", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-16T01:46:02.671Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60750130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida N", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Prefeito Jose Walter", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Prefeito Jos\u00e9 Walter", "poisList": ["CS:Panificadora Solim\u00f5es", "CS:Delicatelle", "CS:Panificadora Tatiana", "CS:A\u00e7ai do Cabe\u00e7a", "CS:Berg Doces e Bolos Art\u00edsticos", "PH:Farm\u00e1cia Iparana", "PH:Farm\u00e1cia Milh\u00e3", "PH:Farm\u00e1cia Nordeste", "PH:Farm\u00e1cia Jos\u00e9 Walter", "PH:Extrafarma (Jos\u00e9 Walter)", "VP:Cantinho da Ra\u00e7\u00e3o", "VP:Ponto do Criador", "CH:Espa\u00e7o Bem Estar Odontol\u00f3gico", "CH:Prontoclinica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Biocl\u00ednica Jos\u00e9 Walter", "CH:Hapcl\u00ednica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Posto de Sa\u00fade (Jos\u00e9 Walter)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0008", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["130"], "advertiserId": "3bb013ec-818c-73c4-b6e2-c3895895092b", "advertiserContact": {"phones": ["8530440350", "85992231399"]}, "whatsappNumber": "85992231399", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "yearlyIptu": "0", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "3bb013ec-818c-73c4-b6e2-c3895895092b", "name": "ERGUE IMOVEIS LTDA ME", "licenseNumber": "01187-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 232078, "legacyZapId": 2687513}, "medias": [{"id": "04ede376848409408d38dc97268f0150", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04ede376848409408d38dc97268f0150/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8755707d7930c99cc47bae44572e1654", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8755707d7930c99cc47bae44572e1654/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e74244da377e688b0d2e6cae99cce6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e74244da377e688b0d2e6cae99cce6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e87326ff7209a85fd4d979d7a84537e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e87326ff7209a85fd4d979d7a84537e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05ca92a3e9b7ec1f88320935a377ab98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05ca92a3e9b7ec1f88320935a377ab98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f64df8d696c7bfff988ebb2d5fc9599", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f64df8d696c7bfff988ebb2d5fc9599/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05fcd7545281a27154b4ddae50437a22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05fcd7545281a27154b4ddae50437a22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4eb95eca9b9e1dda1008e35442fe6f14", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4eb95eca9b9e1dda1008e35442fe6f14/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b790f8eefae1afcd55e36a7d20247072", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b790f8eefae1afcd55e36a7d20247072/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ec07f65015690c2fcd0d34771fa2d9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ec07f65015690c2fcd0d34771fa2d9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b05c66e86840922deefd290f12dd1703", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b05c66e86840922deefd290f12dd1703/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a245ca19b6ed66e8d7837efc81aff69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a245ca19b6ed66e8d7837efc81aff69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c22a75d8ea16d6b5e5016777db27178", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c22a75d8ea16d6b5e5016777db27178/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ERGUE IMOVEIS LTDA ME", "href": "/232078/ergue-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Prefeito Jos\u00e9 Walter", "street": "Avenida N", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 130m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-prefeito-jose-walter-bairros-fortaleza-130m2-aluguel-RS900-id-2506215084/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["51"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa no centro com 02 quartos, sala, cozinha, pr\u00f3ximo \u00e0 Av. Santos Dumont.", "title": "CASA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-01T00:23:18.502Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560848321", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-01T00:23:18.857Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060090", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "277", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.520392, "source": "GOOGLE", "lat": -3.726617}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Dom Manuel", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Vila Ernestina Casa 7", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3720", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["51"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "c24065df1206111d4984f52acd81ac5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c24065df1206111d4984f52acd81ac5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6158060c5eeb28424934f87e2ca8fc6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6158060c5eeb28424934f87e2ca8fc6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3844795074225fde1d018c4b7f80b2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3844795074225fde1d018c4b7f80b2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bcb9534fa53c27714df1a234356ea047", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bcb9534fa53c27714df1a234356ea047/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b473310529867f175d2403290601f8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b473310529867f175d2403290601f8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0bb40a46a111a6551c1ac2bd90ac11d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0bb40a46a111a6551c1ac2bd90ac11d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d49984c5956898dbdbe5dde10f199423", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d49984c5956898dbdbe5dde10f199423/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44f08ff1697aaeafec8332196b182e34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44f08ff1697aaeafec8332196b182e34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "516cd3a3a68ac8726e1be83109ba6108", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/516cd3a3a68ac8726e1be83109ba6108/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8811484b9bdaf5f7a1f7d5edfc9e8c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8811484b9bdaf5f7a1f7d5edfc9e8c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d625c2b6dfedb218321551249221648f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d625c2b6dfedb218321551249221648f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ff1bdb28e1468e16ab1d308008ea2b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ff1bdb28e1468e16ab1d308008ea2b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3246b485b079a2fd1e1c686ad49d591", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3246b485b079a2fd1e1c686ad49d591/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "355b18274c66d5ee6f8e354d80b49a2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/355b18274c66d5ee6f8e354d80b49a2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "288d0d983b2708500859f32a3a48e702", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/288d0d983b2708500859f32a3a48e702/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Dom Manuel", "streetNumber": "277", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 51m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-centro-bairros-fortaleza-51m2-aluguel-RS900-id-2560848321/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["770"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja comercial, com \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o na Av. Desembargador Moreira.<br><br>Espa\u00e7o com 770m2 e vagas de garagem rotativas.<br><br>Propriet\u00e1rio pode dividir o ponto!<br><br>Entre em contato para maiores informa\u00e7\u00f5es. -", "title": "Loja para alugar, 770 m\u00b2 por R$ 30.000,00/m\u00eas - Aldeota - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-10T07:39:30.909Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43015", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2544211885", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-16T01:46:03.675Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170002", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Desembargador Moreira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fazendinha", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0011", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["770"], "advertiserId": "3bb013ec-818c-73c4-b6e2-c3895895092b", "advertiserContact": {"phones": ["8530440350", "85992231399"]}, "whatsappNumber": "85992231399", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "30000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "30000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "3bb013ec-818c-73c4-b6e2-c3895895092b", "name": "ERGUE IMOVEIS LTDA ME", "licenseNumber": "01187-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 232078, "legacyZapId": 2687513}, "medias": [{"id": "d53fd235a64d9305087b7236dc3275c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d53fd235a64d9305087b7236dc3275c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e5c2ffb43a9e43e29d53b6e9717a60e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e5c2ffb43a9e43e29d53b6e9717a60e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b649b251963f60b68b563925cba02b75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b649b251963f60b68b563925cba02b75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b6e4b08b542e1bae2c22eb010807427", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b6e4b08b542e1bae2c22eb010807427/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ee2b685871a565b245253e7ec1af0c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ee2b685871a565b245253e7ec1af0c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b47c1910d745a0cae3a3d76ab2f974fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b47c1910d745a0cae3a3d76ab2f974fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9cf57dbe8a086d2bda91f7d828979a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9cf57dbe8a086d2bda91f7d828979a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "093e812a14748a5a58b8762da41c7b2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/093e812a14748a5a58b8762da41c7b2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36867a457b8557b8aa43b50a37f15ef8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36867a457b8557b8aa43b50a37f15ef8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b60dd65f3e3e3a276f5aff5adb7f68a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b60dd65f3e3e3a276f5aff5adb7f68a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ERGUE IMOVEIS LTDA ME", "href": "/232078/ergue-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Desembargador Moreira", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 770m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-770m2-aluguel-RS30000-id-2544211885/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(H-200) Im\u00f3vel em \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o situado \u00e0 Rua Visconde de Ic\u00f3 n\u00b0 22- Vila Ellery, pr\u00f3ximo a Av. Francisco S\u00e1, com aproximadamente 40m\u00b2, dividido em sala, 1 quarto, cozinha americana, banheiro e \u00e1rea de servi\u00e7o, incluso IPTU e sem taxa condominial.<br><br>Entre em contato conosco para proporcionar uma excelente negocio!!<br><br>Fale agora com nossos especialistas e confira:<br><br>Sede - Fortaleza: / (Tim). WhatsApp . Unidade Bezerra de Menezes: /(tim)/. Unidade Eus\u00e9bio: 85 3287.5555 / WhatsApp 9.9622.1772(tim)/ 9.9848.4448(oi).<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br><br>* Im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valores. * -", "title": "Apartamento com 1 dormit\u00f3rio para alugar, 40 m\u00b2 por R$ 709,00/m\u00eas - Vila Ellery - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-07T03:01:44.756Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60323", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2529964997", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T13:30:08.030Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60320640", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Ellery", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vila Ellery", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:\u00c1lvaro Weyne", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:Mercadinho Portas Abertas", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:FG Mercadinho", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "Apartamento Padr\u00e3o", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP3123", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "whatsappNumber": "85998484448", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "709"}, "yearlyIptu": "0", "price": "709", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "d673d9c93aeb96314c20b7e40f6bdf81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d673d9c93aeb96314c20b7e40f6bdf81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3846935d417369a4ca6183dc45140d78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3846935d417369a4ca6183dc45140d78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1c6dca33e617eb756a2c2eab502079a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1c6dca33e617eb756a2c2eab502079a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5701ad9d0adb76e2fa8e86a5a80901c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5701ad9d0adb76e2fa8e86a5a80901c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4049b2b33ad77a9def0f4b8658317463", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4049b2b33ad77a9def0f4b8658317463/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87eff0bb6f81b4f525188d5aef2159b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87eff0bb6f81b4f525188d5aef2159b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6c169e212ce5056c4ca88b2e5d4f6b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6c169e212ce5056c4ca88b2e5d4f6b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69c88aec3c12653a96d48f9a55af6e75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69c88aec3c12653a96d48f9a55af6e75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e311ae90759c841aad0b9274d1e75aae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e311ae90759c841aad0b9274d1e75aae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de8da7085593f7037d82fd30d109ab37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de8da7085593f7037d82fd30d109ab37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "600b752fee7eabc02bed378af0659a73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/600b752fee7eabc02bed378af0659a73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a35dc0aa168d65af1bbacae57c46be2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a35dc0aa168d65af1bbacae57c46be2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d60bab987db040c99a50796dcc9510b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d60bab987db040c99a50796dcc9510b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ccae9634414afeff5968564b9e17fc6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ccae9634414afeff5968564b9e17fc6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "547e846200dfa2267c62d215e0cb01d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/547e846200dfa2267c62d215e0cb01d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "033e9a08d8012cc4fc129f5e0360890a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/033e9a08d8012cc4fc129f5e0360890a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0625f751a3905301d4dfb5df48826bd7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0625f751a3905301d4dfb5df48826bd7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4eb0ca512ab1b1b3531d7867d486587b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4eb0ca512ab1b1b3531d7867d486587b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e53f9de501ddb362bad6ad84c8754cf4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e53f9de501ddb362bad6ad84c8754cf4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Vila Ellery"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-vila-ellery-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS709-id-2529964997/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BACKYARD"], "usableAreas": ["212"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para seu neg\u00f3cio! Loja dispon\u00edvel para loca\u00e7\u00e3o na Av. da Universidade, via de grande fluxo no bairro Benfica. Fica ao lado da concession\u00e1ria Nacional Ve\u00edculos Volkswagen, a um quarteir\u00e3o da Av. Jos\u00e9 Jatahy. Im\u00f3vel amplo, com 212m\u00b2, sal\u00e3o de loja, sala, 2 banheiros e espa\u00e7o para 2 vagas de garagem. Agende sua visita!", "title": "FORTALEZA - Loja de Shopping/Centro Comercial - BENFICA", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-16T15:29:36.190Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541460805", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60020180", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Benfica", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Benfica", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Benfica", "TS:Porangabussu", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Drogafelix (Montese)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "24147", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["212"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1600"}, "price": "1600", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "0a44d6918807b0db5c07a400a7456cac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a44d6918807b0db5c07a400a7456cac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5dda51e4948397f988b4b77428d0cb76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5dda51e4948397f988b4b77428d0cb76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5566711ba49daa5cc1d7d16ccfcf9819", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5566711ba49daa5cc1d7d16ccfcf9819/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aece64908d4a2d5f12f2cc058b224506", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aece64908d4a2d5f12f2cc058b224506/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a42126606932ab471b0fd5d910d4cf40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a42126606932ab471b0fd5d910d4cf40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a9662d76ffab36991c2f945574fc651", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a9662d76ffab36991c2f945574fc651/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Benfica"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 212m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-benfica-bairros-fortaleza-com-garagem-212m2-aluguel-RS1600-id-2541460805/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN", "NEAR_SHOPPING_CENTER"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE APARTAMENTO PARA LOCA\u00c7\u00c3O NO MEIRELES<br><br> Apto t\u00e9rreo para loca\u00e7\u00e3o com 60 m2, sendo 2 quartos, sala, cozinha, \u00e1reas de servi\u00e7o e 1 vaga de garagem.<br> <br><br> Localizado a 2 quadras da Beira Mar, pr\u00f3ximo da academia Smart Fit, restaurantes, padarias, banco, farm\u00e1cias...<br> <br><br> Valor de loca\u00e7\u00e3o R$ 1.300<br> Valor de condom\u00ednio R$ 100,00<br> Valor de IPTU R$ 100,00<br><br><br> <br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :03", "title": "Apartamento Padr\u00e3o para Aluguel em Meireles Fortaleza-CE - 10501", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-04-26T09:29:21.279Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "10942", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560181169", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T11:24:40.948Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115080", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Bar\u00e3o de Aracati", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "10501", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "whatsappNumber": "85982009642", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1400"}, "yearlyIptu": "100", "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "100"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "legacyZapId": 3493615}, "medias": [{"id": "87ddac6d221e0a75e1f2d52b1119f207", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87ddac6d221e0a75e1f2d52b1119f207/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "345158cbdfd3d15cfac1f00ba7bedbfd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/345158cbdfd3d15cfac1f00ba7bedbfd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa6797c10a965ac6c35b73ed7904eb16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa6797c10a965ac6c35b73ed7904eb16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9da2d6ba906203a07d2dde6eef78749", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9da2d6ba906203a07d2dde6eef78749/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59c6b39d7c64106eef52c9d075de4060", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59c6b39d7c64106eef52c9d075de4060/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a725c1fa562fd9c04af81a9a4de3755", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a725c1fa562fd9c04af81a9a4de3755/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c63d962639dd3f6c939a8a6f5a67dcd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c63d962639dd3f6c939a8a6f5a67dcd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a004f0bd4101e4281468187a6d548218", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a004f0bd4101e4281468187a6d548218/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9dcf4a1e740ecb8c4d9c7ec0f1a73510", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9dcf4a1e740ecb8c4d9c7ec0f1a73510/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71ce722eca0f5032a5b7c665262ef987", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71ce722eca0f5032a5b7c665262ef987/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30794615f5c251f1a6ef2959cdec39c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30794615f5c251f1a6ef2959cdec39c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93521260004e178bf1aa49d17a1f38bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93521260004e178bf1aa49d17a1f38bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48dd8c0e9302f224613b688810742152", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48dd8c0e9302f224613b688810742152/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d148a1606e12ce5c35730d7dba6facb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d148a1606e12ce5c35730d7dba6facb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1303d4fa02dd42cc161af81c030869c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1303d4fa02dd42cc161af81c030869c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f6c1d49e47214be2d1c1b700beb0e94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f6c1d49e47214be2d1c1b700beb0e94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43569b829eb4a7f7d40ed45259dcb706", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43569b829eb4a7f7d40ed45259dcb706/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Bar\u00e3o de Aracati", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS1300-id-2560181169/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1560"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente conjunto comercial com 1560m\u00b2, galp\u00e3o, terreno, escrit\u00f3rios, copa, fundo correspondente, localiza\u00e7\u00e3o privilegiada, \u00f3tima oportunidade de neg\u00f3cio.", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-11T13:49:48.711Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2562404827", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:54:31.726Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60833272", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2776", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.470437, "source": "GOOGLE", "lat": -3.797805}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Dr. Ernesto Monteiro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sapiranga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Sapiranga-Coit\u00e9", "poisList": ["BR:Self-service Sabor do Nordeste", "BR:The Burgers On The Table", "BR:Hiper Lanches", "BR:Cantinho do Frango", "SU:Escola de tempo parcial Professor Monteiro de Moraes", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Jo\u00e3o Nogueira Juc\u00e1", "SU:Escola de tempo parcial Professor Ernesto Gurgel", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Anjo Azul", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Ciclope\u00e7as Avenida"], "complement": "Rua_Interna Presidente Artur Bernardes 3061", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L13959", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1560"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "10000"}, "price": "10000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "6faea86489f96671ce5abbe92065d0e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6faea86489f96671ce5abbe92065d0e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62c850ec28e5558e0fd59b76b78643b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62c850ec28e5558e0fd59b76b78643b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b983292d5ac986a323dab37b6c30418", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b983292d5ac986a323dab37b6c30418/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ed7478938c108cb53ff8494bdc4f046", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ed7478938c108cb53ff8494bdc4f046/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ada5b03e292a8740a12b0ea297ba8def", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ada5b03e292a8740a12b0ea297ba8def/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4a858d24b7ab90045a9781892ae0327", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4a858d24b7ab90045a9781892ae0327/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce4f44758cc940292bf714433b7b2e77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce4f44758cc940292bf714433b7b2e77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "876ad43d8d9219ee5d48f4b76bcd9e0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/876ad43d8d9219ee5d48f4b76bcd9e0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b884c383e6b62a6e455459921f773caf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b884c383e6b62a6e455459921f773caf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6286ef50854c6496c060731442bbb02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6286ef50854c6496c060731442bbb02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d22d3556a2b4c40fb1bb5eea932aca2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d22d3556a2b4c40fb1bb5eea932aca2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9d028ea15294e33f47ba33244cbd779", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9d028ea15294e33f47ba33244cbd779/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7be8b406f2654d2790daa91c5d75b4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7be8b406f2654d2790daa91c5d75b4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ece89afcc4f3d010dd907086ca87e54d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ece89afcc4f3d010dd907086ca87e54d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57236f7051f1ef7116230d6b42b9bf3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57236f7051f1ef7116230d6b42b9bf3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5ec616a49f7f607197016563f6a0e9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5ec616a49f7f607197016563f6a0e9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0efeb61db685847a0a16d63fc469ad52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0efeb61db685847a0a16d63fc469ad52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef0bbb4caffc27f9bb0c78c7e5e84cfb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef0bbb4caffc27f9bb0c78c7e5e84cfb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21555a3858c9cb8ee1f5cc08f3a62831", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21555a3858c9cb8ee1f5cc08f3a62831/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4bd146224beb634cb30fa352c293c6f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4bd146224beb634cb30fa352c293c6f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f445d03167c003637b6fff2e02ec28f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f445d03167c003637b6fff2e02ec28f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c6bcfd560b314b66e46d3d9c8f421a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c6bcfd560b314b66e46d3d9c8f421a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54bc4e5a301e8b9d3183cb21b987d540", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54bc4e5a301e8b9d3183cb21b987d540/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71a76476ed595125c5bc7f642d3ee24f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71a76476ed595125c5bc7f642d3ee24f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6bdc149aa69a0cb4236f8d22c40d662", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6bdc149aa69a0cb4236f8d22c40d662/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb0134fa40ba61e6defe7ca75237dc7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb0134fa40ba61e6defe7ca75237dc7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d1e293c05cd12a74a72b39d7804ff70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d1e293c05cd12a74a72b39d7804ff70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba118a33887637f6d5ae68d9f5196001", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba118a33887637f6d5ae68d9f5196001/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d324c5771fd17896a2e818c805e36b54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d324c5771fd17896a2e818c805e36b54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d6bb5375deffde6aa48f8c925ca8c66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d6bb5375deffde6aa48f8c925ca8c66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ba477c0e172d953ae211e2b9b59a507", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ba477c0e172d953ae211e2b9b59a507/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59c81902e2d078406d18f8e3c987044c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59c81902e2d078406d18f8e3c987044c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3479fdceeab5bcf3b1afe2334020d832", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3479fdceeab5bcf3b1afe2334020d832/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Sapiranga", "street": "Rua Dr. Ernesto Monteiro", "streetNumber": "2776"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 1560m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-sapiranga-bairros-fortaleza-1560m2-aluguel-RS10000-id-2562404827/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["140"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3timo ponto comercial pr\u00f3ximo ao IJF, amplo, 6 salas sendo 2 com wc, sal\u00e3o, copa cozinha, 2 wc social.", "title": "\u00d3timo ponto comercial pr\u00f3ximo ao IJF, amplo, 6 salas sendo 2 com wc, sal\u00e3o, copa cozinha, 2 wc socia", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-19T05:54:25.916Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548343660", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-10T21:05:58.531Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025101", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1344", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.530111, "source": "GOOGLE", "lat": -3.734789}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Major Facundo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Parada linha 725", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Benfica", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L1873", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["140"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2200"}, "price": "2200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "8d287ee0e2595261e1f95f7d0f53598e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d287ee0e2595261e1f95f7d0f53598e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25864df491d86f7485dc46b85375d306", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25864df491d86f7485dc46b85375d306/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d6d3fbb76bf42d6af011808db6725bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d6d3fbb76bf42d6af011808db6725bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6aa1145ae6882246304bc7a0e4224427", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6aa1145ae6882246304bc7a0e4224427/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf288c844895d3b885d7d47ce3ebb90f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf288c844895d3b885d7d47ce3ebb90f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0dd02a1c56e011304652645dbe5f7946", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0dd02a1c56e011304652645dbe5f7946/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b08e6b5e3b426560c1d030efac0ef256", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b08e6b5e3b426560c1d030efac0ef256/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7db3335473dd842cc6fc2edfcdaeaa91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7db3335473dd842cc6fc2edfcdaeaa91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1326878260c06d91d2bafeab85957dce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1326878260c06d91d2bafeab85957dce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "918d188b0348008d1337b17a6938e88c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/918d188b0348008d1337b17a6938e88c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a315936b3390997c9a82b706ec484a5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a315936b3390997c9a82b706ec484a5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42264a6937992d90a72d4138a944a60e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42264a6937992d90a72d4138a944a60e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a03957c5cc86268f802c34f9fc045878", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a03957c5cc86268f802c34f9fc045878/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82b68a964b053d93ca34c38536fe58fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82b68a964b053d93ca34c38536fe58fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7abe42f8418a4be958aaa847eddd7eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7abe42f8418a4be958aaa847eddd7eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "228d43061344ffbae5ff3d7393b380ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/228d43061344ffbae5ff3d7393b380ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9839a0387804ab17b069488b3aa3037", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9839a0387804ab17b069488b3aa3037/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "630326146046048d48fdbdadcd3ceb36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/630326146046048d48fdbdadcd3ceb36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54468381479b9f0b84264506f179abdb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54468381479b9f0b84264506f179abdb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ccc08ca99eb9e53fea23042e46b945f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ccc08ca99eb9e53fea23042e46b945f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Major Facundo", "streetNumber": "1344", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 140m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-140m2-aluguel-RS2200-id-2548343660/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["400"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Diplomata localizado na Av Padre Ant\u00f4nio Tom\u00e1s pr\u00f3ximo a Av. Engenheiro Santana J\u00fanior com divis\u00e3o j\u00e1 feita para 13 salas. Im\u00f3vel conta com \u00e1rea privativa 400 m2 (200 m2 por andar), arm\u00e1rios fixos, Hall privativo, 2 elevadores e 6 vagas de garagem.Ideal para empresas de m\u00e9dio e grande porte.", "title": "Ed. Diplomata localizado na Av Padre Ant\u00f4nio Tom\u00e1s pr\u00f3ximo a Av. Engenheiro Santana J\u00fanior com divis", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-19T05:54:26.047Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548340948", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T03:03:26.338Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60140160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2420", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.490435, "source": "GOOGLE", "lat": -3.743422}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Padre Ant\u00f4nio Tom\u00e1s", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Diplomata Apartamento Salas 801 A 806", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L3452", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["400"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "19545"}, "price": "15000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "4545"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "b65dafe1358206df2a74d4c697ce7cbc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b65dafe1358206df2a74d4c697ce7cbc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d7aec7433fd463239753447cf9d611d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d7aec7433fd463239753447cf9d611d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90ffe922c47d42f3d9ee1ed9001f0caf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90ffe922c47d42f3d9ee1ed9001f0caf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6063bdb0ac311f0309502b1c96b0306", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6063bdb0ac311f0309502b1c96b0306/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff7a217da94415ca5d24ac03ea2b2adc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff7a217da94415ca5d24ac03ea2b2adc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e27106b0d9d314ead81e0a7b0c7b7f80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e27106b0d9d314ead81e0a7b0c7b7f80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2528928aea98a38f390852b11c9319f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2528928aea98a38f390852b11c9319f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "521d6b6a49fbe31206c27488a99cdb4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/521d6b6a49fbe31206c27488a99cdb4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a4ebfb2bf1ee43dda64faa5171165ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a4ebfb2bf1ee43dda64faa5171165ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1c7c15d9bca73e2c432a0da6fff03d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1c7c15d9bca73e2c432a0da6fff03d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "707bd4bc068ecfa897f896262f20675b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/707bd4bc068ecfa897f896262f20675b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d803f569be8d93b312806bb15dd36d2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d803f569be8d93b312806bb15dd36d2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4bcc2d8f530b7708a0e7f8bae46c77cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4bcc2d8f530b7708a0e7f8bae46c77cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f93bb01bf19e68d815cc5f2fc662b448", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f93bb01bf19e68d815cc5f2fc662b448/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "662212f7e66b18f2e3ae105cc51931a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/662212f7e66b18f2e3ae105cc51931a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd6c143e0cd880d6440acac783c26883", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd6c143e0cd880d6440acac783c26883/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3553b282648ed86e44f92ec7760f4d95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3553b282648ed86e44f92ec7760f4d95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03311e14e0840fc6786a9a920533ba50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03311e14e0840fc6786a9a920533ba50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0671fbe3761fac3bec5ea2b95776fad4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0671fbe3761fac3bec5ea2b95776fad4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "733683262deff7909e32280084782673", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/733683262deff7909e32280084782673/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05090dff38009fbc197e6843aee09723", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05090dff38009fbc197e6843aee09723/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a099fbeefd5f248d17f01b2edc07a6bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a099fbeefd5f248d17f01b2edc07a6bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b8c5dde353e063b555e60111e5a453e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b8c5dde353e063b555e60111e5a453e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Padre Ant\u00f4nio Tom\u00e1s", "streetNumber": "2420"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 400m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-400m2-aluguel-RS15000-id-2548340948/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BALCONY", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar nesta maravilhosa casa pr\u00f3ximo ao GBarbosa<br><br>- sala<br>- cozinha<br>- 2 quartos ( sendo 1 su\u00edte)<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- banheiro<br>- varanda <br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo a unidade de sa\u00fade, farm\u00e1cia, restaurantes, entre outros. <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Casa para aluguel, 2 quartos, 1 su\u00edte, Joaquim T\u00e1vora - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-06T03:42:29.839Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2561644859", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:57.688Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135080", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Deli Carnes", "CS:Head Machine", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "6993", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1100"}, "yearlyIptu": "94", "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "2016267a25e47fcda70320cc828b4c26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2016267a25e47fcda70320cc828b4c26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26595ed5c6fe96b614abea8c98d5dc2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26595ed5c6fe96b614abea8c98d5dc2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b65d0aa8385ea81ca2c212e72a388fac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b65d0aa8385ea81ca2c212e72a388fac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6fef22fe12437367a29a548a8f9d19ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6fef22fe12437367a29a548a8f9d19ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ae5ff57caa8ee346684906dae0bc177", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ae5ff57caa8ee346684906dae0bc177/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "502680e2086b13fbdf8a6175f3d6bd53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/502680e2086b13fbdf8a6175f3d6bd53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f64056f87ce686f87720248a84bd32e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f64056f87ce686f87720248a84bd32e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a56a84dc0476e25cf003e71673baa31a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a56a84dc0476e25cf003e71673baa31a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b7de21f9693101d55ef4d07af4ba530", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b7de21f9693101d55ef4d07af4ba530/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c64b2a6780eac7aa7cb4b662c4c3fd0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c64b2a6780eac7aa7cb4b662c4c3fd0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7997cce662ef40c311465d2504b61570", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7997cce662ef40c311465d2504b61570/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "602c42a707dc6f982b8658a881cb5c04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/602c42a707dc6f982b8658a881cb5c04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-70m2-aluguel-RS1100-id-2561644859/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 34,56m\u00b2, wc social. Condom\u00ednio disp\u00f5e de 2 elevadores, gerador de energia, 8 salas por andar, 14 andares, portaria. Tudo isso localizado na Av. Senador Virg\u00edlio T\u00e1voraentre a Rua Paula Ney e a Rua Eduardo Garcia.", "title": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 34,56m\u00b2, wc soc", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-19T05:54:26.147Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548343770", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-10T21:05:58.531Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170079", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1701", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493985, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740384}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Eisenhower Sala 1206", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L3799", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1193"}, "price": "795", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "398"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "1198c1e47a8fd4f1ce90ef50768c08b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1198c1e47a8fd4f1ce90ef50768c08b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "886af638db541a6b9c1dde1e26299750", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/886af638db541a6b9c1dde1e26299750/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55a0124ba0c1d402929e9958a63a2397", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55a0124ba0c1d402929e9958a63a2397/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2712eedd27c6bef814282f646afee04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2712eedd27c6bef814282f646afee04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6efd9a1b325b7c7bca17ec859fdff9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6efd9a1b325b7c7bca17ec859fdff9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aedc2d456e29103c31f15bfde93ce9d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aedc2d456e29103c31f15bfde93ce9d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "600c11cc4141f13c11588b0926d514cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/600c11cc4141f13c11588b0926d514cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eac6bcab851d87fe13faad7b7da2d888", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eac6bcab851d87fe13faad7b7da2d888/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "streetNumber": "1701", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-meireles-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS795-id-2548343770/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["55"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente apartamento no melhor da Messejana, 55m\u00b2, living, 2 quartos, WC social, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, \u00e1rea comum, playground, deck, churrasqueira, campo de futebol, 1 vaga de garagem.<br>Obs: No valor do aluguel n\u00e3o est\u00e1 inclusa taxa de condominio.", "title": "APARTAMENTO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:29.634Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860592", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-11T23:34:59.143Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60841455", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "800", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.494396, "source": "GOOGLE", "lat": -3.81383}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Farias Lemos", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "PH:Economia Farma", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Mercadinho Jo\u00e3o Nobre", "SC:Fort Piso", "SC:Distribuidora Cearense de \u00d3culos", "SC:\u00d3ticas Boris", "SU:Escola de tempo parcial Professor Clodomir Te\u00f3filo Gir\u00e3o", "SU:Escola de tipo integral Maria Odete da Silva Colares", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Anton\u00e9zia Meireles e S\u00e1", "SU:Col\u00e9gio Ernesto Gurgel", "SU:Escola de tempo parcial Professora Raimunda F\u00e9lix de Alc\u00e2ntara"], "complement": "Condom\u00ednio Aimara Edif\u00edcio C Apartamento 723", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13924", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["55"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "02727bfc4343d5948e97ebb052aa98b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02727bfc4343d5948e97ebb052aa98b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa316abf1978fb085f7d46ed717a0636", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa316abf1978fb085f7d46ed717a0636/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a55487611df0c91c1d40b7bcfe962a48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a55487611df0c91c1d40b7bcfe962a48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f301aaafd83391746834e52993a7f190", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f301aaafd83391746834e52993a7f190/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6356ea0bed5e227d761193200173b7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6356ea0bed5e227d761193200173b7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d8ec9b5c51c515609290bcd4667f1df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d8ec9b5c51c515609290bcd4667f1df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6906c56fd9b5caf85f645abc8df67c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6906c56fd9b5caf85f645abc8df67c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7157efdcb7ce1562330f7d98d5aaeb9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7157efdcb7ce1562330f7d98d5aaeb9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a72e927ffc5597b5659fe1f6a46cd090", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a72e927ffc5597b5659fe1f6a46cd090/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1634b88cf784c8bd7bd25549a740ec06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1634b88cf784c8bd7bd25549a740ec06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7abd4ac4ac865bfb40c1d6274f1d6e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7abd4ac4ac865bfb40c1d6274f1d6e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85f2edeed4c82c90e42936aa41cb6ad0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85f2edeed4c82c90e42936aa41cb6ad0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7d8866dd51f995ef10dc905470e8b44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7d8866dd51f995ef10dc905470e8b44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9969377e709d5a5ea4b2cca6eda4c56c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9969377e709d5a5ea4b2cca6eda4c56c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45195fe4cb0f6ee91594b7bb0f0b2baa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45195fe4cb0f6ee91594b7bb0f0b2baa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7eea20bf3e738bac076dfc0c0418072", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7eea20bf3e738bac076dfc0c0418072/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa30ed630d3cc7244fb4359caa6156b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa30ed630d3cc7244fb4359caa6156b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a48a4ffea18a982d036f91b34bc795d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a48a4ffea18a982d036f91b34bc795d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e30b1f3bfbff53c76f55cb979bade54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e30b1f3bfbff53c76f55cb979bade54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26d1974676f8562ed509c5e94ea9c3cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26d1974676f8562ed509c5e94ea9c3cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68fe8f6817f420e8d19ce4f58c61e426", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68fe8f6817f420e8d19ce4f58c61e426/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Rua Farias Lemos", "streetNumber": "800"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 55m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-messejana-bairros-fortaleza-com-garagem-55m2-aluguel-RS900-id-2547860592/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["72"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "02 SALAS E 02 BANHEIROS", "title": "ENCONTRE SEU IM\u00d3VEL AQUI!", "stamps": [], "createdAt": "2020-09-17T18:55:19.075Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "5699", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2496259577", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-30T03:17:07.461Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60040060", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "52", "level": "STREET", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.525841, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728148}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Itapag\u00e9", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "372", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["72"], "advertiserId": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "advertiserContact": {"phones": ["8532521022", "85989705539"]}, "whatsappNumber": "85989705539", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1600"}, "price": "1600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/d757679845a675840b80de7b23ec1634.jpg", "licenseNumber": "00236-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 100270, "legacyZapId": 2874496}, "medias": [{"id": "37c8dd37a4e72499e4d2fc07c8424393", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37c8dd37a4e72499e4d2fc07c8424393/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff04f933531debb4e41d3e8467a7b645", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff04f933531debb4e41d3e8467a7b645/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d59f9f7eb700b24ba9214f23eeacfc15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d59f9f7eb700b24ba9214f23eeacfc15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "740eecc170976e7db194dfcbaffc53a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/740eecc170976e7db194dfcbaffc53a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f07a96f2f65392d369269860e7ddc069", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f07a96f2f65392d369269860e7ddc069/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52192e452f61c32233030113167ab0d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52192e452f61c32233030113167ab0d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "deeeb8d7e9e69d3120031b8fe7939c1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/deeeb8d7e9e69d3120031b8fe7939c1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7fbea831b5a7d58b607e96fda18a2a83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7fbea831b5a7d58b607e96fda18a2a83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7c36a0ac47f69a485868b3589676f59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7c36a0ac47f69a485868b3589676f59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ede57417ff9f6da43a664f6f9a0f2ed1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ede57417ff9f6da43a664f6f9a0f2ed1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da2804abf7cb46f0f76ba74f7f2290ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da2804abf7cb46f0f76ba74f7f2290ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/100270/dcs-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Itapag\u00e9", "streetNumber": "52"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 72m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-72m2-aluguel-RS1600-id-2496259577/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["COPA"], "usableAreas": ["2389"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Quem procura a localiza\u00e7\u00e3o perfeita para o neg\u00f3cio, acaba de encontrar! Este ponto comercial possui 3 frentes de loja. Fica na av. Dom Lu\u00eds, com as ruas Frei Mansueto e Frederico Borges. Est\u00e1 situado em um dos mais valorizados corredores comerciais da cidade. Ao todo, s\u00e3o 2.300 m\u00b2, com 3 salas, copa, 6 banheiros, terreno e estacionamento frontal para clientes.", "title": "FORTALEZA - Casa Comercial - ALDEOTA", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-16T15:29:36.355Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541461708", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "18785", "bathrooms": [6], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["2389"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "80000"}, "price": "80000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "626035877134d7b7a9e970531ac56777", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/626035877134d7b7a9e970531ac56777/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f80ae7c1766c99516be2925553cd5c65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f80ae7c1766c99516be2925553cd5c65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "814e927a1452d8adc67ba8424d88c3c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/814e927a1452d8adc67ba8424d88c3c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2506ecdc4ebfc7e1a12305a7ac53eee4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2506ecdc4ebfc7e1a12305a7ac53eee4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 2389m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-2389m2-aluguel-RS80000-id-2541461708/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento com sala, 01 quarto, banheiro, cozinha americana, \u00e1rea de servi\u00e7o e lavanderia.<br><br>Ponto de Refer\u00eancia: Por tr\u00e1s do Banco Bradesco da Av. Pontes Vieira.<br><br>OBS: \u00c9 cobrado \u00e1gua, iptu e a energia dos corredores.<br><br>OBS: Vaga de garagem \u00e9 cobrado uma taxa no valor de R$ 100,00.", "title": "Apartamento - Rua J. P. de Barros Leal, 2230 - Tauape", "stamps": [], "createdAt": "2021-01-14T14:22:44.791Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2507825744", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-07T11:30:13.551Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60120060", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2230", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.519158, "source": "GOOGLE", "lat": -3.754973}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jo\u00e3o Paulino Barros Leal", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sao Joao do Tauape", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Borges de Melo", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farma Castro", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1D0VGPD", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "409ac94a-3caf-ac0a-1e48-cf47dfe6607b", "advertiserContact": {"phones": ["8532521500", "85986937769"]}, "whatsappNumber": "85986937769", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "yearlyIptu": "0", "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "409ac94a-3caf-ac0a-1e48-cf47dfe6607b", "name": "Amauri Gomes Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 639789, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "e11eb42da1cc469663e9ed21641f4f71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e11eb42da1cc469663e9ed21641f4f71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40ed11827444a1f74c66c487c003ed40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40ed11827444a1f74c66c487c003ed40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c2bb19e94fd9ae070be714787c08e88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c2bb19e94fd9ae070be714787c08e88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d74b5cff3babf105f14df84860f60d8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d74b5cff3babf105f14df84860f60d8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3598f3b0b56adbf65b5b841702d99674", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3598f3b0b56adbf65b5b841702d99674/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f8d9e29c7fc28c807cda6e4ab875d4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f8d9e29c7fc28c807cda6e4ab875d4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d95812a5aa08000e050c823b988b8eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d95812a5aa08000e050c823b988b8eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e309784571c539c8cbc90fced1ccb050", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e309784571c539c8cbc90fced1ccb050/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "309e147afda36bd9e3e820bce8ad321c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/309e147afda36bd9e3e820bce8ad321c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f5da4cc8ccdcbfad978f9f0ba01953f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f5da4cc8ccdcbfad978f9f0ba01953f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3fdd25aaf4962dca675c055959fbc9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3fdd25aaf4962dca675c055959fbc9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96cf0269efb01b89cc5e0f7109fb218d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96cf0269efb01b89cc5e0f7109fb218d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e31045e806d935c48777116b691848b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e31045e806d935c48777116b691848b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74ee91a2a3138c7a22f3666259fe0c7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74ee91a2a3138c7a22f3666259fe0c7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Amauri Gomes Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "href": "/639789/amauri-gomes-negocios-imobiliarios/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "street": "Rua Jo\u00e3o Paulino Barros Leal", "streetNumber": "2230"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-sao-joao-do-tauape-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS650-id-2507825744/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Montreal! Excelente apartamento com 2 quartos sendo 1 su\u00edte, wc social, arm\u00e1rios, 1 vaga, \u00e1rea privativa 70m\u00b2. Localizado na Rua Tavares Coutinho, pr\u00f3ximo a escolas, supermercados, farm\u00e1cias, restaurantes e muito mais.", "title": "Ed. Montreal! Excelente apartamento com 2 quartos sendo 1 su\u00edte, wc social, arm\u00e1rios, 1 vaga, \u00e1rea p", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-03-03T23:37:27.649Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553474706", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-11T23:42:40.884Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1699", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.487923, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732544}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Tavares Coutinho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Varjota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Varjota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "TS:Iate", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Napadaria", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Montreal Apartamento 302", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L1538", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1624"}, "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "524"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "0ad94bb54c2b35f3401eb66b5862ddea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ad94bb54c2b35f3401eb66b5862ddea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3844640df3b7cd0e91cf7810b156153", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3844640df3b7cd0e91cf7810b156153/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da7ab39cf11085884aaf53a14990ea18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da7ab39cf11085884aaf53a14990ea18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb9d10a5dcbbe07b1818f5c2ec1d343b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb9d10a5dcbbe07b1818f5c2ec1d343b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ebc4cb031fd426210a92ebf707bc896", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ebc4cb031fd426210a92ebf707bc896/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d08bcc32b8736ed26652b7ab817b4aa3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d08bcc32b8736ed26652b7ab817b4aa3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81e929ba69a6b620ac8a5fab295b5059", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81e929ba69a6b620ac8a5fab295b5059/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2b60b98bb607ec73cdea9a80a167673", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2b60b98bb607ec73cdea9a80a167673/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca14a4a01eb42a82b986833d838cef70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca14a4a01eb42a82b986833d838cef70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afae54a8b916c13e3655a5a399c194ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afae54a8b916c13e3655a5a399c194ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ec88a41a7baa34c4444321b8f31dd4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ec88a41a7baa34c4444321b8f31dd4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8365ec6b108d78dd1ee2009f3bde94d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8365ec6b108d78dd1ee2009f3bde94d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2967d5561f796f1f7a6374889dc25f28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2967d5561f796f1f7a6374889dc25f28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3defde4a0fe85af6fd486ca7c6c4eebd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3defde4a0fe85af6fd486ca7c6c4eebd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab8e94fcee9b64cb85e6b1399c75e12d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab8e94fcee9b64cb85e6b1399c75e12d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f0af3862ea86813d239419bfe561bf8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f0af3862ea86813d239419bfe561bf8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Varjota", "street": "Rua Tavares Coutinho", "streetNumber": "1699"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-varjota-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1100-id-2553474706/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["160"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente casa com 3 quartos sendo 2 su\u00edtes, lavabo, sala de estar e sala de jantar, varanda, \u00e1rea de servi\u00e7o, wc servi\u00e7o, 2 vaga, \u00e1rea privativa 160m\u00b2, arm\u00e1rios, amplo quintal. Tudo isso localizado na Rua Teodomiro de Castro, pr\u00f3ximo Av. Doutor Theberge, escolas, supermercados, escolas, farm\u00e1cias, hospitais e muito mais.", "title": "Excelente casa com 3 quartos sendo 2 su\u00edtes, lavabo, sala de estar e sala de jantar, varanda, \u00e1rea d", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-19T05:54:26.280Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548343081", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-24T14:30:25.606Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60336010", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "4132", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.570416, "source": "GOOGLE", "lat": -3.719476}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Teodomiro de Castro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Alvaro Weyne", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "\u00c1lvaro Weyne", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:\u00c1lvaro Weyne", "TS:Padre Andrade", "TS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3684", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["160"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1800"}, "price": "1800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "4066ba50c254f3bc174862caa9337af2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4066ba50c254f3bc174862caa9337af2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0833046026e94e4938b9ec8a0e6deff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0833046026e94e4938b9ec8a0e6deff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07a2053eb7aef5cb9532b38fce52e41e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07a2053eb7aef5cb9532b38fce52e41e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2908f7d92bc355bd45125df3111d6dbc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2908f7d92bc355bd45125df3111d6dbc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "483b2e302cb18552afac2df37d03aaa9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/483b2e302cb18552afac2df37d03aaa9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7cf1036e0383afeb2a5d80e96754807", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7cf1036e0383afeb2a5d80e96754807/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7cf93b2a9cd8f4e47b45d05debb93d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7cf93b2a9cd8f4e47b45d05debb93d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c432b89e0ec8ce99bb7c7e427ec98bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c432b89e0ec8ce99bb7c7e427ec98bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23cb95de1b426a083645284d9f4d612a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23cb95de1b426a083645284d9f4d612a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f2c52cbe65d8c3d63cc1df2c4819347", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f2c52cbe65d8c3d63cc1df2c4819347/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b295129442b3943c56b095ba63a4713", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b295129442b3943c56b095ba63a4713/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a4ac7de8148859702432bf867966c26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a4ac7de8148859702432bf867966c26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26a3a3f3d66303f4c31961912dd88400", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26a3a3f3d66303f4c31961912dd88400/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7fe397dfd48d2829009b80a28227849d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7fe397dfd48d2829009b80a28227849d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "980cac7e0ab58b816e554c652f04a97b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/980cac7e0ab58b816e554c652f04a97b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b989174f529acf72a972b79d73b031a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b989174f529acf72a972b79d73b031a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a674c38ae1220d4ef2bdae1b13b276c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a674c38ae1220d4ef2bdae1b13b276c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "\u00c1lvaro Weyne", "street": "Rua Teodomiro de Castro", "streetNumber": "4132"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 160m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-alvaro-weyne-bairros-fortaleza-160m2-aluguel-RS1800-id-2548343081/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["9"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes lojas e boxes, centro comercial novo, \u00f3tima estrutura para o seu neg\u00f3cio, fluxo intenso, mix variado, estacionamento farto na regi\u00e3o, na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, Rua General Bezerril, fundo correspondente com a Rua Edgar Borges. Galeria It\u00e1lia.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-08T06:49:16.166Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553937164", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:50.719Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "706", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729582}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Bezerril", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Galeria Italia Loja 52", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14036", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["9"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "b205d24df9cadc8bea70b1f848dffbf3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b205d24df9cadc8bea70b1f848dffbf3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dbf51c51c9a6c7888f167c6b791d3b22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbf51c51c9a6c7888f167c6b791d3b22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1febec4f312342f055ff8d1f71a00a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1febec4f312342f055ff8d1f71a00a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1d0db9e2918ec751a2de08e644d2637", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1d0db9e2918ec751a2de08e644d2637/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "104cb099e776a81426b42da6df21faf8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/104cb099e776a81426b42da6df21faf8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f0f8e8f8b5f56fdbe7d5dc1bcd23a47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f0f8e8f8b5f56fdbe7d5dc1bcd23a47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23013c5f83530983c99d9ddbaa2702d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23013c5f83530983c99d9ddbaa2702d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua General Bezerril", "streetNumber": "706", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 9m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-9m2-aluguel-RS1000-id-2553937164/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["210"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente ponto comercial com t\u00e9rreo mais 2 andares, terra\u00e7o, cozinha, 3 wcs, \u00e1rea privativa 210m\u00b2. Localizado na Rua Jacinto Botelho, pr\u00f3ximo ao Shopping Iguatemi", "title": "P.COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-07T23:43:58.645Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553894991", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-10T21:05:58.531Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60810050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "51", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.49048, "source": "GOOGLE", "lat": -3.75778}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Professor Jacinto Botelho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Guararapes", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Guararapes", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:986 Shop Premium", "CS:Fazendinha", "CS:Portugalia", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L3942", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["210"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6700"}, "price": "6700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "4adc96129bd7d9425e0158b54d53f469", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4adc96129bd7d9425e0158b54d53f469/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc948420c8c165e79cc3db1f5bc67ea8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc948420c8c165e79cc3db1f5bc67ea8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c932f3eb8e8ac1f2368c895d6920c27b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c932f3eb8e8ac1f2368c895d6920c27b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b20a345bc712b757756866b3c8389b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b20a345bc712b757756866b3c8389b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18d219a7cb85f3f3d097bcfd638ba283", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18d219a7cb85f3f3d097bcfd638ba283/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "204aba0878d4e49bc711ef07111d8d01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/204aba0878d4e49bc711ef07111d8d01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2f0e7917148ed49affa059369e15d8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2f0e7917148ed49affa059369e15d8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "364f801c9ec9238b71a804292629fe6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/364f801c9ec9238b71a804292629fe6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "452dcacd11bbcc8dd87bfa3ecf44ea80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/452dcacd11bbcc8dd87bfa3ecf44ea80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e82e83589caddb618fe74bdf62dfc973", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e82e83589caddb618fe74bdf62dfc973/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99b086eec8123159b26cf04375173625", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99b086eec8123159b26cf04375173625/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c282dcce21a5d24b2193361ecd2df130", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c282dcce21a5d24b2193361ecd2df130/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "388b640ad7dbd7f75a4036b91ac4b572", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/388b640ad7dbd7f75a4036b91ac4b572/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27075628b48dd42f88070e9598fcea46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27075628b48dd42f88070e9598fcea46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d12b45f212582d666a055c84b0cb104d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d12b45f212582d666a055c84b0cb104d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Professor Jacinto Botelho", "streetNumber": "51", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Guararapes"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 210m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-guararapes-bairros-fortaleza-210m2-aluguel-RS6700-id-2553894991/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["BACKYARD"], "usableAreas": ["100"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CA736-Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago aluga casa no presidente Kenedy com:<br><br>Varanda / sala de estar / sala de jantar / 1 quarto / 1 su\u00edte / banheiro social / \u00e1rea de servi\u00e7o / quintal / 1 vaga.<br><br>Seguro inc\u00eandio R$ 135,54 (anual).<br><br>Alugamos com fiador ou cau\u00e7\u00e3o.<br><br>Para maiores informa\u00e7\u00f5es: ou pelo whatsapp / -", "title": "CA736 - Aluga Casa no Presidente Kennedy , 2 quartos (1 su\u00edte), 1 vaga pr\u00f3x. ao Shopping Rio Mar Ken", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-16T01:23:59.935Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "63467", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2544824605", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T00:07:06.333Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60355503", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "12", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.570457, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728315}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Sargento Herm\u00ednio Sampaio", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Presidente Kennedy", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Presidente Kennedy", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "BS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "BS:Campus do Pici", "BS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "TS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "TS:\u00c1lvaro Weyne", "TS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "TS:Campus do Pici", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0108", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["100"], "advertiserId": "e611d648-5cc3-05d3-1e6e-79b428e8c31e", "advertiserContact": {"phones": ["8532522196", "85988070912"]}, "whatsappNumber": "85988070912", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "850"}, "yearlyIptu": "71", "price": "850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "e611d648-5cc3-05d3-1e6e-79b428e8c31e", "name": "Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ab9b62b9921e717f714e44e6c7a85493.jpg", "licenseNumber": "00458-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64005, "legacyZapId": 1999531}, "medias": [{"id": "503e5791070bd8564e5eab33c4755dc5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/503e5791070bd8564e5eab33c4755dc5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f631929d27a4d84d3e5f9bd5928671a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f631929d27a4d84d3e5f9bd5928671a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0c33503686dfad08d06a9dff3d5a0ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0c33503686dfad08d06a9dff3d5a0ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e261e65858921f278c89370408107ed3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e261e65858921f278c89370408107ed3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f4eea62cd3929fc10477c8056d2b184", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f4eea62cd3929fc10477c8056d2b184/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ed226961f47c1dd0bd82952dedb6e18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ed226961f47c1dd0bd82952dedb6e18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba7a40dfc8e5641842d154570a1a6049", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba7a40dfc8e5641842d154570a1a6049/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b0264a462d3c4f508224f931aca9da9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b0264a462d3c4f508224f931aca9da9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8123e1a6171fcc8fb3c1f644775cfa8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8123e1a6171fcc8fb3c1f644775cfa8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d931b76ff0f696dca438a991b36acdb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d931b76ff0f696dca438a991b36acdb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80481ab3dd2e1dc92fd34a788a8ae7be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80481ab3dd2e1dc92fd34a788a8ae7be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffc843ca08e5a09be1fbf1751f96458d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffc843ca08e5a09be1fbf1751f96458d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago", "href": "/64005/imobiliaria-luiz-rego/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Presidente Kennedy", "street": "Avenida Sargento Herm\u00ednio Sampaio", "streetNumber": "12", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 100m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-presidente-kennedy-bairros-fortaleza-com-garagem-100m2-aluguel-RS850-id-2544824605/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["600"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa comercial no Dionisio Torres localizada a um quarteir\u00e3o da Av. Antonio Sales, com 600m\u00b2, sendo dividida em 12 ambientes, contando com sala em dois ambientes, cinco quartos, banheiros, quintal amplo com espa\u00e7o goumet churrasqueira e arvore frutiferas, garagem privativa.<br>Agende uma visita", "title": "Casa Comercial no Dionisio Torres", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-04-15T00:02:29.099Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "57441", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2558831768", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [3], "updatedAt": "2022-05-19T01:47:58.448Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170041", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2516", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500055, "source": "GOOGLE", "lat": -3.747679}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Leonardo Mota", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "CS:Fazendinha", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Le Gumis", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L823", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["600"], "advertiserId": "fc219a6b-5473-d309-5af5-bf1eaf56229c", "advertiserContact": {"phones": ["8530524977", "85987661004"]}, "whatsappNumber": "85987661004", "bedrooms": [5], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6000"}, "price": "6000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc219a6b-5473-d309-5af5-bf1eaf56229c", "name": "Estafor Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/bf3539668be3c3ea5fa347edefeac364.jpg", "licenseNumber": "00397-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 640076, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "650720abde102a926bd8be268c3417dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/650720abde102a926bd8be268c3417dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3dfccc851cd3a5ec44b570d5df3e1c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3dfccc851cd3a5ec44b570d5df3e1c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "922e7e1f9668d312f1f63e257d590d53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/922e7e1f9668d312f1f63e257d590d53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f106162fa123c9e315213444daf43e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f106162fa123c9e315213444daf43e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f127c6790a561a399fa9e1c4104a37b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f127c6790a561a399fa9e1c4104a37b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72168e495733c464df34bdddad7c7902", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72168e495733c464df34bdddad7c7902/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b514905aa35fb18ec147999d8dabc03a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b514905aa35fb18ec147999d8dabc03a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afe251d4f31162fe3993bfec896a83be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afe251d4f31162fe3993bfec896a83be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b83d6c1a632b4675fa2d8649408c9219", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b83d6c1a632b4675fa2d8649408c9219/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b4d9b4e2617f8376d80d90d906c1713", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b4d9b4e2617f8376d80d90d906c1713/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74c45c2adab3b6a2d5173a8d965b90a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74c45c2adab3b6a2d5173a8d965b90a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01fc3b4085336873e13fbe2ea4194881", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01fc3b4085336873e13fbe2ea4194881/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0e9c7105b45f21a73ed7171fe7ff96a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0e9c7105b45f21a73ed7171fe7ff96a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "890ec828c206c17a1d972377b3d81beb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/890ec828c206c17a1d972377b3d81beb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc58a5754d5ff87258f746fccdf16d20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc58a5754d5ff87258f746fccdf16d20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c14d8cd35f18893041a24a2d2e46d609", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c14d8cd35f18893041a24a2d2e46d609/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb8ec3fd1d3c8044b73e8506fb65f3ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb8ec3fd1d3c8044b73e8506fb65f3ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e59db2fe4a49728a2f281d730dcd3db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e59db2fe4a49728a2f281d730dcd3db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9b744592ce90198bfe0032304284508", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9b744592ce90198bfe0032304284508/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e65fba6a28f319b212f27696d515d2c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e65fba6a28f319b212f27696d515d2c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "829e70fb3ddd525c9f7fd2c46f2f08f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/829e70fb3ddd525c9f7fd2c46f2f08f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52f8d6266d8540423271c1fbb3a20747", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52f8d6266d8540423271c1fbb3a20747/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55c93a75465b3985656d3f2fbbd630a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55c93a75465b3985656d3f2fbbd630a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2540e1a2747770372e3762355b33460e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2540e1a2747770372e3762355b33460e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Estafor Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "href": "/640076/estafor-negocios-imobiliarios/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Leonardo Mota", "streetNumber": "2516", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres"}, "name": "Casa com 5 Quartos para alugar, 600m\u00b2", "href": "/imovel/casa-5-quartos-dionisio-torres-bairros-fortaleza-com-garagem-600m2-aluguel-RS6000-id-2558831768/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "FURNISHED", "BARBECUE_GRILL", "GYM", "GOURMET_SPACE", "AIR_CONDITIONING", "GARDEN", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "SPORTS_COURT", "HOME_CINEMA", "ADULT_GAME_ROOM", "SPA", "SAUNA"], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ALUGUEL PACOTE: R$3500 COM TUDO INCLUSO. (OBS: J\u00c1 \u00c9 MENOR VALOR)<br><br>\u00c1REA DE LAZER COMPLET\u00cdSSIMA <br><br>Helbor Parque Clube 2 - 16\u00b0 andar - Nascente<br>2 vagas de garagem <br><br>OBS: ALUGUEL COM TUDO INCLUSO (CONDOM\u00cdNIO E IPTU INCLUSOS NO VALOR DO ALUGUEL).<br><br>S\u00e3o 4 quartos <br>Sendo 1 su\u00edte <br>1 banheiro social <br>Terceiro quarto pode ser um Gabinete<br>Cozinha<br>\u00c1rea de servi\u00e7o <br>Piso porcelanato <br>Varanda integrada <br>Cortina de vidro <br>Cortinas de tecido <br>Sistema de c\u00e2meras <br>Projeto de ilumina\u00e7\u00e3o <br>Ar condicionado nos 4 quartos e na sala (5 ar condicionados)<br>Ficam todos os m\u00f3veis fixos e projetados <br><br>Contato somente pelo WhatsApp no n\u00famero que est\u00e1 no c\u00f3digo do an\u00fancio", "title": "Alugo Ap Semimobiliado, 70m, 16\u00b0 andar, Nascente, 4 quartos, 1 su\u00edte, 2 vagas, 5 ar condicionados", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-22T14:43:15.972Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2555549790", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 16, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-16T15:09:08.609Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175045", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "555", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.481715, "source": "GOOGLE", "lat": -3.739746}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pereira de Miranda", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "Contato WhatsApp 85 996132884 (TICI).", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "476806e2-15db-e1ce-73e0-b36364eba087", "advertiserContact": {"phones": ["85996132884"]}, "whatsappNumber": "85996132884", "bedrooms": [4], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "476806e2-15db-e1ce-73e0-b36364eba087", "name": "L\u00cdVIA PEDROSA.", "licenseNumber": "18495-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 545838, "legacyZapId": 3576135}, "medias": [{"id": "6ba4cd7eed502097a46ebf907c7b0d1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ba4cd7eed502097a46ebf907c7b0d1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4bb396aed3fee333ad5f3985cc6446bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4bb396aed3fee333ad5f3985cc6446bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f0108b84a8df226e2800502eb0beba3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f0108b84a8df226e2800502eb0beba3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee548961929cc848e093e9fe8b8d7228", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee548961929cc848e093e9fe8b8d7228/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c99e978bf3b8961a0559bf6ede25eac1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c99e978bf3b8961a0559bf6ede25eac1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4e53c72ebe943561818febf408b7ec8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4e53c72ebe943561818febf408b7ec8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "283e54fc6a49d7e92a79ce1182d4231d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/283e54fc6a49d7e92a79ce1182d4231d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c74d8f38f3eed8c69de75eafb3858d67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c74d8f38f3eed8c69de75eafb3858d67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72d7a4e8a4adb9da943587c0e739a1cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72d7a4e8a4adb9da943587c0e739a1cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a3cfb8ae27cdaad54930bc2d5e7185d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a3cfb8ae27cdaad54930bc2d5e7185d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6382bb60d1eeb5b353b415c6c6879466", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6382bb60d1eeb5b353b415c6c6879466/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65ace36a39754471ed43c17f77a4ba38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65ace36a39754471ed43c17f77a4ba38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fde3f250a02968c3d2f976f99219b219", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fde3f250a02968c3d2f976f99219b219/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "243359487a66fb6d631ff61cf72f6c69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/243359487a66fb6d631ff61cf72f6c69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6cbaba841c4526a10ee26c1400f8136a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6cbaba841c4526a10ee26c1400f8136a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31f63cd96ca29e20bcb6c394504d5556", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31f63cd96ca29e20bcb6c394504d5556/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5eb1911635820ada44ad5a0b5ee79ef2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5eb1911635820ada44ad5a0b5ee79ef2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "274e3c57fecc2167653e1474726efb4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/274e3c57fecc2167653e1474726efb4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f9e9de035028bac4c20b2e695cead76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f9e9de035028bac4c20b2e695cead76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1d25d6918414d4b0ebce6e1a890b303", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1d25d6918414d4b0ebce6e1a890b303/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a864cece170c727bee94b46656b68498", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a864cece170c727bee94b46656b68498/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4022ca7e487daa0941afa42ead9c34df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4022ca7e487daa0941afa42ead9c34df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5e7b6c5a88334e0e47ebead4c4c60c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5e7b6c5a88334e0e47ebead4c4c60c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "841cd39bd4ec9f638a5d1641117720c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/841cd39bd4ec9f638a5d1641117720c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4a154fbddde4d01a220015428cc2906", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4a154fbddde4d01a220015428cc2906/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ee20342544f0915cc5f15ff60908f91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ee20342544f0915cc5f15ff60908f91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "805a6c98052de716b17827e4b59666cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/805a6c98052de716b17827e4b59666cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0793dc9945f29552b1057516febba703", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0793dc9945f29552b1057516febba703/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aaf99c05f38475df4add222744faf896", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aaf99c05f38475df4add222744faf896/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d3bae1d8da439f1d941665ffb1a99ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d3bae1d8da439f1d941665ffb1a99ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2875f8b65bfddbd270ff49a4e87aeddd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2875f8b65bfddbd270ff49a4e87aeddd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9e40ff347a75602cbd310c1e5c2a477", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9e40ff347a75602cbd310c1e5c2a477/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6969c784d34bfc7a63c3b4a3ee77fe66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6969c784d34bfc7a63c3b4a3ee77fe66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7cf2c01ac15317eb3230f50c95e9d7ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7cf2c01ac15317eb3230f50c95e9d7ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f17503bd44e35b1893ffd69c8f0cbf77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f17503bd44e35b1893ffd69c8f0cbf77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e8028e15e2c431f3ba6709f88037336", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e8028e15e2c431f3ba6709f88037336/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65932e3c7cc8eca817644deb8bf559e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65932e3c7cc8eca817644deb8bf559e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86a49e23bd79b97ff6553b95206ebac5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86a49e23bd79b97ff6553b95206ebac5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ed8cbc2f11de034225ff28bb1c7ec2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ed8cbc2f11de034225ff28bb1c7ec2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "beacc705556b3514c86710add9d497b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/beacc705556b3514c86710add9d497b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80b69da6414d3ddf677958c8b41ed9d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80b69da6414d3ddf677958c8b41ed9d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "843f21f6ccc535f934eee0f067ffb2ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/843f21f6ccc535f934eee0f067ffb2ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89185d7345f94308a8a640b9b3b00b55", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89185d7345f94308a8a640b9b3b00b55/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "188dbca2641aaf8df1d890b22fa580bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/188dbca2641aaf8df1d890b22fa580bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31480ad8f1b590fba1f2dc1246590836", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31480ad8f1b590fba1f2dc1246590836/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc8807180ec9a06f498fcfaa1766d2f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc8807180ec9a06f498fcfaa1766d2f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "123344236bd8551aebbf2cc141a8807c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/123344236bd8551aebbf2cc141a8807c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed4ac9c1d0b0396f40daeea7580aa52b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed4ac9c1d0b0396f40daeea7580aa52b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4827fad9055a2bbf4dfa87c11e25b557", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4827fad9055a2bbf4dfa87c11e25b557/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2d90e63a5a5b69a907b9fee6e4f50ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2d90e63a5a5b69a907b9fee6e4f50ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c254fcbe40ff9be5a7e54564b08c4e2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c254fcbe40ff9be5a7e54564b08c4e2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46864fc35d560d7dff0fdd850ccca75b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46864fc35d560d7dff0fdd850ccca75b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "056807373d461e239700d2344d985e88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/056807373d461e239700d2344d985e88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dac8b8a8053a4cc2c1c7ead6f3cd7b87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dac8b8a8053a4cc2c1c7ead6f3cd7b87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "125aa147a23706bf1cab2e7f32498e5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/125aa147a23706bf1cab2e7f32498e5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74e0896ce98fdbb6265d90ad564001a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74e0896ce98fdbb6265d90ad564001a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "338a641d9933f29e82ea589ff11e89ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/338a641d9933f29e82ea589ff11e89ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "824e61947bd3fbe80d4cde2fdb9cbc85", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/824e61947bd3fbe80d4cde2fdb9cbc85/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a73167a8caad49fdb5c7c7b1618a685d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a73167a8caad49fdb5c7c7b1618a685d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e7ae82fbf793f127bb27249c5ffac40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e7ae82fbf793f127bb27249c5ffac40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46c757f990979be719389ce0812d33b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46c757f990979be719389ce0812d33b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a23425e8051c780eab5b768cdc0146bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a23425e8051c780eab5b768cdc0146bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4479f1d46dbc9918d9e98f5d4e604afe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4479f1d46dbc9918d9e98f5d4e604afe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee922978e87e2c7467821c3d3f1eb385", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee922978e87e2c7467821c3d3f1eb385/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95c12b104ff35e6ae7024be863c14e4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95c12b104ff35e6ae7024be863c14e4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d7581f3ea1f70326e6fbcb275554339", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d7581f3ea1f70326e6fbcb275554339/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad4cfbde8ad7b79c2c2a8f3bbc291d17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad4cfbde8ad7b79c2c2a8f3bbc291d17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e12555d6ab0fa2251b41f87691fb1950", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e12555d6ab0fa2251b41f87691fb1950/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a85b60f6a9984a31c324a02a1839274", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a85b60f6a9984a31c324a02a1839274/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "L\u00cdVIA PEDROSA.", "href": "/545838/livia-pedrosa/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Rua Pereira de Miranda", "streetNumber": "555"}, "name": "Apartamento com 4 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-4-quartos-papicu-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS3500-id-2555549790/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "BACKYARD", "AIR_CONDITIONING", "GOURMET_BALCONY", "SPORTS_COURT", "INTERNET_ACCESS", "DEPOSIT", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["245"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CASA DUPLEX EM CONDOM\u00cdNIO A UMA QUADRA DA AV. WASHINGTON SOARES, COM 245M\u00b2 DE \u00c1REA, 5 QUARTOS (4 SU\u00cdTES), SALA DE ESTAR E JANTAR, COZINHA COM ARM\u00c1RIOS, BANHEIRO SOCIAL, DCE, DESPENSA, \u00c1REA DE SERVI\u00c7O, QUINTAL E 4 VAGAS. CONDOM\u00cdNIO OURO VERDE COM \u00c1REA DE LAZER COM PISCINA, SAL\u00c3O DE FESTA COM CHURRASQUEIRA, PLAYGROUND, QUADRA POLIESPORTIVA, PR\u00d3XIMO AO COL\u00c9GIO ARI DE S\u00c1, MERCADO S\u00c3O LUIZ, BANCOS, FARM\u00c1CIAS, RESTAURANTES, SHOPPINGS.", "title": "CASA DUPLEX EM CONDOM\u00cdNIO A UMA QUADRA DA AV. WASHINGTON SOARES, COM 245M\u00b2 DE \u00c1REA, 5 QUARTOS (4 SU\u00cd", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-20T11:54:14.537Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2559446411", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [4], "updatedAt": "2022-04-20T11:54:19.302Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60833012", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "890", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.479128, "source": "GOOGLE", "lat": -3.790722}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Rangel Pestana", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sapiranga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Sapiranga", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Anjo Azul", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas", "SU:Edisca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [4], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "35016", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["245"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [5], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4400"}, "yearlyIptu": "2530", "price": "3300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1100"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "a2d4134fd10c842ba28c50e8c53d072a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2d4134fd10c842ba28c50e8c53d072a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8601bb1dfd3b840dd5df7f314b3b646a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8601bb1dfd3b840dd5df7f314b3b646a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35202c64278fee26f2cd94b3c8feff7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35202c64278fee26f2cd94b3c8feff7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "741ea2613484b3da63f035aecabd9c75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/741ea2613484b3da63f035aecabd9c75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "775c1d53c3f34d7419698fa7a5f88a4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/775c1d53c3f34d7419698fa7a5f88a4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70208ab573ce5d19d4190aa7ca8dbf82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70208ab573ce5d19d4190aa7ca8dbf82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48f90f56c4ba02aa006fbdc6953e7178", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48f90f56c4ba02aa006fbdc6953e7178/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3357e332f8f2f7f3e0e4f692c5f5a26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3357e332f8f2f7f3e0e4f692c5f5a26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f236774401631115f6d64bc32803696", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f236774401631115f6d64bc32803696/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2266bc82c2d872b1ebdee894e0ba8b36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2266bc82c2d872b1ebdee894e0ba8b36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e7190edac406ddb578973633ac418c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e7190edac406ddb578973633ac418c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5bdcda2576b492efff42301219960993", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5bdcda2576b492efff42301219960993/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ac813b8432cc040bbf9d756decb7647", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ac813b8432cc040bbf9d756decb7647/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e677b1aba84942a5be5b53dada373bd1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e677b1aba84942a5be5b53dada373bd1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbaaa07071b8adb6b6d5f9160c8fc160", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbaaa07071b8adb6b6d5f9160c8fc160/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5b015cffdc503ff8b3201981af0f3d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5b015cffdc503ff8b3201981af0f3d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ea35f14ebe72a6fd615964d354f2b66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ea35f14ebe72a6fd615964d354f2b66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0ea1b5cac62a2017c45381cfd857dcd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0ea1b5cac62a2017c45381cfd857dcd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30580f21785a8a1e6bff5f5b61bbe708", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30580f21785a8a1e6bff5f5b61bbe708/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "493b341583287e8c424faf904c196f2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/493b341583287e8c424faf904c196f2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5492622d5da357f376a899ed6830863", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5492622d5da357f376a899ed6830863/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e33e7d7d676831aba2e8eaea64229409", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e33e7d7d676831aba2e8eaea64229409/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e1bf0af46dfa5f452268f4beccfc3b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e1bf0af46dfa5f452268f4beccfc3b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c2ab3d5a081428461eeb04bd32a8afc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c2ab3d5a081428461eeb04bd32a8afc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53b3d01b2e5a69fbcaf9075ce8e9aada", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53b3d01b2e5a69fbcaf9075ce8e9aada/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7da3da38a050b5b307f3f2892ba7453f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7da3da38a050b5b307f3f2892ba7453f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Sapiranga", "street": "Rua Rangel Pestana", "streetNumber": "890"}, "name": "Casa com 5 Quartos para alugar, 245m\u00b2", "href": "/imovel/casa-5-quartos-sapiranga-bairros-fortaleza-com-garagem-245m2-aluguel-RS3300-id-2559446411/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "MOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS CRECI 0967-J<br><br>\u00d3timos Apartamentos 40 m\u00b2 com 1 quarto,1 WC Social, Sala, Cozinha Piso em cer\u00e2mica, \u00c1rea de Servi\u00e7o. Pr\u00f3ximo \u00e0 Pra\u00e7a da Vila Uni\u00e3o.<br><br>- ALUGUEL R$ 370,00<br>- \u00c1GUA RATEADA MENSALMENTE NA FAIXA DE R$ 50,00 <br>- LUZ INDIVIDUAL<br>- LOCA\u00c7\u00c3O COM 2 CAU\u00c7\u00d5ES.<br>- Rua Almirante Rufino, 128 - Vila Uni\u00e3o. (C\u00f3d.170)<br>- Ligue agora e marque uma visita com um de nossos corretores: / WhatsApp", "title": "Vila Uni\u00e3o Apto 40 m\u00b2 1 Quarto,1 Wc ,Sala , Cozinha. (C\u00f3d.170)", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-29T00:29:16.989Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "64337", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2549483761", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T09:33:43.208Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60420075", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Almirante Rufino", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Uniao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "poisList": ["BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Borges de Melo", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Viana Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Local", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Farma Castro", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira"], "complement": "Apartamento 118", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "170", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "advertiserContact": {"phones": ["8534911444", "85988631444"]}, "whatsappNumber": "85988631444", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "370"}, "yearlyIptu": "40", "price": "370", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5797e7e79d295a25b8e8506187bcde49.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 705288, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "aaea0aea1adfcb77a1c657c8153648c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aaea0aea1adfcb77a1c657c8153648c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2d3488e433431d0f8625d677b80569f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2d3488e433431d0f8625d677b80569f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35824c013fddaaa31aaef4e57dc4bb07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35824c013fddaaa31aaef4e57dc4bb07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae4c9ccdff32d996921cbc9747dd91bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae4c9ccdff32d996921cbc9747dd91bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03bfb56b5663e56c21851ea68b8f1e2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03bfb56b5663e56c21851ea68b8f1e2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed05cabeef6b60ad81981be07e8bf2ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed05cabeef6b60ad81981be07e8bf2ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0dba40e45956e2825d49a0bef0e04773", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0dba40e45956e2825d49a0bef0e04773/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c87a17823c9071eeaf0d058254d60312", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c87a17823c9071eeaf0d058254d60312/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2bd08981815061b716a6bbe34b98d08b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2bd08981815061b716a6bbe34b98d08b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e36eff17f8a959cf71dc2ae6c660f8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e36eff17f8a959cf71dc2ae6c660f8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "049bc6b7a1b885edde4703f87780853d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/049bc6b7a1b885edde4703f87780853d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb2fe7b4932469a9224e9d3c5ad61502", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb2fe7b4932469a9224e9d3c5ad61502/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0dcea2225869fb9c409bc25605c9d11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0dcea2225869fb9c409bc25605c9d11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "href": "/705288/imobiliaria-fernando-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "street": "Rua Almirante Rufino", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-vila-uniao-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS370-id-2549483761/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["21"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial pronta para loca\u00e7\u00e3o e com \u00f3timo custo/benef\u00edcio no Shopping Eco Mall 2, localizado em regi\u00e3o estrat\u00e9gica no bairro Mondubim. Fica na rua Benjamin Brasil, a poucos metros da Av. Bernardo Manuel, local de intenso fluxo di\u00e1rio de pessoas e em pleno desenvolvimento econ\u00f4mico. Im\u00f3vel compacto, com 21m\u00b2 e banheiro privativo. O empreendimento disponibiliza ainda amplo estacionamento para clientes. N\u00e3o perca essa oportunidade e agende j\u00e1 sua visita!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - MONDUBIM", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-14T06:09:16.417Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2558670107", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60712003", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mondubim", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim Cearense", "poisList": ["CS:Padaria Beijamim Brasil", "CS:Panificadora Maraponga", "CS:A\u00e7a\u00ed do Jun\u00e3o", "CS:Padaria da Gula", "CS:Panificadora Damasceno", "PH:Pague Menos (Posto Itapery)", "PH:Extrafarma (P\u00e1tio Arvoredo)", "PH:Drogaf\u00e9lix Maraponga", "PH:Extrafarma Maraponga", "VP:Realleza Pet", "CH:Posto de Sa\u00fade Luiza T\u00e1vora (Itaperi)", "CH:Posto de Sa\u00fade Pedro Celestino (Maraponga)", "CH:UPA 24h (Itaperi)", "CH:Posto de Sa\u00fade Dom Alo\u00edsio Lorscheider (Itaperi / Parangaba)", "CH:CAPS (Itaperi)"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 04", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "51010", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["21"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1128"}, "price": "850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "278"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "75fdb2de9e2edbc36e8f6a4c2c672ac0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75fdb2de9e2edbc36e8f6a4c2c672ac0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa7ed2238a6a187946b4af2652bb4125", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa7ed2238a6a187946b4af2652bb4125/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa12e3d87170fb185d8a51d2ca136811", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa12e3d87170fb185d8a51d2ca136811/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ad089c540385677e1a89f366581bdec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ad089c540385677e1a89f366581bdec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0067b20a7bda5c12da6567e1b97f0ccf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0067b20a7bda5c12da6567e1b97f0ccf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mondubim"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 21m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-mondubim-bairros-fortaleza-21m2-aluguel-RS850-id-2558670107/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["61"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Pr\u00f3ximo \u00e0 Arena Castel\u00e3o, Apart. 61m2, sala, cozinha com balc\u00e3o americano armarios, na cozinha e \u00e1rea de servi\u00e7o, 3 quartos, sendo 1 su\u00edte, Bindex nos WC. 1 vaga de garagem.", "title": "Pr\u00f3ximo \u00e0 Arena Castel\u00e3o, Apart. 61m2, sala, cozinha com balc\u00e3o americano armarios, na cozinha e \u00e1re", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-27T15:03:43.121Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2542732329", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-04-29T20:35:09.379Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60861770", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "777", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.522988, "source": "GOOGLE", "lat": -3.815674}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Am\u00e2ncio Pereira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Passare", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Passar\u00e9", "poisList": ["CS:Nogueira P\u00e3es", "CH:CELAF", "CH:Posto de Sa\u00fade Jangurussu", "CH:Posto de Sa\u00fade Alarico Leite (Passar\u00e9)", "CH:UAPS Alarico Leite", "SC:Mundial Distribuidora", "SC:Brasil Distribuidora", "SC:Supermercado Irm\u00e3os G\u00eameos", "SC:Ateli\u00ea Gerlana Borges Nail Design", "SC:O Marcos", "SU:Escola de tempo parcial Francisco Andrade Te\u00f3filo Gir\u00e3o", "SU:Escola de tempo parcial Paulo S\u00e9rgio de Sousa Lira", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Deputado Paulino Rocha", "SU:Escola de tempo parcial Professora Olindina Carvalho de Morais", "SU:Escola de tempo parcial Sin\u00f3 Pinheiro"], "complement": "Edif\u00edcio 4 Edif\u00edcio Res Portal dos Passaros Apartamento 403", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3636", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["61"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1100"}, "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "3b1f080ec3e25ffd571bdb214dd92472", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b1f080ec3e25ffd571bdb214dd92472/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "617630d5283d340b127ae81d3fcd785d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/617630d5283d340b127ae81d3fcd785d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aaf07390f0f060fbbba78cef36aed48e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aaf07390f0f060fbbba78cef36aed48e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d68f8f831ed4c8d3a338604857c7f4a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d68f8f831ed4c8d3a338604857c7f4a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4620967ce1196126becc17e4744f961", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4620967ce1196126becc17e4744f961/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5143e9e91f2141ffb14fd74bb6081663", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5143e9e91f2141ffb14fd74bb6081663/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46d0840118283221bda35b0de44a336f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46d0840118283221bda35b0de44a336f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cfface0cd3b126976f37c14ce7a2ac9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfface0cd3b126976f37c14ce7a2ac9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b24d6f3d2e99c87279142e2934c992d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b24d6f3d2e99c87279142e2934c992d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de528d70d2658195e964331f6bd92f38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de528d70d2658195e964331f6bd92f38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08b4e62bbc9f6243301067d09d15ca3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08b4e62bbc9f6243301067d09d15ca3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de14966ae26d342d5c143709638fc595", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de14966ae26d342d5c143709638fc595/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a67ab6d22b4e398139abf2d1b5bfe10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a67ab6d22b4e398139abf2d1b5bfe10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "238f3129450f9452fbbfc09c08186c58", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/238f3129450f9452fbbfc09c08186c58/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67bab9cf8888c763280a2596b965a8e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67bab9cf8888c763280a2596b965a8e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a1dd8187a0ae4fd1600293797b6f976", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a1dd8187a0ae4fd1600293797b6f976/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de475838d473bb3b2e4f62aa24b13a51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de475838d473bb3b2e4f62aa24b13a51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d1bf84c9785b98b87891834c0c63e6a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d1bf84c9785b98b87891834c0c63e6a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f63a63ca08b93bd7c6e1aad6b00b41a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f63a63ca08b93bd7c6e1aad6b00b41a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35a2a771fe2d08c3877dc9990ec06e6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35a2a771fe2d08c3877dc9990ec06e6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56ec6f347bfbe9fd256b79f417c167d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56ec6f347bfbe9fd256b79f417c167d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ef7aaf1668100c4b680153cf6ae4829", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ef7aaf1668100c4b680153cf6ae4829/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "553bb4da8ec9f1280618ee758973488d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/553bb4da8ec9f1280618ee758973488d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12c816d926cc49168db609770006b93e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12c816d926cc49168db609770006b93e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b17388040d4db0d1fa3b8479114422e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b17388040d4db0d1fa3b8479114422e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e3c16a80d1e73c2abbac7e500938bfa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e3c16a80d1e73c2abbac7e500938bfa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae546a549d989a269d6da30eed5d5aa9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae546a549d989a269d6da30eed5d5aa9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05b0716e5d31d36ab1e3a150fbd0779a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05b0716e5d31d36ab1e3a150fbd0779a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20a329a6c3f7876ce2aa1ff66173cb19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20a329a6c3f7876ce2aa1ff66173cb19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f36a21a3365ff79d5a8821415073b4cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f36a21a3365ff79d5a8821415073b4cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dce76e77401fd697a93d6a68dabd932b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dce76e77401fd697a93d6a68dabd932b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab6f38b7a0c5e314dae69dc0d72d96c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab6f38b7a0c5e314dae69dc0d72d96c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9cb91e5ab55b2dcdb36fdb3ae72ca03b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9cb91e5ab55b2dcdb36fdb3ae72ca03b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cfcd05563b38c04c9a2f0ad44fdd9118", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfcd05563b38c04c9a2f0ad44fdd9118/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Passar\u00e9", "street": "Rua Am\u00e2ncio Pereira", "streetNumber": "777", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 61m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-passare-bairros-fortaleza-com-garagem-61m2-aluguel-RS1100-id-2542732329/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["400"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizado a apenas 3 quadras da Av. Humberto Monte, com f\u00e1cil acesso \u00e0 Av. Jovita Feitosa, col\u00e9gio Christus, North Shopping, Hospital Haroldo Jua\u00e7aba e outras conveni\u00eancias!<br>Disp\u00f5e de 400 m\u00b2, com piso em cimento, telhas de zinco, 2 wc's sociais e caixa d'\u00e1gua com capacidade de at\u00e9 10000 litros.<br>Venha conhecer!", "title": "Alugo Galp\u00e3o todo montado para neg\u00f3cio", "stamps": [], "createdAt": "2021-05-07T16:14:15.600Z", "floors": [], "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2519175254", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [10], "updatedAt": "2022-04-12T14:40:28.824Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60442132", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1406", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.565275, "source": "GOOGLE", "lat": -3.747139}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua M\u00e1rio de Andrade", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Bela Vista", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Bela Vista", "poisList": ["BS:Campus do Pici", "BS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "BS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "BS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "BS:Parada Biblioteca Central", "TS:Campus do Pici", "TS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "TS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "TS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "TS:Parada Biblioteca Central", "CS:Sousa Arag\u00e3o", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Contrigo Damas", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "JKGLP3", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["400"], "advertiserId": "c72c8fe0-6d6b-19c0-8cf4-40f3a9c2d8e7", "advertiserContact": {"phones": ["8530463409", "85987832529"]}, "whatsappNumber": "85987832529", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "6000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c72c8fe0-6d6b-19c0-8cf4-40f3a9c2d8e7", "name": "Kleber Melo Corretor de Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/3f8ccf625d4432e86e9a325ead51a60e.jpg", "licenseNumber": "13653-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 123887, "legacyZapId": 2973667}, "medias": [{"id": "953724d66daa64f816854734783c4e61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/953724d66daa64f816854734783c4e61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f038cd878ddc6ad880f6a6225176440b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f038cd878ddc6ad880f6a6225176440b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b52fda57f9531a4128a5ce70b8c37e0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b52fda57f9531a4128a5ce70b8c37e0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3471f39e5fe6690be187be091aebfbed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3471f39e5fe6690be187be091aebfbed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b1e73956eb6c99296165bd68cc7bf97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b1e73956eb6c99296165bd68cc7bf97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e1a221a96f084cf156a62a841eb92bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e1a221a96f084cf156a62a841eb92bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "868d679f392d851543ff8d50a81deca7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/868d679f392d851543ff8d50a81deca7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Kleber Melo Corretor de Im\u00f3veis", "href": "/123887/kleber-melo-corretor-de-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Bela Vista", "street": "Rua M\u00e1rio de Andrade", "streetNumber": "1406"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 400m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-bela-vista-bairros-fortaleza-com-garagem-400m2-aluguel-RS6000-id-2519175254/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["BACKYARD"], "usableAreas": ["360"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ALUGO PONTO COMERCIAL, EST\u00c1 LOCALIZADO NO BAIRRO MONTESE, COM 360 M\u00b2, EXCELENTE LOCALIZA\u00c7\u00c3O PARA COM\u00c9RCIO , 06 VAGAS DE GARAGEM, ESCRIT\u00d3RIO, 03 SALAS, 02 BANHEIROS SOCIAIS, 03 QUARTOS, \u00c1REA DE SERVI\u00c7O, DESPESA E QUINTAL. EM FRENTE AO BANCO SANTANDER, PR\u00d3XIMO A PAGUE MENOS AGENDE SUA VISITA.", "title": "ALUGO PONTO COMERCIAL, EST\u00c1 LOCALIZADO NO BAIRRO MONTESE, COM 360 M\u00b2, EXCELENTE LOCALIZA\u00c7\u00c3O PARA COM", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-25T20:26:10.688Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2549108858", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [6], "updatedAt": "2022-05-02T03:10:50.926Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60420432", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1086", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.546634, "source": "GOOGLE", "lat": -3.762144}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Professor Gomes de Matos", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Montese", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Montese", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Porangabussu", "TS:Couto Fernandes", "TS:Montese", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Vila Uni\u00e3o", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora Guimaraes", "CS:Panificadora Raulino", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "PH:Pague Menos (Montese)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "35135", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["360"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "8000"}, "price": "8000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "cc3e9050466c087de2ea96d0f971b66f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc3e9050466c087de2ea96d0f971b66f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1533518abfcc2a6ec8cedf9efb94f73d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1533518abfcc2a6ec8cedf9efb94f73d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2180ca097546bd76a5562c2754a6cc2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2180ca097546bd76a5562c2754a6cc2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "141e8f3320480d1849bb0ca11bfc4b3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/141e8f3320480d1849bb0ca11bfc4b3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60b33d16981ad6bace919e131d298ab0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60b33d16981ad6bace919e131d298ab0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42d1df7452212d4bbbf1c87bdff74867", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42d1df7452212d4bbbf1c87bdff74867/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54f1c297df2339e33700c502c123e8cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54f1c297df2339e33700c502c123e8cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "782f8c5921f70d4dc006b114bcb8e4f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/782f8c5921f70d4dc006b114bcb8e4f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e1558c53ce157c44d9b600c4614c8e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e1558c53ce157c44d9b600c4614c8e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d438c8b4e0bfd62219453fa74b543788", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d438c8b4e0bfd62219453fa74b543788/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9aa3a8cc9e36ea8edd4895158203b47c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9aa3a8cc9e36ea8edd4895158203b47c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c424a5685787b98c830c8c5f94e2f0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c424a5685787b98c830c8c5f94e2f0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Montese", "street": "Avenida Professor Gomes de Matos", "streetNumber": "1086"}, "name": "Ponto Comercial com 3 Quartos para alugar, 360m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-3-quartos-montese-bairros-fortaleza-com-garagem-360m2-aluguel-RS8000-id-2549108858/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BALCONY", "HOME_OFFICE"], "usableAreas": ["250"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(T-725) Ponto e casa comercial dispon\u00edvel para loca\u00e7\u00e3o. Localizado na Rua da Misericordia, 356, Jardim Iracema, Fortaleza-CE.<br><br>Possui 08 salas, 3 banheiros, varanda, vaga na garagem e em torno de 250m\u00b2<br><br>Fale agora com nossos especialistas e confira:<br><br>Sede - Fortaleza: // WhatsApp .<br><br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s 18:0h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br><br>* Im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valores. -", "title": "Ponto para alugar, 250 m\u00b2 por R$ 2.709,00/m\u00eas - Jardim Iracema - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-06T07:24:41.326Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60323", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2557456870", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-17T13:30:08.030Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60341360", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "NEIGHBORHOOD", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim Iracema", "poisList": ["TS:Padre Andrade", "TS:Ant\u00f4nio Bezerra", "CS:Padaria Derly", "PH:Farm\u00e1cia Independ\u00eancia", "PH:Farm\u00e1cia Vital Brasil", "CH:Posto de Sa\u00fade Clodoaldo Pinto", "CH:Centro de Atividades SESI", "CH:Sopai Hospital Infantil (Francisco S\u00e1)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "PT0188", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["250"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "whatsappNumber": "85998484448", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2709"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2709", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "d84934d75dd371286c2bd0eb6d1c8227", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d84934d75dd371286c2bd0eb6d1c8227/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be1b69ee629aa1cc82bfb12c762107b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be1b69ee629aa1cc82bfb12c762107b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f445d2d7f6b7d80da2b1bd0f7b6bed6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f445d2d7f6b7d80da2b1bd0f7b6bed6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73b0869a7005f663c033a772ca988480", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73b0869a7005f663c033a772ca988480/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0cf516679aaf9677ed07e014d76c21c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0cf516679aaf9677ed07e014d76c21c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4285e52cd42d12a00af43e4477ef62e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4285e52cd42d12a00af43e4477ef62e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c0f7e8cc579e05580e8e51b560000fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c0f7e8cc579e05580e8e51b560000fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce2eaed493f06b10ba6e830281d468a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce2eaed493f06b10ba6e830281d468a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a7f30daeb37bd218fa708393a5a3dae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a7f30daeb37bd218fa708393a5a3dae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44a38d3c8b48fa381dddb09a980fbde4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44a38d3c8b48fa381dddb09a980fbde4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7476f9b57a37b474da545b408117596", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7476f9b57a37b474da545b408117596/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b090087c782c67610113aa8744381e71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b090087c782c67610113aa8744381e71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53c956694661cbe024fe57e6c260b889", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53c956694661cbe024fe57e6c260b889/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82245df675b762bc964e335ddea49ad7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82245df675b762bc964e335ddea49ad7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e94eb0d710411e4545c0f12f0781af8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e94eb0d710411e4545c0f12f0781af8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8690e316faf9cf0e402a82500e5267bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8690e316faf9cf0e402a82500e5267bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "958099522d7caec01654a12706630e3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/958099522d7caec01654a12706630e3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ac36db80b2d02bc0b6365b227b49485", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ac36db80b2d02bc0b6365b227b49485/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jardim Iracema", "street": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 250m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-jardim-iracema-bairros-fortaleza-com-garagem-250m2-aluguel-RS2709-id-2557456870/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial com 30,17m\u00b2 no bairro Aldeota.<br><br>Excelente sala comercial no 1 andar na av. Ant\u00f4nio Sales.<br>Condom\u00ednio com estacionamento e portaria 24 horas.<br><br>Mais informa\u00e7\u00f5es ou -", "title": "Sala para alugar, 30 m\u00b2 por R$ 700,00/m\u00eas - Aldeota - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-15T00:16:22.559Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58611", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2558834072", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-18T08:50:16.623Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1516", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.510119, "source": "GOOGLE", "lat": -3.743198}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Ant\u00f4nio Sales", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Sala 24", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0020", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "advertiserContact": {"phones": ["85988562900", "8530138071"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1122"}, "yearlyIptu": "69", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "422"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/35aaebfbff39d3323ac82a0e7e1193fb.jpg", "licenseNumber": "18397-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 283246, "legacyZapId": 3091042}, "medias": [{"id": "a80c23332b559748606294eec80f5e31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a80c23332b559748606294eec80f5e31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ecc8d1479dc07e8a6c0f963d7dc3ddaf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ecc8d1479dc07e8a6c0f963d7dc3ddaf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b98ae1105baaffc1d5c823f0879625b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b98ae1105baaffc1d5c823f0879625b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a3d91c32b0cc17329a20667f86ffbf4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a3d91c32b0cc17329a20667f86ffbf4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c6fee2e0722a0f0266fa1e14a972c6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c6fee2e0722a0f0266fa1e14a972c6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1579c1779fe24d77727bdaa6bb3933ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1579c1779fe24d77727bdaa6bb3933ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad116e8ec02d20e13234b6ae067d2a61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad116e8ec02d20e13234b6ae067d2a61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "131ef29fcaed78ecbdcaaf3b2f347d9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/131ef29fcaed78ecbdcaaf3b2f347d9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d69d15937c1fb0dd1a5e86cb0a53e50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d69d15937c1fb0dd1a5e86cb0a53e50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a0f7a5b80d9e53cdc4f0d27e49b28a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a0f7a5b80d9e53cdc4f0d27e49b28a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "href": "/283246/rafael-rabelo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1516", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Ant\u00f4nio Sales"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-30m2-aluguel-RS700-id-2558834072/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes unidades em diversos andares, 1\u00ba loca\u00e7\u00e3o, com guarita, sal\u00e3o de festas, 03 quartos (sendo uma su\u00edte padr\u00e3o e outra revers\u00edvel) corredor, arm\u00e1rios, cozinha, 01 vaga garagem, 70m\u00b2. Condom\u00ednio R$ 500,00(sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es)", "title": "Excelentes unidades em diversos andares, 1\u00ba loca\u00e7\u00e3o, novo, com guarita, sal\u00e3o de festas, 03 quartos", "stamps": [], "createdAt": "2021-06-22T00:14:02.903Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2524383850", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-04-29T20:35:07.576Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110261", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "387", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.514804, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727278}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Head Machine", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "Edif\u00edcio Vera Cavalcante Linhares Ii Apartamento 1002", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3384", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2100"}, "price": "1600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "500"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "17f0743598c8250e0e5f94bc87df6569", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17f0743598c8250e0e5f94bc87df6569/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0987e2af6526e76824aaf146a190f52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0987e2af6526e76824aaf146a190f52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51adc4aba8301a620419d68aa47f6b66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51adc4aba8301a620419d68aa47f6b66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb5c4cb91d789e8ba9ab7fc949aa8d37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb5c4cb91d789e8ba9ab7fc949aa8d37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5464498d132ddedb48fbf037f486dac7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5464498d132ddedb48fbf037f486dac7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1203641eaf1db623fa4353c1adc9d846", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1203641eaf1db623fa4353c1adc9d846/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd3124a83435739463d0ee6aafebd4fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd3124a83435739463d0ee6aafebd4fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06db9e8b9fb70beeccccafa18c41ff9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06db9e8b9fb70beeccccafa18c41ff9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "709e46fea1e97930d94a4b1f76fb4d67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/709e46fea1e97930d94a4b1f76fb4d67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "387", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia de Iracema", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1600-id-2524383850/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "INTERCOM", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["120"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Condom\u00ednio Parque Morar Bem - Parangaba<br>Excelente localiza\u00e7\u00e3o para quem busca conforto e praticidade para o dia a dia, localizado a poucos metros do Shopping Parangaba, farm\u00e1cias, posto de combust\u00edvel, supermercados, Terminal de \u00d4nibus.<br><br>Apartamento com 120m\u00b2 distribu\u00eddos em ampla sala, varanda, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, depend\u00eancia completa de empregada, 3 quartos sendo 1 su\u00edte, 1 wc social, 1 vaga de garagem.<br>Condom\u00ednio com amplo jardim, playground, portaria 24h, vagas para visitantes.<br><br>Agende uma visita com um dos nossos especialistas!<br><br><br><br> -", "title": "Condom\u00ednio Parque Morar Bem - Parangaba", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-05-13T00:32:21.266Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "67622", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2562594290", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-17T01:49:21.300Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60740020", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parangaba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parangaba", "poisList": ["BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:Parangaba", "TS:Montese", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "CS:Milk Shake Mix (Serrinha)", "CS:Panificadora Sol", "CS:la\u00e7ai", "CS:Nosso Forno Padaria", "CS:Panificadora S\u00e3o Judas Tadeu", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya", "PH:Pague Menos (Montese)", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)"], "complement": "Apartamento 301", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0152", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["120"], "advertiserId": "87f4429d-98f8-9729-db36-cf3e2db221cc", "advertiserContact": {"phones": ["8541018585", "85986605835"]}, "whatsappNumber": "85986605835", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1520"}, "yearlyIptu": "80", "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "420"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "87f4429d-98f8-9729-db36-cf3e2db221cc", "name": "NOVA ERA CONSULTORIA IMOBILIARIA EIRELI - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/0b588c4ef3204e81a467d09f3477e0e7.jpg", "licenseNumber": "01007-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 56561, "legacyZapId": 2772116}, "medias": [{"id": "385ac4447ff5cfe32b9d11b162c46169", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/385ac4447ff5cfe32b9d11b162c46169/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22335063f77e741eeae9f27f4248e782", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22335063f77e741eeae9f27f4248e782/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee082f8040b530193e3bba64f45ac71e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee082f8040b530193e3bba64f45ac71e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f0ef896802e76c16027a029c4854989", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f0ef896802e76c16027a029c4854989/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "446b668fc564bce3b1e4a66f305e313b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/446b668fc564bce3b1e4a66f305e313b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30fb200ad93a93819f3ac0d65054cf16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30fb200ad93a93819f3ac0d65054cf16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe6ea2dcacdc75762f62d8b3d5c044e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe6ea2dcacdc75762f62d8b3d5c044e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a23a1856af2e3b5540f69701a3e04ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a23a1856af2e3b5540f69701a3e04ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b554e5f1585eda59dc69dd5d0d2ae20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b554e5f1585eda59dc69dd5d0d2ae20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cdb17d164647fa30ae8d071376d7b88c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cdb17d164647fa30ae8d071376d7b88c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85ec86c59566c61cc9dcc0958c9e227b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85ec86c59566c61cc9dcc0958c9e227b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a04d499789ce9e536629d4c92f29ed4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a04d499789ce9e536629d4c92f29ed4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3dddb6e792513063d715599c9fdba707", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3dddb6e792513063d715599c9fdba707/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b22764c1b39f4a21f626f442db14006a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b22764c1b39f4a21f626f442db14006a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4fb80faba5e3b219d523ac1d04e136b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4fb80faba5e3b219d523ac1d04e136b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c093fa1108ad1389dd808990d8e6ccc8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c093fa1108ad1389dd808990d8e6ccc8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c66a48187bccac635b4b2481f3369471", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c66a48187bccac635b4b2481f3369471/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5224642dbc56e2f554d54eb8c1f04d91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5224642dbc56e2f554d54eb8c1f04d91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a0c5b0c31007625f614c65997762279", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a0c5b0c31007625f614c65997762279/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9195024f5621b66ab01dba6358215eff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9195024f5621b66ab01dba6358215eff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31a80409caed621fdf52358bffb2acb7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31a80409caed621fdf52358bffb2acb7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc8bea5feb500c9dea5a08b2aefbe4fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc8bea5feb500c9dea5a08b2aefbe4fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0899abd30e539de7750696f42a85dfbc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0899abd30e539de7750696f42a85dfbc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "NOVA ERA CONSULTORIA IMOBILIARIA EIRELI - ME", "href": "/56561/nova-era-consultoria-imobiliaria-eireli-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parangaba", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 120m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-parangaba-bairros-fortaleza-com-garagem-120m2-aluguel-RS1100-id-2562594290/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["190"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial para loca\u00e7\u00e3o no bairro Meireles com 190m\u00b2 com v\u00e3o Livre com Piso elevado. Est\u00e1 localizado em um empreendimento \u00edmpar na Aldeota, proporcionando maior visibilidade para seu neg\u00f3cio. O BS Design se destaca por sua beleza e estrutura monumentais. Sua \u00e1rea comum possui diversos espa\u00e7os, como Heliponto, Amplo Acesso de Pedestre, Ambiente Auto Sustent\u00e1vel, Pra\u00e7a de Conv\u00edvio P\u00fablico Privado e muito mais,", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - Aldeota", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-23T03:49:55.678Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60042", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2545745764", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [6], "updatedAt": "2022-05-25T00:16:05.640Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170055", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "CS:Le Gumis", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Pharmapele"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "MDD4829", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["190"], "advertiserId": "895e9642-e96c-ec62-8324-b7eeb167f0e2", "advertiserContact": {"phones": ["8530360000", "85981828272"]}, "whatsappNumber": "85981828272", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "21243"}, "yearlyIptu": "571362", "price": "19000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "2243"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "895e9642-e96c-ec62-8324-b7eeb167f0e2", "name": "MADRE DE DEUS", "licenseNumber": "01043-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 54379, "legacyZapId": 2343091}, "medias": [{"id": "f8b4cb113583f6d6ecb3f87f6390e001", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8b4cb113583f6d6ecb3f87f6390e001/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ee3d2b8aaee7adbb79974e6a64df611", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ee3d2b8aaee7adbb79974e6a64df611/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7aeef48a6a901226a188eea59af8120a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7aeef48a6a901226a188eea59af8120a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "400b541ed901e4c032b1be2ae9d8244c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/400b541ed901e4c032b1be2ae9d8244c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09bcf8f0683bd39096467700316d5f04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09bcf8f0683bd39096467700316d5f04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a0f11ead0113d824588b59466cfda3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a0f11ead0113d824588b59466cfda3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "238812936003ab52a6ebae1b5b58c4b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/238812936003ab52a6ebae1b5b58c4b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5beba2e4ed0e0951ab0bee2ba122074d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5beba2e4ed0e0951ab0bee2ba122074d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e68e5a8a4d8a1e56588f745b33902838", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e68e5a8a4d8a1e56588f745b33902838/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MADRE DE DEUS", "href": "/54379/madre-de-deus/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 190m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-190m2-aluguel-RS19000-id-2545745764/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["53"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "AGUA: CAGECE COM HIDR\u00d4METRO,FACHADA PRINCIPAL, 1 BANHEIRO SOCIAL,COZINHA, 2 QUARTO(S),SALA DE ESTAR", "title": "CASA COM 2 QUARTOS, LOCALIZADA NA RUA MONSENHOR SALAZAR!", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-06T20:29:43.492Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "22055", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2546936567", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-23T13:37:57.044Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130370", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "902", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.511577, "source": "GOOGLE", "lat": -3.756124}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Monsenhor Salazar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Tauape", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "poisList": ["TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Pontes Vieira", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "CH:Vida imagem F\u00e1tima", "CH:Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas Joaquim T\u00e1vora", "CH:Centiser Centro M\u00e9dico", "CH:Hospital S\u00e3o Carlos", "CH:Vida & Imagem"], "complement": "Casa 15", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2936", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["53"], "advertiserId": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "advertiserContact": {"phones": ["8532312633", "85985640131"]}, "whatsappNumber": "85985640131", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/839ac2ce50eeee2e1a0e84069ecebf6f.jpg", "licenseNumber": "01249-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 129703, "legacyZapId": 3523524}, "medias": [{"id": "f24bd87e29addd4e820905ae8e275b20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f24bd87e29addd4e820905ae8e275b20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb279f83326f26185423c0e144b28a1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb279f83326f26185423c0e144b28a1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06cfdb457e1a803df204ccdcb7c7150c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06cfdb457e1a803df204ccdcb7c7150c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8dd1e6276f1588b61dc85bc1d1e05bc4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8dd1e6276f1588b61dc85bc1d1e05bc4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4a18ab3f2ea0022ef761d71eefd3806", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4a18ab3f2ea0022ef761d71eefd3806/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f76dc8cea64c426a56c4331dcd4ec54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f76dc8cea64c426a56c4331dcd4ec54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e24379348a498981a2e50f4de30c0841", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e24379348a498981a2e50f4de30c0841/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14ebfb0d0e05a3bcdb84d8924b90514d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14ebfb0d0e05a3bcdb84d8924b90514d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "href": "/129703/jordao-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Tauape", "street": "Rua Monsenhor Salazar", "streetNumber": "902", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 53m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-tauape-bairros-fortaleza-53m2-aluguel-RS800-id-2546936567/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "GYM", "GOURMET_SPACE", "GARDEN", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "SPORTS_COURT", "HOME_CINEMA", "SPA", "SAUNA", "ADULT_GAME_ROOM"], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Aluguel + condom\u00ednio + IPTU = R$3200<br>\u00c1REA DE LAZER COMPLETA <br>Varanda grande <br><br>O apartamento no bairro Papicu tem 70 metros quadrados com 3 quartos sendo 1 suite e 2 banheiros<br>Possui academia, sal\u00e3o para festas e eventos, espa\u00e7o gourmet, \u00e1rea de recrea\u00e7\u00e3o infantil, \u00e1rea verde de jardim.", "title": "Alugo Ap 70m no HELBOR PARQUE CLUBE, 3 quartos, 2 WC\u2019s, 1 vaga. 4\u00b0 andar. LAZER COMPLETO.", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-09T16:43:53.178Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2562056390", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 4, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-14T19:56:18.565Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175045", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "555", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.481715, "source": "GOOGLE", "lat": -3.739746}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pereira de Miranda", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "Contato pelo WhatsApp 85 996132884. Tici.", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "476806e2-15db-e1ce-73e0-b36364eba087", "advertiserContact": {"phones": ["85996132884"]}, "whatsappNumber": "85996132884", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3200"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "476806e2-15db-e1ce-73e0-b36364eba087", "name": "L\u00cdVIA PEDROSA.", "licenseNumber": "18495-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 545838, "legacyZapId": 3576135}, "medias": [{"id": "dd573a1cb767eab10077b8097b827edd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd573a1cb767eab10077b8097b827edd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f181e3ba292f337590794e8574af0a86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f181e3ba292f337590794e8574af0a86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca9546b673b327804b0491142495153d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca9546b673b327804b0491142495153d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ebb0c699f18c4a68a2cb1110cf5059a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebb0c699f18c4a68a2cb1110cf5059a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ffc1fc5c8164abaaac142504a3d1ed3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ffc1fc5c8164abaaac142504a3d1ed3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e128f4d66e3d9c9b4abdcc1dc17eafe8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e128f4d66e3d9c9b4abdcc1dc17eafe8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ec57d6bab80bdafe405a7128749ccf7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ec57d6bab80bdafe405a7128749ccf7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23ed707ea995970d8b882c94274884ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23ed707ea995970d8b882c94274884ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5edec67e52276d498af2538629f0fe3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5edec67e52276d498af2538629f0fe3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa83039ef94f2783ccae48b49a32dcf0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa83039ef94f2783ccae48b49a32dcf0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47538a412ef304da9747dd4f6cc813f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47538a412ef304da9747dd4f6cc813f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b13d4e5e85c22cd5ef87bbb943d88fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b13d4e5e85c22cd5ef87bbb943d88fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6c843a4398a242d918876f288c8e20c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6c843a4398a242d918876f288c8e20c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fde1add244ece7360778c6268242f1ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fde1add244ece7360778c6268242f1ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d17cfae577b2d8b96a83db58df4b7f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d17cfae577b2d8b96a83db58df4b7f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c36ee539b0ed9d43bf60ce4b97782300", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c36ee539b0ed9d43bf60ce4b97782300/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5b6bcb19e0bc2b9c3559b420cb9a6b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5b6bcb19e0bc2b9c3559b420cb9a6b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "238ca1f8337c52a8bbb5d1220bba573a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/238ca1f8337c52a8bbb5d1220bba573a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5f672fc70515780ef4728a8c6d33bd1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5f672fc70515780ef4728a8c6d33bd1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c257645fb132fdf2ed68b3c4c0779cd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c257645fb132fdf2ed68b3c4c0779cd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8abd53b7d52064cc253aa52e7fc1144d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8abd53b7d52064cc253aa52e7fc1144d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60ebb58f228e41b940d20c3e50a924b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60ebb58f228e41b940d20c3e50a924b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d3cdd743b3dcf87d76b17a3a9cbe3db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d3cdd743b3dcf87d76b17a3a9cbe3db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ba2f53ce0dcfef113c1b5b31e170ceb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ba2f53ce0dcfef113c1b5b31e170ceb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8b5de515ce01bf38ed946630fa246c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8b5de515ce01bf38ed946630fa246c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9807eb29a5f63af5163c3d1263d21743", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9807eb29a5f63af5163c3d1263d21743/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4221be242e3e90dac75ffb22d30d5d55", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4221be242e3e90dac75ffb22d30d5d55/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6370e2af38c63ccc2fb0b22123f1324a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6370e2af38c63ccc2fb0b22123f1324a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b0cc19cf24df1792a67062696cfc767", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b0cc19cf24df1792a67062696cfc767/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d16b86cd1e7005be341095cfe0f2def", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d16b86cd1e7005be341095cfe0f2def/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1cb8c0e2979a8c65eba235c496cfaa14", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1cb8c0e2979a8c65eba235c496cfaa14/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eac35801c604c01b3f15097416833ff6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eac35801c604c01b3f15097416833ff6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4344bb4b32cc09e388d204da9aa8e38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4344bb4b32cc09e388d204da9aa8e38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "920f54ea0970e770a179f05a0d1c8579", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/920f54ea0970e770a179f05a0d1c8579/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9b4fde68b39b46df3681e6cb4bd15fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9b4fde68b39b46df3681e6cb4bd15fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0be20accaa9c9711dff82a169bec1fbc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0be20accaa9c9711dff82a169bec1fbc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a7b563ecfdac1c6584157852ef918b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a7b563ecfdac1c6584157852ef918b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7472b8ec8a82be9d1b1cdc54866d9631", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7472b8ec8a82be9d1b1cdc54866d9631/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9978177756f17a51a8d1d39f9dad7558", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9978177756f17a51a8d1d39f9dad7558/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2138714220a0b22941d6ca13b72ee63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2138714220a0b22941d6ca13b72ee63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abfadca00b9ead87fc8478fb42ed4ee4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abfadca00b9ead87fc8478fb42ed4ee4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7bc39e1fdc92e87f4c95305f9fb8fc2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7bc39e1fdc92e87f4c95305f9fb8fc2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2fe482899f00b573e798e0fae2f75ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2fe482899f00b573e798e0fae2f75ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7bafab452242885f1c83899c6f783a00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7bafab452242885f1c83899c6f783a00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "329c836bf295e605c28d1f2b7d399f07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/329c836bf295e605c28d1f2b7d399f07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "L\u00cdVIA PEDROSA.", "href": "/545838/livia-pedrosa/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Rua Pereira de Miranda", "streetNumber": "555"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-papicu-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS3200-id-2562056390/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["INTERCOM"], "usableAreas": ["58"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE APTO ESQUINA COM A RUA PADRE ROMA, COM 02 QUARTOS, BANHEIRO, COZINHA , GARAGEM.", "title": "EXCELENTE APTO ESQUINA COM A RUA PADRE ROMA, COM 02 QUARTOS, BANHEIRO, COZINHA , GARAGEM.", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-20T17:48:25.547Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563602003", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-20T17:48:27.620Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60050080", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1474", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.529842, "source": "GOOGLE", "lat": -3.744921}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jaime Ben\u00e9volo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Benfica", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Borges de Melo", "CS:Coxinha Express", "CS:Deli Carnes", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Drogafelix (Montese)"], "complement": "103", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "71531", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["58"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1100"}, "yearlyIptu": "351", "price": "950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "150"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "Rua Jaime Ben\u00e9volo", "streetNumber": "1474", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 58m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-centro-bairros-fortaleza-com-garagem-58m2-aluguel-RS950-id-2563602003/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GOURMET_BALCONY", "BACKYARD"], "usableAreas": ["170"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3TIMO IM\u00d3VEL, CASA COM SALA, TR\u00caS QUARTOS SENDO UMA SUITE, VARANDA, COZINHA, \u00c1REA DE SERVI\u00c7O<br>COBERTA, TODA GRADEADA E QUINTAL AMPLO. PR\u00d3XIMO A ESCOLAS, HOSPITAL GONZAGUINHA DA BARRA DO<br>CEAR\u00c1 E IGREJA NOSSA SENHORA DA ASSUN\u00c7\u00c3O (VILA VELHA).", "title": "\u00d3TIMO IM\u00d3VEL, CASA COM SALA, TR\u00caS QUARTOS SENDO UMA SUITE, VARANDA, COZINHA, \u00c1REA DE SERVI\u00c7O COBERTA", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-11T05:31:58.367Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2562334237", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-17T17:55:44.655Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60348080", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "770", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.595768, "source": "GOOGLE", "lat": -3.712523}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua 27", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Velha", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vila Velha", "poisList": ["CS:Padaria Derly", "PH:Farm\u00e1cia Vital Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Independ\u00eancia", "PH:Farm\u00e1cia DROGAMANO", "CH:UPA Dr. Fernando Guanabara", "CH:Centro de Atividades SESI", "SC:Delamore", "SC:Ema\u00fas", "SC:D Concei\u00e7\u00e3o", "SC:Centerbox Supermercados", "SC:Freitas Express"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "70235", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["170"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "970"}, "yearlyIptu": "207", "price": "970", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "a5f9aa179dbd610181657101a6db6eae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5f9aa179dbd610181657101a6db6eae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61f17fbe6c677a6de62d66ecac97450c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61f17fbe6c677a6de62d66ecac97450c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12350edff0290b350d38f27268fbb068", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12350edff0290b350d38f27268fbb068/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0ac80b33c84d4d8b6de49d9ac696199", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0ac80b33c84d4d8b6de49d9ac696199/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b17182742e419e77f0da4734c0be0bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b17182742e419e77f0da4734c0be0bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3da88d3cf326da0b894cca05a2525b15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3da88d3cf326da0b894cca05a2525b15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6f39155def9d496a6899a2207ae6b95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6f39155def9d496a6899a2207ae6b95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a76ae2c0b1bc4d2e0395e1df05614056", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a76ae2c0b1bc4d2e0395e1df05614056/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ea3467376fe85a16c5e1690fcd7c4f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ea3467376fe85a16c5e1690fcd7c4f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77f38346874069298339c278301c086a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77f38346874069298339c278301c086a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e98a65035448a518d95927b58917b049", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e98a65035448a518d95927b58917b049/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28ac6e1a088a4a896ab3a2c868f46fc2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28ac6e1a088a4a896ab3a2c868f46fc2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5c91abe10db4f70c44fb96413a97195", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5c91abe10db4f70c44fb96413a97195/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1bd48d42f27b543b0a68957cd64552ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1bd48d42f27b543b0a68957cd64552ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Vila Velha", "street": "Rua 27", "streetNumber": "770"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 170m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-vila-velha-bairros-fortaleza-com-garagem-170m2-aluguel-RS970-id-2562334237/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "BALCONY", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["95"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(J-293) Excelente casa localizada na Rua Mora\u00fajo n\u00b0276, altos - Jardim Iracema dispon\u00edvel para loca\u00e7\u00e3o.<br><br>Casa com 2 quartos, sala, cozinha e \u00e1rea de servi\u00e7o grande.<br><br>Entre em contato conosco para proporcionar uma excelente negocio!!<br><br>Fale agora com nossos especialistas e confira:<br><br>Sede - Fortaleza: // WhatsApp .: Eus\u00e9bio: 85 3287.5555.<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br><br>* Im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valores. * -", "title": "Casa com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 95 m\u00b2 por R$ 609,00/m\u00eas - Vila Velha - Fortaleza/CE", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-02-11T04:13:03.191Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60323", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2551123301", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T13:30:09.095Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60347025", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Velha", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vila Velha", "poisList": ["TS:Padre Andrade", "TS:Ant\u00f4nio Bezerra", "CS:Padaria Derly", "PH:Farm\u00e1cia Independ\u00eancia", "PH:Farm\u00e1cia Vital Brasil", "CH:UPA Dr. Fernando Guanabara", "CH:Centro de Atividades SESI", "CH:Posto de Sa\u00fade Clodoaldo Pinto"], "complement": "Casa Altos", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "CA2766", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["95"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "whatsappNumber": "85998484448", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "609"}, "yearlyIptu": "0", "price": "609", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "ce8fa0afd6b097bc62da39debb3e0382", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce8fa0afd6b097bc62da39debb3e0382/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd5abee05f45ff40a6166b589abccd37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd5abee05f45ff40a6166b589abccd37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e722415735c89c1360c708670cf8ee09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e722415735c89c1360c708670cf8ee09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24623ad17a007517a877a8f455696c5b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24623ad17a007517a877a8f455696c5b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb3ee3d5a71e0c428bea64473fa23823", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb3ee3d5a71e0c428bea64473fa23823/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d052611fa2c35061ff8e14c82fd654e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d052611fa2c35061ff8e14c82fd654e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba95ce07d6e113b6e75c41e867f65433", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba95ce07d6e113b6e75c41e867f65433/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4781335785118f13e3fc09094050d796", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4781335785118f13e3fc09094050d796/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe5294a122f7c008a7f5b7c57f4a9136", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe5294a122f7c008a7f5b7c57f4a9136/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0276a9fb5730cab539e9853cc6b8bdcb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0276a9fb5730cab539e9853cc6b8bdcb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5756be4479395402338d9dd87cf3e28a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5756be4479395402338d9dd87cf3e28a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b21e6f575549e2d8605856554f9e4d9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b21e6f575549e2d8605856554f9e4d9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Vila Velha", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 95m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-vila-velha-bairros-fortaleza-95m2-aluguel-RS609-id-2551123301/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "A OPORTUNIDADE QUE VOC\u00ca ESTAVA ESPERANDO PARA ALUGAR SEU IM\u00d3VEL E INVESTIR NO SEU FUTURO COM TODO CONFORTO E SEGURAN\u00c7A, S\u00d3 A F\u00c1CIL IM\u00d3VEIS TEM!\\n<br>ALUGO: Excelentes Pontos Comerciais No Bairro Conjunto Cear\u00e1, Pr\u00f3ximo a Avenida C e Pra\u00e7a UV3.\\n<br>Fica Localizado na Rua 303B, N\u00ba145 - Conjunto Cear\u00e1 II.\\n<br>- Valor de Loca\u00e7\u00e3o: R$ 600,00.\\n\\n\\n- Valor Seguro Inc\u00eandio:R$ 240,00 (Valor Pago Anualmente).\\n<br>\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o!\\nPr\u00f3ximo a Avenida C e Avenida H,Hospital, Cl\u00ednicas,Bancos, Escolas, Polo de lazer, Supermercados e Restaurantes.\\n<br>\\nCARACTER\u00cdSTICAS DO PONTO:\\n- 01 Sala Ampla;\\n- 01 Banheiro.\\n<br>\u00c1rea total: 30 m\u00b2.\\n<br>INVISTA HOJE NO SEU FUTURO, ESTAMOS ANSIOSOS PARA LHES ATENDER!\\n<br>Agende Sua Visita e Consulte Condi\u00e7\u00f5es:\\n / / (Oi Whatsapp)\\nSujeito a Analise!\\n<br>CRECI: 19071J\\n<br>Pr\u00f3ximo:\\nAvenida C;\\nAvenida H;\\nPra\u00e7a da UV3;\\nSupermercado ERIVALDO;\\nSonhar Buffet e Decora\u00e7\u00e3o;\\nEspetinho Jaguaribe;\\nDescartect Embarlagens;\\nConjunto Cear\u00e1;\\nEscola Municipal Edilson Brasil Soarez - UV3.\\n", "title": "LOJA 03 RUA 303B N\u00ba 145 CONJUNTO CEAR\u00c1 - LO426", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-26T16:21:06.941Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "67098", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560210806", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-03T01:48:17.470Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60530550", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Conjunto Ceara II", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Conjunto Cear\u00e1 II", "poisList": ["BS:Bom Jardim I", "BS:Bom Jardim I / Bom Jardim Centro", "TS:Conjunto Cear\u00e1", "TS:Bom Jardim I", "TS:Bom Jardim I / Bom Jardim Centro", "TS:Parque Albano", "CS:Skina do Sorvete", "CS:Panificadora Bom P\u00e3o", "CS:Le Gourmet", "CS:Puro A\u00e7a\u00ed Conjunto Cear\u00e1", "CS:Varej\u00e3o P\u00f3lo Center", "PH:Droga Nova Farm\u00e1cia", "PH:Barat\u00e3o dos Medicamentos", "PH:Farm\u00e1cia Oficial"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO426", "bathrooms": [], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "cbb3ea42-b132-a740-a6f6-9592708a46c6", "advertiserContact": {"phones": ["85989132524"]}, "whatsappNumber": "85989132524", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "price": "600", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "cbb3ea42-b132-a740-a6f6-9592708a46c6", "name": "FACIL IMOVEIS GESTAO IMOBILIARIA EIRELI", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/17df24cb7b8dade5371ec3270cb024f9.jpg", "licenseNumber": "14891-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 540348, "legacyZapId": 3587262}, "medias": [{"id": "78f4060eb643dc51c9e10c07f5e4b485", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78f4060eb643dc51c9e10c07f5e4b485/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4dc947fb1b5a5490b3abd78a55f55b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4dc947fb1b5a5490b3abd78a55f55b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d3a9295842efff11d2d774e2b709e1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d3a9295842efff11d2d774e2b709e1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8dd0c2325b77caf04822b05963192f06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8dd0c2325b77caf04822b05963192f06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79cf59b52bbeb8f3d1decc7fdf560b73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79cf59b52bbeb8f3d1decc7fdf560b73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1666f84df39ea876ba8335c15b81a0fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1666f84df39ea876ba8335c15b81a0fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "256aa2b23864e675523be2e1ca36337a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/256aa2b23864e675523be2e1ca36337a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0881771930ef37cb3cb6e05e92429823", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0881771930ef37cb3cb6e05e92429823/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "efc90359edc39ff036a121064e0ee144", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/efc90359edc39ff036a121064e0ee144/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1219b507372db0833b553f534ec1cc7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1219b507372db0833b553f534ec1cc7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FACIL IMOVEIS GESTAO IMOBILIARIA EIRELI", "href": "/540348/facil-imoveis-gestao-imobiliaria-eireli/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Conjunto Ceara II", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-conjunto-ceara-ii-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS600-id-2560210806/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["NEAR_ACCESS_ROADS"], "usableAreas": ["37"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Nordeste Plaza Shopping<br><br>A loja comercial tem 37 metros quadrados, 1 banheiro social e est\u00e1 localizada no melhor do bairro Messejana.", "title": "Loja para aluguel", "stamps": [], "createdAt": "2017-04-07T13:51:55Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "24550766", "id": "79517158", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-12T16:00:09.766Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60871170", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jos\u00e9 Hip\u00f3lito", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "CS:Panificadora M&M", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:FTB", "PH:Economia Farma"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AG0162", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["37"], "advertiserId": "0e5f066e-2a8c-995d-4c98-3380a4cdcab4", "advertiserContact": {"phones": ["8521814528", "85992367806"]}, "whatsappNumber": "85992367806", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1830"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "330"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "0e5f066e-2a8c-995d-4c98-3380a4cdcab4", "name": "AG4 Imobili\u00e1ria Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/2d658f2a61d7de7e165674be6dc1135c.jpg", "licenseNumber": "01039-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97233, "legacyZapId": 3052019}, "medias": [{"id": "5f630326f70966d39b15599359c637b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f630326f70966d39b15599359c637b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa40af12ec41a6baf1946cb38d46b2b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa40af12ec41a6baf1946cb38d46b2b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f806330a7f97a5421e8689e8e3b8cf42", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f806330a7f97a5421e8689e8e3b8cf42/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f86d093ea3c3b82b737526f7625a9612", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f86d093ea3c3b82b737526f7625a9612/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c48b4b645068a41506ed00f79cb3f236", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c48b4b645068a41506ed00f79cb3f236/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "931cae9e066df185c5d2e7d3de42f77e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/931cae9e066df185c5d2e7d3de42f77e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7810c908f02da0245de900b3ee7395dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7810c908f02da0245de900b3ee7395dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "AG4 Imobili\u00e1ria Ltda", "href": "/97233/ag4-imobiliaria-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Rua Jos\u00e9 Hip\u00f3lito", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 37m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-messejana-bairros-fortaleza-37m2-aluguel-RS1500-id-79517158/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "INTERCOM", "POOL"], "usableAreas": ["48"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente apartamento para loca\u00e7\u00e3o - Condom\u00ednio Vitorio R\u00e9gia<br><br>Localizado na Avenida Bernardo Manoel, n\u00ba 8500 - Itaperi \u00e1 8 min da Maraponga Mart Moda e pr\u00f3ximo a supermercados e pontos comerciais diversos.<br><br>Apartamento medindo 48m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda, semi mobiliado, 2 quartos, sendo 1 com arm\u00e1rios e ar condicionado, sala em L, banheiro social com box e arm\u00e1rios, cozinha americana com arm\u00e1rios e \u00e1rea de servi\u00e7o.<br>Condom\u00ednio com 1 vaga, portaria 24 horas e piscina.<br><br>Aluguel R$800,00<br>Condom\u00ednio: R$390,00 ( valor do condom\u00ednio, pode sofrer altera\u00e7\u00e3o de acordo com assembleia condominial). -", "title": "Condom\u00ednio Vitorio R\u00e9gia - Apartamento com 2 quartos para alugar, 48 m\u00b2 por R$ 800/m\u00eas - Itaperi - F", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-20T12:54:22.592Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "21153", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563571880", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-20T13:00:45.178Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60410302", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "8500", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.541694, "source": "GOOGLE", "lat": -3.765856}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida dos Expedicion\u00e1rios", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Itaperi", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parre\u00e3o", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Montese", "TS:Borges de Melo", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Panificadora Trigopan", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Farm\u00e1cia Local", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)"], "complement": "Edif\u00edcio 3 Apartamento 301", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0810", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["48"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "whatsappNumber": "85988690569", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1081"}, "yearlyIptu": "0", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "281"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "legacyZapId": 1016}, "medias": [{"id": "84d653755c66e6f1faa592d1c81ca767", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84d653755c66e6f1faa592d1c81ca767/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "767b113f1890aeda2af79d8244de6ab8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/767b113f1890aeda2af79d8244de6ab8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0577ea93e62bc3f187f56ffdefa11e44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0577ea93e62bc3f187f56ffdefa11e44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8765e76d59111818cbd822f155971ff5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8765e76d59111818cbd822f155971ff5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0455a3e653afddf8311df77f68855528", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0455a3e653afddf8311df77f68855528/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f57946cc7247bf0e1510d30f7971aec1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f57946cc7247bf0e1510d30f7971aec1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38bff5bbd6c88a30c88a4c0ed1164e0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38bff5bbd6c88a30c88a4c0ed1164e0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de2b9f777a965ab5abded852203edaa8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de2b9f777a965ab5abded852203edaa8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96b99a8e082ea389573f19b49e6fb255", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96b99a8e082ea389573f19b49e6fb255/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75080bb7d60da1c82d5169fe42eceb7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75080bb7d60da1c82d5169fe42eceb7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf885899c538a4152164378277a12ac0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf885899c538a4152164378277a12ac0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1e1cc2d400b2bfc3dbafee5725c0c43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1e1cc2d400b2bfc3dbafee5725c0c43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72a38457b5a08e43714aed79307267f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72a38457b5a08e43714aed79307267f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ac6e21a3557c0ec3263770fa813899f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ac6e21a3557c0ec3263770fa813899f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3eb48487f4ee4c692f10d76f08a8fbe7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3eb48487f4ee4c692f10d76f08a8fbe7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66329a218a634cd36818f70e545dbd1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66329a218a634cd36818f70e545dbd1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dea56fa2df0fbf439af3ab45827be843", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dea56fa2df0fbf439af3ab45827be843/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "008d5991df3004a4e47a4c7d23853194", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/008d5991df3004a4e47a4c7d23853194/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d68a3522bfa751ce7fb7ea8c441205ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d68a3522bfa751ce7fb7ea8c441205ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24a7f86639509255022c821656018b91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24a7f86639509255022c821656018b91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "672f3fa2695326fdc491a18aefb69db9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/672f3fa2695326fdc491a18aefb69db9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6cecd23f1f099c65032ab401e5e61227", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6cecd23f1f099c65032ab401e5e61227/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d66d550c08d491943270346ef7cce83c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d66d550c08d491943270346ef7cce83c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "8500", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Itaperi", "street": "Avenida dos Expedicion\u00e1rios"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 48m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-itaperi-bairros-fortaleza-com-garagem-48m2-aluguel-RS800-id-2563571880/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["800"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O galp\u00e3o/dep\u00f3sito/armaz\u00e9m no bairro Vila Ellery possui 700 metros quadrados de \u00e1rea de produ\u00e7\u00e3o, (17 x 40); <br>- Almoxarifado ; escrit\u00f3rio ; cozinha e 2 banheiros.<br>- Energia trifasica<br>- Cagece (ok)", "title": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para aluguel possui 700 metros quadrados em Vila Ellery - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2020-03-05T19:49:26.606Z", "floors": [], "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2477016247", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T03:03:21.417Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60320610", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "232", "level": "STREET", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.562479, "source": "GOOGLE", "lat": -3.723357}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Cristal", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Ellery", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vila Ellery", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:\u00c1lvaro Weyne", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Mercadinho Portas Abertas", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "T9R11F", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "0e5f066e-2a8c-995d-4c98-3380a4cdcab4", "advertiserContact": {"phones": ["8521814528", "85992367806"]}, "whatsappNumber": "85992367806", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTOR", "SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "3500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "0e5f066e-2a8c-995d-4c98-3380a4cdcab4", "name": "AG4 Imobili\u00e1ria Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/2d658f2a61d7de7e165674be6dc1135c.jpg", "licenseNumber": "01039-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97233, "legacyZapId": 3052019}, "medias": [{"id": "ecf5d9e81c158d618a9aa7459079f05f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ecf5d9e81c158d618a9aa7459079f05f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2375eb024b9c4e188c01e5b0b777db7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2375eb024b9c4e188c01e5b0b777db7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a4529317283ddf754b0810231da45bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a4529317283ddf754b0810231da45bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12ce6b5799b36a30fa8e5f6a838f8e8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12ce6b5799b36a30fa8e5f6a838f8e8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "906891c0e4ab6e190c652352896f3c61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/906891c0e4ab6e190c652352896f3c61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d78fbf996400d9f773ac2e324e7cd53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d78fbf996400d9f773ac2e324e7cd53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "152a32a351de7fc5e79503812ec1cd99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/152a32a351de7fc5e79503812ec1cd99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "AG4 Imobili\u00e1ria Ltda", "href": "/97233/ag4-imobiliaria-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Vila Ellery", "street": "Rua Cristal", "streetNumber": "232"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 800m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-vila-ellery-bairros-fortaleza-800m2-aluguel-RS3500-id-2477016247/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["62"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Novem Center! 2 salas conjugadas com \u00e1rea privativa 62m\u00b2, 2 lavabos, arm\u00e1rios. Condom\u00ednios disp\u00f5e de portaria, circuito interno de c\u00e2meras (\u00e1rea comum), 2 elevadores. Tudo isso localizado na Av. Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora esquina com a Rua Carolina Sucupira.", "title": "Ed. Novem Center! 2 salas conjugadas com \u00e1rea privativa 62m\u00b2, 2 lavabos, arm\u00e1rios. Condom\u00ednios disp\u00f5", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-19T05:54:26.234Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548342427", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-10T21:05:58.531Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170192", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1901", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.494888, "source": "GOOGLE", "lat": -3.743004}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "TS:Pontes Vieira", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Bichos & Cia", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L3873", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["62"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2534"}, "price": "1600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "934"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "8ab20d6f057b25218f2593d015e27131", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ab20d6f057b25218f2593d015e27131/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f39b4077374b616a5f98c4487c444c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f39b4077374b616a5f98c4487c444c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d651cc3dc4bde59b2d2fea5f5634c165", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d651cc3dc4bde59b2d2fea5f5634c165/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87cd02d4b5d83546102176b568c560ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87cd02d4b5d83546102176b568c560ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c622da60de59fe712158aadcba86344", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c622da60de59fe712158aadcba86344/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc05517b41116ba031f052860c26e7b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc05517b41116ba031f052860c26e7b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0514698324d2ff7a6385310448fe4f9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0514698324d2ff7a6385310448fe4f9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3fd732563b799742703bb11aa48cbede", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3fd732563b799742703bb11aa48cbede/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f96f06f9e967070d6755f32421c0b433", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f96f06f9e967070d6755f32421c0b433/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7c7217f46afd6781c70ca109cf015a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7c7217f46afd6781c70ca109cf015a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2142233eacabc95d7c18aa88e1011552", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2142233eacabc95d7c18aa88e1011552/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "846dbd5ea5fb937658d660057aea0f47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/846dbd5ea5fb937658d660057aea0f47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43027faf96feed5d490be4eae1884f64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43027faf96feed5d490be4eae1884f64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "276719c7c2d585523f4c179609001c39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/276719c7c2d585523f4c179609001c39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf60b895aed68ed93cb60a102d77421e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf60b895aed68ed93cb60a102d77421e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a896b88c5486194eecd631bca82c57c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a896b88c5486194eecd631bca82c57c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1901", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 62m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-62m2-aluguel-RS1600-id-2548342427/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["86"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o pr\u00f3ximo ao Buffet Folia Kids. Apartamento nascente com 86\u00b2, 03 quartos (Sendo 01 su\u00edte), 01 quarto com banheiro revers\u00edvel, DCE, 01 vaga. <br>Condom\u00ednio: R$ 1.200,00.", "title": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o pr\u00f3ximo ao Buffet Folia Kids. Apartamento nascente com 86\u00b2, 03 quartos (Sendo", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2021-06-24T00:16:57.148Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2524814432", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-23T23:16:12.834Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60181225", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "422", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.478045, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732628}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pascoal de Castro Alves", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vicente Pinzon", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vicente Pinzon", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Papicu", "TS:Iate", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Napadaria", "CS:Portugalia", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "CH:Gastrocl\u00ednica", "CH:Gastrocl\u00ednica Emerg\u00eancia"], "complement": "Edif\u00edcio A1 Edif\u00edcio Hanover Place Apartamento 501", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3558", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["86"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1800"}, "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1200"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "a396bc881d7c5e4117ff8bc559706f2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a396bc881d7c5e4117ff8bc559706f2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3146e2e8a671d644ec0bf248611850fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3146e2e8a671d644ec0bf248611850fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea6034e6f5960cadcb97248bfe20a72b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea6034e6f5960cadcb97248bfe20a72b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0678c83b62a129757275c715319f2b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0678c83b62a129757275c715319f2b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56f44c3a9204526213ce6125ea419645", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56f44c3a9204526213ce6125ea419645/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d594b69800cee293be5f1b20004fc11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d594b69800cee293be5f1b20004fc11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec42457ff6b71e4ae5fafa8c717f9239", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec42457ff6b71e4ae5fafa8c717f9239/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26ee6b942501c04fde5569d2e3bec16b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26ee6b942501c04fde5569d2e3bec16b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "597a1894885b706211eb0f5d21244255", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/597a1894885b706211eb0f5d21244255/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0aafd7946ba627a0717ed5b74c7a3065", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0aafd7946ba627a0717ed5b74c7a3065/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1eb020af3567e1a79ff980f03ae311e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1eb020af3567e1a79ff980f03ae311e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a869b996dadad584876478293b1756d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a869b996dadad584876478293b1756d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "422", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Vicente Pinzon", "street": "Rua Pascoal de Castro Alves"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 86m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-vicente-pinzon-bairros-fortaleza-com-garagem-86m2-aluguel-RS600-id-2524814432/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["NEAR_SHOPPING_CENTER", "GATED_COMMUNITY", "INTERCOM", "SPORTS_COURT", "NEAR_ACCESS_ROADS"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Fale com Weyder(85).98650.9316 e informe o c\u00f3digo FWSC20475<br><br>Alugo apartamento de 3 quartos no residencial \u00e1gua fria no bairro Edson Queiroz.<br><br>1 vaga de garagem coberta.<br><br>Taxa de condom\u00ednio inclusa no aluguel!!<br><br>Obs: Exigimos 2 cau\u00e7\u00e3o, renda comprovada e nome limpo!!<br><br>Agende j\u00e1 sua visita!!<br><br>Weyder Coelho Corretor de im\u00f3veis.<br>Creci 8125F.", "title": "Alugo ap. de 3 quartos no Edson Queiroz!!", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-16T16:21:39.519Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "50956", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563053786", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-16T16:21:40.657Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60834285", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "80", "level": "NEIGHBORHOOD", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.474641, "source": "GOOGLE", "lat": -3.770854}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida dos Franceses", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Edson Queiroz", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Edson Queiroz", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "SC:Oficina O Irm\u00e3o Rob\u00e9rio", "SC:Caf\u00e9 das Artes", "SC:Newland", "SC:Normatel", "SC:Ciclope\u00e7as S\u00e3o Francisco", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dom Ant\u00f4nio de Almeida Lustosa", "SU:Escola de tempo parcial Professor Francisco Maur\u00edcio de Mattos Dourado", "SU:Escola de tempo parcial Washington Soares", "SU:Est\u00e1cio Via Corpvs", "SU:Edisca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "FWSC20475", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "71ff3083-5220-c5a4-c0e3-a0b3ed1ea7d5", "advertiserContact": {"phones": ["8500000000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "yearlyIptu": "0", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "71ff3083-5220-c5a4-c0e3-a0b3ed1ea7d5", "name": "Coworking Imobili\u00e1rio", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/898863ae9d06c28298118727671b2a52.jpg", "licenseNumber": "16719-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 117388, "legacyZapId": 3530686}, "medias": [{"id": "bbb760395ee6adfd9f88ab2845beb14c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbb760395ee6adfd9f88ab2845beb14c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14d96a5df05e3dce26a7ad203ec57854", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14d96a5df05e3dce26a7ad203ec57854/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f316b386f130d6f4a5cca692e10a78b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f316b386f130d6f4a5cca692e10a78b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0b1def399d7346cd1410a5d696730b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0b1def399d7346cd1410a5d696730b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b496ceeefc1cbaf0f66a8b7fd15530b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b496ceeefc1cbaf0f66a8b7fd15530b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94ec9c50d27305c5a6ac1efa205b0f38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94ec9c50d27305c5a6ac1efa205b0f38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Coworking Imobili\u00e1rio", "href": "/117388/coworking-imobiliario/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Edson Queiroz", "street": "Avenida dos Franceses", "streetNumber": "80", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-edson-queiroz-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS800-id-2563053786/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["182"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para neg\u00f3cios! Terreno com 182m\u00b2 em uma das regi\u00f5es mais aquecidas para com\u00e9rcio e servi\u00e7os na cidade, o Centro de Fortaleza. Fica na rua Pedro I, em frente ao Parque da Liberdade e ao lado da Faculdade CDL, local de intenso fluxo di\u00e1rio de pessoas. O im\u00f3vel possui ainda 1 sala e 1 banheiro. Aproveite!", "title": "FORTALEZA - Terreno Padr\u00e3o - CENTRO", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-16T15:29:35.987Z", "floors": [], "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541460800", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60035100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Coxinha Express", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "38101", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["182"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2500"}, "price": "2500", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "b7dcfed9b4ab4bad37097a629529f763", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7dcfed9b4ab4bad37097a629529f763/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8d5e753d74556690e8be8f9ef3a911d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8d5e753d74556690e8be8f9ef3a911d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98ff755ba508a956d4716ec73889371b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98ff755ba508a956d4716ec73889371b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0104a74f3e2f346d768bb9e92cb99e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0104a74f3e2f346d768bb9e92cb99e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90551ba783710600b08cec6333a264c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90551ba783710600b08cec6333a264c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 182m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-centro-bairros-fortaleza-182m2-aluguel-RS2500-id-2541460800/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["65"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente oportunidade para voc\u00ea que quer iniciar ou expandir seu neg\u00f3cio! Loja com 65m\u00b2 situada no pavimento superior (pr\u00f3xima \u00e0 Smartfit) do Blanc Mall, novo empreendimento localizado em regi\u00e3o estrat\u00e9gica para com\u00e9rcio e servi\u00e7os na cidade. Fica na Av. Santos Dumont, em frente ao col\u00e9gio Antares, pr\u00f3ximo ao BNB Clube. Empreendimento moderno, com lojas de grande porte como Normatel, supermercado Super Lagoa, academia Smartfit e Cobasi. Disponibiliza ainda estacionamento privativo para clientes no t\u00e9rreo e no subsolo. Aproveite!", "title": "FORTALEZA - Loja de Shopping/Centro Comercial - ALDEOTA", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-22T13:50:08.779Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2545590975", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150162", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Loja 15", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "50809", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["65"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4559"}, "price": "4000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "559"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "3718ebbd68ec670916f2653200740d7d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3718ebbd68ec670916f2653200740d7d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b508f6be3ef27d323638881d21ce630c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b508f6be3ef27d323638881d21ce630c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3cee5989a8142e87a024b3a36bf7982", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3cee5989a8142e87a024b3a36bf7982/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36b99bd2883d1dc6c1bf0fb13a9727f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36b99bd2883d1dc6c1bf0fb13a9727f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71736be07af3617d30e27e00ae626436", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71736be07af3617d30e27e00ae626436/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7c466f8d72dd47793c7b0ff32d5f242", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7c466f8d72dd47793c7b0ff32d5f242/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7217715cef9ffef5e685b6362824c1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7217715cef9ffef5e685b6362824c1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 65m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-65m2-aluguel-RS4000-id-2545590975/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["SAFETY_CIRCUIT", "GATED_COMMUNITY", "BALCONY"], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes Apartamentos em Residencial fechado, situado na Rua S\u00e3o Rafael Arcanjo N\u00b0 124 Itaperi Fortaleza-CE CEP: 60.000 \u00e0 03 quarteir\u00f5es da Av. Bernardo Manoel bem pr\u00f3ximo da textu Bezerra de Menezes e farm\u00e1cia Pague Menos, composto de 11 unidades sendo 03 no t\u00e9rreo 04 no 01\u00ba andar e 04 no 02\u00b0 andar todos constituidos de sala, 02 quartos sendo uma suite revers\u00edvel para banheiro social,cozinha americana, lavanderia, varanda e 1 vaga de garagem, cerca el\u00e9trica, bem pr\u00f3ximo do aeroporto.", "title": "Excelentes apartamentos com 02 quartos em Itaperi, Fortaleza-CE", "stamps": [], "createdAt": "2019-07-10T14:29:26.501Z", "floors": [2], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 4, "legacyId": "24773701", "id": "2450354897", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 1, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-03T18:19:52.291Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60743130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "124", "level": "NEIGHBORHOOD", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.550829, "source": "GOOGLE", "lat": -3.789509}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida A", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Itaperi", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Itaperi", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Montese", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:Panificadora Damasceno", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:la\u00e7ai", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya", "PH:Drogaf\u00e9lix"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "RESIDENCIAL-REFREN", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "58c58863-ce67-b387-b222-552d6e0ce62b", "advertiserContact": {"phones": ["8541413546", "85997243104"]}, "whatsappNumber": "85997243104", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "550"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "50"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 1, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "58c58863-ce67-b387-b222-552d6e0ce62b", "name": "IMOBILI\u00c1RIA VF IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/80f429f1fed75912d505c903999b47bf.jpg", "licenseNumber": "01188-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229492, "legacyZapId": 2887366}, "medias": [{"id": "0b1cfc47aa05c3b938f1ea422617a6cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b1cfc47aa05c3b938f1ea422617a6cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13a6a33298f9806fd787a061d720c8d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13a6a33298f9806fd787a061d720c8d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69bb10ef9ec765b12a7b1251d3518edb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69bb10ef9ec765b12a7b1251d3518edb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4ebb60c71790cf8ebe9afaa4ecacb10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4ebb60c71790cf8ebe9afaa4ecacb10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "930066a4072b4f80ba1d4b2da2bf2412", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/930066a4072b4f80ba1d4b2da2bf2412/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e18046c9a05b55bb7afdec62a9bdd51f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e18046c9a05b55bb7afdec62a9bdd51f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b16ab5156ed7c0c22c81a2df457e0251", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b16ab5156ed7c0c22c81a2df457e0251/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b4fe83f4ad5bce4f128aa960312215e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b4fe83f4ad5bce4f128aa960312215e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6934c6cac4142245204cd1ffeebb290d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6934c6cac4142245204cd1ffeebb290d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98c078380c6c753e665880f01da1014b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98c078380c6c753e665880f01da1014b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de4c0a21d44800a41c72da5cf23e4ff8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de4c0a21d44800a41c72da5cf23e4ff8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7bec563c4ec9215312d689835b93edb4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7bec563c4ec9215312d689835b93edb4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c7635e90bcb16d20180e6f2a8666bc0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c7635e90bcb16d20180e6f2a8666bc0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18ca363b14e24b400dacc997906bbeb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18ca363b14e24b400dacc997906bbeb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "578cd070a13e3b8aa6c1bfa4d805b750", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/578cd070a13e3b8aa6c1bfa4d805b750/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22b71772d481a99603a81338ad4af030", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22b71772d481a99603a81338ad4af030/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2247ee02a29ad22ecfd6d4e0203c6c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2247ee02a29ad22ecfd6d4e0203c6c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1fa229f65392fec7eb00cb871758fa32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1fa229f65392fec7eb00cb871758fa32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8bc4c7055d16d9427cb075a27ca33a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8bc4c7055d16d9427cb075a27ca33a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "409eee87b2ab97f44655e04314c40224", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/409eee87b2ab97f44655e04314c40224/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA VF IM\u00d3VEIS", "href": "/229492/imobiliaria-vf-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "124", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Itaperi", "street": "Avenida A"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-itaperi-bairros-fortaleza-com-garagem-45m2-aluguel-RS500-id-2450354897/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["198"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(CA0265) Excelente casa com 4 su\u00edtes, sendo duas com closet, wc social, sala, cozinha, varanda, ideal para restaurante.<br><br> -- Nossa equipe est\u00e1 a sua disposi\u00e7\u00e3o! <br>Quer alugar um im\u00f3vel? Entre em contato com nosso setor de loca\u00e7\u00e3o: (Whatsapp). <br>Quer comprar um Im\u00f3vel? Entre em contato com nosso setor de vendas: (WhatsApp). <br>\u00c9 propriet\u00e1rio, tem im\u00f3vel para vender ou alugar? Entre em contato com nosso setor de capta\u00e7\u00e3o: (Whatsapp) <br><br>Siga nossas redes sociais: <br>Instagram: @setaimobiliaria <br>FaceBook: /setaimobiliaria <br><br>IM\u00d3VEIS? SIGA A SETA! <br> <br>Rua Bar\u00e3o de Aratanha, 1184 \u2013 F\u00e1tima \u2013 Fortaleza/CE", "title": "(CA0265)C. Comercial 198m\u00b2-Mucuripe -Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-04-08T19:33:43.063Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "7429", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2516222266", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-17T19:40:07.746Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165140", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "58", "level": "NEIGHBORHOOD", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.48451, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725445}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Alfredo - Rei da Peixada", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mucuripe", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mucuripe", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Iate", "TS:Papicu", "TS:CFN (Mucuripe)", "CS:Napadaria", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Pharmapele", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0265", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["198"], "advertiserId": "80326ad1-e320-3b76-78ce-0c8dd063b78b", "advertiserContact": {"phones": ["85987550174"]}, "whatsappNumber": "85987550174", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2500"}, "yearlyIptu": "5270", "price": "2500", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "80326ad1-e320-3b76-78ce-0c8dd063b78b", "name": "Seta Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/32e336a8cc1f835c9d376eb95c334139.jpg", "licenseNumber": "000860-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 28544, "legacyZapId": 2102996}, "medias": [{"id": "720fc4a6f613ca3a9e37f80c84c89fb9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/720fc4a6f613ca3a9e37f80c84c89fb9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5466201dd635437f68abf55ec7c7368", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5466201dd635437f68abf55ec7c7368/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db8edcf609bea3f0e0e7837e6418cc60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db8edcf609bea3f0e0e7837e6418cc60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e4e90d9f9c217277e58dfb68ac4a335", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e4e90d9f9c217277e58dfb68ac4a335/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f909c6b240f665d8ed4cded6fbf3296a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f909c6b240f665d8ed4cded6fbf3296a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ad60816408810245b581629593b98e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ad60816408810245b581629593b98e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40180225d968d8b272807922da6f0b22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40180225d968d8b272807922da6f0b22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b91ff1e5d8e8aee2366f8668deaee71c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b91ff1e5d8e8aee2366f8668deaee71c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58a7100e9ee40ba653e43e782d3804ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58a7100e9ee40ba653e43e782d3804ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bcd3941f1279e07f9c0e211d17fcef26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bcd3941f1279e07f9c0e211d17fcef26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00ad1e5d1b47f32a246f58e18106b73d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00ad1e5d1b47f32a246f58e18106b73d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27fe334d5dfb914c82dbf1d888acd83f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27fe334d5dfb914c82dbf1d888acd83f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f428e11097153484444aa056a704ff7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f428e11097153484444aa056a704ff7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b8bb578ea5fc0ef718b643ec17a78cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b8bb578ea5fc0ef718b643ec17a78cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87f2391fb26cc0ab00bd43a06aabef96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87f2391fb26cc0ab00bd43a06aabef96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ad84c96bb1d9711758b82e38416a8bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ad84c96bb1d9711758b82e38416a8bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a120a01986b7a1f9d135e790ed6b4e09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a120a01986b7a1f9d135e790ed6b4e09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db85eb86a71c5d21b22a3921d3ff5b5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db85eb86a71c5d21b22a3921d3ff5b5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "571705a5efb62b6f27f03396b81bcbb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/571705a5efb62b6f27f03396b81bcbb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84a7cdf5450b795d222d0fbd99f475bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84a7cdf5450b795d222d0fbd99f475bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "240eab2544df979bcafce306f6021881", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/240eab2544df979bcafce306f6021881/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fbb07eebf744a29f3f3a6836af194ca1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fbb07eebf744a29f3f3a6836af194ca1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b4c79c3d7f3b6c2804a6479f5009412", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b4c79c3d7f3b6c2804a6479f5009412/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9907205645856fe055a9f8dc612f7e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9907205645856fe055a9f8dc612f7e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f0f519c6e13c3df6554ef541d83dfa5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f0f519c6e13c3df6554ef541d83dfa5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fbde2e476dfb5a2cd332d3f068682366", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fbde2e476dfb5a2cd332d3f068682366/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1bada296aae2f853f7caeafb6416cac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1bada296aae2f853f7caeafb6416cac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2512c3f41653631e16e8c23d7fbae281", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2512c3f41653631e16e8c23d7fbae281/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3d5696f2cf6a426bf87e75f818dbf29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3d5696f2cf6a426bf87e75f818dbf29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf046780b4edbc195463694230315233", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf046780b4edbc195463694230315233/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e5cfcf73e20240055355cd0b49fa1c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e5cfcf73e20240055355cd0b49fa1c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7dbccd6aa07337bdf170f09bb842067b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7dbccd6aa07337bdf170f09bb842067b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eca2fe1c66972bbac610ed70e3be19bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eca2fe1c66972bbac610ed70e3be19bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9882f920a6e9cf0618f4001c0ee4353", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9882f920a6e9cf0618f4001c0ee4353/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Seta Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda ME", "href": "/28544/seta-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "58", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mucuripe", "street": "Rua Alfredo - Rei da Peixada"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 198m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-mucuripe-bairros-fortaleza-198m2-aluguel-RS2500-id-2516222266/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["13"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes lojas e boxes, centro comercial novo, \u00f3tima estrutura para o seu neg\u00f3cio, fluxo intenso, mix variado, estacionamento farto na regi\u00e3o, na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, Rua General Bezerril, fundo correspondente com a Rua Edgar Borges. Galeria It\u00e1lia.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-08T06:49:15.879Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553939931", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:49.002Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "706", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729582}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Bezerril", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Galeria Italia Loja 24", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14008", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["13"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "ebca2aec938b27d50b70919457ebe796", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebca2aec938b27d50b70919457ebe796/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1471cd9a05f0ba2e2b2269a25ba976bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1471cd9a05f0ba2e2b2269a25ba976bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6020d00766447fb7dfbd13ca8961b4e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6020d00766447fb7dfbd13ca8961b4e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1f766fa25e5e5bedfb88d0bb4decd01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1f766fa25e5e5bedfb88d0bb4decd01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48845c705997a1f0b25f33eecab4d81e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48845c705997a1f0b25f33eecab4d81e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac5af6c00b642d74cb976c57664cc1ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac5af6c00b642d74cb976c57664cc1ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77a74ec43eb8e794ba36457ce973fbf3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77a74ec43eb8e794ba36457ce973fbf3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "706", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua General Bezerril"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 13m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-13m2-aluguel-RS1500-id-2553939931/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["BACKYARD"], "usableAreas": ["197"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "PONTO COMERCIAL LOCALIZADO NA AV SILAS MUNGUBA, COM 197M\u00b2 E MEZANINO, 01<br>BANHEIRO, COPA, ESTACIONAMENTO, QUINTAL. PR\u00d3XIMO A UECE, POSTO BELA<br>VISTA.", "title": "PONTO COMERCIAL LOCALIZADO NA AV SILAS MUNGUBA, COM 197M\u00b2 E MEZANINO, 01 BANHEIRO, COPA, ESTACIONAME", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-17T17:43:07.109Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563206462", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-17T17:43:09.291Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60714242", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1520", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.554244, "source": "GOOGLE", "lat": -3.783837}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Doutor Silas Munguba", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Itaperi", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Itaperi", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Montese", "TS:Parangaba", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:la\u00e7ai", "CS:Milk Shake Mix (Serrinha)", "CS:Nosso Forno Padaria", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Farm\u00e1cia Garcia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "35604", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["197"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6000"}, "yearlyIptu": "1331", "price": "6000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "c0f36aac8a101e8ae94deaf10101c8de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0f36aac8a101e8ae94deaf10101c8de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10a5eefa4ce48359b3c655376713e092", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10a5eefa4ce48359b3c655376713e092/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a5895f315fb7d16946717b4776ab806", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a5895f315fb7d16946717b4776ab806/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fee6dd2fd3f97f7be5c1f189e008003f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fee6dd2fd3f97f7be5c1f189e008003f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "952f622eb140344f81b415fa1e67ccf2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/952f622eb140344f81b415fa1e67ccf2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5c2c6a262f9d5fac9bf371066477989", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5c2c6a262f9d5fac9bf371066477989/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Itaperi", "street": "Avenida Doutor Silas Munguba", "streetNumber": "1520", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 197m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-itaperi-bairros-fortaleza-com-garagem-197m2-aluguel-RS6000-id-2563206462/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["65"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento no Mondubim, contendo: Sala//Cozinha//2 Dormit\u00f3rios e uma Vaga de garagem. -", "title": "Rua Almir Dos Santos Cavalcante, n\u00b0 236 - Mondubim", "stamps": [], "createdAt": "2019-12-12T05:18:50.428Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "20906", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2467817802", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-26T04:26:38.648Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60035971", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mondubim", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Parada linha 725", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "Edif\u00edcio 25 Apartamento 202", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0102", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["65"], "advertiserId": "13a3c059-c4be-c5f9-88c9-7dc7f7f83932", "advertiserContact": {"phones": ["8532249033", "85998210400"]}, "whatsappNumber": "85998210400", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "80000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "13a3c059-c4be-c5f9-88c9-7dc7f7f83932", "name": "SIM ADMINISTRACAO E COMERCIO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cf40c42dee8c583d6631b0093d8db18b.jpg", "licenseNumber": "00421-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 55854, "legacyZapId": 3534883}, "medias": [{"id": "946aad89dd0b038dc67dbbc58029469f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/946aad89dd0b038dc67dbbc58029469f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6107a606484be4d68f198243b8d4e0c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6107a606484be4d68f198243b8d4e0c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b67f7209a24dc472fa46773a9832a1bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b67f7209a24dc472fa46773a9832a1bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22c24df38a201ab1ca47e3e3673545b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22c24df38a201ab1ca47e3e3673545b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b0c2c593c52bbf02660a8b7436cf29b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b0c2c593c52bbf02660a8b7436cf29b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45e1a44aea85b51c37d39a59c0df1891", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45e1a44aea85b51c37d39a59c0df1891/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc86d55b48f259e765e0f042f7096bc0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc86d55b48f259e765e0f042f7096bc0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ed35369f936c0134bab811acd47f3c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ed35369f936c0134bab811acd47f3c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9f8ad259ceee23d4d7c9b7f3458acd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9f8ad259ceee23d4d7c9b7f3458acd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac995e00b4e0f8a9b654e94ad75cbd36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac995e00b4e0f8a9b654e94ad75cbd36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12dd5e7eeab65948b1efa8230665d646", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12dd5e7eeab65948b1efa8230665d646/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d27fd35962034c2c5d060366f16ce707", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d27fd35962034c2c5d060366f16ce707/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d75c9c48c81ae639c65258b104d5bac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d75c9c48c81ae639c65258b104d5bac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b448de4b281a81ee0307e470a1093b81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b448de4b281a81ee0307e470a1093b81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed91ffa27bc57b033fed3383feda03de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed91ffa27bc57b033fed3383feda03de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c95af41ebce23f2a3f4acd3f91ce38c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c95af41ebce23f2a3f4acd3f91ce38c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SIM ADMINISTRACAO E COMERCIO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/55854/sim-administracao-e-comercio-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mondubim"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para venda ou aluguel, 65m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-mondubim-bairros-fortaleza-65m2-venda-RS80000-id-2467817802/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["12"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes lojas e boxes, centro comercial novo, \u00f3tima estrutura para o seu neg\u00f3cio, fluxo intenso, mix variado, estacionamento farto na regi\u00e3o, na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, Rua General Bezerril, fundo correspondente com a Rua Edgar Borges. Galeria It\u00e1lia.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-08T06:49:15.957Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553938560", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:49.157Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "706", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729582}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Bezerril", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Galeria Italia Loja 25", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14009", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["12"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "9571cc2498f262a9b2f607cb8f94dd3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9571cc2498f262a9b2f607cb8f94dd3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5365abe11548256e4ce39e3263679e7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5365abe11548256e4ce39e3263679e7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f7e706652d313c42629af4d86f7b463", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f7e706652d313c42629af4d86f7b463/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c6e35791d4181a65abaa6ce85b6f266", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c6e35791d4181a65abaa6ce85b6f266/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b1aad3b5ce9f3190a32521bda2d9df5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b1aad3b5ce9f3190a32521bda2d9df5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b432b30b268c68ab45d5dd840355b1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b432b30b268c68ab45d5dd840355b1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b271082c031c88e309aa8baa57860c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b271082c031c88e309aa8baa57860c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua General Bezerril", "streetNumber": "706"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 12m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-12m2-aluguel-RS1500-id-2553938560/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["9"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes lojas e boxes, centro comercial novo, \u00f3tima estrutura para o seu neg\u00f3cio, fluxo intenso, mix variado, estacionamento farto na regi\u00e3o, na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, Rua General Bezerril, fundo correspondente com a Rua Edgar Borges. Galeria It\u00e1lia.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-08T06:49:16.078Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553938629", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:51.130Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "706", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729582}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Bezerril", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Galeria Italia Loja 46", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14030", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["9"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "759782425571830a0ae274845343ffa3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/759782425571830a0ae274845343ffa3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "603ea7d1802ee323479eb69f29fd5df1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/603ea7d1802ee323479eb69f29fd5df1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27450f4e9cdfadd39b17b0c533020cb6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27450f4e9cdfadd39b17b0c533020cb6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70e50290304dfdc34f80b92b8317c587", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70e50290304dfdc34f80b92b8317c587/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6857f919ca93dfbfa905ee603b302bac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6857f919ca93dfbfa905ee603b302bac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "294b5ca63d8e853ca348c57cbba323b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/294b5ca63d8e853ca348c57cbba323b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee26a2a31d54cd56642d18e366bc38df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee26a2a31d54cd56642d18e366bc38df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua General Bezerril", "streetNumber": "706"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 9m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-9m2-aluguel-RS1000-id-2553938629/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["9"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes lojas e boxes, centro comercial novo, \u00f3tima estrutura para o seu neg\u00f3cio, fluxo intenso, mix variado, estacionamento farto na regi\u00e3o, na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, Rua General Bezerril, fundo correspondente com a Rua Edgar Borges. Galeria It\u00e1lia.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-08T06:49:16.064Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553939938", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:50.936Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "706", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729582}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Bezerril", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Galeria Italia Loja 43", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14027", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["9"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "f586259cc2673c16d0784f2535ecae04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f586259cc2673c16d0784f2535ecae04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c67dd7f8759a30118c10ebdcaf7120bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c67dd7f8759a30118c10ebdcaf7120bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21bafed41d6c6ba81e2792fc8fe7efe5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21bafed41d6c6ba81e2792fc8fe7efe5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c15ead03f905d337415fd138c20663a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c15ead03f905d337415fd138c20663a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c01a1de1b6c13ed331ccb4177b3dee79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c01a1de1b6c13ed331ccb4177b3dee79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65dde1296e417271f533c967abbd7a3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65dde1296e417271f533c967abbd7a3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3455ef4ac79b3f52bb666c5ac9d68f72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3455ef4ac79b3f52bb666c5ac9d68f72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua General Bezerril", "streetNumber": "706"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 9m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-9m2-aluguel-RS1000-id-2553939938/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["22"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O kitnet/conjugado no bairro Itaoca tem 22 metros quadrados com 1 quarto e 1 banheiro", "title": "Kitnet/conjugado para aluguel com 22 metros quadrados com 1 quarto em Itaoca - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-06T18:14:42.977Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2543745766", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-02-17T17:28:53.939Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60421106", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1588", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.55733, "source": "GOOGLE", "lat": -3.770016}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Bar\u00e3o de Canind\u00e9", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Itaoca", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Itaoca", "poisList": ["BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Montese", "TS:Parangaba", "TS:Couto Fernandes", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "CS:Panificadora Sol", "CS:Panificadora S\u00e3o Judas Tadeu", "CS:Panificadora Raulino", "CS:Milk Shake Mix (Serrinha)", "CS:Padaria e Mercadinho Martins", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Pague Menos (Montese)", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "000808", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "7f3821fc-cf97-bdec-f4ee-07ab4cd15979", "advertiserContact": {"phones": ["8532542075", "85999843733"]}, "whatsappNumber": "85999843733", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "330"}, "yearlyIptu": "0", "price": "330", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "7f3821fc-cf97-bdec-f4ee-07ab4cd15979", "name": "Edilson & Edilia Administra\u00e7ao de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5e23261c48f21b6b56c4a25ca68cfa94.jpg", "licenseNumber": "00733-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64471, "legacyZapId": 3015913}, "medias": [{"id": "15b94dcf95f1037ea1a58246cdc0044f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15b94dcf95f1037ea1a58246cdc0044f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0580095c3768009a5346e3032d39472", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0580095c3768009a5346e3032d39472/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d536f7966bde2ca4aaa3ca933c08766c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d536f7966bde2ca4aaa3ca933c08766c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a31c504fe0218add4a1f16cf204d109d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a31c504fe0218add4a1f16cf204d109d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7107c92ee469ae5e919995d60210675c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7107c92ee469ae5e919995d60210675c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0bd2f5ebb7f94682fed6a3d62de636a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0bd2f5ebb7f94682fed6a3d62de636a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Edilson & Edilia Administra\u00e7ao de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/64471/edilson-edilia-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Itaoca", "street": "Rua Bar\u00e3o de Canind\u00e9", "streetNumber": "1588", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 22m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-itaoca-bairros-fortaleza-22m2-aluguel-RS330-id-2543745766/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa compacta, com 40m\u00b2, no bairro Cidade 2000, localizada na Alameda das Papoulas, a poucos passos da Av. Dr. Aldy Mentor, pr\u00f3xima \u00e0 Areninha do bairro. Im\u00f3vel com su\u00edte, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e piso de cer\u00e2mica. Aproveite e agende sua visita!", "title": "FORTALEZA - Casa Padr\u00e3o - CIDADE 2000", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-16T15:29:35.800Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541461699", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60190390", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade 2000", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade 2000", "poisList": ["CS:Portugalia", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Odnilra Cruz Moreira", "SU:EEEP Maria Jos\u00e9 Medeiros", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "BR:Don Pisani - Pizza & Esfiha", "BR:La Ticiane", "BR:Fuxiko beer", "BR:X do Jo\u00e3o"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "46701", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "price": "750", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "9e59df3fd59e83e375e146d44292dd3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e59df3fd59e83e375e146d44292dd3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dffc8c7caf0da6306da1e812045c34bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dffc8c7caf0da6306da1e812045c34bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5536422c9ec77e8a27355aa483c97cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5536422c9ec77e8a27355aa483c97cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47a7bde681f6cd8b4a1dc2a0d06d74f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47a7bde681f6cd8b4a1dc2a0d06d74f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b68d6781e3900114bac4524be36931b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b68d6781e3900114bac4524be36931b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b866101764692c3666a71c33de8d3631", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b866101764692c3666a71c33de8d3631/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a382349df07ec29b1185933d48975c24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a382349df07ec29b1185933d48975c24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade 2000", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-cidade-2000-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS750-id-2541461699/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["9"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes lojas e boxes, centro comercial novo, \u00f3tima estrutura para o seu neg\u00f3cio, fluxo intenso, mix variado, estacionamento farto na regi\u00e3o, na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, Rua General Bezerril, fundo correspondente com a Rua Edgar Borges. Galeria It\u00e1lia.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-08T06:49:16.264Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553939806", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:51.239Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "706", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729582}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Bezerril", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Galeria Italia Loja 63", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14048", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["9"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "ddf4b44317f3a00c6eaa3d117edc5ebd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ddf4b44317f3a00c6eaa3d117edc5ebd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "265f04c7b1ec39e43833e3160bfad140", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/265f04c7b1ec39e43833e3160bfad140/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e7b64d75f232d846f9df5ff9d05536e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e7b64d75f232d846f9df5ff9d05536e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f4f722f3429ef1c538151fa70c6ece4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f4f722f3429ef1c538151fa70c6ece4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f806783fb4fa97d57edb751cf342ca4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f806783fb4fa97d57edb751cf342ca4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3dff2cd7db09c3ddd5f8600a850e8b95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3dff2cd7db09c3ddd5f8600a850e8b95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3060f55aeb8b0c36d13432aab86113c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3060f55aeb8b0c36d13432aab86113c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua General Bezerril", "streetNumber": "706", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 9m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-9m2-aluguel-RS1000-id-2553939806/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["12"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes lojas e boxes, centro comercial novo, \u00f3tima estrutura para o seu neg\u00f3cio, fluxo intenso, mix variado, estacionamento farto na regi\u00e3o, na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, Rua General Bezerril, fundo correspondente com a Rua Edgar Borges. Galeria It\u00e1lia.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-08T06:49:16.192Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553939804", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:51.233Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "706", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729582}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Bezerril", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio B Galeria Italia Loja 60", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14045", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["12"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "5595d57483c796685bf4dc2b037ce896", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5595d57483c796685bf4dc2b037ce896/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd0858d6e3418938072601715d32a019", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd0858d6e3418938072601715d32a019/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "145dcbfbab44851c65ba8b071b463c29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/145dcbfbab44851c65ba8b071b463c29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc2636121570cfef8e497214d47b0222", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc2636121570cfef8e497214d47b0222/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0dc448230a7fc90fc52ac3eb9bdd55cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0dc448230a7fc90fc52ac3eb9bdd55cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d850d595c3a4f6badf173f38bba26db4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d850d595c3a4f6badf173f38bba26db4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d35149108740f01f068997bcb12c6144", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d35149108740f01f068997bcb12c6144/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "Rua General Bezerril", "streetNumber": "706", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 12m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-12m2-aluguel-RS1000-id-2553939804/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["8"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes lojas e boxes, centro comercial novo, \u00f3tima estrutura para o seu neg\u00f3cio, fluxo intenso, mix variado, estacionamento farto na regi\u00e3o, na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, Rua General Bezerril, fundo correspondente com a Rua Edgar Borges. Galeria It\u00e1lia.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-08T06:49:15.782Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553938554", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:51.033Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "706", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729582}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Bezerril", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Galeria Italia Loja 12", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L13994", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["8"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "51d0562a02a79ef3b3d63a77ad2c8400", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51d0562a02a79ef3b3d63a77ad2c8400/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4121748f36bebfb037f90b8f0650a8c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4121748f36bebfb037f90b8f0650a8c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11361f071481838e0fea63e84a80db83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11361f071481838e0fea63e84a80db83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9a0086a08a5477994d77d7e12d87351", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9a0086a08a5477994d77d7e12d87351/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "343606a0626a5298ab6d53551b17b516", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/343606a0626a5298ab6d53551b17b516/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f66ec5f509d56c8b016ed5f62872852", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f66ec5f509d56c8b016ed5f62872852/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ca98cb30f4bf3880e5dd99f75e83083", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ca98cb30f4bf3880e5dd99f75e83083/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua General Bezerril", "streetNumber": "706"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 8m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-8m2-aluguel-RS1500-id-2553938554/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["12"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes lojas e boxes, centro comercial novo, \u00f3tima estrutura para o seu neg\u00f3cio, fluxo intenso, mix variado, estacionamento farto na regi\u00e3o, na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, Rua General Bezerril, fundo correspondente com a Rua Edgar Borges. Galeria It\u00e1lia.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-08T06:49:15.904Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553938559", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:49.063Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "706", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729582}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Bezerril", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Galeria Italia Loja 27", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14011", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["12"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "875a835bb14a9576068cece3a887627f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/875a835bb14a9576068cece3a887627f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dcebad7caa56438393e7b36d3be5316b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dcebad7caa56438393e7b36d3be5316b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d07d37c9d1452d20729eabc801ce323", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d07d37c9d1452d20729eabc801ce323/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a0c5a57c0bf8dddd03842738726e58e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a0c5a57c0bf8dddd03842738726e58e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8464d6526fe3a5fe09212e4e6cfb6f30", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8464d6526fe3a5fe09212e4e6cfb6f30/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "810c716b41d28acd29ab352aad45ee93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/810c716b41d28acd29ab352aad45ee93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35291d075e1d69e0672d4e6c87389ac1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35291d075e1d69e0672d4e6c87389ac1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua General Bezerril", "streetNumber": "706", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 12m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-12m2-aluguel-RS1500-id-2553938559/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["300"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente loja com 300m\u00b2, estacionamento, escrit\u00f3rio, localiza\u00e7\u00e3o privilegiada.\u00f2tima oportunidade.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-20T02:04:29.195Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563524858", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-20T02:17:39.451Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60181475", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "901", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.469262, "source": "GOOGLE", "lat": -3.734741}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Engenheiro Luiz Vieira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vicente Pinzon", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vicente Pinzon", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Iate", "TS:Papicu", "CS:Portugalia", "CS:SPecial", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "SC:Santur Viagens", "SC:Ald\u00eania Consultora Natura", "SC:Sport & Bike"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14195", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["300"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5000"}, "price": "5000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "c4538199a07f867d176b41ffd0ee1759", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4538199a07f867d176b41ffd0ee1759/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70bfd7910043b9238271b10bfdad9c8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70bfd7910043b9238271b10bfdad9c8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "362c10b3a30d0bc934e2a28e6dc6e174", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/362c10b3a30d0bc934e2a28e6dc6e174/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4b9cd1fbb521ba2b5803f459e5934e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4b9cd1fbb521ba2b5803f459e5934e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09f15b5954f06e5c43ad134b70801542", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09f15b5954f06e5c43ad134b70801542/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b1dc35548bcdfc0e34691367c04e163", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b1dc35548bcdfc0e34691367c04e163/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a097a45d676f2430e6b5032fdb1d084f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a097a45d676f2430e6b5032fdb1d084f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "282589002f3e1435305a2132ab886ee4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/282589002f3e1435305a2132ab886ee4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a6ea16c361d49d3d2831f037966f7b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a6ea16c361d49d3d2831f037966f7b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07f2bcd09465fa9fbad3066b5a3e3fef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07f2bcd09465fa9fbad3066b5a3e3fef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25479a7f5476de980a88ab8947e42ce8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25479a7f5476de980a88ab8947e42ce8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Vicente Pinzon", "street": "Avenida Engenheiro Luiz Vieira", "streetNumber": "901", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 300m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-vicente-pinzon-bairros-fortaleza-300m2-aluguel-RS5000-id-2563524858/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "MOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS CRECI 0967-J<br><br>\u00d3timos Apartamentos 40 m\u00b2 com 1 quarto,1 WC Social, Sala, Cozinha,Piso em cer\u00e2mica, \u00c1rea de Servi\u00e7o. Pr\u00f3ximo \u00e0 Pra\u00e7a da Vila Uni\u00e3o.<br><br>- ALUGUEL R$ 370,00<br>- \u00c1GUA RATEADA MENSALMENTE NA FAIXA DE R$ 50,00 <br>- LUZ INDIVIDUAL<br>- LOCA\u00c7\u00c3O COM 2 CAU\u00c7\u00d5ES.<br>- Rua Almirante Rufino, 128 - Vila Uni\u00e3o. (C\u00f3d.164)<br>- Ligue agora e marque uma visita com um de nossos corretores: / WhatsApp", "title": "Vila Uni\u00e3o Apto 40 m\u00b2 1 Quarto,1 Wc ,Sala , Cozinha. (C\u00f3d.164)", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-29T00:29:17.032Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "64337", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2549482124", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T09:33:43.201Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60420075", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Almirante Rufino", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Uniao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "poisList": ["BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Borges de Melo", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Viana Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Local", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Farma Castro", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira"], "complement": "Apartamento 112", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "164", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "advertiserContact": {"phones": ["8534911444", "85988631444"]}, "whatsappNumber": "85988631444", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "370"}, "yearlyIptu": "40", "price": "370", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5797e7e79d295a25b8e8506187bcde49.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 705288, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "3f13c412e08b4af452c70c3c5fd4a96e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f13c412e08b4af452c70c3c5fd4a96e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "195f5aaa1bab04e6e91d3f3994a7d00a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/195f5aaa1bab04e6e91d3f3994a7d00a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "829aa1c4f09f3a94757d03ef2fbb004f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/829aa1c4f09f3a94757d03ef2fbb004f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46a880e00db1065880ab6c10bd305169", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46a880e00db1065880ab6c10bd305169/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14251ff14cb3adc9aedad1b13dd66e67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14251ff14cb3adc9aedad1b13dd66e67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b359d1d882396adca24a3397b9dfe067", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b359d1d882396adca24a3397b9dfe067/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60baab37bf19cf293c779589a38b0e8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60baab37bf19cf293c779589a38b0e8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "030eb98aff3f842b8dd547f64b8e981a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/030eb98aff3f842b8dd547f64b8e981a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66336eddc0d23842764534504d2f68dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66336eddc0d23842764534504d2f68dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3bea6c52239077620b761347420d42f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3bea6c52239077620b761347420d42f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4307639f14d8a085719ee6623d3d7af5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4307639f14d8a085719ee6623d3d7af5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a575d675739a9a1c8ef1b8cfb0a27a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a575d675739a9a1c8ef1b8cfb0a27a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e53f8492c0a9ccf7a1baa1bc3e76883", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e53f8492c0a9ccf7a1baa1bc3e76883/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32503ac51ee8584a981f326120aa27da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32503ac51ee8584a981f326120aa27da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ddeb5d31e513510dabed8da3524edc72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ddeb5d31e513510dabed8da3524edc72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "href": "/705288/imobiliaria-fernando-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "street": "Rua Almirante Rufino"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-vila-uniao-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS370-id-2549482124/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["12"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes lojas e boxes, centro comercial novo, \u00f3tima estrutura para o seu neg\u00f3cio, fluxo intenso, mix variado, estacionamento farto na regi\u00e3o, na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, Rua General Bezerril, fundo correspondente com a Rua Edgar Borges. Galeria It\u00e1lia.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-08T06:49:15.965Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553939934", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:51.035Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "706", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729582}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Bezerril", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Galeria Italia Loja 31", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14015", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["12"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "465a62575816261c1abdaffe71501352", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/465a62575816261c1abdaffe71501352/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2e1efadd09547b955fb408676739e43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2e1efadd09547b955fb408676739e43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be6d1bdd2cc66132286ac21f8d5390c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be6d1bdd2cc66132286ac21f8d5390c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d8e8fadc690993933cb7db32a3baafd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d8e8fadc690993933cb7db32a3baafd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5874c84796870aa104195e68e2d662a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5874c84796870aa104195e68e2d662a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d7aea387a78480e5f7f7564b1f63109", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d7aea387a78480e5f7f7564b1f63109/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22e3a79864a5401838a9a235d6cb293f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22e3a79864a5401838a9a235d6cb293f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua General Bezerril", "streetNumber": "706"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 12m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-12m2-aluguel-RS1500-id-2553939934/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["9"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes lojas e boxes, centro comercial novo, \u00f3tima estrutura para o seu neg\u00f3cio, fluxo intenso, mix variado, estacionamento farto na regi\u00e3o, na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, Rua General Bezerril, fundo correspondente com a Rua Edgar Borges. Galeria It\u00e1lia.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-08T06:49:16.273Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553939808", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:50.933Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "706", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729582}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Bezerril", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Galeria Italia Loja 65", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14050", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["9"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "ae75a6ac30e74cf54c72af1ce2996a8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae75a6ac30e74cf54c72af1ce2996a8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb266103a645e0e40bd9b54bbd52d556", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb266103a645e0e40bd9b54bbd52d556/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6868458e825a81049df7123e6e248f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6868458e825a81049df7123e6e248f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a0251acf949a48e3efacafdd3f9e318", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a0251acf949a48e3efacafdd3f9e318/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7fa9ce3d0b83d2ccd8daf3930bb20d40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7fa9ce3d0b83d2ccd8daf3930bb20d40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "569678c6ab824b015376651b24fcbebb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/569678c6ab824b015376651b24fcbebb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8cec61701995d0d8c4d2213eb09c73b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8cec61701995d0d8c4d2213eb09c73b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua General Bezerril", "streetNumber": "706"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 9m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-9m2-aluguel-RS1000-id-2553939808/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["13"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes lojas e boxes, centro comercial novo, \u00f3tima estrutura para o seu neg\u00f3cio, fluxo intenso, mix variado, estacionamento farto na regi\u00e3o, na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, Rua General Bezerril, fundo correspondente com a Rua Edgar Borges. Galeria It\u00e1lia.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-08T06:49:16.063Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553938626", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:51.029Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "706", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729582}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Bezerril", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Galeria Italia Loja 37", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14021", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["13"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "a076cff1843ffc8a54e0fb4afd5afda0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a076cff1843ffc8a54e0fb4afd5afda0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04522e80dd8038cfb89f14978c1d82a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04522e80dd8038cfb89f14978c1d82a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0b5b239a7479db61ad258ab0d00c42c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0b5b239a7479db61ad258ab0d00c42c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ced3cc916c0000b2d5137449a3bce0af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ced3cc916c0000b2d5137449a3bce0af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19efc109bb09d1cd75908b6b0cf0dd1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19efc109bb09d1cd75908b6b0cf0dd1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0417995e37005ec7324fcb3e6546fce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0417995e37005ec7324fcb3e6546fce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4212666bcfbbc3a7eee99f52b6d612d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4212666bcfbbc3a7eee99f52b6d612d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "Rua General Bezerril", "streetNumber": "706", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 13m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-13m2-aluguel-RS1500-id-2553938626/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["9"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes lojas e boxes, centro comercial novo, \u00f3tima estrutura para o seu neg\u00f3cio, fluxo intenso, mix variado, estacionamento farto na regi\u00e3o, na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, Rua General Bezerril, fundo correspondente com a Rua Edgar Borges. Galeria It\u00e1lia.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-08T06:49:16.158Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553939942", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:50.845Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "706", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729582}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Bezerril", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Galeria Italia Loja 51", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14035", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["9"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "73b022d8f69215acb510eed3d19b540b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73b022d8f69215acb510eed3d19b540b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2c96feb16bb86ee2f28da07f5c47b83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2c96feb16bb86ee2f28da07f5c47b83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7449a1d6999bcb9ee64f7ae139420ae0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7449a1d6999bcb9ee64f7ae139420ae0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b9e860b67d483f8ef5251f05a51b4b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b9e860b67d483f8ef5251f05a51b4b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "679d2e74c2b9f133bb0b711b0c8b2409", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/679d2e74c2b9f133bb0b711b0c8b2409/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59f31b8927ba9b435af3b872e2a9800b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59f31b8927ba9b435af3b872e2a9800b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5916561f583df8011ad116645808eed5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5916561f583df8011ad116645808eed5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "Rua General Bezerril", "streetNumber": "706", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 9m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-9m2-aluguel-RS1000-id-2553939942/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["10"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes lojas e boxes, centro comercial novo, \u00f3tima estrutura para o seu neg\u00f3cio, fluxo intenso, mix variado, estacionamento farto na regi\u00e3o, na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, Rua General Bezerril, fundo correspondente com a Rua Edgar Borges. Galeria It\u00e1lia.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-08T06:49:16.269Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553937166", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:50.842Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "706", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729582}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Bezerril", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Galeria Italia Loja 67", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14052", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["10"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "631b19397d7703d60df62c96d83c0616", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/631b19397d7703d60df62c96d83c0616/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f84324321db61ede7f46119f6d3c9bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f84324321db61ede7f46119f6d3c9bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f283aadcd5cf86f4f851e04db0729aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f283aadcd5cf86f4f851e04db0729aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7c5b019c43315d1c33855814265aaa3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7c5b019c43315d1c33855814265aaa3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5888a524cd0509369592e4a06f1a9872", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5888a524cd0509369592e4a06f1a9872/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2c4bd5844a5afc7c8d633c652a7f381", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2c4bd5844a5afc7c8d633c652a7f381/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6bdfa8a7e0b7dc25f82f9588ca0f885", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6bdfa8a7e0b7dc25f82f9588ca0f885/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua General Bezerril", "streetNumber": "706"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 10m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-10m2-aluguel-RS1000-id-2553937166/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["10"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes lojas e boxes, centro comercial novo, \u00f3tima estrutura para o seu neg\u00f3cio, fluxo intenso, mix variado, estacionamento farto na regi\u00e3o, na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, Rua General Bezerril, fundo correspondente com a Rua Edgar Borges. Galeria It\u00e1lia.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-08T06:49:16.278Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553937168", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:50.997Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "706", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729582}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Bezerril", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio A Galeria Italia Loja 60", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14044", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["10"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "edfc312e3fe6ad0056a62b67c3f0cebd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/edfc312e3fe6ad0056a62b67c3f0cebd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "742321b2da2a7ca3fa51ff0b488b0bb9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/742321b2da2a7ca3fa51ff0b488b0bb9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d339bdff1abf6d9ec3eee2ae8462877", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d339bdff1abf6d9ec3eee2ae8462877/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ec8f79c43c44724c168d8ec4f738727", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ec8f79c43c44724c168d8ec4f738727/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3bc4f42d59841d037e9e4ef1d3bf1fd0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3bc4f42d59841d037e9e4ef1d3bf1fd0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fec0389250f5a5d3a85487446f2a1ea1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fec0389250f5a5d3a85487446f2a1ea1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f875d81e6e8051c16fd87aca46a9517", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f875d81e6e8051c16fd87aca46a9517/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua General Bezerril", "streetNumber": "706"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 10m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-10m2-aluguel-RS1000-id-2553937168/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["12"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes lojas e boxes, centro comercial novo, \u00f3tima estrutura para o seu neg\u00f3cio, fluxo intenso, mix variado, estacionamento farto na regi\u00e3o, na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, Rua General Bezerril, fundo correspondente com a Rua Edgar Borges. Galeria It\u00e1lia.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-08T06:49:15.857Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553939927", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:48.993Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "706", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729582}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Bezerril", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Galeria Italia Loja 17", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14001", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["12"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "a008ec6dbec91736118772645195645e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a008ec6dbec91736118772645195645e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b218ccb6994f5d7b2815468e43e5bb7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b218ccb6994f5d7b2815468e43e5bb7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea6e6e67a91ef95d218feb9dfdcb0372", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea6e6e67a91ef95d218feb9dfdcb0372/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "736cf03c64d3db6446c7e11e2e91cb82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/736cf03c64d3db6446c7e11e2e91cb82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9dcdcf9077b9b420a52ee69d944a6b54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9dcdcf9077b9b420a52ee69d944a6b54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e76bebc29a8e2a917ba0f8ac4740cbe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e76bebc29a8e2a917ba0f8ac4740cbe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac4dfcd74141cfb6b371efe88f272220", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac4dfcd74141cfb6b371efe88f272220/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua General Bezerril", "streetNumber": "706", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 12m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-12m2-aluguel-RS1500-id-2553939927/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["12"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes lojas e boxes, centro comercial novo, \u00f3tima estrutura para o seu neg\u00f3cio, fluxo intenso, mix variado, estacionamento farto na regi\u00e3o, na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, Rua General Bezerril, fundo correspondente com a Rua Edgar Borges. Galeria It\u00e1lia.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-08T06:49:15.864Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553939929", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:48.996Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "706", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729582}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Bezerril", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Galeria Italia Loja 18", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14002", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["12"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "0e86545576f996291e85e96392d8b4ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e86545576f996291e85e96392d8b4ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86b90b3779f00e6186dbff532c9bac59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86b90b3779f00e6186dbff532c9bac59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e08f590f2e655ced531e02ab69a12c2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e08f590f2e655ced531e02ab69a12c2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac68688c9b1ac0e15781f00d2f358763", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac68688c9b1ac0e15781f00d2f358763/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d04ac509ade12411b756696be8473ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d04ac509ade12411b756696be8473ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cafc61b38a5819f29feb5c54e3389b58", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cafc61b38a5819f29feb5c54e3389b58/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c840613018b233f935a6cb56a9202d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c840613018b233f935a6cb56a9202d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua General Bezerril", "streetNumber": "706"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 12m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-12m2-aluguel-RS1500-id-2553939929/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["12"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes lojas e boxes, centro comercial novo, \u00f3tima estrutura para o seu neg\u00f3cio, fluxo intenso, mix variado, estacionamento farto na regi\u00e3o, na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, Rua General Bezerril, fundo correspondente com a Rua Edgar Borges. Galeria It\u00e1lia.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-08T06:49:15.962Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553938561", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:51.232Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "706", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729582}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Bezerril", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Galeria Italia Loja 29", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14013", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["12"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "82b326f0f274516a1f717b769d27e61d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82b326f0f274516a1f717b769d27e61d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "422be9f1a822a90c5e9d2b207dc31bd5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/422be9f1a822a90c5e9d2b207dc31bd5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5125f08ad9117d85a8c6c9b804695c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5125f08ad9117d85a8c6c9b804695c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b80b4099fff33daec17c44ec15ac6d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b80b4099fff33daec17c44ec15ac6d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b412c841f1078e590990ad96506ae69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b412c841f1078e590990ad96506ae69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bffce02feb3fad8a15eca9b084f89695", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bffce02feb3fad8a15eca9b084f89695/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3389b886187c9d11a77ac4725dc45726", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3389b886187c9d11a77ac4725dc45726/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua General Bezerril", "streetNumber": "706", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 12m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-12m2-aluguel-RS1500-id-2553938561/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["12"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes lojas e boxes, centro comercial novo, \u00f3tima estrutura para o seu neg\u00f3cio, fluxo intenso, mix variado, estacionamento farto na regi\u00e3o, na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, Rua General Bezerril, fundo correspondente com a Rua Edgar Borges. Galeria It\u00e1lia.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-08T06:49:15.958Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553939932", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:50.937Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "706", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729582}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Bezerril", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Galeria Italia Loja 26", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14010", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["12"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "fd986d25f59c7f8330b20832254f3b18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd986d25f59c7f8330b20832254f3b18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "388ab89d62d8d9122dc4574a3fe9a9cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/388ab89d62d8d9122dc4574a3fe9a9cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aafadf17c022b9bcd872ef4bee4b3bc1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aafadf17c022b9bcd872ef4bee4b3bc1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85faae75a1f29113a101cbfefaa54934", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85faae75a1f29113a101cbfefaa54934/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78382f9e7652654397a17efc264d3f75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78382f9e7652654397a17efc264d3f75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f01d9dd48e677e38afcde96a6f1480f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f01d9dd48e677e38afcde96a6f1480f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a69ed68291ee3aa4f056ad95029a0a66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a69ed68291ee3aa4f056ad95029a0a66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "706", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua General Bezerril"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 12m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-12m2-aluguel-RS1500-id-2553939932/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["12"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes lojas e boxes, centro comercial novo, \u00f3tima estrutura para o seu neg\u00f3cio, fluxo intenso, mix variado, estacionamento farto na regi\u00e3o, na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, Rua General Bezerril, fundo correspondente com a Rua Edgar Borges. Galeria It\u00e1lia.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-08T06:49:15.984Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553938624", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:48.991Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "706", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729582}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Bezerril", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Galeria Italia Loja 35", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14019", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["12"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "2643df17050dc1f79ab4d0cc35af7133", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2643df17050dc1f79ab4d0cc35af7133/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be33341e924a62e3a2e47773473f675d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be33341e924a62e3a2e47773473f675d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ff74ffad780a6fb4a28c26c023b9463", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ff74ffad780a6fb4a28c26c023b9463/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fffd4120973bf23df283ff80cc4cab61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fffd4120973bf23df283ff80cc4cab61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "310efc612426069701c2550fbbbb580d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/310efc612426069701c2550fbbbb580d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c9ef4e4760a088546a29f5df691242c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c9ef4e4760a088546a29f5df691242c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22f5a126cff500cd43d48caa8120f185", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22f5a126cff500cd43d48caa8120f185/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua General Bezerril", "streetNumber": "706", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 12m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-12m2-aluguel-RS1500-id-2553938624/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["9"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes lojas e boxes, centro comercial novo, \u00f3tima estrutura para o seu neg\u00f3cio, fluxo intenso, mix variado, estacionamento farto na regi\u00e3o, na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, Rua General Bezerril, fundo correspondente com a Rua Edgar Borges. Galeria It\u00e1lia.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-08T06:49:16.275Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553937167", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:50.944Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "706", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729582}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Bezerril", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Galeria Italia Loja 64", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14049", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["9"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "a394597a334b9da36f7b1f3d24846568", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a394597a334b9da36f7b1f3d24846568/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b51e9c5cb7d4e68180650baf62e1541", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b51e9c5cb7d4e68180650baf62e1541/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aef378707486d2a93ee64630bac6fcbc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aef378707486d2a93ee64630bac6fcbc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c97c196aa64e94d3a10bbeae71c2c53c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c97c196aa64e94d3a10bbeae71c2c53c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "426ff3e8e2b2c5775e7ade8e6908ee9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/426ff3e8e2b2c5775e7ade8e6908ee9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "befb207a61a74b63c10c6fc3bf4ef73b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/befb207a61a74b63c10c6fc3bf4ef73b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60b22781c28129b51b0f302a6a2cb95f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60b22781c28129b51b0f302a6a2cb95f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua General Bezerril", "streetNumber": "706"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 9m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-9m2-aluguel-RS1000-id-2553937167/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["12"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes lojas e boxes, centro comercial novo, \u00f3tima estrutura para o seu neg\u00f3cio, fluxo intenso, mix variado, estacionamento farto na regi\u00e3o, na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, Rua General Bezerril, fundo correspondente com a Rua Edgar Borges. Galeria It\u00e1lia.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-08T06:49:15.965Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553939935", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:49.070Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "706", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729582}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Bezerril", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Galeria Italia Loja 30", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14014", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["12"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "5e53f0a7621d06eb6fd360c381ce10b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e53f0a7621d06eb6fd360c381ce10b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee00a5860d121667ff9e7fcee4b30f57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee00a5860d121667ff9e7fcee4b30f57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "898b6b0f648a29066ce663b99ca0942f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/898b6b0f648a29066ce663b99ca0942f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d72590fd8ce409b4ad1d0b1443583ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d72590fd8ce409b4ad1d0b1443583ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9fc0e3509b8a068c1fae68d6df18dd79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9fc0e3509b8a068c1fae68d6df18dd79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1acdcb36693d224cb4ad3986d92c50b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1acdcb36693d224cb4ad3986d92c50b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3b95e0284922624f90e9ec7b4c9c9ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3b95e0284922624f90e9ec7b4c9c9ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua General Bezerril", "streetNumber": "706"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 12m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-12m2-aluguel-RS1500-id-2553939935/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["12"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes lojas e boxes, centro comercial novo, \u00f3tima estrutura para o seu neg\u00f3cio, fluxo intenso, mix variado, estacionamento farto na regi\u00e3o, na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, Rua General Bezerril, fundo correspondente com a Rua Edgar Borges. Galeria It\u00e1lia.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-08T06:49:15.961Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553939933", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:49.232Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "706", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729582}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Bezerril", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Galeria Italia Loja 28", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14012", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["12"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "dd5f032a7002d87d18f8b33f41148257", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd5f032a7002d87d18f8b33f41148257/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2bb741f9fa75251b77f88aa012ab8eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2bb741f9fa75251b77f88aa012ab8eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f277b26572bd7921e7607a6f20cd95f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f277b26572bd7921e7607a6f20cd95f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd0acacde9f27087b7fdb0a19873d2f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd0acacde9f27087b7fdb0a19873d2f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0a50576fd58cb2352b73417112fa6e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0a50576fd58cb2352b73417112fa6e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94f12fcf125b2a3b88382b26a150b076", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94f12fcf125b2a3b88382b26a150b076/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1003f3be165deb3fd98c1b7ce8186697", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1003f3be165deb3fd98c1b7ce8186697/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua General Bezerril", "streetNumber": "706", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 12m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-12m2-aluguel-RS1500-id-2553939933/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["12"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes lojas e boxes, centro comercial novo, \u00f3tima estrutura para o seu neg\u00f3cio, fluxo intenso, mix variado, estacionamento farto na regi\u00e3o, na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, Rua General Bezerril, fundo correspondente com a Rua Edgar Borges. Galeria It\u00e1lia.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-08T06:49:15.974Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553938562", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:50.434Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "706", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729582}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Bezerril", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Galeria Italia Loja 33", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14017", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["12"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "2f9fcf8efb8d1db3aa554a64f64ba4d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f9fcf8efb8d1db3aa554a64f64ba4d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ddf4620476ce0c40dd635d631b645c2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ddf4620476ce0c40dd635d631b645c2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb6b5cc3b3d68ff28dfbbdba455d59ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb6b5cc3b3d68ff28dfbbdba455d59ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9fddfa1bcc170a9f4473b88bc2da9e38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9fddfa1bcc170a9f4473b88bc2da9e38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "242a922dbf01760ebd5b3a033960be06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/242a922dbf01760ebd5b3a033960be06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64de72fe72fdcd5ee51ffb9cb7c0d06d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64de72fe72fdcd5ee51ffb9cb7c0d06d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd387d3bf204310067626dd8c31ec129", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd387d3bf204310067626dd8c31ec129/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "Rua General Bezerril", "streetNumber": "706", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 12m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-12m2-aluguel-RS1500-id-2553938562/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["9"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes lojas e boxes, centro comercial novo, \u00f3tima estrutura para o seu neg\u00f3cio, fluxo intenso, mix variado, estacionamento farto na regi\u00e3o, na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, Rua General Bezerril, fundo correspondente com a Rua Edgar Borges. Galeria It\u00e1lia.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-08T06:49:16.266Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553940007", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:51.250Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "706", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729582}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Bezerril", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Galeria Italia Loja 55", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14039", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["9"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "9f9500004f880932366333add6196982", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f9500004f880932366333add6196982/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "297a78694d21880b6939433499704861", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/297a78694d21880b6939433499704861/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6643f7e3e97ae45b1e1f5b5c351aa115", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6643f7e3e97ae45b1e1f5b5c351aa115/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "386c254821a26248bded341bfb525bcf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/386c254821a26248bded341bfb525bcf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf4db54519e89dc2fde670d77061e4a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf4db54519e89dc2fde670d77061e4a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "045afc84f751caeb6aea28c9447ba7c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/045afc84f751caeb6aea28c9447ba7c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e76628b10e089e2b7e4fd93047c97e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e76628b10e089e2b7e4fd93047c97e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "706", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua General Bezerril"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 9m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-9m2-aluguel-RS1000-id-2553940007/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["9"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes lojas e boxes, centro comercial novo, \u00f3tima estrutura para o seu neg\u00f3cio, fluxo intenso, mix variado, estacionamento farto na regi\u00e3o, na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, Rua General Bezerril, fundo correspondente com a Rua Edgar Borges. Galeria It\u00e1lia.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-08T06:49:16.283Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553940008", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:51.054Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "706", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729582}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Bezerril", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Galeria Italia Loja 71", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14056", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["9"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "39f39fda7b244c583f4dcd63d9d16558", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39f39fda7b244c583f4dcd63d9d16558/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "247a215a682a036537bda7ee45440d0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/247a215a682a036537bda7ee45440d0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95218453ed1ca96fff2731d577e88785", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95218453ed1ca96fff2731d577e88785/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7093b5530a0c7accfa44948d9ba6e82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7093b5530a0c7accfa44948d9ba6e82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48c123ec1a450e1c7a2f6f7fa5acbcb1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48c123ec1a450e1c7a2f6f7fa5acbcb1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9542d88379483a0f7308ec2ddc876ec1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9542d88379483a0f7308ec2ddc876ec1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b38aef18e2f1062e85233825120d870", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b38aef18e2f1062e85233825120d870/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua General Bezerril", "streetNumber": "706", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 9m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-9m2-aluguel-RS1000-id-2553940008/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["9"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes lojas e boxes, centro comercial novo, \u00f3tima estrutura para o seu neg\u00f3cio, fluxo intenso, mix variado, estacionamento farto na regi\u00e3o, na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, Rua General Bezerril, fundo correspondente com a Rua Edgar Borges. Galeria It\u00e1lia.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-08T06:49:16.256Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553939805", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:51.141Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "706", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729582}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Bezerril", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Galeria Italia Loja 62", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14047", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["9"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "c2ef630b08e6942bca45b1e826842808", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2ef630b08e6942bca45b1e826842808/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "876bdfa7be4bb868c018c1165cc7c53a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/876bdfa7be4bb868c018c1165cc7c53a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f98b2841a9d430678bcf574f1881680c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f98b2841a9d430678bcf574f1881680c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36b5b0faf969f33af484a2f40ec975a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36b5b0faf969f33af484a2f40ec975a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df9e0719c2a8c606fd518b68f88c6c93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df9e0719c2a8c606fd518b68f88c6c93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9166feb064f183b39b51cf085baf4b36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9166feb064f183b39b51cf085baf4b36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bff35285d47f2c258a1c2beac7747f96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bff35285d47f2c258a1c2beac7747f96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua General Bezerril", "streetNumber": "706", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 9m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-9m2-aluguel-RS1000-id-2553939805/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["9"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes lojas e boxes, centro comercial novo, \u00f3tima estrutura para o seu neg\u00f3cio, fluxo intenso, mix variado, estacionamento farto na regi\u00e3o, na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, Rua General Bezerril, fundo correspondente com a Rua Edgar Borges. Galeria It\u00e1lia.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-08T06:49:16.174Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553937165", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:51.178Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "706", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729582}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Bezerril", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Galeria Italia Loja 56", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14040", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["9"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "0446094f1931c6d6742dcb0a8f92e222", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0446094f1931c6d6742dcb0a8f92e222/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8ec7405a1135ecdf5f6ddbb8bcf2bde", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8ec7405a1135ecdf5f6ddbb8bcf2bde/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "270cc6569b0e31c48449b9175df1ff1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/270cc6569b0e31c48449b9175df1ff1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "982fa9c174580488b295d7eb47db8bfc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/982fa9c174580488b295d7eb47db8bfc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8db47447a2d09b51b1fae999cf7c8c00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8db47447a2d09b51b1fae999cf7c8c00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5557d8185902f6cb06361ed4442ce8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5557d8185902f6cb06361ed4442ce8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76932456173dfeb5df2ac6ae98d07d7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76932456173dfeb5df2ac6ae98d07d7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua General Bezerril", "streetNumber": "706"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 9m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-9m2-aluguel-RS1000-id-2553937165/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["10"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes lojas e boxes, centro comercial novo, \u00f3tima estrutura para o seu neg\u00f3cio, fluxo intenso, mix variado, estacionamento farto na regi\u00e3o, na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, Rua General Bezerril, fundo correspondente com a Rua Edgar Borges. Galeria It\u00e1lia.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-08T06:49:16.271Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553939807", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:51.143Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "706", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729582}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Bezerril", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Galeria Italia Loja 66", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14051", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["10"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "fcbb4f3324a5c44eda7a735b4e54c735", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fcbb4f3324a5c44eda7a735b4e54c735/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c75d1580fb6306fd5769c91e83fc8e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c75d1580fb6306fd5769c91e83fc8e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e300f0c131e2e09474cf5a5f4a0f4bbf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e300f0c131e2e09474cf5a5f4a0f4bbf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad5d0ec0be2e416863d6427ebc614f52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad5d0ec0be2e416863d6427ebc614f52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f98c1dedc0a67487d8c2dc8f32b501b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f98c1dedc0a67487d8c2dc8f32b501b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58b7650f155d01e3f3c7565d284fc71f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58b7650f155d01e3f3c7565d284fc71f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9ce8c6f49995b10b8be4712b629c172", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9ce8c6f49995b10b8be4712b629c172/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua General Bezerril", "streetNumber": "706", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 10m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-10m2-aluguel-RS1000-id-2553939807/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["12"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes lojas e boxes, centro comercial novo, \u00f3tima estrutura para o seu neg\u00f3cio, fluxo intenso, mix variado, estacionamento farto na regi\u00e3o, na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, Rua General Bezerril, fundo correspondente com a Rua Edgar Borges. Galeria It\u00e1lia.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-08T06:49:16.062Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553939937", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:51.021Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "706", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729582}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Bezerril", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Galeria Italia Loja 38", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14022", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["12"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "b9a5381209230723019baa9e7d8ff44b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9a5381209230723019baa9e7d8ff44b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46df9433aa69b413d43abda8c30c9e23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46df9433aa69b413d43abda8c30c9e23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74164413437d43bb806d9c9b01f6ede0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74164413437d43bb806d9c9b01f6ede0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70c8d1fa88bdecad71579d9c5e242298", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70c8d1fa88bdecad71579d9c5e242298/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e370ef4182cb8ba6853d085bc2def790", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e370ef4182cb8ba6853d085bc2def790/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b290af1a35a9493cf2aef79376115606", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b290af1a35a9493cf2aef79376115606/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff34b92cbb591eaf067305b78797a680", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff34b92cbb591eaf067305b78797a680/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua General Bezerril", "streetNumber": "706"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 12m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-12m2-aluguel-RS1500-id-2553939937/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["10"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes lojas e boxes, centro comercial novo, \u00f3tima estrutura para o seu neg\u00f3cio, fluxo intenso, mix variado, estacionamento farto na regi\u00e3o, na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, Rua General Bezerril, fundo correspondente com a Rua Edgar Borges. Galeria It\u00e1lia.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-08T06:49:16.280Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553939809", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:51.033Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "706", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729582}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Bezerril", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Galeria Italia Loja 68", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14053", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["10"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "5db4040ac49336479237eed2277a9ff5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5db4040ac49336479237eed2277a9ff5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41c3871d1ca08b3eea15a476aa57845a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41c3871d1ca08b3eea15a476aa57845a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eec4416482d7c4f703cff50bd21963db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eec4416482d7c4f703cff50bd21963db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a1583a34b6338fb98b84808ed863bd0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a1583a34b6338fb98b84808ed863bd0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "153e65ee1ffba6f1963e6b6e72f2e114", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/153e65ee1ffba6f1963e6b6e72f2e114/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1e89110b26dae2fa9b5865f4f31581a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1e89110b26dae2fa9b5865f4f31581a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c56acad0f4d8b10680a2b9892e0fd7ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c56acad0f4d8b10680a2b9892e0fd7ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "706", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua General Bezerril"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 10m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-10m2-aluguel-RS1000-id-2553939809/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["9"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes lojas e boxes, centro comercial novo, \u00f3tima estrutura para o seu neg\u00f3cio, fluxo intenso, mix variado, estacionamento farto na regi\u00e3o, na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, Rua General Bezerril, fundo correspondente com a Rua Edgar Borges. Galeria It\u00e1lia.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-08T06:49:16.074Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553938628", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:51.136Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "706", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729582}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Bezerril", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Galeria Italia Loja 45", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14029", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["9"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "5b109b8b89a67c7fadb6ae046b28cfbc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b109b8b89a67c7fadb6ae046b28cfbc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d950e3ad6796b45da59c988eab40c23d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d950e3ad6796b45da59c988eab40c23d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "571269838b00335f59a8ba4fa6d1ed7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/571269838b00335f59a8ba4fa6d1ed7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8855ddd21c93c1e8f12da10ca055ad1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8855ddd21c93c1e8f12da10ca055ad1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e59ba8288582602156250aa8bfe74b57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e59ba8288582602156250aa8bfe74b57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b817e4c816f13d130e47ba0f6d6bd0b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b817e4c816f13d130e47ba0f6d6bd0b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3edcaaf6f3b1e98eba7ec68f27891b0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3edcaaf6f3b1e98eba7ec68f27891b0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua General Bezerril", "streetNumber": "706"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 9m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-9m2-aluguel-RS1000-id-2553938628/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["9"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes lojas e boxes, centro comercial novo, \u00f3tima estrutura para o seu neg\u00f3cio, fluxo intenso, mix variado, estacionamento farto na regi\u00e3o, na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, Rua General Bezerril, fundo correspondente com a Rua Edgar Borges. Galeria It\u00e1lia.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-08T06:49:16.161Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553937163", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:51.134Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "706", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729582}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Bezerril", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Galeria Italia Loja 50", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14034", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["9"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "076c7b38bc5b82882c5e700801be51ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/076c7b38bc5b82882c5e700801be51ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd7c04bea8bf17255e4b15483f29ab42", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd7c04bea8bf17255e4b15483f29ab42/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a63065d498a8cbe7763e862e1b2f53c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a63065d498a8cbe7763e862e1b2f53c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "759bcd7bcb3c2807eec21db9261ea094", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/759bcd7bcb3c2807eec21db9261ea094/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7dd8c109589a8edd46321b96e3482ff2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7dd8c109589a8edd46321b96e3482ff2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "180422e44a57935101dee03cf1962b9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/180422e44a57935101dee03cf1962b9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74d930600096582852531c7426d3641d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74d930600096582852531c7426d3641d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua General Bezerril", "streetNumber": "706"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 9m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-9m2-aluguel-RS1000-id-2553937163/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["12"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes lojas e boxes, centro comercial novo, \u00f3tima estrutura para o seu neg\u00f3cio, fluxo intenso, mix variado, estacionamento farto na regi\u00e3o, na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, Rua General Bezerril, fundo correspondente com a Rua Edgar Borges. Galeria It\u00e1lia.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-08T06:49:16.004Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553938625", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:49.162Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "706", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729582}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Bezerril", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Galeria Italia Loja 36", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14020", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["12"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "aebbcca7bfc5b80d08a975374f9eeb9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aebbcca7bfc5b80d08a975374f9eeb9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41aaaf7f24e0b6c366b26d62bcfd3c1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41aaaf7f24e0b6c366b26d62bcfd3c1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f21c6e9aed0662c54f042bcb9706d34c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f21c6e9aed0662c54f042bcb9706d34c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bccc5b886937ddd755d214728b255392", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bccc5b886937ddd755d214728b255392/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd5165e1cd6741e8713c4801ee34c295", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd5165e1cd6741e8713c4801ee34c295/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f19248aee426cdf3e38b195620d4a0c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f19248aee426cdf3e38b195620d4a0c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75d4be4ef7cd1408faeddc1f785ace36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75d4be4ef7cd1408faeddc1f785ace36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua General Bezerril", "streetNumber": "706", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 12m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-12m2-aluguel-RS1500-id-2553938625/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["13"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes lojas e boxes, centro comercial novo, \u00f3tima estrutura para o seu neg\u00f3cio, fluxo intenso, mix variado, estacionamento farto na regi\u00e3o, na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, Rua General Bezerril, fundo correspondente com a Rua Edgar Borges. Galeria It\u00e1lia.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-08T06:49:15.975Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553938623", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:49.160Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "706", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729582}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Bezerril", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Galeria Italia Loja 32", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14016", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["13"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "84defa47b1bd6be5500c2387b6990f6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84defa47b1bd6be5500c2387b6990f6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa6c118cea61bec25cffd15b556daec1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa6c118cea61bec25cffd15b556daec1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e882780cb940af67f5a843c6cae469d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e882780cb940af67f5a843c6cae469d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ed87098aabf802c38f7af9ec3357517", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ed87098aabf802c38f7af9ec3357517/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8012aa8c451f5a96bf8abf6c0e8afb41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8012aa8c451f5a96bf8abf6c0e8afb41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cae6d7c0aa141162ede09d652b51267a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cae6d7c0aa141162ede09d652b51267a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09da4a079e2e7736d27a4fe8c6b5c8a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09da4a079e2e7736d27a4fe8c6b5c8a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua General Bezerril", "streetNumber": "706", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 13m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-13m2-aluguel-RS1500-id-2553938623/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["12"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes lojas e boxes, centro comercial novo, \u00f3tima estrutura para o seu neg\u00f3cio, fluxo intenso, mix variado, estacionamento farto na regi\u00e3o, na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, Rua General Bezerril, fundo correspondente com a Rua Edgar Borges. Galeria It\u00e1lia.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-08T06:49:16.066Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553938627", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:51.182Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "706", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729582}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Bezerril", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Galeria Italia Loja 39", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14023", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["12"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "3be3ebc447a1678612c4dbd874321f42", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3be3ebc447a1678612c4dbd874321f42/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eec838b9afd23057bab62f6019f5c792", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eec838b9afd23057bab62f6019f5c792/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f1b451e8a30753ec5eb6bbe2fc9fb77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f1b451e8a30753ec5eb6bbe2fc9fb77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be371e7f684fc63953a9ddbe5d7d6452", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be371e7f684fc63953a9ddbe5d7d6452/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0356f0ac368b87f84bd43d37457b928", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0356f0ac368b87f84bd43d37457b928/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d957e5a0165942add2ad6816a24bbbc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d957e5a0165942add2ad6816a24bbbc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6063b5485f59e59edca55f582ad355e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6063b5485f59e59edca55f582ad355e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua General Bezerril", "streetNumber": "706", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 12m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-12m2-aluguel-RS1500-id-2553938627/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["12"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes lojas e boxes, centro comercial novo, \u00f3tima estrutura para o seu neg\u00f3cio, fluxo intenso, mix variado, estacionamento farto na regi\u00e3o, na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, Rua General Bezerril, fundo correspondente com a Rua Edgar Borges. Galeria It\u00e1lia.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-08T06:49:16.054Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553940006", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:51.038Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "706", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729582}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Bezerril", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Galeria Italia Loja 34", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14018", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["12"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "079b5bad08865faa12599456d2f4803b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/079b5bad08865faa12599456d2f4803b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab19faf3c90006925c1739f879a7df85", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab19faf3c90006925c1739f879a7df85/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37528063f28eb08a588c37d46f82cbc2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37528063f28eb08a588c37d46f82cbc2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a3ddbfc6d43674fcbae652589614053", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a3ddbfc6d43674fcbae652589614053/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e74061957e5900a0d7aa717c3e70c90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e74061957e5900a0d7aa717c3e70c90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59e08c40d625cdf07a0050e025b94d79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59e08c40d625cdf07a0050e025b94d79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "903dd94bfe4fc8c7d617b739aa253fe3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/903dd94bfe4fc8c7d617b739aa253fe3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "706", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua General Bezerril"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 12m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-12m2-aluguel-RS1500-id-2553940006/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["9"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes lojas e boxes, centro comercial novo, \u00f3tima estrutura para o seu neg\u00f3cio, fluxo intenso, mix variado, estacionamento farto na regi\u00e3o, na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, Rua General Bezerril, fundo correspondente com a Rua Edgar Borges. Galeria It\u00e1lia.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-08T06:49:16.157Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553939941", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:51.214Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "706", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729582}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Bezerril", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Galeria Italia Loja 47", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14031", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["9"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "2074490b793af8a39c043941af552259", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2074490b793af8a39c043941af552259/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1cf8cb0e7595c46ffd6983874d256025", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1cf8cb0e7595c46ffd6983874d256025/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42913ccf676cc5b13c602043b4053acc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42913ccf676cc5b13c602043b4053acc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43f8126b0b865957f8bc89060ff6e29a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43f8126b0b865957f8bc89060ff6e29a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab32aed1582e395b823d4825b4cb3cf1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab32aed1582e395b823d4825b4cb3cf1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e92cbf87a15c2964b1856831b9515e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e92cbf87a15c2964b1856831b9515e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a2ddde004e807d291cc178e72be110d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a2ddde004e807d291cc178e72be110d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua General Bezerril", "streetNumber": "706"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 9m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-9m2-aluguel-RS1000-id-2553939941/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["9"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes lojas e boxes, centro comercial novo, \u00f3tima estrutura para o seu neg\u00f3cio, fluxo intenso, mix variado, estacionamento farto na regi\u00e3o, na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, Rua General Bezerril, fundo correspondente com a Rua Edgar Borges. Galeria It\u00e1lia.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-08T06:49:16.066Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553939940", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:50.738Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "706", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729582}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Bezerril", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Galeria Italia Loja 44", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14028", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["9"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "046917b058256624da748046f0b10b17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/046917b058256624da748046f0b10b17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9be26d3e021b583a9f64a0bd3dbec441", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9be26d3e021b583a9f64a0bd3dbec441/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b976f371c44f5f87409eed3783498a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b976f371c44f5f87409eed3783498a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bac8d24fd42bf68951f386e4ebd50ddc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bac8d24fd42bf68951f386e4ebd50ddc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f013b26dc7f117160769b1f1897e75d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f013b26dc7f117160769b1f1897e75d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09b828d95f76d734d919398551f9d421", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09b828d95f76d734d919398551f9d421/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e815ca764c772326de4045c21e0a11f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e815ca764c772326de4045c21e0a11f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua General Bezerril", "streetNumber": "706", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 9m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-9m2-aluguel-RS1000-id-2553939940/", "rel": ""}}]}, "totalCount": 7586}, "page": {"widgets": [{"links": [{"data": {}, "name": "Aluguel", "href": "/aluguel/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "CE", "href": "/aluguel/ceara/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "", "rel": "INDEX"}], "header": null, "footer": null, "category": "BREADCRUMB"}, {"links": [{"data": {}, "name": "Im\u00f3veis \u00e0 venda", "href": "/venda/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Apartamentos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/apartamento_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/casa_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas de Condom\u00ednio para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/condominio_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Coberturas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/cobertura_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Consult\u00f3rios para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/consultorio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Flats para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/flat_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Galp\u00f5es/Dep\u00f3sitos/Armaz\u00e9ns para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/galpao_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/imovel-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Kitnets para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/kitnet_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pontos Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/ponto-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pr\u00e9dios Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/predio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Salas Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sala_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Sobrados para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sobrado_residencial/", "rel": ""}], "header": {"data": {}, "name": "Veja tamb\u00e9m em Fortaleza", "href": "", "rel": ""}, "footer": {"data": {}, "name": "Veja mais im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "/sitemap/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "category": "SEE_ALSO"}, {"links": [{"data": {}, "name": "<h4>Encontre im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</h4> <p>Veja nossa lista de propriedades para aluguel e encontre as melhores op\u00e7\u00f5es para alugar im\u00f3veis em Fortaleza. Conhe\u00e7a as diversas oportunidades de aluguel de im\u00f3veis, e alugue sua propriedade em  Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Consulte  nossas listas de propriedades para aluguel em diversos bairros e regi\u00f5es de Fortaleza. Veja im\u00f3veis para aluguel das melhores imobili\u00e1rias de Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Anuncie seus im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</p>", "href": "", "rel": ""}], "header": null, "footer": null, "category": "CONTENT_FROM_LOCATION"}], "metaContent": {"robots": "INDEX, FOLLOW", "title": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, CE - Viva Real", "description": "Mais de 7.753 im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, Cear\u00e1. Acesse as melhores ofertas de aluguel de im\u00f3veis em Fortaleza.", "primaryHeading": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza - CE", "secondaryHeading": "", "shouldCountAds": false}, "uriFragments": {"unitSubTypes": [], "business": "RENTAL", "address": {"pois": [], "valuableZones": [], "poisList": [], "country": "Brasil", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "district": "", "zone": "", "neighborhood": "", "street": "", "streetNumber": "", "complement": "", "zipCode": "", "level": "Level_NONE", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013, "source": "GeoPointSource_NONE"}, "geoJson": "", "precision": "Precision_NONE", "name": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "source": "AddressSource_NONE", "confidence": "ConfidenceLevel_NONE", "ibgeCityId": "", "stateAcronym": ""}, "unitType": "UnitType_NONE", "usageType": "UsageType_NONE", "amenity": "Amenity_NONE", "propertyType": "PropertyType_NONE", "listingType": "USED", "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "bedrooms": 0, "advertiserId": "", "listingId": "", "condominiumUuid": "", "condominiumName": "", "advertiserLegacyId": 0, "pricingInfo": null, "condominiumShortUuid": "", "condominium": null, "unitTypeV3": "UnitType_NONE", "advertiser": {"id": "", "legacyVivaRealId": 0, "legacyZapId": 0, "name": ""}, "campaign": {"name": ""}, "pointRadius": ""}, "uriCategory": {"levels": ["CITY"], "name": "", "page": "RESULT", "portal": "VIVAREAL"}, "uriPagination": {"page": 36, "from": 3500, "size": 100, "total": 7753}, "link": {"data": {}, "name": "Fortaleza", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "condominium": null, "redirectRule": null}, "fullUriFragments": {"addresses": [{"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013}}], "business": "RENTAL", "listingType": "USED", "parentId": "null"}, "superPremium": {"search": {"result": {"listings": [{"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["FURNISHED", "ELEVATOR", "BALCONY", "GARAGE", "GARDEN", "SERVICE_AREA", "PARTY_HALL", "KITCHEN", "LAUNDRY", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["150"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste maravilhoso apartamento com 3 quartos, esquina com Rua Ana Bilhar.<br><br>- salas estar e jantar<br>- varanda<br>- 3 su\u00edtes<br>- depend\u00eancia<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br><br>* mobiliado<br><br>Condom\u00ednio:<br>- portaria permanente<br>- sal\u00e3o de festas<br>- recep\u00e7\u00e3o <br>- elevador<br>- 2 vagas de garagem<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizado a poucas quadras da Avenida Beira Mar de Fortaleza, grandes supermercados, Hospital Monte Klinikum, academia Smart Fit - Meireles, shoppings, restaurantes, redes de ensino, entre outros.<br><br>N\u00e3o fique se perguntando, agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 3 quartos, 3 su\u00edtes, 2 vagas, Meireles - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:12.363Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530359152", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:49.981Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170150", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Napadaria", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "Apartamento 1002", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "4211", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["150"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4957"}, "yearlyIptu": "1722", "price": "3500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1457"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "8e9493a80cb80c9e69b44790252a749f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e9493a80cb80c9e69b44790252a749f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "746ce59cc1272aa750543840b1134bc3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/746ce59cc1272aa750543840b1134bc3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b173fc41fff8cb07211ffdd92a77a53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b173fc41fff8cb07211ffdd92a77a53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a607a63e7a55f5f605b8f92e084973a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a607a63e7a55f5f605b8f92e084973a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0d65c3699cf5e550f57648622a56f44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0d65c3699cf5e550f57648622a56f44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "078d1e5bd01f4275af8e5636c90838bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/078d1e5bd01f4275af8e5636c90838bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cecd08729ad02bcc7aa52e2eef24e3c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cecd08729ad02bcc7aa52e2eef24e3c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "129a73cdce887d6866b21dde8485d373", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/129a73cdce887d6866b21dde8485d373/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "351fb0d3478bc41e5383e18ae64e8cc9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/351fb0d3478bc41e5383e18ae64e8cc9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83d7c434916476caaa273cd8929d7cde", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83d7c434916476caaa273cd8929d7cde/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ead8e96918b35c2264ec3a09abdd9b40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ead8e96918b35c2264ec3a09abdd9b40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90d2ebb61e4cb6c9ded26161c255db5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90d2ebb61e4cb6c9ded26161c255db5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b4102f84d7bccfcff1c9de1019a1ebd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b4102f84d7bccfcff1c9de1019a1ebd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40a39869434604e01b10317269a5594e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40a39869434604e01b10317269a5594e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c50eda2dc10aab2eac63daee466c72bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c50eda2dc10aab2eac63daee466c72bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68efcc8fe5ec540508964af06b057c08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68efcc8fe5ec540508964af06b057c08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "acb3c1d7abf2835a9a59dda81a9ddf63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/acb3c1d7abf2835a9a59dda81a9ddf63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34a826d87a9fffd9e2200936ccb3fb2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34a826d87a9fffd9e2200936ccb3fb2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d791c9f1bd36d2356d18a2cc47a6bce5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d791c9f1bd36d2356d18a2cc47a6bce5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e075a1fb861a81735a3acf9442cc9492", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e075a1fb861a81735a3acf9442cc9492/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a3ded06633498bd72dc6af1166b9cb7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a3ded06633498bd72dc6af1166b9cb7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74b5977d8030a87635287f8b111487a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74b5977d8030a87635287f8b111487a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd4fe37b7bed776de9fef3917c17539e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd4fe37b7bed776de9fef3917c17539e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abbaf62d9811280fce44a690e2a4acd2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abbaf62d9811280fce44a690e2a4acd2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7fac5bf5be769cc56658553eff418f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7fac5bf5be769cc56658553eff418f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e18ff106d7995c6bc20eb575947071fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e18ff106d7995c6bc20eb575947071fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85d9546ff3705b047244db8e74cfc172", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85d9546ff3705b047244db8e74cfc172/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88df3cdfb06ca56c00e181d32ea4473a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88df3cdfb06ca56c00e181d32ea4473a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "001e0cdc5e4faa335fda8ceca30918b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/001e0cdc5e4faa335fda8ceca30918b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": ""}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 150m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-150m2-aluguel-RS3500-id-2530359152/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["ELECTRONIC_GATE", "PETS_ALLOWED", "AIR_CONDITIONING", "CLOSET", "AMERICAN_KITCHEN"], "usableAreas": ["450"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa Duplex na Sapiranga pr\u00f3ximo ao Via Sul<br><br>Terreno 15 x 40: 600 m\u00b2<br><br>S\u00e3o 7 quartos sendo 6 su\u00edtes, Sala Ampla em dois ambiente, Cozinha,<br>Varanda ampla na parte de cima, DCE, Vaga para 10 carros.<br><br>Piscina com cascata , Deck churrasqueira<br><br>Para quem gosta de muito espa\u00e7o essa casa \u00e9 ideal, ela conta com 6 quartos sendo 5 su\u00edtes, com vagas para 10 carros, uma piscina com cascata e deck amplo, sala ampla com 2 ambientes mais sala de jantar e cozinha bem generosa, quintal coberto com depend\u00eancia.", "title": "Casa Duplex na Sapiranga pr\u00f3ximo ao Via Sul, com 6 su\u00edtes", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-04-18T19:14:00.218Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2559197272", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [10], "updatedAt": "2022-05-24T18:23:51.218Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60833185", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Bill Cartaxo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sapiranga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Sapiranga", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Anjo Azul", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Ciclope\u00e7as Avenida", "SU:Escola de tempo parcial Professor Monteiro de Moraes", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [6], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "CA0130-QUA8", "bathrooms": [7], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["600"], "advertiserId": "f7c97ea8-464a-028a-acd8-56a050a16315", "advertiserContact": {"phones": ["8530343920", "85997170255"]}, "whatsappNumber": "85997170255", "bedrooms": [7], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR", "SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "5000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "4500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "500"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f7c97ea8-464a-028a-acd8-56a050a16315", "name": "QUALITY EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/09330cdd7a571ca677978fd7b87ff471.jpg", "licenseNumber": "01256-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 139755, "legacyZapId": 3061897}, "medias": [{"id": "a007c3eca8b54acec206c2f0ad71aab3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a007c3eca8b54acec206c2f0ad71aab3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5215c77f5bd3e81f053641c936ea6af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5215c77f5bd3e81f053641c936ea6af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27becb46ccf19cf14b011630ebd5d61d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27becb46ccf19cf14b011630ebd5d61d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3db4dc77d23d558604b2a8bcc8ec29d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3db4dc77d23d558604b2a8bcc8ec29d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2cbc547f92d53925592adf1cc28d5bbc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2cbc547f92d53925592adf1cc28d5bbc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12ffc0de5060bb5cf772368f62422c32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12ffc0de5060bb5cf772368f62422c32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36da844055258f4b6ce98f0213cabee6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36da844055258f4b6ce98f0213cabee6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c63335e01bd8833a89169e4d384a813", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c63335e01bd8833a89169e4d384a813/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b1c02f33af485d3a72a0bc9e96c5c82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b1c02f33af485d3a72a0bc9e96c5c82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6a08ce75914e726c5d34f94eec90e59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6a08ce75914e726c5d34f94eec90e59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "829b929f6ebc55740c93ae18c8ff2bf6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/829b929f6ebc55740c93ae18c8ff2bf6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba71f91ea9c739ff0924d9aea7e0b00d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba71f91ea9c739ff0924d9aea7e0b00d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c674f652f24b0a0013ae243882726b9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c674f652f24b0a0013ae243882726b9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9313fca60350d6c01242813ad3ba54a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9313fca60350d6c01242813ad3ba54a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b9906c26c1ec8783c182a5a31d8bd3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b9906c26c1ec8783c182a5a31d8bd3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb64bcb94aa0907c547e30fb154bc631", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb64bcb94aa0907c547e30fb154bc631/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2ddd694d47680cbc620cc51a1242594", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2ddd694d47680cbc620cc51a1242594/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4468864d543aed84c2e116270fe7fe6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4468864d543aed84c2e116270fe7fe6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4ff21bb22c1d37900018731f65f3fd8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4ff21bb22c1d37900018731f65f3fd8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b67ebcebaf60dce7f7d39d29e3ef09d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b67ebcebaf60dce7f7d39d29e3ef09d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5f648db62dc9038da62c7225c62a85e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5f648db62dc9038da62c7225c62a85e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "QUALITY EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA", "href": "/139755/quality-empreendimentos-imobiliarios-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Sapiranga", "street": "Rua Bill Cartaxo", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Casa com 7 Quartos para alugar, 450m\u00b2", "href": "/imovel/casa-7-quartos-sapiranga-bairros-fortaleza-com-garagem-450m2-aluguel-RS4500-id-2559197272/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["24"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "", "title": "LOJAS E SALAS VILA UNI\u00c3O", "stamps": [], "createdAt": "2020-06-23T01:53:15.240Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "50902", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2487132379", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-04-07T10:30:10.049Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60416260", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Abelardo Marinho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Uniao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vila Uniao", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Borges de Melo", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "PH:Farma Castro", "PH:Farm\u00e1cia Local", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "PT0004", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["24"], "advertiserId": "9f8e4488-3257-a1b6-de6d-73e23de111b2", "advertiserContact": {"phones": ["8534580422", "85996650022"]}, "whatsappNumber": "85996650022", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "yearlyIptu": "95", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "9f8e4488-3257-a1b6-de6d-73e23de111b2", "name": "BUSINESS - ADMINISTRACAO DE ATIVOS LTDA. - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/a47c04f17da85e509dd45909ec60ba6b.jpg", "licenseNumber": "00891-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 79230, "legacyZapId": 1949890}, "medias": [{"id": "d2bdf3d717069a9bf49e636304434959", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2bdf3d717069a9bf49e636304434959/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d1d98dc209fadba7613a628f0f28d32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d1d98dc209fadba7613a628f0f28d32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7941a642486d1ffaed2a3612153e0e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7941a642486d1ffaed2a3612153e0e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2e57799819fa37a57d22305bd04419e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2e57799819fa37a57d22305bd04419e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97fc2bfe978c6510187e326e457d6cde", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97fc2bfe978c6510187e326e457d6cde/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e84d8d2b5e57bbc6a8a3ce8bd1de30ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e84d8d2b5e57bbc6a8a3ce8bd1de30ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5f3af9ad1817afc792d1891e252c7c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5f3af9ad1817afc792d1891e252c7c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34a7aece4169f429d2da387dd4f149b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34a7aece4169f429d2da387dd4f149b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "BUSINESS - ADMINISTRACAO DE ATIVOS LTDA. - ME", "href": "/79230/business-administracao-de-ativos-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "street": "Rua Abelardo Marinho", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 24m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-vila-uniao-bairros-fortaleza-com-garagem-24m2-aluguel-RS900-id-2487132379/", "rel": ""}}]}, "totalCount": 167}}}