{"search": {"result": {"listings": [{"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["56"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento de 56 m,sala ,cozinha americana, lavanderia, 2 quartos, banheiro social, vaga de garagem.Sem taxa de condominio.", "title": "Apartamento Cidade dos Funcion\u00e1rios, proximo ao Extra da Oliveira Paiva", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-04-22T15:21:19.280Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2559740620", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-16T16:46:13.765Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822080", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "708", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.494275, "source": "GOOGLE", "lat": -3.793053}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Manoel Monteiro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Ludreamscakes", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "908025283", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["56"], "advertiserId": "82d7470c-f428-71af-9833-079a8051a6b5", "advertiserContact": {"phones": ["85988861030"]}, "whatsappNumber": "85988861030", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "yearlyIptu": "160", "price": "750", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "82d7470c-f428-71af-9833-079a8051a6b5", "name": "Alexsandra M. S. Gaspar", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 718065, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "e89559d41ecf9abff63ba89da27bbd38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e89559d41ecf9abff63ba89da27bbd38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38fe4edde3c881c2723b628dd3457bda", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38fe4edde3c881c2723b628dd3457bda/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e6c1be004ca47e372a8ef86c8848354", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e6c1be004ca47e372a8ef86c8848354/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3ad0490c909fd72974a6a9f0d8b5afa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3ad0490c909fd72974a6a9f0d8b5afa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b46cf46aad6fc1e9df912dd3a39fd0d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b46cf46aad6fc1e9df912dd3a39fd0d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7c262f4ed9287700c4969d1cfd5ecf9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7c262f4ed9287700c4969d1cfd5ecf9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "952706e2da4f6d4066c1092142b16399", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/952706e2da4f6d4066c1092142b16399/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alexsandra M. S. Gaspar", "href": "/718065/alexsandra-m-s-gaspar/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "708", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "street": "Rua Manoel Monteiro"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 56m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-com-garagem-56m2-aluguel-RS750-id-2559740620/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["68"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(C\u00d3DIGO 829) CASA DE 68m\u00b2 COM 02 QUARTOS, SALA, CORREDOR, COZINHA, WC SOCIAL, \u00c1REA DE SERVI\u00c7O e 01 VAGA DE GARAGEM. PR\u00d3XIMO AO COL\u00c9GIO TORRES VASCONCELOS.<br><br> Nossa equipe est\u00e1 a sua disposi\u00e7\u00e3o! Quer alugar um im\u00f3vel? Entre em contato com nosso setor de loca\u00e7\u00e3o: (Whatsapp).<br> Quer comprar um Im\u00f3vel? Entre em contato com nosso setor de vendas: (WhatsApp). <br>\u00c9 propriet\u00e1rio, tem im\u00f3vel para vender ou alugar? Entre em contato com nosso setor de capta\u00e7\u00e3o: (Whatsapp).<br><br>Siga nossas redes sociais: Instagram: @setaimobiliaria FaceBook: /setaimobiliaria <br>IM\u00d3VEIS? SIGA A SETA! <br> <br>Rua Bar\u00e3o de Aratanha, 1184 \u2013 F\u00e1tima \u2013 Fortaleza/CE", "title": "Apartamento residencial de 68m\u00b2 no S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o - Fortaleza.", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-02-25T04:06:47.186Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "7429", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2552844717", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-17T19:40:07.746Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60866170", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "200", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.546245, "source": "GOOGLE", "lat": -3.801406}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua 107", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jangurussu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jangurussu", "poisList": ["CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Panificadora Damasceno", "CS:Panificadora O P\u00e3o", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "VP:Realleza Pet", "CH:UPA 24h (Itaperi)", "CH:Posto de Sa\u00fade Dom Alo\u00edsio Lorscheider (Itaperi / Parangaba)", "CH:CAPS (Itaperi)", "CH:UAPS Alarico Leite", "CH:Posto de Sa\u00fade Alarico Leite (Passar\u00e9)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "AP0829", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["68"], "advertiserId": "80326ad1-e320-3b76-78ce-0c8dd063b78b", "advertiserContact": {"phones": ["85987550174"]}, "whatsappNumber": "85987550174", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "540"}, "price": "540", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "80326ad1-e320-3b76-78ce-0c8dd063b78b", "name": "Seta Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/32e336a8cc1f835c9d376eb95c334139.jpg", "licenseNumber": "000860-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 28544, "legacyZapId": 2102996}, "medias": [{"id": "e2a310d45beacad9215a142cec08fb78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2a310d45beacad9215a142cec08fb78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6956faf03e289d629a5ca8c255caee9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6956faf03e289d629a5ca8c255caee9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b690fe544d386bee15c5931998d00ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b690fe544d386bee15c5931998d00ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ae041de50ed685b192b6c9c3f1a42b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ae041de50ed685b192b6c9c3f1a42b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "927117eb5d087c89db7443d454964ff2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/927117eb5d087c89db7443d454964ff2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49b49c5af132f87a9136b109f1706458", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49b49c5af132f87a9136b109f1706458/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80dd69f860cbe2929e35f59a1d6e3ef5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80dd69f860cbe2929e35f59a1d6e3ef5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e4f9af295ec7f24758c623dd405e7f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e4f9af295ec7f24758c623dd405e7f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ce6031a092375e57de02b87b78c8344", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ce6031a092375e57de02b87b78c8344/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78ecc2c2c716e91f256d9cb0f653ce49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78ecc2c2c716e91f256d9cb0f653ce49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8bedf0402960721ed0cef4e88d41bbbe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bedf0402960721ed0cef4e88d41bbbe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f66cef04b19487c448ef7d10871383d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f66cef04b19487c448ef7d10871383d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e9341f5c380e77b8fa39f224733268e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e9341f5c380e77b8fa39f224733268e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92e52f58bf7a8640e51426764266e76d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92e52f58bf7a8640e51426764266e76d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6704cf293ae88cb906bf515e579b8998", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6704cf293ae88cb906bf515e579b8998/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Seta Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda ME", "href": "/28544/seta-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jangurussu", "street": "Rua 107", "streetNumber": "200"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 68m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-jangurussu-bairros-fortaleza-com-garagem-68m2-aluguel-RS540-id-2552844717/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["77"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "APARTAMENTO NOVO (PRIMEIRA LOCA\u00c7\u00c3O) COM 01 QUARTO + 01 SUITE, SALA, COZINHA, AREA DE SERVI\u00c7O/LAVANDERIA, WC SOCIAL E 01 VAGA. <br>IPTU 2022 ISENTO<br>CONDOMINIO R$ 384,46 DISP\u00d5E DE PISCINA COM DECK INTEGRADO, PLAYGROUND, SAL\u00c3O DE FESTAS, CAMPO DE FUTEBOL, ACADEMIA, AREA FITNESS E DECK COM CHURRASQUEIRA.<br>LUZ INDIVIDUAL (1\u00aa LIGA\u00c7\u00c3O)<br><br>*Valor sujeito a altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio", "title": "APARTAMENTO NOVO NO ITAPERI - 1\u00aa LOCA\u00c7\u00c3O", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2021-11-06T20:07:48.086Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "9412", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2540487589", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-11T23:41:13.241Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60743065", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "80", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.536125, "source": "GOOGLE", "lat": -3.796213}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Via Paisag\u00edstica do Loteamento Itaperuss\u00fa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Itaperi", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Itaperi", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "CS:Panificadora O P\u00e3o", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Panificadora Damasceno", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Nogueira P\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)"], "complement": "Condom\u00ednio Village Noble Serveur Ii Apartamento 107", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L6145", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["77"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "whatsappNumber": "85989570080", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1184"}, "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "384"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "legacyZapId": 2510791}, "medias": [{"id": "1ae5ffeed5ef92c266c19f71c4a446ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ae5ffeed5ef92c266c19f71c4a446ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3b1c10947ed07c703fec5f3b41bd3a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3b1c10947ed07c703fec5f3b41bd3a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d342f422ccd4e467c6fa811abfca27b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d342f422ccd4e467c6fa811abfca27b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5e42dbcf9fd4f6d4d909487c748084d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5e42dbcf9fd4f6d4d909487c748084d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "808a2472239c3d92febddbba9d50b4ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/808a2472239c3d92febddbba9d50b4ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3735296459e1b53436eac989aefc7864", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3735296459e1b53436eac989aefc7864/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ff1ae28fba956fd5996225c869bf21f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ff1ae28fba956fd5996225c869bf21f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0faba34a74b66807059d31bb43eceb8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0faba34a74b66807059d31bb43eceb8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b5c049e07d6d4bf40b43e8c89051e03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b5c049e07d6d4bf40b43e8c89051e03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6de3de4c7f58388696d95cf7c37b3455", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6de3de4c7f58388696d95cf7c37b3455/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e63b20cfe7d8c4b001dd52e74a75be48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e63b20cfe7d8c4b001dd52e74a75be48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "171e3716338f9a6eaaf0ee3a545aff2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/171e3716338f9a6eaaf0ee3a545aff2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83b36d3648fd751a9e4d29d9a4b26d20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83b36d3648fd751a9e4d29d9a4b26d20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9600aad504700a9e45935a89f3d34495", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9600aad504700a9e45935a89f3d34495/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e660cc56d2bdb7e673744288c4a7925", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e660cc56d2bdb7e673744288c4a7925/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0036ad7667a775fa35480e86f1c2da0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0036ad7667a775fa35480e86f1c2da0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8f87a968df5ae5b37331c53744012c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8f87a968df5ae5b37331c53744012c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db44f3c9c05d070443ab5d0a19ddded8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db44f3c9c05d070443ab5d0a19ddded8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9097aec51d22bf5017b29e93b1218da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9097aec51d22bf5017b29e93b1218da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61b1949d888103360b907c71d8fca48c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61b1949d888103360b907c71d8fca48c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Itaperi", "street": "Via Paisag\u00edstica do Loteamento Itaperuss\u00fa", "streetNumber": "80"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 77m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-itaperi-bairros-fortaleza-com-garagem-77m2-aluguel-RS800-id-2540487589/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o, O centro comercial fica esquina com Av. Bar\u00e3o de Studart, o bairro Aldeota e o local estrat\u00e9gico da cidade para voc\u00ea que quer iniciar ou expandir seu sucesso\u2728 tudo perto para maior facilidade do seu dia a dia.<br><br>\ud83d\udccd Rua Padre Valdevino, 1801<br><br> \ud83d\udcf2 N\u00e3o perca tempo agende sua visita!<br>\u2022Valores sujeitos \u00e0 altera\u00e7\u00f5es sem aviso pr\u00e9vio.<br>\u2022IPTU/2022 - verificar valores no momento do contato.", "title": "LOJAS CENTRO COMERCIAL NA ALDEOTA, ESQUINA AV. BAR\u00c3O DE STUDART", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-13T20:27:36.347Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2558581691", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-05T10:48:13.189Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135041", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1801", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.508299, "source": "GOOGLE", "lat": -3.741604}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Padre Valdevino", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L-0670", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "b9020c4e-61bf-7546-7733-0ed29689c951", "advertiserContact": {"phones": ["8532683100"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "b9020c4e-61bf-7546-7733-0ed29689c951", "name": "UNIM\u00d3VEIS - FORTALEZA/CE", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee5dd4a4604e91aafd6acac9dd142199.jpg", "licenseNumber": "00600-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87065, "legacyZapId": 1764430}, "medias": [{"id": "13ad5893a2bfad74fd8451720011334e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13ad5893a2bfad74fd8451720011334e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c25cd8575e33eb54ee240c31fd90e43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c25cd8575e33eb54ee240c31fd90e43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "UNIM\u00d3VEIS - FORTALEZA/CE", "href": "/87065/unimoveis-fortaleza-ce/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Padre Valdevino", "streetNumber": "1801"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS2000-id-2558581691/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["22"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala em \u00f3timo localiza\u00e7\u00e3o, perto de pra\u00e7a, unidades de ensino, clinicas m\u00e9dicas, aproveite toda comodidade e vantagens de est\u00e1 perto de diversas atividades comerciais.\u2728<br>\u2022Valores sujeitos \u00e0 altera\u00e7\u00f5es sem aviso pr\u00e9vio.", "title": "\u2728Sala na Av. Santos Dumont, com aluguel que cabe no seu bolso!", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-17T14:31:29.229Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2555023715", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-05T10:57:28.052Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1267", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.512152, "source": "GOOGLE", "lat": -3.73143}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Boleria", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Pharmapele", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L-0666", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["22"], "advertiserId": "b9020c4e-61bf-7546-7733-0ed29689c951", "advertiserContact": {"phones": ["8532683100"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "890"}, "yearlyIptu": "79", "price": "630", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "260"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "b9020c4e-61bf-7546-7733-0ed29689c951", "name": "UNIM\u00d3VEIS - FORTALEZA/CE", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee5dd4a4604e91aafd6acac9dd142199.jpg", "licenseNumber": "00600-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87065, "legacyZapId": 1764430}, "medias": [{"id": "0803d9e7f875c1ee3073766671f7a26b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0803d9e7f875c1ee3073766671f7a26b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "UNIM\u00d3VEIS - FORTALEZA/CE", "href": "/87065/unimoveis-fortaleza-ce/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1267", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 22m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-22m2-aluguel-RS630-id-2555023715/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["SERVICE_AREA", "KITCHEN_CABINETS", "BARBECUE_GRILL", "BALCONY", "BEDROOM_WARDROBE"], "usableAreas": ["130"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Gois imobili\u00e1ria aluga: casa no bairro parque manibura, Rua Juiz de Fora n 196, casa ampla, cerca el\u00e9trica, muito bem localizada, churrasqueira, quarto com closet, arejada, pr\u00f3ximo \u00e0 av Oliveira Paiva e proximo a Washington Soares.<br><br>Casa com 03 su\u00edtes, 02 wc social, sala, cozinha, quintal, \u00e1rea de servi\u00e7o, varanda e garagem.<br><br>Para mais informa\u00e7\u00f5es nos tel:/9./", "title": "Casa para alugar no parque manibura.", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-20T15:13:12.817Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2559484507", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [3], "updatedAt": "2022-04-25T18:33:48.639Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821700", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "196", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.488911, "source": "GOOGLE", "lat": -3.795411}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Juiz de Fora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Manibura", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Manibura", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Anjo Azul", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas", "SU:Edisca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1010355723", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "04fcf82b-2503-5066-06e9-dd4b43fa1450", "advertiserContact": {"phones": ["85999839333"]}, "whatsappNumber": "85999839333", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "2510"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2510", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "04fcf82b-2503-5066-06e9-dd4b43fa1450", "name": "G\u00f3is Consultoria Imobili\u00e1ria - LTDA", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 710300, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "3df1f77c512a18e99ac82703b8131b7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3df1f77c512a18e99ac82703b8131b7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "916af3e4d07fd1db5f76c2ea5caf9bad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/916af3e4d07fd1db5f76c2ea5caf9bad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8104a9006f43a5e86d533bc1f395ffc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8104a9006f43a5e86d533bc1f395ffc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6706f7971c2e53c2a368a2fea6d4e59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6706f7971c2e53c2a368a2fea6d4e59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33632fd469e3de7462fa255e0e637443", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33632fd469e3de7462fa255e0e637443/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3d506acd890dc7b98fbe7562ff4a1d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3d506acd890dc7b98fbe7562ff4a1d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "065c24376803673dfcf3b500ef457203", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/065c24376803673dfcf3b500ef457203/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6aae77fc86b98c953665ee3ac23767ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6aae77fc86b98c953665ee3ac23767ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62e0275522081868621571fdcc783b30", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62e0275522081868621571fdcc783b30/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3788925a5940ee9c3c085d7e428bf150", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3788925a5940ee9c3c085d7e428bf150/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb996c73f817db1d68e96d131e881c71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb996c73f817db1d68e96d131e881c71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e6975eb018ee9d9666e4329b983ea63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e6975eb018ee9d9666e4329b983ea63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf86ae5bd39b79f0d69bd403f1360b87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf86ae5bd39b79f0d69bd403f1360b87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c772eda62ec1fb71619291b6ac664cb4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c772eda62ec1fb71619291b6ac664cb4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be9bbeaabbc0afd485c9c3ad3a2d70e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be9bbeaabbc0afd485c9c3ad3a2d70e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7166af6eda786ea622ec18284e704a38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7166af6eda786ea622ec18284e704a38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "054c9743a9a5eb394f2257f7dc1468b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/054c9743a9a5eb394f2257f7dc1468b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e84e1a0dc29a1cc4b4b64a0638d7b47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e84e1a0dc29a1cc4b4b64a0638d7b47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee0c24bc9388c7a6512d6663eaa754a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee0c24bc9388c7a6512d6663eaa754a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9688a0dd5fd038d0953e79c89ce9b2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9688a0dd5fd038d0953e79c89ce9b2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "G\u00f3is Consultoria Imobili\u00e1ria - LTDA", "href": "/710300/gois-consultoria-imobiliaria-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Manibura", "street": "Rua Juiz de Fora", "streetNumber": "196"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 130m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-parque-manibura-bairros-fortaleza-com-garagem-130m2-aluguel-RS2510-id-2559484507/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["INTERCOM", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["115"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento com EXCELENTE LOCALIZA\u00c7\u00c3O, sendo 03 quartos + gabinete, 02 banheiros, 01 vaga de garagem mais vaga rotativa, nascente e super ventilado. Condom\u00ednio com ampla \u00e1rea livre com portaria e playground. Ao lado do shopping center um, shopping del paseo, col\u00e9gio batista, bancos, farm\u00e1cias, academia e tudo mais que sua fam\u00edlia precisar.", "title": "Apartamento para aluguel, 3 quarto(s), Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-10T23:57:36.032Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "9101", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2554266330", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T22:24:38.844Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Le Gumis", "CS:Head Machine", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "I00032", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["115"], "advertiserId": "b9c25362-b083-58ef-f8a5-b16d913f1c1d", "advertiserContact": {"phones": ["8532677878", "85991047878"]}, "whatsappNumber": "85991047878", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2150"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "650"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "b9c25362-b083-58ef-f8a5-b16d913f1c1d", "name": "FERREIRA LOPES GEST\u00c3O IMOBILIARIA LTDA ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/4cd2828f066f6e15a70d5bce14981bb5.jpg", "licenseNumber": "00730-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 54468, "legacyZapId": 2826864}, "medias": [{"id": "94fe4b9d61b4a4740ebcd4b4218f909c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94fe4b9d61b4a4740ebcd4b4218f909c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "acd64429bb65dbc3f913865e1a629e4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/acd64429bb65dbc3f913865e1a629e4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "583472ad6b1e80d0cf546668d1639ca9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/583472ad6b1e80d0cf546668d1639ca9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc72d8378a96efdc49862b0703080ca2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc72d8378a96efdc49862b0703080ca2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a28f936cb021ce279de13563554472a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a28f936cb021ce279de13563554472a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6233b0e6b63736db1cdbc1886129dd09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6233b0e6b63736db1cdbc1886129dd09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99b6f3d2fbb135e589968ab5bd665dbd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99b6f3d2fbb135e589968ab5bd665dbd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "739b22a03c6e6307a47a1528e11cacf9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/739b22a03c6e6307a47a1528e11cacf9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a54e6a95e7f5c1f20f291aa0de50834f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a54e6a95e7f5c1f20f291aa0de50834f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e85d11dc5c525d6c68d07191bef75fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e85d11dc5c525d6c68d07191bef75fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5cc442a651078c52cafdb0c55c3ba8a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5cc442a651078c52cafdb0c55c3ba8a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5f3ce4cfdc49126decb6a7445951911", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5f3ce4cfdc49126decb6a7445951911/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aaf0de578127c2f9955670a2731cf6ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aaf0de578127c2f9955670a2731cf6ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3e19ed15ce062f31f99bd4283c786e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3e19ed15ce062f31f99bd4283c786e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3a4972347b87dc11482490c4a79ada8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3a4972347b87dc11482490c4a79ada8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "663c46224ca36e36c2eb41bc1668b49a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/663c46224ca36e36c2eb41bc1668b49a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f1bf8a365da818bc3ffe8a43e861607", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f1bf8a365da818bc3ffe8a43e861607/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa102ea1f8942278310894459353423d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa102ea1f8942278310894459353423d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FERREIRA LOPES GEST\u00c3O IMOBILIARIA LTDA ME", "href": "/54468/ferreira-lopes-gestao-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 115m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-115m2-aluguel-RS1500-id-2554266330/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["306"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "BANHEIRO SOCIAL, 1 SALA", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-14T20:55:33.975Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "10663", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530801585", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-27T11:17:43.227Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811120", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1480", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.484212, "source": "GOOGLE", "lat": -3.77704}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Doutor Francisco Gadelha", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena"], "complement": "Edif\u00edcio Sl Apartamento 302", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L848", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["306"], "advertiserId": "c0e20ffc-c019-844a-9919-36b8bdc42ccb", "advertiserContact": {"phones": ["8532672276", "85996627124"]}, "whatsappNumber": "85996627124", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3605"}, "price": "3605", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c0e20ffc-c019-844a-9919-36b8bdc42ccb", "name": "LOC IMOVEIS ADMINISTRACAO LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ed25faba4ecbf9568fb8199b82137edc.jpg", "licenseNumber": "00694-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 72531, "legacyZapId": 2263506}, "medias": [{"id": "ac69294ac264e2b50c2313fcd6fb50cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac69294ac264e2b50c2313fcd6fb50cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "LOC IMOVEIS ADMINISTRACAO LTDA - EPP", "href": "/72531/loc-imoveis-administracao-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1480", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "Rua Doutor Francisco Gadelha"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 306m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-306m2-aluguel-RS3605-id-2530801585/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["27"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizado na Avenida Domingos Olimpio, o im\u00f3vel comercial cont\u00e9m 27 m\u00b2. Sala c/ 1 banheiro.<br><br>Fica entre as Rua Floriano Peixoto e Rua da Assun\u00e7\u00e3o.<br><br>SALA 713 - COD. 000608", "title": "Im\u00f3vel Comercial para Alugar, 27 m\u00b2 por R$ 850/M\u00eas - em Benfica", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-09T21:21:39.939Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2550939321", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-24T17:28:37.968Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60040081", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "713", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.530191, "source": "GOOGLE", "lat": -3.737198}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Domingos Ol\u00edmpio", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Benfica", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Benfica", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Parada linha 725", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Benfica", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "802743238", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["27"], "advertiserId": "3c11f9c1-7357-e0da-958f-294d42ce2202", "advertiserContact": {"phones": ["8532613738", "8588933738"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "850"}, "yearlyIptu": "0", "price": "850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "3c11f9c1-7357-e0da-958f-294d42ce2202", "name": "Ibiapina Im\u00f3veis Imobili\u00e1ria Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/c5197ae0b85803f5be60434e6c3f94d0.jpg", "licenseNumber": "00779-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 53688, "legacyZapId": 2466333}, "medias": [{"id": "746c3d0e09f7582d1dcb47dcd75409e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/746c3d0e09f7582d1dcb47dcd75409e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c2d0d8c6bcb255a18bf0ceb2b3fd083", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c2d0d8c6bcb255a18bf0ceb2b3fd083/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a77c8424207c8c98193a69f355cd9f1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a77c8424207c8c98193a69f355cd9f1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74ab111cb0efe2e4e215edd56f6ebdae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74ab111cb0efe2e4e215edd56f6ebdae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc926a3c3ba37eb95ea8ac3a62194346", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc926a3c3ba37eb95ea8ac3a62194346/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Ibiapina Im\u00f3veis Imobili\u00e1ria Ltda ME", "href": "/53688/ibiapina-imoveis-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Benfica", "street": "Avenida Domingos Ol\u00edmpio", "streetNumber": "713", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 27m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-benfica-bairros-fortaleza-27m2-aluguel-RS850-id-2550939321/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["COPA", "HOME_OFFICE", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["31"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "<br><br><br>Chave do an\u00fancio: tnKbbBWt4Z7WNiVe", "title": "Sala Comercial para Aluguel em Dionisio Torres Fortaleza-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-21T10:40:33.894Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "59984", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2559598933", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T12:50:35.792Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Sala 4", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "40", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["31"], "advertiserId": "701c0ae2-6e3c-a4ef-0c5c-5d55b63c7cbb", "advertiserContact": {"phones": ["8531214747", "85988074747"]}, "whatsappNumber": "85988074747", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "975"}, "yearlyIptu": "62", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "75"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "701c0ae2-6e3c-a4ef-0c5c-5d55b63c7cbb", "name": "BRASIL DE ANDRADE IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/c39263242e970bb4df37f36ff8214e6d.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 651261, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "b4f4ffb1157c8f77bc98aa17848106a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4f4ffb1157c8f77bc98aa17848106a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5c86e5220d016ef5d1a1d9eb7e4f6f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5c86e5220d016ef5d1a1d9eb7e4f6f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d62e08580acbb5b2c74fb6c85b48df1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d62e08580acbb5b2c74fb6c85b48df1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc23283d97d94acf795c2e538ae84ff1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc23283d97d94acf795c2e538ae84ff1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "BRASIL DE ANDRADE IMOVEIS", "href": "/651261/brasil-de-andrade-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 31m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-31m2-aluguel-RS900-id-2559598933/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["15"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O ponto comercial/loja/box est\u00e1 localizado no bairro Cristo Redentor tem 15 metros quadrados e 1 banheiro", "title": "Ponto comercial/Loja/Box para aluguel possui 15 metros quadrados em Cristo Redentor - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-16T12:49:53.324Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2544916276", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-02-15T17:58:07.244Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60337260", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "21", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.563507, "source": "GOOGLE", "lat": -3.709705}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua V\u00edtor Meireles", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cristo Redentor", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cristo Redentor", "poisList": ["TS:\u00c1lvaro Weyne", "CS:Mercadinho Portas Abertas", "PH:Drogafor Empreendimentos", "CH:Posto de Sa\u00fade Virg\u00edlio T\u00e1vora", "CH:Centro de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial \u00c1lcool e Drogas", "CH:UPA 24h (Pirambu)", "CH:Sopai Hospital Infantil (Francisco S\u00e1)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "001751", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "7f3821fc-cf97-bdec-f4ee-07ab4cd15979", "advertiserContact": {"phones": ["8532542075", "85999843733"]}, "whatsappNumber": "85999843733", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["CAPITALIZATION_BONDS", "SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "7f3821fc-cf97-bdec-f4ee-07ab4cd15979", "name": "Edilson & Edilia Administra\u00e7ao de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5e23261c48f21b6b56c4a25ca68cfa94.jpg", "licenseNumber": "00733-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64471, "legacyZapId": 3015913}, "medias": [{"id": "78fa20785896e39ecaefa3157760ee3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78fa20785896e39ecaefa3157760ee3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b157f322f4feadffaa59934d984e1051", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b157f322f4feadffaa59934d984e1051/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c6d02f00e668e173bf44b3284843a27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c6d02f00e668e173bf44b3284843a27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Edilson & Edilia Administra\u00e7ao de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/64471/edilson-edilia-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cristo Redentor", "street": "Rua V\u00edtor Meireles", "streetNumber": "21"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 15m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-cristo-redentor-bairros-fortaleza-15m2-aluguel-RS500-id-2544916276/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "PARTY_HALL", "ELEVATOR", "GARAGE"], "usableAreas": ["180"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Esse apartamento que fica localizado no bairro Papicu em Fortaleza / CE, conta com ambientes amplos e com diversas janelas, fazendo com que ele se torne bem iluminado e arejado, al\u00e9m disso, apartamento fica pr\u00f3ximo ao shopping Rio Mar Fortaleza.<br><br><br><b>Informa\u00e7\u00f5es do Apartamento:</b><br> - 180 m\u00b2 - Vagas na garagem para at\u00e9 2 carros - Sala de Estar - Sala de Jantar - Cozinha - \u00c1rea de servi\u00e7o - D.C.E - 3 Su\u00edtes - M\u00f3veis projetados fixos - Salas em granito <br><b>Informa\u00e7\u00f5es do Condom\u00ednio:</b><br> - Portaria 24 hr - Elevador - 2 Apartamentos por andar <br>Para saber mais informa\u00e7\u00f5es sobre esse apartamento entre em contato com um de nossos corretores.<br>", "title": "Apartamento em Papicu - Fortaleza", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-05T18:29:17.621Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "56335", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2557365039", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-14T04:21:35.534Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160330", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "NEIGHBORHOOD", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Varjota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "TS:Iate", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Napadaria", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Dr Melo Apartamento 901", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "298", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["180"], "advertiserId": "e4fc15ce-15b9-b40c-74f5-0fb12ea5863d", "advertiserContact": {"phones": ["85998164247"]}, "whatsappNumber": "85998164247", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3010"}, "yearlyIptu": "130", "price": "1740", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1270"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "e4fc15ce-15b9-b40c-74f5-0fb12ea5863d", "name": "Trend Immobilis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/a2a4475ab92b612bc215dbc83af5a376.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 641218, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "df44f284869231374cdecd187b123016", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df44f284869231374cdecd187b123016/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be122bdcf8ec613cec795f14d6f668df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be122bdcf8ec613cec795f14d6f668df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "467e0556493b216af06fd1c8ae1a6a90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/467e0556493b216af06fd1c8ae1a6a90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31e953f0055ded9425fe2ab4953637bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31e953f0055ded9425fe2ab4953637bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cee2a205c953a58729a7760deec9e1e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cee2a205c953a58729a7760deec9e1e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3ebeaccb8e10035db3694b6e7e04e8c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3ebeaccb8e10035db3694b6e7e04e8c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5fcb307aad95cfbf7f989d3d2363db08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5fcb307aad95cfbf7f989d3d2363db08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb7718e555d6d0c0c263b01e68ad9dbb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb7718e555d6d0c0c263b01e68ad9dbb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03a069c47cb919f0ca2d4719903fb698", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03a069c47cb919f0ca2d4719903fb698/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "214ff8e668559174cf6f2f77f5ff03a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/214ff8e668559174cf6f2f77f5ff03a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c16a2804ae745937bba2116e9cc751cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c16a2804ae745937bba2116e9cc751cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f2d2d896306fe54d9557919f33071d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f2d2d896306fe54d9557919f33071d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b57274780ea4df128a82243e3679d88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b57274780ea4df128a82243e3679d88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dca5c425e354b34242f451cb96fccf11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dca5c425e354b34242f451cb96fccf11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ec5c7637ce2e1db6776610892944e13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ec5c7637ce2e1db6776610892944e13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "621f1624a0276b83173c5caffed7f5dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/621f1624a0276b83173c5caffed7f5dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c36f5be45eed45e8b57dd528e51a300", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c36f5be45eed45e8b57dd528e51a300/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1c121a41e84aec4047641aeec76a221", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1c121a41e84aec4047641aeec76a221/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b3f70ac323878747f4028b3e16c7445", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b3f70ac323878747f4028b3e16c7445/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75d0abf9525a25ebfcbcd1123e54a127", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75d0abf9525a25ebfcbcd1123e54a127/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d0ace5646f5478598d76a205fa65533", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d0ace5646f5478598d76a205fa65533/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc940bf74d62eb0fafcbf122292fae96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc940bf74d62eb0fafcbf122292fae96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e6c16f6ffede3e42b81fcc19c6a59cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e6c16f6ffede3e42b81fcc19c6a59cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d98dc480426f11f60c65d76ac8644f64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d98dc480426f11f60c65d76ac8644f64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b08fa7e25d5124e97817cce28a9c57d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b08fa7e25d5124e97817cce28a9c57d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc7f230910d43fd70273e2c6c2558021", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc7f230910d43fd70273e2c6c2558021/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3008c6e22769f15f1b5cbbf7c61067b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3008c6e22769f15f1b5cbbf7c61067b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df096d5727eab9cd2f292e90b70bf059", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df096d5727eab9cd2f292e90b70bf059/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af49b3b2b3b16b60f5d922da0d6064ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af49b3b2b3b16b60f5d922da0d6064ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9de557ec403c1b65b0473cbfe83f3e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9de557ec403c1b65b0473cbfe83f3e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7fcf5c08eb245873905e9d1024f19c2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7fcf5c08eb245873905e9d1024f19c2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Trend Immobilis", "href": "/641218/trend-immobilis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 180m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-papicu-bairros-fortaleza-com-garagem-180m2-aluguel-RS1740-id-2557365039/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN", "INTERCOM", "LAUNDRY"], "usableAreas": ["110"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento com 110 m\u00b2 por R$ 1500/m\u00eas - Aldeota - Fortaleza/CE<br><br>Sala, 3 quartos sendo 1 su\u00edte, Wc Social, Cozinha, Lavanderia, Varanda, Despensa, 01 vaga.<br><br>Para agendar visita entre em contato:<br>WhatsApp / . -", "title": "Apartamento com 3 dormit\u00f3rios para alugar, 110 m\u00b2 por R$ 1.500,00/m\u00eas - Aldeota - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-17T07:21:46.100Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "21031", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2551928251", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-04-12T17:20:10.863Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115221", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Rui Barbosa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Biscuiart Festas", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "Apartamento 203", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0734", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["100"], "advertiserId": "0efc5b95-8dd3-28de-5154-ff535dee9561", "advertiserContact": {"phones": ["8532731834", "8599090345"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2108"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "608"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "0efc5b95-8dd3-28de-5154-ff535dee9561", "name": "SM - ADMINISTRADORA LTDA - ME", "licenseNumber": "00642-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44316, "legacyZapId": 2460363}, "medias": [{"id": "a867dbc1d9f0a0f1dec28957896b73b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a867dbc1d9f0a0f1dec28957896b73b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c626116f7d9079a56c24fbbfad96e19a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c626116f7d9079a56c24fbbfad96e19a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c053727901fc663f3dd3b57905b9ae7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c053727901fc663f3dd3b57905b9ae7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d72af8485bc6ef1f8c2277ca256fc5b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d72af8485bc6ef1f8c2277ca256fc5b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae84eb293e239a1e1b524d4483d3da92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae84eb293e239a1e1b524d4483d3da92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "545336841371e79beffdb06660df8e57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/545336841371e79beffdb06660df8e57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7de4e843ce4f687edb0bcd11758fe2c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7de4e843ce4f687edb0bcd11758fe2c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3c8c31a5abe79f50326fd07867c24b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3c8c31a5abe79f50326fd07867c24b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e95153b59f0f6bb849934617378d2b4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e95153b59f0f6bb849934617378d2b4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a97696f78c522edf3b81996e5de5d3ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a97696f78c522edf3b81996e5de5d3ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c58e5d0a78a666d6f64c7734f06ea2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c58e5d0a78a666d6f64c7734f06ea2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42aa3bb3fd2cb225a0db5fabe844d2ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42aa3bb3fd2cb225a0db5fabe844d2ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ebb50664b08f3b142d8d9e778c6c9d72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebb50664b08f3b142d8d9e778c6c9d72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32da38d763ddc66d6b9e1585d44d4357", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32da38d763ddc66d6b9e1585d44d4357/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a26ebd4e09d36130099742fafa818279", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a26ebd4e09d36130099742fafa818279/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "add1a28b69a379d1cc711860e3313494", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/add1a28b69a379d1cc711860e3313494/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db1846ed3468ed49357b49693abe02e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db1846ed3468ed49357b49693abe02e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c59816068534006c8a80f755144ba42c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c59816068534006c8a80f755144ba42c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2aad74a54057e18ad2622a35e4d6d97b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2aad74a54057e18ad2622a35e4d6d97b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9619f5074d6e041e79fdfdedb4b51a18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9619f5074d6e041e79fdfdedb4b51a18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b9973b47839ed517b21fa4321468475", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b9973b47839ed517b21fa4321468475/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d33f8feaea8c9f0ea1a50e3c9d958909", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d33f8feaea8c9f0ea1a50e3c9d958909/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SM - ADMINISTRADORA LTDA - ME", "href": "/44316/sm-administradora-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Rui Barbosa", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 110m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-110m2-aluguel-RS1500-id-2551928251/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1260"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno para alugar no PARQUE MANIBURA com 30mx42m.<br><br>Pr\u00f3ximo a Campo do Gr\u00eamio e Manibura, Restaurante Tia Santa, Attento Engenharia, Col\u00e9gio GloboMax, Espa\u00e7o das Plantas, Supermercado Carna\u00faba, Supergasbr\u00e1s.<br><br>Siga nossas Redes Sociais<br>Instagram: @antonionetoimoveis<br>YouTube: Imobili\u00e1ria Ant\u00f4nio Neto Im\u00f3veis<br>AGENDE SUA VISITA! -", "title": "Terreno para alugar no Parque Manibura - Fortaleza/CE - Pr\u00f3ximo ao Campo do Gr\u00eamio e Manibura", "stamps": [], "createdAt": "2021-10-23T04:08:31.705Z", "floors": [], "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "10958", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2538936214", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-26T23:14:31.886Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821660", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "50", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.489733, "source": "GOOGLE", "lat": -3.784045}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Evaristo de Castro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Manibura", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Manibura", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:MEAT PREMIUM co.", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena"], "complement": "Edif\u00edcio Vizinho Ao N\u00b0 Apartamento 50", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "TE0055", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["1260"], "advertiserId": "1bdbfc1a-8da1-98a7-7d43-d3413e527f51", "advertiserContact": {"phones": ["85986788269"]}, "whatsappNumber": "85986788269", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "1bdbfc1a-8da1-98a7-7d43-d3413e527f51", "name": "ANTONIO NETO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/911effaebb65ec8373a849c006f10c74.jpg", "licenseNumber": "00991-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 224830, "legacyZapId": 2290134}, "medias": [{"id": "74f43be1cf3e7958d7bb258341d35ca1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74f43be1cf3e7958d7bb258341d35ca1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca0d1d26c2ffe6b4f49502437b80fc37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca0d1d26c2ffe6b4f49502437b80fc37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4bc7ab947615f63ae3d7e021c689ac2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4bc7ab947615f63ae3d7e021c689ac2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab8f4d79dfda186792dd2dad44f17250", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab8f4d79dfda186792dd2dad44f17250/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ANTONIO NETO IMOVEIS", "href": "/224830/antonio-neto-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Manibura", "street": "Rua Evaristo de Castro", "streetNumber": "50"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 1260m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-parque-manibura-bairros-fortaleza-1260m2-aluguel-RS3000-id-2538936214/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "PARTY_HALL", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["106"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "IM\u00d3VEL MOBILIADO<br><br> Apartamento no bairro Guararapes exatamente ao lado do shopping Iguatemi Bosque, totalmente mobiliado, m\u00f3veis projetados e eletros. <br><br><b>Informa\u00e7\u00f5es do Apartamento:</b> - 106m\u00b2 - Vaga de garagem para um carro - Sala de Estar - Sala de Jantar - Janela com tela de prote\u00e7\u00e3o - Cozinha - \u00c1rea de servi\u00e7o - 3 quartos, sendo 2 su\u00edtes - 3 banheiros Para saber mais sobre esse apartamento entre em contato com um de nossos corretores.<br>", "title": "Apartamento em Guararapes - Fortaleza, CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-12T06:38:17.561Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "56335", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2558324855", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-06T11:23:26.184Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811341", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Edson Queiroz", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Edson Queiroz", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena"], "complement": "Edif\u00edcio Marina Apartamento 303", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "293", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["106"], "advertiserId": "e4fc15ce-15b9-b40c-74f5-0fb12ea5863d", "advertiserContact": {"phones": ["85998164247"]}, "whatsappNumber": "85998164247", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3370"}, "yearlyIptu": "100", "price": "2370", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1000"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "e4fc15ce-15b9-b40c-74f5-0fb12ea5863d", "name": "Trend Immobilis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/a2a4475ab92b612bc215dbc83af5a376.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 641218, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "ec83ee6d6f1138a5a0f5e87f1faaaf11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec83ee6d6f1138a5a0f5e87f1faaaf11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4223ea3261d1c4b1f9054c1c63e2034", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4223ea3261d1c4b1f9054c1c63e2034/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf316c289828d2ef962c5b744ade08a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf316c289828d2ef962c5b744ade08a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad23acca7152ef5c7cc3629d4f523e82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad23acca7152ef5c7cc3629d4f523e82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e91fd51c51c4c992d4597aa0a2644af7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e91fd51c51c4c992d4597aa0a2644af7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2102eca1a9d08584aa3f00a60b4b4bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2102eca1a9d08584aa3f00a60b4b4bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c38b0c2a696d673f4c4573c1d28b781", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c38b0c2a696d673f4c4573c1d28b781/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0fd18a21a840538adb316930d40a3aef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0fd18a21a840538adb316930d40a3aef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13939444c5e084a436064ebbbbc0bf96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13939444c5e084a436064ebbbbc0bf96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61d452b24c20e60e02655b5bfc6e56da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61d452b24c20e60e02655b5bfc6e56da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb0f161aaaaeb6ba80bd9ba37d6a763b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb0f161aaaaeb6ba80bd9ba37d6a763b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dcf8166ffd4a3696850ed8f8ce9a89a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dcf8166ffd4a3696850ed8f8ce9a89a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "caac4840c0a04901c7b4cc7861a69c3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/caac4840c0a04901c7b4cc7861a69c3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "572932327de61f1d62c322f97d7a05b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/572932327de61f1d62c322f97d7a05b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11a297bcff1521d0ed30d310a19d33a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11a297bcff1521d0ed30d310a19d33a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "224261a2e31b5665d9c23c8fcf104641", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/224261a2e31b5665d9c23c8fcf104641/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00158c10e36641bb666a7d1793b8f95d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00158c10e36641bb666a7d1793b8f95d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7ab7aec1c21a7cda09d5b026108b18d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7ab7aec1c21a7cda09d5b026108b18d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27976f1b9c10a0c8d6a59391e373eb57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27976f1b9c10a0c8d6a59391e373eb57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0882d13ecc37863a11b5d7ecf868ccf4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0882d13ecc37863a11b5d7ecf868ccf4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0dc6793ccc0fe4980ac4d7b366f9cd9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0dc6793ccc0fe4980ac4d7b366f9cd9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e157f822e48b1d3a1996f69d6a1fc9ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e157f822e48b1d3a1996f69d6a1fc9ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b46ed2b07f91c93d9772b2ee79fd8586", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b46ed2b07f91c93d9772b2ee79fd8586/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1636c926e0b0d463d3b275c3abc958d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1636c926e0b0d463d3b275c3abc958d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9b01952d51ac08278c027568237be34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9b01952d51ac08278c027568237be34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67339e08689d544508fbdcd02edf2439", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67339e08689d544508fbdcd02edf2439/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd8c944dbcc84842baebe64d378f9d23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd8c944dbcc84842baebe64d378f9d23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff6ac2b5265f0d4163c938a87db265c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff6ac2b5265f0d4163c938a87db265c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a788f47aefd8d8dd7c9f1f231bea23c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a788f47aefd8d8dd7c9f1f231bea23c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "613d2e49fb93c2ca66351dffb223f560", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/613d2e49fb93c2ca66351dffb223f560/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b56e96748b4cdc9a9848c19a2d01d168", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b56e96748b4cdc9a9848c19a2d01d168/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Trend Immobilis", "href": "/641218/trend-immobilis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Edson Queiroz", "street": ""}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 106m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-edson-queiroz-bairros-fortaleza-com-garagem-106m2-aluguel-RS2370-id-2558324855/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["ELECTRONIC_GATE", "INTERCOM", "SERVICE_AREA", "COPA", "PETS_ALLOWED"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apto Messejana c/ 50 ou 60 m2 com 1 ou 2 quartos 1 banheiro copa/cozinha \u00e1rea de servi\u00e7o a 100m da BR 116, pr\u00f3ximo Universidade Ateneu, Juizado Especial, restaurantes, supermercados, terminal de \u00f4nibus, escolar e muito mais. De 500 a 650 reais.", "title": "Apartamento para aluguel com 50 metros quadrados com 1 quarto em Messejana - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-06-25T18:25:18.902Z", "floors": [1], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 7, "legacyId": "", "id": "2525135874", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-12T12:46:36.567Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60871210", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "756", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.501363, "source": "GOOGLE", "lat": -3.836188}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Aveledo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Frotinha de Messejana", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Casa do Chocolate", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Panificadora M&M", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:Economia Farma", "PH:FTB"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "0008", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "287b4b51-e646-28a7-c812-61fce3bf1481", "advertiserContact": {"phones": ["8534593371", "85999832865"]}, "whatsappNumber": "85999832865", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "287b4b51-e646-28a7-c812-61fce3bf1481", "name": "Marcia Crispino", "licenseNumber": "4962-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 234445, "legacyZapId": 2809705}, "medias": [{"id": "05e550e97755bc4fb2563a5488946c23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05e550e97755bc4fb2563a5488946c23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15ac29fa68dd581b6b9c6c2d57366e4e", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=qCKhnJv5fR0", "type": "VIDEO"}, {"id": "4fba8de0c7f992ba94c986fa39c6c85b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4fba8de0c7f992ba94c986fa39c6c85b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38aa595c84ad850089c5dd05aea6a44a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38aa595c84ad850089c5dd05aea6a44a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "763d6f90b4afe3920ff061e4a465b615", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/763d6f90b4afe3920ff061e4a465b615/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b756ee01f92f9b2431309feabeaa168f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b756ee01f92f9b2431309feabeaa168f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe0330ab845c560a6e2867c396c93b64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe0330ab845c560a6e2867c396c93b64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb6667dc96926b74740da0e5b9960d50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb6667dc96926b74740da0e5b9960d50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "009a1cbd53d156284eb80edbd5e14cf1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/009a1cbd53d156284eb80edbd5e14cf1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bac13aa257fcc886f1ac2daefe84c4b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bac13aa257fcc886f1ac2daefe84c4b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7cf7f8fe4a3a4cec15624be2f525fee0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7cf7f8fe4a3a4cec15624be2f525fee0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b77ff5ee3f6aa6d72623c0ff2f68e56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b77ff5ee3f6aa6d72623c0ff2f68e56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03b45cbc9b3853ae056122a01dd521ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03b45cbc9b3853ae056122a01dd521ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de2d21350a04bfe3e94171e9b26b5478", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de2d21350a04bfe3e94171e9b26b5478/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "948e37df077946e49a792e4ab2d4c2a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/948e37df077946e49a792e4ab2d4c2a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69c6e6bed6f765ee4cb8b3d888205cf8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69c6e6bed6f765ee4cb8b3d888205cf8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01ca6f70fcd6f06f86875ec44e32c5d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01ca6f70fcd6f06f86875ec44e32c5d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f23f68a90bced1892ee392686635137a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f23f68a90bced1892ee392686635137a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81be361b507b6bc84ddb988960e68cdd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81be361b507b6bc84ddb988960e68cdd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ed587beb92050d998eb151ccea97df9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ed587beb92050d998eb151ccea97df9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7d9c4dbd35db0b1406cbffb47f05ae7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7d9c4dbd35db0b1406cbffb47f05ae7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Marcia Crispino", "href": "/234445/marcia-crispino/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "756", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Rua Aveledo"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-messejana-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS500-id-2525135874/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente oportunidade para seu negocio!!<br><br>sala com localiza\u00e7\u00e3o privilegiada em local totalmente comercial com recep\u00e7\u00e3o, Wc social, copa, cozinha e uma ampla sala.<br><br>esta sala esta localizada na Ant\u00f4nio Sales esquina com Joaquim Nabuco, pr\u00f3ximo a lojas comercias, bancos, cart\u00f3rios, pontos comercias, pontos de \u00f4nibus etc.. -", "title": "Excelente oportunidade para seu negocio!!", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-08T02:03:01.997Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16102", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553915008", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-01T03:42:58.662Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2155", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.504437, "source": "GOOGLE", "lat": -3.744654}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Ant\u00f4nio Sales", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Le Gumis", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Sala 112", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0040", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "97ca9825-a188-6ae8-09fd-50a57c3bd804", "advertiserContact": {"phones": ["8530387063", "85987384462"]}, "whatsappNumber": "85987384462", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1800"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "97ca9825-a188-6ae8-09fd-50a57c3bd804", "name": "C. Mendes Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/96250f6049b78253637ae83690660748.jpg", "licenseNumber": "16415-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 109516, "legacyZapId": 2458799}, "medias": [{"id": "cbab5411d5182623e6dc3cdb495f4aea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbab5411d5182623e6dc3cdb495f4aea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "147ea281d141b508440043cc42bb0a03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/147ea281d141b508440043cc42bb0a03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "816a5e5d312f85750a320797e1a8cf41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/816a5e5d312f85750a320797e1a8cf41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "807327a4a95325c03b96329e0c148a77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/807327a4a95325c03b96329e0c148a77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e557ba094e675a5dc7901c0a0e0bf56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e557ba094e675a5dc7901c0a0e0bf56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3459433c1e6d2e3088e4db27827958cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3459433c1e6d2e3088e4db27827958cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32d9bf4370a41b52c3097dc655b982b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32d9bf4370a41b52c3097dc655b982b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "990a33db43f3f36039cc94fdea9d2dd6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/990a33db43f3f36039cc94fdea9d2dd6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4fbbc3a51c5b6433daaaef3db6e4c59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4fbbc3a51c5b6433daaaef3db6e4c59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f408bdafa1900352a2dad22c4c716593", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f408bdafa1900352a2dad22c4c716593/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e837b9f33705c2252ba5d0196a67d431", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e837b9f33705c2252ba5d0196a67d431/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "C. Mendes Im\u00f3veis", "href": "/109516/c-mendes-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Avenida Ant\u00f4nio Sales", "streetNumber": "2155", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-70m2-aluguel-RS1800-id-2553915008/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["42"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Com v\u00e1rias comodidades por perto: farm\u00e1cia, supermercado, parada de \u00f4nibus, col\u00e9gio e espa\u00e7o de lazer.<br><br>Casa com: sala, cozinha americana, quarto e banheiro.<br><br>Gostou!? Entre em contato com um dos nossos corretores e agende uma visita!<br><br>\u00c9 propriet\u00e1rio, tem im\u00f3vel para vender ou alugar? Entre em contato conosco.<br><br><br>( whatsapp)<br>Instagram: @sim_imb<br>Facebook: @simservicoimb<br><br>Conte com a Sim Imobili\u00e1ria para te auxiliar na aquisi\u00e7\u00e3o -", "title": "Rua 107, n\u00ba 44 - Conjunto Esperan\u00e7a", "stamps": [], "createdAt": "2021-09-30T22:35:18.581Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "20906", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2536593834", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-25T00:06:47.970Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60763402", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "NEIGHBORHOOD", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Conjunto Esperanca", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Conjunto Esperan\u00e7a", "poisList": ["TS:Esperan\u00e7a", "TS:Aracap\u00e9", "TS:Mondubim", "CS:Bom Frango", "CS:ClaraPan", "CS:Panif e Confeitaria Alian\u00e7a", "CS:Seu Jo\u00e3o", "CS:Meirepan", "PH:Farmacia Pr\u00f3-Saude", "PH:Farm\u00e1cia Pr\u00f3 Vida", "VP:Casa Verde Ra\u00e7\u00f5es e Pet Shop"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0019", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["42"], "advertiserId": "13a3c059-c4be-c5f9-88c9-7dc7f7f83932", "advertiserContact": {"phones": ["8532249033", "85998210400"]}, "whatsappNumber": "85998210400", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "400"}, "yearlyIptu": "0", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "13a3c059-c4be-c5f9-88c9-7dc7f7f83932", "name": "SIM ADMINISTRACAO E COMERCIO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cf40c42dee8c583d6631b0093d8db18b.jpg", "licenseNumber": "00421-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 55854, "legacyZapId": 3534883}, "medias": [{"id": "54e3d88e4ca509b670c044ab8788f82c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54e3d88e4ca509b670c044ab8788f82c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e39f553fdf69d432a887f48c7f1fffb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e39f553fdf69d432a887f48c7f1fffb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3721eb2653b0dda2365cb2b886a1fc2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3721eb2653b0dda2365cb2b886a1fc2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5154b8b6f6400d6b789c1b637981b8c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5154b8b6f6400d6b789c1b637981b8c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a3e953a9f9b4395f3a97ce6554534c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a3e953a9f9b4395f3a97ce6554534c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "917e04feaf1b511df99c94eb83d961d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/917e04feaf1b511df99c94eb83d961d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b621c284bb1b6105e083d3753ee40659", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b621c284bb1b6105e083d3753ee40659/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb08b4cb4fdbc051178cc7731e1699c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb08b4cb4fdbc051178cc7731e1699c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90c04e71ab361fe97424035f6e68f703", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90c04e71ab361fe97424035f6e68f703/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e295b35e3ec46d9f06e4f10f6a86d54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e295b35e3ec46d9f06e4f10f6a86d54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34a0f7fbd3f2dd7a135676af18da5e1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34a0f7fbd3f2dd7a135676af18da5e1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c40ac09a1287c8390e4dce8d8cc0ff75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c40ac09a1287c8390e4dce8d8cc0ff75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SIM ADMINISTRACAO E COMERCIO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/55854/sim-administracao-e-comercio-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Conjunto Esperan\u00e7a"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 42m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-conjunto-esperanca-bairros-fortaleza-42m2-aluguel-RS400-id-2536593834/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "FURNISHED", "BACKYARD", "PETS_ALLOWED", "SERVICE_AREA", "BARBECUE_BALCONY", "BEDROOM_WARDROBE", "KITCHEN_CABINETS", "CLOSET", "ALARM_SYSTEM", "SAFETY_CIRCUIT", "DECK", "ADULT_POOL", "ELECTRONIC_GATE", "INTEGRATED_ENVIRONMENTS", "BATHTUB", "BLINDEX_BOX", "WHIRLPOOL", "LAVABO", "PRIVATE_POOL"], "usableAreas": ["263"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa ampla de esquina na Cidade dos Funcion\u00e1rios, excelente para comercio ou resid\u00eancia. Possui 263m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda, 407m\u00b2 de terreno, com 4 quartos sendo 03 su\u00edtes, ampla sala com dois ambientes, quartos integrados por jardim de inverno, quintal, depend\u00eancia completa e \u00e1rea de servi\u00e7o.<br><br>Piscina, deck com churrasqueira<br><br>Documenta\u00e7\u00e3o ok", "title": "Casa para venda na Cidade dos Funcion\u00e1rios com 4 quartos Fortaleza", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-24T12:12:41.133Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2564016064", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [4], "updatedAt": "2022-05-24T12:36:47.576Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822815", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "256", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500288, "source": "GOOGLE", "lat": -3.792709}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua C\u00f4nego Braveza", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "poisList": ["CS:Ludreamscakes", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Mirian Porto Mota", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "BR:Quiosque Bar do Machadinho", "BR:Frango Sim Sr.", "BR:Mr Food", "BR:Gelad\u00e3o Lago Jacarey", "BR:Hiper Lanches"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "7CEAE0", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["407"], "advertiserId": "96ffb7af-6542-c899-934c-5a099af83a49", "advertiserContact": {"phones": ["85988918897"]}, "whatsappNumber": "85988918897", "bedrooms": [4], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": []}, "yearlyIptu": "130", "price": "740000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}, {"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4000"}, "yearlyIptu": "130", "price": "4000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "96ffb7af-6542-c899-934c-5a099af83a49", "name": "Gislane Queiroz", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 614933, "legacyZapId": 3656728}, "medias": [{"id": "236912d38465c802935a57d406fa81aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/236912d38465c802935a57d406fa81aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3cd004b1ca3c4a61583385a60eba1570", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3cd004b1ca3c4a61583385a60eba1570/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8b146d8febaf1d2717e8545f591b10a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8b146d8febaf1d2717e8545f591b10a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "055470f47ac0b6538a9fb067b72fa0f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/055470f47ac0b6538a9fb067b72fa0f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73835e3cbac449747be64e0817d1574c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73835e3cbac449747be64e0817d1574c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7af432db3772706639fd8b1fa63bf1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7af432db3772706639fd8b1fa63bf1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3cc22772882096c90b7effa807594689", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3cc22772882096c90b7effa807594689/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5fbf1e8d4632c46418729f09ad1d7273", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5fbf1e8d4632c46418729f09ad1d7273/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4754c0372c30e966ef32c26f17dfde8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4754c0372c30e966ef32c26f17dfde8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec736c97189519325969a0ce628749f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec736c97189519325969a0ce628749f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19a0186e9e21d191eb1f959594764fb9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19a0186e9e21d191eb1f959594764fb9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c619c47acf99cb0c4356916e03c8dce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c619c47acf99cb0c4356916e03c8dce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f28274eb5ee7620f97e153405577532", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f28274eb5ee7620f97e153405577532/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a908594cf37683fed5ae83f92fccbb7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a908594cf37683fed5ae83f92fccbb7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d29b490cef35ad1a5875b42dc911477f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d29b490cef35ad1a5875b42dc911477f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e0da7d342a52ad4fdf53f84ada8b981", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e0da7d342a52ad4fdf53f84ada8b981/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70d4b3bb1cbba0ef3241499edea282a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70d4b3bb1cbba0ef3241499edea282a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Gislane Queiroz", "href": "/614933/gislane-queiroz/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "street": "Rua C\u00f4nego Braveza", "streetNumber": "256"}, "name": "Casa com 4 Quartos para venda ou aluguel, 263m\u00b2", "href": "/imovel/casa-4-quartos-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-com-garagem-263m2-venda-RS740000-id-2564016064/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["22"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Lojas na Vila Uni\u00e3o. 04 lojas e espa\u00e7o para mezanino de 13,92m\u00b2. (ALUGUEL R$1.100,00 CADA LOJA)", "title": "Lojas na Vila Uni\u00e3o. 04 lojas e espa\u00e7o para mezanino de 13,92m\u00b2. (ALUGUEL R$1.100,00 CADA LOJA)", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-17T18:19:57.287Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43639", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563208782", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T18:23:26.798Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60410691", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2025", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.536835, "source": "GOOGLE", "lat": -3.766221}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Luciano Carneiro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Uniao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "poisList": ["BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Borges de Melo", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Montese", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Farm\u00e1cia Local", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Farma Castro"], "complement": "Loja 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L488", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["22"], "advertiserId": "ec0e21b9-838e-41e2-865f-2fd5744845c8", "advertiserContact": {"phones": ["8532056000", "85994048904"]}, "whatsappNumber": "85994048904", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1100"}, "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ec0e21b9-838e-41e2-865f-2fd5744845c8", "name": "DMV - VENDA, ADMINISTRACAO E CONSULTORIA EM IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/8f36ee8cccb88d1472cc1ca704e1a37a.jpg", "licenseNumber": "00880-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 53617, "legacyZapId": 2046363}, "medias": [{"id": "5a6545ebeb17c577f59a2b1684cbad98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a6545ebeb17c577f59a2b1684cbad98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2790f8d7243d2da23a9b4a9c48e364a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2790f8d7243d2da23a9b4a9c48e364a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "DMV - VENDA, ADMINISTRACAO E CONSULTORIA EM IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/53617/dmv-venda-administracao-e-consultoria-em-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "street": "Avenida Luciano Carneiro", "streetNumber": "2025"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 22m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-vila-uniao-bairros-fortaleza-22m2-aluguel-RS1100-id-2563208782/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BALCONY", "GARAGE", "GARDEN", "SERVICE_AREA", "KITCHEN", "INTERCOM", "LAUNDRY", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["63"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste apartamento com 2 quartos, esquina com Rua Ana Bilhar.<br><br>- sala <br>- varanda<br>- 2 su\u00edtes (1 revers\u00edvel)<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br><br>Condom\u00ednio:<br>- portaria permanente<br>- interfone<br>- port\u00e3o eletr\u00f4nico<br>- sal\u00e3o de festas<br>- elevador<br>- 1 vaga de garagem<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado a poucos minutos da praia, supermercado P\u00e3o de A\u00e7\u00facar, C\u00edrculo Militar de Fortaleza, Academia Smart Fit - Meireles, restaurantes, ag\u00eancias banc\u00e1rias, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 2 quartos, 2 su\u00edtes, 1 vaga, Meireles - Fortaleza/CE", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-05-21T05:14:49.080Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563668068", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.192Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170020", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Napadaria", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "2101", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "4182", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["63"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1923"}, "yearlyIptu": "941", "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "623"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "0bfd8d8b9a627647132b3747826e2fae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0bfd8d8b9a627647132b3747826e2fae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e4311cc655514b5ea5ccf11022c53ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e4311cc655514b5ea5ccf11022c53ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25fd27019643f2acb730accd8d6085bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25fd27019643f2acb730accd8d6085bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8070ba75d0e9d999a635fe11cffbec0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8070ba75d0e9d999a635fe11cffbec0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6c1153f278a3d5d57569e014b97ac80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6c1153f278a3d5d57569e014b97ac80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af014bf99652ee51142ef1a90aca19d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af014bf99652ee51142ef1a90aca19d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5543d21a45f40bb13791aed761594b7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5543d21a45f40bb13791aed761594b7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44e56a5fa6e104eb4e8325f48630df4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44e56a5fa6e104eb4e8325f48630df4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e197b6ea07cea0220b127fd436077b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e197b6ea07cea0220b127fd436077b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d30de783c64af926e98358c0cf0e4d6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d30de783c64af926e98358c0cf0e4d6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2fe70547b92853af64523b196bc21e43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2fe70547b92853af64523b196bc21e43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d12cb5303cc06e3658e78cb935a7177", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d12cb5303cc06e3658e78cb935a7177/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4c83087b4a37475d1146abd7e18a3d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4c83087b4a37475d1146abd7e18a3d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61d61df681564b207128c71146bbb519", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61d61df681564b207128c71146bbb519/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "255df99991685956e07e36eaadd2acee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/255df99991685956e07e36eaadd2acee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4ea3b2fa1b15abcac38f2f38f2ba546", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4ea3b2fa1b15abcac38f2f38f2ba546/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "177932673e770a55f67c2b2cb37dd68a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/177932673e770a55f67c2b2cb37dd68a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "782fed074fdf0678890426c37742f2ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/782fed074fdf0678890426c37742f2ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74a1a4e51c2033cca8316553cac23b63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74a1a4e51c2033cca8316553cac23b63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1ddec2e820afc2ea40fe56f0be8c1bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1ddec2e820afc2ea40fe56f0be8c1bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7235fbb8eb0ab30bfe9c6e288ef4e374", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7235fbb8eb0ab30bfe9c6e288ef4e374/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2274b5590cacc97282bc6322782db20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2274b5590cacc97282bc6322782db20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d66cc7375d15e87e458116ecc76abf64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d66cc7375d15e87e458116ecc76abf64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Meireles", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 63m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-63m2-aluguel-RS1300-id-2563668068/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["100"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE APARTAMENTO A DUAS QUADRAS DA AV. BEIRA MAR, 100M\u00b2, SALA DE ESTAR E JANTAR, VARANDA, 03 QUARTOS (1 SUITE), W.C. SOCIAL, COZINHA, \u00c1REA DE SERVI\u00c7O, W.C DE SERVI\u00c7O, ARM\u00c1RIOS PROJETADOS, 02 VAGAS DE GARAGEM, PORTARIA 24hrs, SAL\u00c3O DE FESTAS, ACADEMIA E QUADRA DE ESPORTES.", "title": "EXCELENTE APARTAMENTO A DUAS QUADRAS DA AV. BEIRA MAR, 100M\u00b2, SALA DE ESTAR E JANTAR, VARANDA, 03 QU", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-11T21:29:47.664Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "5986", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2562446169", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-16T21:38:04.493Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165070", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1400", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.490881, "source": "GOOGLE", "lat": -3.73006}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Silva Jatahy", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Iate", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Napadaria", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Pharmapele"], "complement": "Apartamento 301", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L246", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["100"], "advertiserId": "6d99a36a-02a9-b2c2-789d-73e885782c1b", "advertiserContact": {"phones": ["8532641514", "85987362691"]}, "whatsappNumber": "85987362691", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2980"}, "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "980"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "6d99a36a-02a9-b2c2-789d-73e885782c1b", "name": "IMOBILIARIA AZEVEDO FROTA LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/2a72d0598d42fce496dcf0c3bb5453eb.jpg", "licenseNumber": "00734-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 66356, "legacyZapId": 2547362}, "medias": [{"id": "d73ecd7d2abba6ec633fa4e6ad382751", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d73ecd7d2abba6ec633fa4e6ad382751/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8347ed907d72a4570629a96f31c821a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8347ed907d72a4570629a96f31c821a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96185f4f80ae36eeeb4355a21e1d74b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96185f4f80ae36eeeb4355a21e1d74b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d11226fc26aac678e1dbfb9ce450a3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d11226fc26aac678e1dbfb9ce450a3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1de5fa76c8b8d2be8f27f9386dd5280", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1de5fa76c8b8d2be8f27f9386dd5280/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73873f1c953e7321d5bab8e6a305c94a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73873f1c953e7321d5bab8e6a305c94a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6811025a0c342fb8a3bed83b3b7728d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6811025a0c342fb8a3bed83b3b7728d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "978a785859dc93eb0ed5a62560b0e570", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/978a785859dc93eb0ed5a62560b0e570/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d24fb2dfc57b8294b0fe92fbaaf7f6d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d24fb2dfc57b8294b0fe92fbaaf7f6d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a4b18bf67e958cb287a7f5a2c52edef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a4b18bf67e958cb287a7f5a2c52edef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca14248d5787c62262402afba9e03a42", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca14248d5787c62262402afba9e03a42/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05641a37628bc6fbbf721ba23269b81e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05641a37628bc6fbbf721ba23269b81e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c02b01e8251a3acf196ec0414f3ff956", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c02b01e8251a3acf196ec0414f3ff956/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "915b009d54c1ff1cbc9f9acb01b59687", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/915b009d54c1ff1cbc9f9acb01b59687/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1eda5e419195c047e25aebf0263b5511", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1eda5e419195c047e25aebf0263b5511/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d6a6ae014b0e123a11476fedf012c82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d6a6ae014b0e123a11476fedf012c82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILIARIA AZEVEDO FROTA LTDA - ME", "href": "/66356/imobiliaria-azevedo-frota-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1400", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Silva Jatahy"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 100m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-100m2-aluguel-RS2000-id-2562446169/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente casa residencial pr\u00f3ximo Arena Castel\u00e3o com 2 quartos, wc social, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, varanda, quintal, \u00e1rea privativa 70m\u00b2.", "title": "Excelente casa residencial pr\u00f3ximo Arena Castel\u00e3o com 2 quartos, wc social, sala, cozinha, \u00e1rea de", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-10T21:05:57.528Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2562239828", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-10T21:10:12.801Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60867695", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "669", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.515794, "source": "GOOGLE", "lat": -3.806192}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Manoel de Aguiar Pontes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Castelao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Boa Vista", "poisList": ["CS:Nogueira P\u00e3es", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Ludreamscakes", "CH:CELAF", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "SC:Brasil Distribuidora", "SC:Mundial Distribuidora", "SC:Ateli\u00ea Gerlana Borges Nail Design", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "SU:Escola de tempo parcial Paulo S\u00e9rgio de Sousa Lira", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Deputado Paulino Rocha", "SU:Escola de tempo parcial Ot\u00e1vio de Farias"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1190", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "780"}, "price": "780", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "64158b26071a325744f4415ca487b94a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64158b26071a325744f4415ca487b94a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c196e3279fccb6882f6f477863b7468", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c196e3279fccb6882f6f477863b7468/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7c8461ab1d5ed5609cd6d61c206c66d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7c8461ab1d5ed5609cd6d61c206c66d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4389a71bf024e911087e5be862e380c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4389a71bf024e911087e5be862e380c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95522dd9a82c5591f93d76991f6278b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95522dd9a82c5591f93d76991f6278b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7984b61c4ccfe140af49b4cdd0311e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7984b61c4ccfe140af49b4cdd0311e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "042b781567d91a773cd2c7c0d603ad15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/042b781567d91a773cd2c7c0d603ad15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ceb22848ae8c44daef7fd3ef5a7ffd29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ceb22848ae8c44daef7fd3ef5a7ffd29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ec462a66caab796ad242d98d24f69ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ec462a66caab796ad242d98d24f69ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2dd43690ee55943ea15b97f102b9686", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2dd43690ee55943ea15b97f102b9686/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Castel\u00e3o", "street": "Rua Manoel de Aguiar Pontes", "streetNumber": "669"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-castelao-bairros-fortaleza-70m2-aluguel-RS780-id-2562239828/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- Condom\u00ednio Buganvilia -<br><br>Localizado na Rua Pedro Verissimo, n\u00ba 3601 - Passar\u00e9, esquina com a Av. Pres. Juscelino Kubitscheck, 3 min da Arena Castel\u00e3o e pr\u00f3ximo a supermercados e pontos comerciais.<br><br>Apartamento medindo 44,83m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda, varanda, sala, cozinha americana, 2 quartos, banheiro social, quintal com \u00e1rea de servi\u00e7o.<br>Condom\u00ednio com portaria virtual, playground, sal\u00e3o de festas e 02 vagas paralelas cobertas.<br><br>Aluguel: R$ 800,00<br>Condom\u00ednio: R$210,00<br><br>Agende j\u00e1 sua visita ! -", "title": "Condom\u00ednio Buganvilia - Casa com 2 quartos para alugar, 44 m\u00b2 por R$ 800/m\u00eas - Passar\u00e9 - Fortaleza/C", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-21T00:55:21.925Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "21153", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563639350", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-21T01:01:45.804Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60861680", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3601", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.528682, "source": "GOOGLE", "lat": -3.81376}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pedro Ver\u00edssimo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Passare", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Passar\u00e9", "poisList": ["CS:Nogueira P\u00e3es", "CH:Posto de Sa\u00fade Alarico Leite (Passar\u00e9)", "CH:UAPS Alarico Leite", "CH:Posto de Sa\u00fade Jangurussu", "CH:CELAF", "CH:UPA 24h (Jos\u00e9 Walter)", "SC:Supermercado Irm\u00e3os G\u00eameos", "SC:Mundial Distribuidora", "SC:Brasil Distribuidora", "SC:Ateli\u00ea Gerlana Borges Nail Design", "SC:Supermercado Telefrango (Passar\u00e9)", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Deputado Paulino Rocha", "SU:Escola de tempo parcial Francisco Andrade Te\u00f3filo Gir\u00e3o", "SU:Escola de tempo parcial Imaculada Concei\u00e7\u00e3o", "SU:Escola de tempo parcial Paulo S\u00e9rgio de Sousa Lira", "SU:Escola de tempo parcial Professora Olindina Carvalho de Morais"], "complement": "Casa 5", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0426", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "whatsappNumber": "85988690569", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1010"}, "yearlyIptu": "0", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "210"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "legacyZapId": 1016}, "medias": [{"id": "6591c0c1ffecedd8a6e0ad8caa0ec4cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6591c0c1ffecedd8a6e0ad8caa0ec4cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9da1d1c5326cf03df377d8b915b22973", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9da1d1c5326cf03df377d8b915b22973/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc51211af8a52f1cb8d5b2b557ec3f08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc51211af8a52f1cb8d5b2b557ec3f08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a762594d0f365ed6308ebb1756089c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a762594d0f365ed6308ebb1756089c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "869d905ad9a68f2aa5f352f326351494", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/869d905ad9a68f2aa5f352f326351494/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3012de35ec14ecd23abd274d93d48dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3012de35ec14ecd23abd274d93d48dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a9c1738749bd9addb9c21966776a45a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a9c1738749bd9addb9c21966776a45a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "099ea506cd5b8c63dbb02abdeb3bb085", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/099ea506cd5b8c63dbb02abdeb3bb085/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a761404c4bcf7adaa38f14fc67fd42f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a761404c4bcf7adaa38f14fc67fd42f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed3e62eb4ae9281df7edd79e5d1583fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed3e62eb4ae9281df7edd79e5d1583fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc430c1602e759c4f3fdaa3d80bfba41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc430c1602e759c4f3fdaa3d80bfba41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93be435c3436905e50e5fed4ad159c3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93be435c3436905e50e5fed4ad159c3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a5be8c6f545f8854352a3d0f5ad14ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a5be8c6f545f8854352a3d0f5ad14ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cfe82cf73d7531f54ab53d60489c110f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfe82cf73d7531f54ab53d60489c110f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4efb219189cc79be18f5af062033499e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4efb219189cc79be18f5af062033499e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca18e80dab07445e35d719a459cdf191", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca18e80dab07445e35d719a459cdf191/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Passar\u00e9", "street": "Rua Pedro Ver\u00edssimo", "streetNumber": "3601"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-passare-bairros-fortaleza-com-garagem-45m2-aluguel-RS800-id-2563639350/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["100"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "COD.: AP0211 Av. Santos Dumont, 3665 Apto. 704 B - ED. BAGATELLE Aldeota<br>Aluguel: R$ 1.300,00 - Cond.: R$ 700,00 + Consumo g\u00e1s - IPTU 2022: R$ 205,96 x 11 - Seguro inc\u00eandio R$ 236,00<br>Apartamento com 3 quartos, 2 banheiros sociais, sem arm\u00e1rios nos quartos, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, dep. de empregada, 2 entradas (servi\u00e7o e social), 2 elevadores, gaz coletivo, recep\u00e7\u00e3o, guarita de seguran\u00e7a 24 horas, piscina, playground, deck, quadra de futebol.<br>OBS: Em frente ao BNB Clube, estrada pela Rua Coronel Juc\u00e1.<br>OBS: CAR\u00caNCIA DE 1 M\u00caS NO VALOR DO ALUGUEL, PAGANDO APENAS O CONDOM\u00cdNIO E O IPTU DURANTE O PER\u00cdODO DA CAR\u00caNCIA. -", "title": "Apartamento com 3 dormit\u00f3rios para alugar, 100 m\u00b2 por R$ 1.300,00/m\u00eas - Aldeota - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-09T02:04:53.449Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "5436", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2550823309", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-04-22T07:29:18.787Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Le Gumis", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio B Apartamento 704", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0211", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["100"], "advertiserId": "a27204c4-c1e2-4d64-85a3-dacb4a7761de", "advertiserContact": {"phones": ["8534624644", "85991872848"]}, "whatsappNumber": "85991872848", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "yearlyIptu": "206", "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "700"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "a27204c4-c1e2-4d64-85a3-dacb4a7761de", "name": "DH CONSULTORIA IMOBILIARIA LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/c2efcd38cfb3ee55f8871dd3ac812026.jpg", "licenseNumber": "00447-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 38021, "legacyZapId": 2048067}, "medias": [{"id": "6309b2b25cc361775a5662f9256a9fb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6309b2b25cc361775a5662f9256a9fb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "288dfad165a074aeec3301f4f7147bb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/288dfad165a074aeec3301f4f7147bb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "286bd7ed9022ccd1fc80ee06ee484b04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/286bd7ed9022ccd1fc80ee06ee484b04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5a7909c7afa26c12108f434a2f93034", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5a7909c7afa26c12108f434a2f93034/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c6899a6531bd6f114a84742319b8956", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c6899a6531bd6f114a84742319b8956/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5aad5232667903f3eea03169cfa9dd9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5aad5232667903f3eea03169cfa9dd9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54a1e173e4629c3abdd5b6cdc21626ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54a1e173e4629c3abdd5b6cdc21626ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c83de9920eeee4b3d0e6831306ee8bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c83de9920eeee4b3d0e6831306ee8bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dfc920d808651832e05a53553ec147fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dfc920d808651832e05a53553ec147fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d28bffb1b69972210365307dbcd40711", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d28bffb1b69972210365307dbcd40711/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14b8a4e3ae0530ad2574cf446e376b41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14b8a4e3ae0530ad2574cf446e376b41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "201d5e0714dc7157b99ddac6495262ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/201d5e0714dc7157b99ddac6495262ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab5e42809b2693e80f2df5bb772c4ffd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab5e42809b2693e80f2df5bb772c4ffd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "DH CONSULTORIA IMOBILIARIA LTDA", "href": "/38021/dh-consultoria-imobiliaria-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 100m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-100m2-aluguel-RS1300-id-2550823309/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "POOL", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["700"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Vendo Casa Duplex com \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o no Lago Jacarey , pr\u00f3ximo de todas as facilidades que o bairro possui, como restaurantes, farm\u00e1cias, supermercado, academia.<br>Com \u00e1rea coberta de 700 m\u00b2, \u00e1rea total 1.650 m\u00b2 (terreno de 33 x 50) possui deck com churrasqueira, piscina, campo de futebol / voleibol gramado, 06 Vagas de garagem, 04 su\u00edtes, escrit\u00f3rio, sala de estar e jantar, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, 02 depend\u00eancia completa da secret\u00e1ria, 02 casas de hospedes.<br><br>* Escuta Proposta.<br>** Recebe im\u00f3vel, como parte do pagamento.<br>*** Parcela.<br>**** Documenta\u00e7\u00e3o OK.<br><br>Agende sua visita com a Equatorial Im\u00f3veis / whatsapp -", "title": "Casa com 4 dormit\u00f3rios, 700 m\u00b2 - venda por R$ 2.400.000,00 ou aluguel por R$ 6.000,00/m\u00eas - Cidade d", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-14T05:57:57.452Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60620", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2562812142", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [6], "updatedAt": "2022-05-19T06:07:56.985Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822462", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1600", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.488365, "source": "GOOGLE", "lat": -3.79769}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Doutor Jos\u00e9 Furtado", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Anjo Azul", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada"], "complement": "Casa Duplex", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [4], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "CA1342", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["1650"], "advertiserId": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "advertiserContact": {"phones": ["85999816062"]}, "whatsappNumber": "85999816062", "bedrooms": [4], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "6000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "2400000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/a79112ab79846876335610d71c96180d.jpg", "licenseNumber": "00621-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 52221, "legacyZapId": 2950357}, "medias": [{"id": "7a9757d45cf2e44d4c2a4af82a30bf3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a9757d45cf2e44d4c2a4af82a30bf3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0cfe7fb80a7f69269cf0193260f4690", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0cfe7fb80a7f69269cf0193260f4690/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "387114597c31cc692bec6edc9ac51d06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/387114597c31cc692bec6edc9ac51d06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a9f40219fd02b184080c7c2542a7348", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a9f40219fd02b184080c7c2542a7348/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8af133917e8b2baeea498220cefa0078", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8af133917e8b2baeea498220cefa0078/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bce83c9d273720dfa61bbfb8695e7f7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bce83c9d273720dfa61bbfb8695e7f7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50c1e2dd061a6a089fb4432cb9f17b80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50c1e2dd061a6a089fb4432cb9f17b80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba2a676c06c3b72b1609e6184a6b9946", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba2a676c06c3b72b1609e6184a6b9946/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de4165a64d5079e6e88889c75f4f7805", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de4165a64d5079e6e88889c75f4f7805/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b12cfc36f260c9d092413f9114795c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b12cfc36f260c9d092413f9114795c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66d671bbc203d9f74ceeb2bf4e7f2ee1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66d671bbc203d9f74ceeb2bf4e7f2ee1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f806aa41137386b05e129ca9b796def", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f806aa41137386b05e129ca9b796def/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66f6aaa9eba0d4b4bd5a6342e1586e96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66f6aaa9eba0d4b4bd5a6342e1586e96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "baca283c1e29744dc72d075b73064b4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/baca283c1e29744dc72d075b73064b4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f7845495de67e461079980e010367d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f7845495de67e461079980e010367d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "href": "/52221/equatorial-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "street": "Rua Doutor Jos\u00e9 Furtado", "streetNumber": "1600"}, "name": "Casa com 4 Quartos para venda ou aluguel, 700m\u00b2", "href": "/imovel/casa-4-quartos-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-com-garagem-700m2-venda-RS2400000-id-2562812142/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["28"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento de 01 quarto su\u00edte, sala e cozinha americana, \u00e1rea de servi\u00e7o. Excelente pr\u00e9dio, com 03 andares, escada, com 03 apartamentos por andar.<br>Sem condom\u00ednio,taxa de limpeza R$ 20,00 e cagece rateada.", "title": "Apartamento de 01 su\u00edte, sala e cozinha americana, \u00e1rea de servi\u00e7o. Excelente pr\u00e9dio, com 03 andares", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-05T20:15:56.841Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "12588", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2561576236", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T20:46:33.877Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130300", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "525", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.514263, "source": "GOOGLE", "lat": -3.754885}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Tib\u00farcio Frota", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Tauape", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Pontes Vieira", "TS:Borges de Melo", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Apartamento 3", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L248", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["28"], "advertiserId": "40cc44ac-70ed-1a2d-c64f-ba8e6c36b17a", "advertiserContact": {"phones": ["8532571900", "85997422783"]}, "whatsappNumber": "85997422783", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "40cc44ac-70ed-1a2d-c64f-ba8e6c36b17a", "name": "ALMEIDA & ABREU IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e86b620d103dc38f6f37fec0adbdc64c.jpg", "licenseNumber": "10461-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 52526, "legacyZapId": 2154744}, "medias": [{"id": "125f5597517673be21b9d77df9483f4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/125f5597517673be21b9d77df9483f4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cebb7763c7c02fd75eb6e29adf760604", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cebb7763c7c02fd75eb6e29adf760604/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b4fde3d820648915e69ebddb6c10ba0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b4fde3d820648915e69ebddb6c10ba0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51ba5cb6bf29f60e0707c4b6dd8315ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51ba5cb6bf29f60e0707c4b6dd8315ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0f6a92a8720bea24e3fab45ac9a89e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0f6a92a8720bea24e3fab45ac9a89e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19da42d009fb15be4a9693e8ea9cd3ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19da42d009fb15be4a9693e8ea9cd3ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d96b7fdfea550ee32e9f2ef6a5c639c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d96b7fdfea550ee32e9f2ef6a5c639c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e26aa8bbd27c6df44381c8370aae5bab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e26aa8bbd27c6df44381c8370aae5bab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa9ba136931ad52df3794fb2e78dca5a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa9ba136931ad52df3794fb2e78dca5a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b387e4879c354dd34cdcc5d3f9b3ac6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b387e4879c354dd34cdcc5d3f9b3ac6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ALMEIDA & ABREU IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/52526/almeida-abreu-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Tauape", "street": "Rua Tib\u00farcio Frota", "streetNumber": "525", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 28m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-tauape-bairros-fortaleza-28m2-aluguel-RS650-id-2561576236/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["BACKYARD", "PETS_ALLOWED"], "usableAreas": ["75"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente casa no bairro centro, pr\u00f3ximo ao edif\u00edcio cidade.<br>O im\u00f3vel possui: Sala, 02 quartos, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e quintal.<br>Possui espa\u00e7o para guardar carro.", "title": "Casa com 02 quartos e garagem no centro", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-18T12:44:55.526Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["VILLAGE_HOUSE"], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563313644", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-23T11:55:56.182Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60010250", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "333", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.538186, "source": "GOOGLE", "lat": -3.724246}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Agapito dos Santos", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Parada linha 725", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Tirol - Moura Brasil", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Casa 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "1K9AUHS", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "16e615db-9de6-9bdc-9bcc-b79029a5bf38", "advertiserContact": {"phones": ["85999171693"]}, "whatsappNumber": "85999171693", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTOR", "SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1200", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "16e615db-9de6-9bdc-9bcc-b79029a5bf38", "name": "Sione Simplicio Santos Mesquita", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 752188, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "040a5446aff3dffa6fa70ba4a1959a23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/040a5446aff3dffa6fa70ba4a1959a23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80bd65c84417ed8b3173cd658e008e11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80bd65c84417ed8b3173cd658e008e11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cffef3182e823f09e82ec986989fe997", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cffef3182e823f09e82ec986989fe997/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "718fe5df92db7674e4e1404021ae1a22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/718fe5df92db7674e4e1404021ae1a22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b88a9cae7aa90d18c10b143013a470a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b88a9cae7aa90d18c10b143013a470a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d02db494e3404ccb98f7b7ef3a342ab7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d02db494e3404ccb98f7b7ef3a342ab7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2618166c51b932d90be6eb5bc18856a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2618166c51b932d90be6eb5bc18856a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70100a846da927667512a8b1044e004f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70100a846da927667512a8b1044e004f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0cf3c61e47a405a13e30e3c23730150", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0cf3c61e47a405a13e30e3c23730150/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ab5231e30185699b8d18eb6d22a4e97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ab5231e30185699b8d18eb6d22a4e97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d5b4812d39a5c4330db6d03063643db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d5b4812d39a5c4330db6d03063643db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6267296bf69d2b0369b5603688fa25a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6267296bf69d2b0369b5603688fa25a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "893cdfbd2ad26fe3b382d96ae720953f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/893cdfbd2ad26fe3b382d96ae720953f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5c2a84f078ad3686b13439559690cf0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5c2a84f078ad3686b13439559690cf0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Sione Simplicio Santos Mesquita", "href": "/752188/sione-simplicio-santos-mesquita/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "Rua Agapito dos Santos", "streetNumber": "333", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 75m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-centro-bairros-fortaleza-com-garagem-75m2-aluguel-RS1200-id-2563313644/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["116"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "RUA FREDERICO BORGES, 548 - MEIRELES<br>LOCA\u00c7\u00c3O: R$ 5.000,00 IPTU 2022 R$ 283,41 x 11 - \u00c1REA: 193,60m\u00b2<br>Excelente ponto comercial em \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o no Meireles, com 4 salas (2 com banheiros), 1 sala de 2 ambientes, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, toda gradeada, muro alto. -", "title": "Ponto para alugar, 116 m\u00b2 por R$ 5.000,00/m\u00eas - Meireles - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-04-09T08:47:35.025Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "5436", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2516300996", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-30T05:04:04.883Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175040", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Frederico Borges", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "PT0016", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["194"], "advertiserId": "a27204c4-c1e2-4d64-85a3-dacb4a7761de", "advertiserContact": {"phones": ["8534624644", "85991872848"]}, "whatsappNumber": "85991872848", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5000"}, "yearlyIptu": "283", "price": "5000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "a27204c4-c1e2-4d64-85a3-dacb4a7761de", "name": "DH CONSULTORIA IMOBILIARIA LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/c2efcd38cfb3ee55f8871dd3ac812026.jpg", "licenseNumber": "00447-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 38021, "legacyZapId": 2048067}, "medias": [{"id": "07051e45696b8f42d7ffdc27ab1cfb5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07051e45696b8f42d7ffdc27ab1cfb5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a554391e3124228d4faea8bc65d0278f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a554391e3124228d4faea8bc65d0278f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abd3a0ed65aaf1c1dd7337d0976f6424", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abd3a0ed65aaf1c1dd7337d0976f6424/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54d125899942a8ae0d57c6159c93ea88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54d125899942a8ae0d57c6159c93ea88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d84d0d09d6425986327e7c571a7fe487", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d84d0d09d6425986327e7c571a7fe487/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "526b41786f5bbe7a7dc66e2a8b465684", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/526b41786f5bbe7a7dc66e2a8b465684/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc33df8d2fbbd21b17b1e907dab0d79b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc33df8d2fbbd21b17b1e907dab0d79b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b8c461d4ecd04bea0a9cd605880721f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b8c461d4ecd04bea0a9cd605880721f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04fd026fdd4bfbcf58873510c5673e38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04fd026fdd4bfbcf58873510c5673e38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eac2f3adfbb1c7a70a3e8faf349c9bb7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eac2f3adfbb1c7a70a3e8faf349c9bb7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7ee7bdbb0608dd64e5fc890ff906409", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7ee7bdbb0608dd64e5fc890ff906409/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6502d794b5e7c71e36e44e157ebb197", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6502d794b5e7c71e36e44e157ebb197/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "DH CONSULTORIA IMOBILIARIA LTDA", "href": "/38021/dh-consultoria-imobiliaria-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Frederico Borges", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 116m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-meireles-bairros-fortaleza-116m2-aluguel-RS5000-id-2516300996/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["429"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno para alugar no Parque Manibura com 13x33.<br><br>Pr\u00f3ximo ao Campo do Gr\u00eamio e Manibura, Col\u00e9gio Globomax, Funda\u00e7\u00e3o Casa da Esperan\u00e7a, Empresa de Servi\u00e7os Terceirizados, Sedacar Ve\u00edculos, Quadra de Esportes, Cervejaria 5 elementos, Supermercado Carna\u00faba, Igreja S\u00e3o Francisco.<br><br>Siga nossas Redes Sociais<br>Instagram: @antonionetoimoveis<br>YouTube: Imobili\u00e1ria Ant\u00f4nio Neto Im\u00f3veis<br>AGENDE SUA VISITA! -", "title": "Terreno para alugar no Parque Manibura - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-26T22:08:10.980Z", "floors": [], "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "10958", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2549224432", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-07T08:33:37.196Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60813715", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "18", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.487129, "source": "GOOGLE", "lat": -3.784313}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua J\u00fanior Rocha", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Manibura", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:MEAT PREMIUM co.", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "TE0049", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["429"], "advertiserId": "1bdbfc1a-8da1-98a7-7d43-d3413e527f51", "advertiserContact": {"phones": ["85986788269"]}, "whatsappNumber": "85986788269", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1750"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "1bdbfc1a-8da1-98a7-7d43-d3413e527f51", "name": "ANTONIO NETO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/911effaebb65ec8373a849c006f10c74.jpg", "licenseNumber": "00991-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 224830, "legacyZapId": 2290134}, "medias": [{"id": "34e10c18cbe77a1eb2ad38b5b3304a2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34e10c18cbe77a1eb2ad38b5b3304a2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7672a4744034be75ce13f50ec47f4af8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7672a4744034be75ce13f50ec47f4af8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f735f39f2f568f2495d033c2b75535c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f735f39f2f568f2495d033c2b75535c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce4e756daa4c2f65dcfa2b4ddab0f00b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce4e756daa4c2f65dcfa2b4ddab0f00b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ANTONIO NETO IMOVEIS", "href": "/224830/antonio-neto-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Manibura", "street": "Rua J\u00fanior Rocha", "streetNumber": "18", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 429m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-parque-manibura-bairros-fortaleza-429m2-aluguel-RS1750-id-2549224432/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["100"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Alugo excelente im\u00f3vel na melhor esquina do Monte Castelo. Sargento Herm\u00ednio com Padre Anchieta. 100m2 de \u00e1rea constru\u00edda e terreno com tamanho 9,5m x 28m,<br>Vizinho ao complexo de restaurantes Alicate e Super Frangol\u00e2ndia.<br>Ideal para seu comercio: Restaurante, farm\u00e1cia, Pet Shop, A\u00e7a\u00ed.... dentre outros. -", "title": "Casa comercial para loca\u00e7\u00e3o!", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-19T18:44:05.566Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "53136", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2555263351", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [3], "updatedAt": "2022-05-17T06:33:07.802Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60326515", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1100", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.550508, "source": "GOOGLE", "lat": -3.72446}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Sargento Herm\u00ednio Sampaio", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Monte Castelo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Monte Castelo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Parada linha 725", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Parada linha 725", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Confeitaria Le Chica", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "CA0173", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["226"], "advertiserId": "b774d6b8-1b09-613f-3eb7-9bfacf899cb7", "advertiserContact": {"phones": ["8534019131", "85988558877"]}, "whatsappNumber": "85988558877", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5300"}, "yearlyIptu": "0", "price": "5300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "b774d6b8-1b09-613f-3eb7-9bfacf899cb7", "name": "Magalh\u00e3es Mota Im\u00f3veis Ltda.", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/78ed2132730345768213ff3edf4805c8.jpg", "licenseNumber": "11597-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97474, "legacyZapId": 2366553}, "medias": [{"id": "86138739abf539ce7cd74b2f86109afa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86138739abf539ce7cd74b2f86109afa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb0f454ef7e45e2e3eb832131e9ca96e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb0f454ef7e45e2e3eb832131e9ca96e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2485b509aecd278cf842e289d837ed09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2485b509aecd278cf842e289d837ed09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd00bd78f24116a0045aea5c3592021b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd00bd78f24116a0045aea5c3592021b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b03b7229eb09d62f2bc07a781f012dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b03b7229eb09d62f2bc07a781f012dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eac2cc3541a4dd39c4ee1c7db85f8639", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eac2cc3541a4dd39c4ee1c7db85f8639/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d69fdf3c957876864fc7db3052792652", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d69fdf3c957876864fc7db3052792652/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd3018467a3e9786beee70e43ad65fdf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd3018467a3e9786beee70e43ad65fdf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b0b4b0e56cf8a65ec035faf4501f8da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b0b4b0e56cf8a65ec035faf4501f8da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ced01823bbdd712ad9ea80a7e110cde4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ced01823bbdd712ad9ea80a7e110cde4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "454fdb77676d6a168ba737c9b4b322e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/454fdb77676d6a168ba737c9b4b322e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ce3f3eb3cb5135cacdace2b5f2ea1af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ce3f3eb3cb5135cacdace2b5f2ea1af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43c1c600a704ac3533943b7d70280083", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43c1c600a704ac3533943b7d70280083/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b602353dc972acad700647634d2a41b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b602353dc972acad700647634d2a41b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c745df7c92958b82d615d58dfcbf0392", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c745df7c92958b82d615d58dfcbf0392/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2459dedc812e71b5f78fe40260d08777", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2459dedc812e71b5f78fe40260d08777/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Magalh\u00e3es Mota Im\u00f3veis Ltda.", "href": "/97474/magalhaes-mota-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Monte Castelo", "street": "Avenida Sargento Herm\u00ednio Sampaio", "streetNumber": "1100", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial com 3 Quartos para alugar, 100m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-3-quartos-monte-castelo-bairros-fortaleza-com-garagem-100m2-aluguel-RS5300-id-2555263351/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["85"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala em corredor comercial!", "title": "Sala em corredor comercial!", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-28T18:39:39.924Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23135", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560477570", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-28T18:39:41.529Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60810160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "50", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.488483, "source": "GOOGLE", "lat": -3.758389}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Coronel Miguel Dias", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Coco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Guararapes", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:986 Shop Premium", "CS:Portugalia", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "Sala 207", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L265", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["85"], "advertiserId": "8ca290cb-3bf3-e743-ab92-4d37d426c164", "advertiserContact": {"phones": ["8530667777", "85991023898"]}, "whatsappNumber": "85991023898", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1800"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "8ca290cb-3bf3-e743-ab92-4d37d426c164", "name": "INCORPA ADMINISTRADORA DE IMOVEIS LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/471dc29a7305df0e81fe85d3f34c3d7d.jpg", "licenseNumber": "00705-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 105202, "legacyZapId": 2565866}, "medias": [{"id": "76400d1cb94145a91251547092fead78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76400d1cb94145a91251547092fead78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88ecba7dc53bf1e74be3fb5cd6fda533", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88ecba7dc53bf1e74be3fb5cd6fda533/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53dfcf646c530ee06c19336084fe4c12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53dfcf646c530ee06c19336084fe4c12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "751e46e5a4c389bd9c2657c0f2b23ce9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/751e46e5a4c389bd9c2657c0f2b23ce9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61d11cd5623690dfacefcc86cf0cbc41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61d11cd5623690dfacefcc86cf0cbc41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0df7ceaabd55f284ed0d9448e1231bc1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0df7ceaabd55f284ed0d9448e1231bc1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35f9a8fb60ac53fb5e15d8c1fc282c11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35f9a8fb60ac53fb5e15d8c1fc282c11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "INCORPA ADMINISTRADORA DE IMOVEIS LTDA", "href": "/105202/incorpa-administradora-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Coc\u00f3", "street": "Avenida Coronel Miguel Dias", "streetNumber": "50", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 85m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-coco-bairros-fortaleza-85m2-aluguel-RS1800-id-2560477570/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["65"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- CASA NA RUA GUSTAVO SAMPAIO, 819 \u2013 BAIRRO PARQUELANDIA<br>- AO LADO DA HAMBURGUEIRA BRAYAN BURGUER / MESMA RUA DO BULLS- GARAGEM- SALA- 2 QUARTOS- 1 BANHEIRO SOCIAL- \u00c1REA DE SERVI\u00c7O- NECESSITA DE MANUTEN\u00c7\u00c3O- ALUGUEL R$ 1.000,00- INFORMA\u00c7\u00d5ES (85)4005.8666 / (85)9927.9999 / (85)99637.6806<br> - Verificado:", "title": "Fortaleza - Casa Padr\u00e3o - Parquel\u00e2ndia", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-12T21:02:20.163Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "8228", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2558429944", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-04-12T22:03:18.776Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60455001", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Gustavo Sampaio", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parquelandia", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parquel\u00e2ndia", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Pague Menos (Bela Vista)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "765", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["65"], "advertiserId": "33d65576-edbd-f13c-32d0-ba7260dae4fb", "advertiserContact": {"phones": ["8540058666", "85999299999"]}, "whatsappNumber": "85999299999", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "33d65576-edbd-f13c-32d0-ba7260dae4fb", "name": "Mudilar Empreendimentos imobili\u00e1ria Ltda - Epp", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f151545259b32296e10fab4202d51e3e.jpg", "licenseNumber": "00033-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 57079, "legacyZapId": 3041333}, "medias": [{"id": "6e5dca6afab70655c1df9a37ae6ca907", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e5dca6afab70655c1df9a37ae6ca907/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "caff6ea83c9c8e3d696c72dd6edcb73a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/caff6ea83c9c8e3d696c72dd6edcb73a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "854d4424f7d031b103c4b5a821a4e66e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/854d4424f7d031b103c4b5a821a4e66e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "224d80113b336b9fb8921a934d4a9a16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/224d80113b336b9fb8921a934d4a9a16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74d8580a562a9c4481f090354063c395", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74d8580a562a9c4481f090354063c395/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ebfc4c0c694ce6549b90962ab995d03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ebfc4c0c694ce6549b90962ab995d03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7508d38e9558b14fadf48508572fc432", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7508d38e9558b14fadf48508572fc432/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mudilar Empreendimentos imobili\u00e1ria Ltda - Epp", "href": "/57079/mudilar-empreendimentos-imobiliaria-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parquel\u00e2ndia", "street": "Rua Gustavo Sampaio", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 65m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-parquelandia-bairros-fortaleza-com-garagem-65m2-aluguel-RS1000-id-2558429944/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["DISABLED_ACCESS", "ELEVATOR", "CONCIERGE_24H"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GOMES QUEIROZ ALUGA OU VENDE excelente sala comercial com 30m\u00b2 no Shopping Aldeota, localizado em regi\u00e3o privilegiada para com\u00e9rcio e servi\u00e7os na cidade, pois fica entre duas das principais e mais movimentadas avenidas de Fortaleza: Desembargador Moreira e Dom Lu\u00eds, em frente \u00e0 Pra\u00e7a Portugal. Aproveite e agende j\u00e1 sua visita!", "title": "Shopping para aluguel com 30 metros quadrados em Aldeota - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-09-28T14:30:38.435Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["SHOPPING"], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2536271687", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 8, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-27T12:09:29.139Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160196", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "500", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.497029, "source": "GOOGLE", "lat": -3.734042}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Edif\u00edcio Salas Apartamento 823", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "SA0001", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "876404db-6102-c76c-6904-94fa8f13e9e5", "advertiserContact": {"phones": ["8532640172", "85981892900"]}, "whatsappNumber": "85981892900", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "1896"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1350", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "546"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "876404db-6102-c76c-6904-94fa8f13e9e5", "name": "GOMES QUEIROZ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b783180a6c8d1f660e9ce5eb7edd9ce4.jpg", "licenseNumber": "00738-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 52805, "legacyZapId": 2523406}, "medias": [{"id": "0d8a6b2d9bd511aaac4a16aef80e72ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d8a6b2d9bd511aaac4a16aef80e72ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d530cad4c5b96b4a92a35590a61af0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d530cad4c5b96b4a92a35590a61af0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfa7fd17509c0e16642f09b1486585dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfa7fd17509c0e16642f09b1486585dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "GOMES QUEIROZ IMOVEIS", "href": "/52805/gomes-queiroz-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "streetNumber": "500"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS1350-id-2536271687/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente A-PAR-TA-MEN-TO no bairro Luciano Cavalcante<br><br>Excelente localiza\u00e7\u00e3o, pr\u00f3ximo a supermercado, lot\u00e9ricas, perfumaria, Pet shop .<br><br>- 40 m\u00b2 \u00c1rea Total<br>- 01 quarto<br>- 01 banheiro<br>- \u00c1rea de Servi\u00e7o<br>- Cozinha Americana<br>- Sala<br><br>Entre em contato conosco, e agende uma visita! -", "title": "Aptos em excelente localiza\u00e7\u00e3o, no bairro Luciano Cavalcante", "stamps": [], "createdAt": "2021-04-21T07:41:18.245Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "22340", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2517489223", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-07T11:31:49.784Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60810680", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Doralice Costa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Consult\u00f3rio Dr Marcilio e Dra Isabel"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "AP1663", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "advertiserContact": {"phones": ["8540057676", "85989566313"]}, "whatsappNumber": "85989566313", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "yearlyIptu": "0", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dd496929cd29a3f65ff67ad8cffe4a57.jpg", "licenseNumber": "00777-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44373, "legacyZapId": 1962252}, "medias": [{"id": "a78097790fe29e852d746ee9252c51c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a78097790fe29e852d746ee9252c51c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35d6149a87b7196d2acabca3e25cb28f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35d6149a87b7196d2acabca3e25cb28f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87ea49d4d7f886f2d14a6b2b5448b6d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87ea49d4d7f886f2d14a6b2b5448b6d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d797b86e721c539ed01fc22c88407b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d797b86e721c539ed01fc22c88407b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c101eff5e5f099b29d35164aa9e2f706", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c101eff5e5f099b29d35164aa9e2f706/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "324687326963e764182e26f757bc8565", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/324687326963e764182e26f757bc8565/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c01b8072b5b80774cf301aaf9a5e4c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c01b8072b5b80774cf301aaf9a5e4c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46ebe510c34d54309c84aaee4e02833b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46ebe510c34d54309c84aaee4e02833b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "578e6ed32766dc721e53ca7fc70e9111", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/578e6ed32766dc721e53ca7fc70e9111/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8fd1dbde3ecce77f53c906b07b5b2296", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8fd1dbde3ecce77f53c906b07b5b2296/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d749b3d25ffd62fa7b7699b3984a8dcf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d749b3d25ffd62fa7b7699b3984a8dcf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02933efb74eb950277f64832ad8cf409", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02933efb74eb950277f64832ad8cf409/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84829af6970c9795339189cc4d2c6a5b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84829af6970c9795339189cc4d2c6a5b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0be162b37748b89286ecca029f7dfed6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0be162b37748b89286ecca029f7dfed6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "href": "/44373/ciro-paiva-solucoes-imobiliarias-s-s-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "Rua Doralice Costa"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS600-id-2517489223/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "BALCONY", "AIR_CONDITIONING", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "SPORTS_COURT", "KITCHEN_CABINETS", "ADULT_GAME_ROOM", "SAUNA"], "usableAreas": ["56"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente op\u00e7\u00e3o para fam\u00edlias que buscam morar com variedade de op\u00e7\u00f5es para o lazer e bem-estar no dia a dia. Apartamento semimobiliado em condom\u00ednio clube no bairro Papicu, localizado a poucos metros da Av. Engenheiro Santana Jr. Im\u00f3vel com 56m\u00b2, 2 quartos, sendo 1 su\u00edte, sala, varanda, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, banheiro social, arm\u00e1rios nos quartos, na cozinha e nos banheiros e 1 vaga na garagem. Mobiliado com 1 ar condicionado, fog\u00e3o cook-top, geladeira, forno e 1 cama. Condom\u00ednio com piscina, academia, brinquedoteca, churrasqueira, home theater/cinema, lan house, quadra poliesportiva, playground, sal\u00e3o de beleza, sal\u00e3o de festas, sal\u00e3o de jogos e sauna. Aproveite!", "title": "FORTALEZA - Apartamento Padr\u00e3o - PAPICU", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-19T19:35:37.480Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563493960", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.191Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175045", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "CH:Gastrocl\u00ednica", "CH:Gastrocl\u00ednica Emerg\u00eancia", "CH:Hospital J\u00f3rio da Esc\u00f3ssia", "CH:N\u00facleo do Ser", "CH:G. O Clinic"], "complement": "Edif\u00edcio 4 Apartamento 161", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "52266", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["56"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2586"}, "price": "2200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "386"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "7fb78db89f887061186a5b185eb672d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7fb78db89f887061186a5b185eb672d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58437c4225c49ffcd88205a5e05c4a54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58437c4225c49ffcd88205a5e05c4a54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6eb9546f79b4ba38b6ee640e49496b45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6eb9546f79b4ba38b6ee640e49496b45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "607ee657fd729f53d2361ad5bcdbe099", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/607ee657fd729f53d2361ad5bcdbe099/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e12b5522203c191d9f23cd387c24517a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e12b5522203c191d9f23cd387c24517a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cced0f793a6e34769396733b35f7f250", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cced0f793a6e34769396733b35f7f250/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d058bea4476e599292f0f1ebb1930f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d058bea4476e599292f0f1ebb1930f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b874c65757d086ebac70d95b502c3cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b874c65757d086ebac70d95b502c3cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23d7f3ef7b0213f537b0a51ee287d5b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23d7f3ef7b0213f537b0a51ee287d5b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "997ee597ea48d7964ba2062edfb88bce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/997ee597ea48d7964ba2062edfb88bce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ebe80c4549a5ebffb020a876e771462", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ebe80c4549a5ebffb020a876e771462/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "865627ce28cde72d173f9fe14fb91450", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/865627ce28cde72d173f9fe14fb91450/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94d16609e4a8e08ed134d0eaf1d2690d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94d16609e4a8e08ed134d0eaf1d2690d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b87094c6e2c49414b57573342c31cb6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b87094c6e2c49414b57573342c31cb6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac65eff6535559dec1acdfc6a98da88a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac65eff6535559dec1acdfc6a98da88a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5325fd1d7483601cc972c40843186af3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5325fd1d7483601cc972c40843186af3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99c4a15a5e4b1afd203c145c1fea4f0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99c4a15a5e4b1afd203c145c1fea4f0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50ef9875b3752e0b3729cbb8561d8bb3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50ef9875b3752e0b3729cbb8561d8bb3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 56m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-papicu-bairros-fortaleza-com-garagem-56m2-aluguel-RS2200-id-2563493960/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["75"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "APARTAMENTO PR\u00d3XIMO AO IGUATEMI. 75M\u00b2, SALA, 03 QUARTOS (01 SUITE), W.C SOCIAL, COZINHA (TIPO AMERICANA), \u00c1REA DE SERVI\u00c7OS, W.C DE SERVI\u00c7O. PISO CER\u00c2MICA. ARM\u00c1RIOS. 01 VAGA. ELEVADOR.", "title": "APARTAMENTO PR\u00d3XIMO AO IGUATEMI. 75M\u00b2, SALA, 03 QUARTOS (01 SUITE), W.C SOCIAL, COZINHA (TIPO AMERIC", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-03-10T06:16:44.096Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "5986", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2554178944", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-18T21:41:51.282Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60810110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "130", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.489029, "source": "GOOGLE", "lat": -3.759869}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Francisco Farias Filho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Guararapes", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Guararapes", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:986 Shop Premium", "CS:Portugalia", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia"], "complement": "Apartamento 602", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L57", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["75"], "advertiserId": "6d99a36a-02a9-b2c2-789d-73e885782c1b", "advertiserContact": {"phones": ["8532641514", "85987362691"]}, "whatsappNumber": "85987362691", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1950"}, "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "650"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "6d99a36a-02a9-b2c2-789d-73e885782c1b", "name": "IMOBILIARIA AZEVEDO FROTA LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/2a72d0598d42fce496dcf0c3bb5453eb.jpg", "licenseNumber": "00734-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 66356, "legacyZapId": 2547362}, "medias": [{"id": "623e28ec78bc15ed979f80eecdd5f798", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/623e28ec78bc15ed979f80eecdd5f798/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1aee317243be2dc07d5f97697b8f18c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1aee317243be2dc07d5f97697b8f18c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7234339f4350b07edbf6787a7dc37030", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7234339f4350b07edbf6787a7dc37030/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06a3bb2f235c45955b738aed65040635", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06a3bb2f235c45955b738aed65040635/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62f515e86acd1c43b6131697822407a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62f515e86acd1c43b6131697822407a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17a7a2f5f91c396001d8baa9b8b229a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17a7a2f5f91c396001d8baa9b8b229a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a859e768c8c10add7a5cc0096ca731d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a859e768c8c10add7a5cc0096ca731d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57542fe9653eaedf8819d01165165f20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57542fe9653eaedf8819d01165165f20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e94afe6a38382c0ea4adb4c4948825c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e94afe6a38382c0ea4adb4c4948825c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f40c37161ee44e1f3cbf0673a5b94e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f40c37161ee44e1f3cbf0673a5b94e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d9365effc69c487aca93f216a0b0f48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d9365effc69c487aca93f216a0b0f48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd7be1ca5f6044faa42d4f0b0aa3d5fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd7be1ca5f6044faa42d4f0b0aa3d5fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb303f4a015fd08c462e645472a4a0f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb303f4a015fd08c462e645472a4a0f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILIARIA AZEVEDO FROTA LTDA - ME", "href": "/66356/imobiliaria-azevedo-frota-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Guararapes", "street": "Rua Francisco Farias Filho", "streetNumber": "130", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 75m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-guararapes-bairros-fortaleza-com-garagem-75m2-aluguel-RS1300-id-2554178944/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["INTERCOM", "BACKYARD", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["138"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente casa plana, com 3 quartos, sendo 1 su\u00edte plena, 1 revers\u00edvel. A casa est\u00e1 na posi\u00e7\u00e3o nascente, que a torna mais ventilada. Possui vaga de garagem para at\u00e9, 4 carros. Com sala ampla, cozinha estilo americano, com bancada em granito, depend\u00eancia completa e \u00e1rea de servi\u00e7o. Al\u00e9m de um quintal espa\u00e7oso, com chuveiro. O espa\u00e7o externo \u00e9 perfeito para aproveitar os momentos em fam\u00edlia e ideal para seu Pet. A localiza\u00e7\u00e3o \u00e9 privilegiada. Na mesma Avenida do Col\u00e9gio Christus Sul e ao lado da Faculdade Christus. Pr\u00f3ximo a Maestro Lisboa. Com f\u00e1cil acesso \u00e0s principais avenidas. A casa est\u00e1 toda pintada, pronta pra morar.<br><br>Venha conhecer!!!<br>Agente uma visita!<br>Exclusividade Remax -", "title": "Casa com 3 dormit\u00f3rios para alugar, 138 m\u00b2 por R$ 2.000,00/m\u00eas - Jos\u00e9 de Alencar - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-14T00:03:38.312Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "67600", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2562764010", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [4], "updatedAt": "2022-05-14T00:03:41.754Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60830055", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2552", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.474362, "source": "GOOGLE", "lat": -3.812477}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Engenheiro Leal Lima Verde", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>JOSE DE ALENCAR", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 de Alencar", "poisList": ["SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Iracema", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Evan do Carmo", "SU:Escola de tipo integral Jos\u00e9 Carvalho", "SU:Escola de tempo parcial Moreira da Rocha", "SU:Escola de tempo parcial Parque S\u00e3o Miguel", "CH:Posto de Sa\u00fade Terezinha Parente", "SC:Nanda Ciclo", "SC:Anjo Azul", "SC:Nayrton Bike", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Ciclope\u00e7as Avenida", "BR:Self-service Sabor do Nordeste", "BR:Gelad\u00e3o Lago Jacarey"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "CA0106", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["306"], "advertiserId": "c3c5af16-9f38-0189-9d53-860a9697a9d7", "advertiserContact": {"phones": ["85987678802"]}, "whatsappNumber": "85987678802", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "yearlyIptu": "65", "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c3c5af16-9f38-0189-9d53-860a9697a9d7", "name": "RE/MAX ELEGANTE", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 763137, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "336804c95587f1c164bf068ec0d6f2fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/336804c95587f1c164bf068ec0d6f2fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27dad185fe0bc3984060ba82801ff619", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27dad185fe0bc3984060ba82801ff619/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99720ddb70ff65e940f196503fc28148", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99720ddb70ff65e940f196503fc28148/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de9ae33e3d936b43a80e139768576c89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de9ae33e3d936b43a80e139768576c89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eef3c2793add18e38413f016e8f2947f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eef3c2793add18e38413f016e8f2947f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91ecd49bad3adeabf0aee0495d5c3b5a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91ecd49bad3adeabf0aee0495d5c3b5a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36b8bb5829f5d8ce4a824f55d42d789e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36b8bb5829f5d8ce4a824f55d42d789e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7f093cb75e833e962bc7ad17c22c3ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7f093cb75e833e962bc7ad17c22c3ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78935fa0f305afd610a4505f8f41eff2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78935fa0f305afd610a4505f8f41eff2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9af3ce6df8f6bba24dcd17dfeaf58868", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9af3ce6df8f6bba24dcd17dfeaf58868/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "137dec9fdfeacb7a876d2a3f5c424e05", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/137dec9fdfeacb7a876d2a3f5c424e05/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f946492a790b6a2e1d799de27b62456", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f946492a790b6a2e1d799de27b62456/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57719ca610b799e562cdd462815677d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57719ca610b799e562cdd462815677d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "664fe922e4998b351e6d5172a8e9046c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/664fe922e4998b351e6d5172a8e9046c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6bb97f61478239e00353d75151f5872", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6bb97f61478239e00353d75151f5872/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55e03a7625762ef4231b7bb770f6f005", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55e03a7625762ef4231b7bb770f6f005/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8fdcae65cddf57aa1237ce946a4a15e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8fdcae65cddf57aa1237ce946a4a15e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94bf52d3dc3bfdf457989e67cc214ecf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94bf52d3dc3bfdf457989e67cc214ecf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1bacbc4a5ebe88f141853d6fd3d4a8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1bacbc4a5ebe88f141853d6fd3d4a8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6d0957c7fc21c0e54ceb3fe3c871483", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6d0957c7fc21c0e54ceb3fe3c871483/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe0b0be1cc5ba4896807719b926656fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe0b0be1cc5ba4896807719b926656fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08e4f3000e5e11bb8bc5311bf84eb46c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08e4f3000e5e11bb8bc5311bf84eb46c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "RE/MAX ELEGANTE", "href": "/763137/re-max-elegante/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Engenheiro Leal Lima Verde", "streetNumber": "2552", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "JOSE DE ALENCAR"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 138m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-jose-de-alencar-bairros-fortaleza-com-garagem-138m2-aluguel-RS2000-id-2562764010/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "BALCONY", "GYM", "PETS_ALLOWED", "GARDEN", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "NEAR_ACCESS_ROADS", "NEAR_SCHOOL", "NEAR_HOSPITAL", "NEAR_SHOPPING_CENTER", "SPORTS_COURT", "NEAR_PUBLIC_TRANSPORT", "SECURITY_24_HOURS", "SPA", "SAUNA"], "usableAreas": ["210"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizado no bairro Aldeota, esse apartamento \u00e9 o lugar ideal para acomodar sua fam\u00edlia com o m\u00e1ximo de conforto e seguran\u00e7a. O im\u00f3vel fica pr\u00f3ximo da Av. Santos Dumont, uma das principais avenidas de Fortaleza, sendo conhecida por ser o polo das lojas refinadas da cidade, pela diversidade de comercio, bares, restaurantes, hospitais, escolas e shoppings. <br><br>Com 210m\u00b2 de \u00e1rea total, sendo distribu\u00eddo em 4 quartos, dos quais 3 s\u00e3o su\u00edtes, duas delas com closet integrado, 5 banheiros, ampla sala, cozinha com arm\u00e1rios embutidos, varanda bem arejada e 4 vagas na garagem. <br><br>Nas depend\u00eancias do Edif\u00edcio Lucca, usufrua e relaxe na maravilhosa \u00e1rea de lazer; playground, academia, sal\u00e3o de festas, quadra poliesportiva, sauna e rooftop com churrasqueira. Os locais s\u00e3o harmonizados com jardins espalhados pela \u00e1rea comum, deixando seus finais de tarde ainda mais agrad\u00e1veis.<br><br>Deseja conhecer esse canto de perto? Ligue agora e agende uma visita com a 7Cantos.]]>", "title": "", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-05T00:21:43.657Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "63409", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553594624", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [4], "updatedAt": "2022-05-20T21:13:21.429Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150170", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1429", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.490454, "source": "GOOGLE", "lat": -3.737519}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Maria Tom\u00e1sia", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "21319", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["210"], "advertiserId": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "advertiserContact": {"phones": ["8540037654", "85994002470"]}, "whatsappNumber": "85994002470", "bedrooms": [4], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "6150"}, "yearlyIptu": "487", "price": "4500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1650"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "name": "7Cantos", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1148e0406e6fc5aa34fc9f449f8a5b0b.jpg", "licenseNumber": "10138-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229366, "legacyZapId": 2925304}, "medias": [{"id": "06402deb435c487f50f98959f063f185", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06402deb435c487f50f98959f063f185/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13bd4b29663dfced2b13da4bd6410ef4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13bd4b29663dfced2b13da4bd6410ef4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fcc5b722a22f9d91e9900787f848b514", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fcc5b722a22f9d91e9900787f848b514/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4f4936ee922b887679fb38e908ac7e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4f4936ee922b887679fb38e908ac7e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e605cb18d812f4ac349bf24b740bb781", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e605cb18d812f4ac349bf24b740bb781/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ffa3f20a74f380acd6d68247698906d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ffa3f20a74f380acd6d68247698906d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42d6fcc63574c778b95f1e8d62399216", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42d6fcc63574c778b95f1e8d62399216/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3dd2f3d828bac1c494906cf55453ed88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3dd2f3d828bac1c494906cf55453ed88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1531485cfbabec34982fba9836a7eb43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1531485cfbabec34982fba9836a7eb43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "747bb22f21090b77a4f38b6459d439a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/747bb22f21090b77a4f38b6459d439a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a0015f634b77c673cf7ef316cac835a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a0015f634b77c673cf7ef316cac835a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e4db3560cc3ed5360c1670ecde30d89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e4db3560cc3ed5360c1670ecde30d89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2b6e1bfa8e91c2f7db57c99d0d52480", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2b6e1bfa8e91c2f7db57c99d0d52480/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a6e386cea73781cefb8679ffe59ed44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a6e386cea73781cefb8679ffe59ed44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5710ebddc2fd70faf517211604fd778d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5710ebddc2fd70faf517211604fd778d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d92fd8d159c1641a71713e9a8ff29762", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d92fd8d159c1641a71713e9a8ff29762/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d9cc24ac4f1506e5d99a1e90f140d63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d9cc24ac4f1506e5d99a1e90f140d63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f73139eb1e312c2bc46a8e95966432ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f73139eb1e312c2bc46a8e95966432ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3e65d73c14be28fa98ef4e1aa371ca6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3e65d73c14be28fa98ef4e1aa371ca6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a349c57fc23ba530c099f17ddadb6fc6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a349c57fc23ba530c099f17ddadb6fc6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee9c78027a759929651ea07a00077e9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee9c78027a759929651ea07a00077e9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97d84b9e8df6e3197ff6132ecd466b1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97d84b9e8df6e3197ff6132ecd466b1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55524951cf6e98260adf531e5405c26e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55524951cf6e98260adf531e5405c26e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53bca7e38089560cbcaea492f9e217fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53bca7e38089560cbcaea492f9e217fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d562a1f094ff5ab7cbc00d186e669a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d562a1f094ff5ab7cbc00d186e669a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35cb55befa30e8637ee569ed688f6b4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35cb55befa30e8637ee569ed688f6b4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "faba15b1d4960cd1d854601e97f55ab9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/faba15b1d4960cd1d854601e97f55ab9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2dc302bb0380c413fbcf2ec034561a21", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2dc302bb0380c413fbcf2ec034561a21/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "7Cantos", "href": "/229366/7cantos/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Maria Tom\u00e1sia", "streetNumber": "1429", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 4 Quartos para alugar, 210m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-4-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-210m2-aluguel-RS4500-id-2553594624/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE"], "usableAreas": ["320"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Vendo excelente casa no Lago Jacarey em frente ao super lagoa, 550m\u00b2 de \u00e1rea total com 320m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda,<br><br>*Caracter\u00edsticas do im\u00f3vel:<br>03 su\u00edtes , gabinete, depend\u00eancia de empregada.<br>Piscina, Deck com Churrasqueira.<br>04 vagas.<br><br>Maiores informa\u00e7\u00f5es: .<br><br>Mais informa\u00e7\u00f5es em www.guiaimoveisce.com.br", "title": "Vendo excelente casa para fins comerciais no Lago Jacarey", "stamps": [], "createdAt": "2021-10-29T09:12:19.981Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62316", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2539618995", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [4], "updatedAt": "2022-05-02T20:00:22.418Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822240", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cambeba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cambeba", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Anjo Azul", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Iracema", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Evan do Carmo", "SU:Escola de tempo parcial Professor Clodomir Te\u00f3filo Gir\u00e3o", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1879", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["320"], "advertiserId": "a27e1278-dd1e-8657-b769-7226b63af4af", "advertiserContact": {"phones": ["85981104001", "85996190979"]}, "whatsappNumber": "85996190979", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "6000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "950000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "a27e1278-dd1e-8657-b769-7226b63af4af", "name": "Guia Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/d963295c9bf3bde38cdacadd98bf0673.jpg", "licenseNumber": "12983-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44707, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "e8b45333c5c9736ea1165a5f70c32e4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8b45333c5c9736ea1165a5f70c32e4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb46758672b8397da6352ca4f79c1ed3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb46758672b8397da6352ca4f79c1ed3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49ebd0fc4a169148668fe0e1773db138", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49ebd0fc4a169148668fe0e1773db138/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29ab0f54f10f05545bf80bb02c6e9a1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29ab0f54f10f05545bf80bb02c6e9a1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "250d448181c1fbd9cfe338df7a1f52a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/250d448181c1fbd9cfe338df7a1f52a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14c17b09c56a792ed904e34a67efc81b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14c17b09c56a792ed904e34a67efc81b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68f670268eda8b37dc13d02735568f19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68f670268eda8b37dc13d02735568f19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2508847be4479ce34c9291da5e9c325", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2508847be4479ce34c9291da5e9c325/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72edff3d420b05630daad0fbfde5fdff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72edff3d420b05630daad0fbfde5fdff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94a0e8afbc1b272ba996cab2234ddb80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94a0e8afbc1b272ba996cab2234ddb80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa63b2e69162f4bdf608d3277f3ef012", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa63b2e69162f4bdf608d3277f3ef012/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d58802400cc4c6610fb34ee804df1c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d58802400cc4c6610fb34ee804df1c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e40faad3231042a33724b8a96995cfe7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e40faad3231042a33724b8a96995cfe7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c45607fcb1397e98e104539797681b28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c45607fcb1397e98e104539797681b28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d028bc7cac8af0b6752794fd4d056784", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d028bc7cac8af0b6752794fd4d056784/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5bb029582abb4c17d37ff9a3852dff90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5bb029582abb4c17d37ff9a3852dff90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93951416fa7a5f2500a2d9e898b551e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93951416fa7a5f2500a2d9e898b551e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fecf5ee98a4e9987a5c4c9d42c6af5a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fecf5ee98a4e9987a5c4c9d42c6af5a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6517f5ae34c11118cb7c0da1b48a20d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6517f5ae34c11118cb7c0da1b48a20d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e01cc3fe64646c0e0cac0721a25e830e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e01cc3fe64646c0e0cac0721a25e830e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Guia Im\u00f3veis", "href": "/44707/guia-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cambeba", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 3 Quartos para venda ou aluguel, 320m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-cambeba-bairros-fortaleza-com-garagem-320m2-venda-RS950000-id-2539618995/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["217"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento de luxo e alto padr\u00e3o!!! No cora\u00e7\u00e3o do Meireles, pr\u00f3ximo a tudo e f\u00e1cil acesso as principais vias da cidade!<br>Com 217 M\u00b2, 3 su\u00edtes + gabinete, 4 vagas, todo projetado, varand\u00e3o, super ventilado, cozinha, DCE, Piso em porcelanato.<br>Condom\u00ednio espetacular, posi\u00e7\u00e3o solar privilegiada, 100% nascente e com uma \u00e1rea de lazer espetacular. -", "title": "Apartamento com 3 dormit\u00f3rios para alugar, 217 m\u00b2 por R$ 6.900,00/m\u00eas - Meireles - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-11T17:30:41.858Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "53136", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2554362797", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [4], "updatedAt": "2022-05-11T06:23:13.099Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170040", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "620", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.494853, "source": "GOOGLE", "lat": -3.731829}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Leonardo Mota", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Mucuripe", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Le Gumis", "CS:Napadaria", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "AP2336", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["217"], "advertiserId": "b774d6b8-1b09-613f-3eb7-9bfacf899cb7", "advertiserContact": {"phones": ["8534019131", "85988558877"]}, "whatsappNumber": "85988558877", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "8900"}, "yearlyIptu": "790", "price": "6900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "2000"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "b774d6b8-1b09-613f-3eb7-9bfacf899cb7", "name": "Magalh\u00e3es Mota Im\u00f3veis Ltda.", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/78ed2132730345768213ff3edf4805c8.jpg", "licenseNumber": "11597-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97474, "legacyZapId": 2366553}, "medias": [{"id": "e7e54f02342e5b4924581adcca832339", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7e54f02342e5b4924581adcca832339/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1a4213c2e6ffd67b8c474c0a60e8abf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1a4213c2e6ffd67b8c474c0a60e8abf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26129239700c969c2fd615d3d96422f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26129239700c969c2fd615d3d96422f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13caf6aa1992ea8c675c31456652f15f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13caf6aa1992ea8c675c31456652f15f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "536114471459534d97308d97a9750d74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/536114471459534d97308d97a9750d74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ee8c5e8ad22b3135107641617bcbbf7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ee8c5e8ad22b3135107641617bcbbf7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55659777707af9099be6f68319df80fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55659777707af9099be6f68319df80fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f05854fc08ce55caed9c7b4bdffa05fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f05854fc08ce55caed9c7b4bdffa05fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9a6abf173d1e27ad44d2036f36b885f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9a6abf173d1e27ad44d2036f36b885f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2254f9932c8fd983bbb538ea8d9ac67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2254f9932c8fd983bbb538ea8d9ac67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "054ba187ce1065b48c37779222b00bb7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/054ba187ce1065b48c37779222b00bb7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e75b519626f0287d4d12bca5fb9e5a48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e75b519626f0287d4d12bca5fb9e5a48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f01a7adf4d5c81502ee7b2f39cefc6fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f01a7adf4d5c81502ee7b2f39cefc6fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4531505de97740c355c18d5e63811b14", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4531505de97740c355c18d5e63811b14/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80eb489c6913accbfc06209aecaa328a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80eb489c6913accbfc06209aecaa328a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2df9e2f26ade88b20b4ae7c55b85494", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2df9e2f26ade88b20b4ae7c55b85494/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7dc07b9b2b3dcfe53050b5d91150f7bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7dc07b9b2b3dcfe53050b5d91150f7bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d27136370fba3bac60cfee831587a1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d27136370fba3bac60cfee831587a1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "607954464f0a3bba3853452d72228c9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/607954464f0a3bba3853452d72228c9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6c50f74211a4289847b4bd5a9d821db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6c50f74211a4289847b4bd5a9d821db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69d07c3d2ac089aa05947b790ae9fab5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69d07c3d2ac089aa05947b790ae9fab5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ec55ec95f5cfe54a0072d1fe4bf013b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ec55ec95f5cfe54a0072d1fe4bf013b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34a4e89b478540afaad0070ee9714cf4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34a4e89b478540afaad0070ee9714cf4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "683cfc590d73f62df209f27296a108c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/683cfc590d73f62df209f27296a108c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4cabee39d0af42f6b43c96a95b9ba85", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4cabee39d0af42f6b43c96a95b9ba85/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52ce3591f667a64dac4c4dcaef30735c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52ce3591f667a64dac4c4dcaef30735c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef1fb7ad3c322dfbfa2af574b653db62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef1fb7ad3c322dfbfa2af574b653db62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c4625023c327e5e5a316f731eea0820", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c4625023c327e5e5a316f731eea0820/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0062e5aab0d53d9a8df2bf8246e40f02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0062e5aab0d53d9a8df2bf8246e40f02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2bee55c403b2a9cfe0452c352b3e954f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2bee55c403b2a9cfe0452c352b3e954f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Magalh\u00e3es Mota Im\u00f3veis Ltda.", "href": "/97474/magalhaes-mota-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Leonardo Mota", "streetNumber": "620", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 217m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-217m2-aluguel-RS6900-id-2554362797/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["80"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente apartamento no cora\u00e7\u00e3o do Meireles, 80m\u00b2, living, 2 quartos, WC social, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, DCE, WC de servi\u00e7o, \u00e1rea comum, 1 vaga de garagem.<br>Obs: No valor do aluguel n\u00e3o est\u00e1 inclusa taxa de condominio.", "title": "APARTAMENTO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-05-11T13:49:49.818Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2562405394", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-12T00:00:26.740Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "155", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.499453, "source": "GOOGLE", "lat": -3.726579}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Tib\u00farcio Cavalcanti", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Condom\u00ednio Aguas Marinhas Apartamento 201", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14175", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["80"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "d1f7da011e7d5cb80349caa969f83b34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1f7da011e7d5cb80349caa969f83b34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4195ec326c595d6555a8b592a074c035", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4195ec326c595d6555a8b592a074c035/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bad9baada47743ee4e099e7f1107f410", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bad9baada47743ee4e099e7f1107f410/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c139f7adaebec7a888691b628ee59034", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c139f7adaebec7a888691b628ee59034/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3e5e8b619a95575835dcdd1d2aebb54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3e5e8b619a95575835dcdd1d2aebb54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8681c527acdfd2e5860e6116d05b5df6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8681c527acdfd2e5860e6116d05b5df6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b734c9619e61e15568b3f869a2c2bd8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b734c9619e61e15568b3f869a2c2bd8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1e4b70654467424bfe608176a69c901", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1e4b70654467424bfe608176a69c901/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5fddec2323d6acf0098e45c6c57bd159", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5fddec2323d6acf0098e45c6c57bd159/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bcb91181c7163df527844c1d7185a482", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bcb91181c7163df527844c1d7185a482/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0acd4d10841215866abae9a1c5f7a3c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0acd4d10841215866abae9a1c5f7a3c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28d0363ca3653d4a190893560fc679dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28d0363ca3653d4a190893560fc679dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30afded0b236a157617761116c73daa1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30afded0b236a157617761116c73daa1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "817b013fa33975cc549fba2fa89656f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/817b013fa33975cc549fba2fa89656f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7faf2704ea3788e2c3592f38b333100e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7faf2704ea3788e2c3592f38b333100e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e4302e81704190997a63f6e34f876af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e4302e81704190997a63f6e34f876af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62f05c64f22054426b291ce613a23e49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62f05c64f22054426b291ce613a23e49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bde9c797b62f64226acf33176fd23ae6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bde9c797b62f64226acf33176fd23ae6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5da33a3b8ffa82c966a536a2e9d9d4ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5da33a3b8ffa82c966a536a2e9d9d4ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e9e849d126c32245156f2d12a23272f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e9e849d126c32245156f2d12a23272f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a963c1e2167e047007f315f4588f65a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a963c1e2167e047007f315f4588f65a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Tib\u00farcio Cavalcanti", "streetNumber": "155"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 80m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-80m2-aluguel-RS1500-id-2562405394/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["85"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GOMES QUEIROZ ALUGA EXCELENTE loja no Open Mall P\u00e1tio Montese. A loja cont\u00e9m 85 metros quadrados,", "title": "Loja para aluguel tem 85 M\u00b2 no P\u00e1tio Montese - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-14T19:36:14.051Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2551580461", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-03-01T11:38:47.905Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60421070", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "415", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.556038, "source": "GOOGLE", "lat": -3.769822}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Dom Carloto T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Montese", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Itaoca", "poisList": ["BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Montese", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Parangaba", "TS:Couto Fernandes", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "CS:Panificadora Sol", "CS:Panificadora Raulino", "CS:Panificadora S\u00e3o Judas Tadeu", "CS:Milk Shake Mix (Serrinha)", "CS:Panificadora Guimaraes", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Pague Menos (Montese)", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya"], "complement": "Loja 5", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1MG5JI5", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["85"], "advertiserId": "876404db-6102-c76c-6904-94fa8f13e9e5", "advertiserContact": {"phones": ["8532640172", "85981892900"]}, "whatsappNumber": "85981892900", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "2970"}, "yearlyIptu": "72", "price": "2700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "270"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "876404db-6102-c76c-6904-94fa8f13e9e5", "name": "GOMES QUEIROZ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b783180a6c8d1f660e9ce5eb7edd9ce4.jpg", "licenseNumber": "00738-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 52805, "legacyZapId": 2523406}, "medias": [{"id": "f3c112455e82a65201f33244d49678d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3c112455e82a65201f33244d49678d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38204fec88e0b7103a0e217df865e9f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38204fec88e0b7103a0e217df865e9f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7dab31e3f963a67b99faa92d4ca422f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7dab31e3f963a67b99faa92d4ca422f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "377980c24ad3c6fec96ff24f74216893", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/377980c24ad3c6fec96ff24f74216893/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "GOMES QUEIROZ IMOVEIS", "href": "/52805/gomes-queiroz-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Montese", "street": "Rua Dom Carloto T\u00e1vora", "streetNumber": "415"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 85m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-montese-bairros-fortaleza-85m2-aluguel-RS2700-id-2551580461/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa est\u00e1 localizado no bairro Meireles tem 30 m\u00b2 condom\u00ednio fechado com sala, cozinha americana, quarto, banheiro social.", "title": "Casa de 30 m\u00b2 com 1 quarto no Meireles - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-07T19:48:53.373Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2557742420", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-12T13:24:30.563Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115190", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "690", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.508364, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728477}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Monsenhor Bruno", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:SO \u00c1gua", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca"], "complement": "Casa 3", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "7003", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "5376d70f-f15d-b44e-09dd-164d07e9566e", "advertiserContact": {"phones": ["85996942244"]}, "whatsappNumber": "85996942244", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "5376d70f-f15d-b44e-09dd-164d07e9566e", "name": "IMOBILIARIA ABELARDO ROCHA S/A", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 758500, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "34b90872d8ff1e22c8beb2e82609833d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34b90872d8ff1e22c8beb2e82609833d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68a78f07fa2ed1d70a6a80f3fab352c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68a78f07fa2ed1d70a6a80f3fab352c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "514590236377d286c2368156e1413362", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/514590236377d286c2368156e1413362/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b00b2795312043c0b54a878efba3e6ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b00b2795312043c0b54a878efba3e6ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e44056cea4397e5d63bfe4f79f1b1fc2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e44056cea4397e5d63bfe4f79f1b1fc2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5328096f305ad0068819c76b7a40c16b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5328096f305ad0068819c76b7a40c16b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e22d37496d847cfb290a2e5257f00454", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e22d37496d847cfb290a2e5257f00454/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1967c18bd75bcb007e33c10c513599e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1967c18bd75bcb007e33c10c513599e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ebe6f5ea8598caca985ba18768e31f50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebe6f5ea8598caca985ba18768e31f50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILIARIA ABELARDO ROCHA S/A", "href": "/758500/imobiliaria-abelardo-rocha-s-a/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "690", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Monsenhor Bruno"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-meireles-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS1500-id-2557742420/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1899"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Descri\u00e7\u00e3o<br><br>Ponto Comercial com uma localiza\u00e7\u00e3o no Bairro de F\u00e1tima com \u00e1rea total de 1.898,79 m\u00b2, localizado na avenida Treze de Maio pr\u00f3ximo ao viaduto da Aguanambi e ao Hospital Antonio Prudente, com ampla \u00e1rea de terreno possibilitando a amplia\u00e7\u00e3o da \u00e1rea constru\u00edda ou mesmo ado\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de estacionamento.<br><br>Metragem<br><br>Frente: 27,75 m\u00b2<br>Fundo: 31,56 m\u00b2<br>Laterais: 64,56 m\u00b2<br>\u00c1rea Total: 1.898,79 m\u00b2<br><br>Caracter\u00edsticas<br><br>- Regi\u00e3o de grande circula\u00e7\u00e3o de pessoas e ve\u00edculos.<br>- Pr\u00f3ximo a grandes hospitais (Unimed e Ant\u00f4nio Prudente).<br>- Frente para a av. Treze de Maio e fundos com sa\u00edda para rua Manoel Padilha.<br>- Pr\u00f3ximo \u00e0 avenida Aguanambi e Visconde do Rio Branco.<br>- F\u00e1cil acesso de \u00f4nibus com linhas para todas as regi\u00f5es da cidade. -", "title": "Ponto para alugar, 1898 m\u00b2 por R$ 20.000,00/m\u00eas - F\u00e1tima - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2020-03-08T06:28:13.224Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "41883", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2477273911", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-10T08:46:30.125Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60040531", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "81", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.521195, "source": "GOOGLE", "lat": -3.753903}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida 13 de Maio", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Borges de Melo", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farma Castro", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PT0003", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1899"], "advertiserId": "8e51464f-baa0-5260-61f7-c73c5c168c97", "advertiserContact": {"phones": ["8530163200", "85999997200"]}, "whatsappNumber": "85999997200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "20000"}, "yearlyIptu": "749", "price": "20000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "8e51464f-baa0-5260-61f7-c73c5c168c97", "name": "Firmare Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ef42f86a38c8c59386cd4755d2aa4b4c.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 496157, "legacyZapId": 3568259}, "medias": [{"id": "7fe3d0f21c2a3042d17e319bbe7ea72c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7fe3d0f21c2a3042d17e319bbe7ea72c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ba71c7bfbff67056d6081d883da14c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ba71c7bfbff67056d6081d883da14c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08563b66e8377743739d5645fb7a394e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08563b66e8377743739d5645fb7a394e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5bcddf37e5059ec4000c9ab0ae30b69d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5bcddf37e5059ec4000c9ab0ae30b69d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71677020d1f1608226a3b4ce48546e22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71677020d1f1608226a3b4ce48546e22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8669353e3a92767d16313adf43648b5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8669353e3a92767d16313adf43648b5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d47ff517dbfd35288f0f1b0415af5d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d47ff517dbfd35288f0f1b0415af5d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc5d1fa5754ae5b5d0db8dd34ae38a3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc5d1fa5754ae5b5d0db8dd34ae38a3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f43d268e0e19913cb12fe96b3e34c03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f43d268e0e19913cb12fe96b3e34c03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b52a15c0356bc8085d77748c3c37dfdf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b52a15c0356bc8085d77748c3c37dfdf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "426b163f14f2b7f0b0a722b92d33f98b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/426b163f14f2b7f0b0a722b92d33f98b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b77c541ff65906fe1c7f37d82217f60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b77c541ff65906fe1c7f37d82217f60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1332f31dd6ca7654a5d1abb340a275b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1332f31dd6ca7654a5d1abb340a275b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b89d5e9ba2edaeb85036e7b5dc71820a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b89d5e9ba2edaeb85036e7b5dc71820a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa9f943e4353520b1f3740206bc2eb4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa9f943e4353520b1f3740206bc2eb4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "765b786e33ce3f5280499d7078c0cf8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/765b786e33ce3f5280499d7078c0cf8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2202fd7b9e97f0fc7db1c497aa1fbc56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2202fd7b9e97f0fc7db1c497aa1fbc56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c6607795034282524da1db0fa42234a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c6607795034282524da1db0fa42234a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91023142a0d13e0380e19a6c6221891a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91023142a0d13e0380e19a6c6221891a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b8a062b17e00104c8946ec049ec5075", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b8a062b17e00104c8946ec049ec5075/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "983ef06dadf966bccaf86aea48401b01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/983ef06dadf966bccaf86aea48401b01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a617ebcc6e9430f695c584f52866fc4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a617ebcc6e9430f695c584f52866fc4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e414e2b224a7b71f9d4a5fb1b303f04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e414e2b224a7b71f9d4a5fb1b303f04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76a3ff7f7641ea77c36606064e3ae641", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76a3ff7f7641ea77c36606064e3ae641/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94efad528188a65c116cd8672fc10203", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94efad528188a65c116cd8672fc10203/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a7e33364d16d59b3bd0bbbe6f529afd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a7e33364d16d59b3bd0bbbe6f529afd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "727c8e37a70c684d1e8298162a2b30c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/727c8e37a70c684d1e8298162a2b30c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f6fd6d1356d446df10fabe304207d1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f6fd6d1356d446df10fabe304207d1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b8ba77bec7ea3f31b19762be0d5848b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b8ba77bec7ea3f31b19762be0d5848b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5af2162db96ed76b4e97081b49c8a5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5af2162db96ed76b4e97081b49c8a5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef4170d0c2edeac8bd82e385f0a71a61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef4170d0c2edeac8bd82e385f0a71a61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c32a4a7bc8090bddea0895e7f6775c29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c32a4a7bc8090bddea0895e7f6775c29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3dd2727034190cf1c1db28438b70f19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3dd2727034190cf1c1db28438b70f19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7bab40a25916ab2146cd763c0efe4702", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7bab40a25916ab2146cd763c0efe4702/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c005d369ba16b44d5bc3f048756764bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c005d369ba16b44d5bc3f048756764bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b08d2e9f812d7f5aab01104c751763d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b08d2e9f812d7f5aab01104c751763d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1a897450ddf5b319992c5dc56bc8a8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1a897450ddf5b319992c5dc56bc8a8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6dbb289b02af404a50a19fcb6b1fd78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6dbb289b02af404a50a19fcb6b1fd78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "052f05cc5d93d3a3faa3f333202ce8cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/052f05cc5d93d3a3faa3f333202ce8cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0bc4d478664b06655514a8e7e5b29632", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0bc4d478664b06655514a8e7e5b29632/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d44a456272863d3e8faeff1d9c811444", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d44a456272863d3e8faeff1d9c811444/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9bedba3ddfe25574816ad605c118cf5b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9bedba3ddfe25574816ad605c118cf5b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9bb8d4b6641af84e44b6be6c9c503fce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9bb8d4b6641af84e44b6be6c9c503fce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae5c00e69c7a3382c5a358033ea11915", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae5c00e69c7a3382c5a358033ea11915/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02a29b7bb6dd58aefa7a787ee0e2038f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02a29b7bb6dd58aefa7a787ee0e2038f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Firmare Im\u00f3veis", "href": "/496157/firmare-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "F\u00e1tima", "street": "Avenida 13 de Maio", "streetNumber": "81", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 1899m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-fatima-bairros-fortaleza-1899m2-aluguel-RS20000-id-2477273911/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "INTERCOM", "ALARM_SYSTEM", "HOME_OFFICE"], "usableAreas": ["1040"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Galp\u00e3o com \u00e1rea de 1.040m\u00b2 para loca\u00e7\u00e3o todo estruturado para qualquer tipo de empresa, uma grande \u00e1rea coberta e externa, Docas, muitas vagas de garagem para carros de pequeno, m\u00e9dio e grande porte, v\u00e1rios escrit\u00f3rios e banheiros, pr\u00f3ximo a av. Alberto Craveiro e com f\u00e1cil acesso a BR-116 localiza\u00e7\u00e3o privilegiada perto de tudo.<br>ACEITAMOS PROPOSTAS DE NEGOCIA\u00c7\u00c3O..<br><br>Siga nossas Redes Sociais<br>Instagram: @antonionetoimoveis<br>YouTube: Imobili\u00e1ria Ant\u00f4nio Neto Im\u00f3veis<br>AGENDE SUA VISITA! -", "title": "Galp\u00e3o para alugar no Castel\u00e3o - Fortaleza/CE - Excelente Localiza\u00e7\u00e3o", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-18T00:18:32.173Z", "floors": [], "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "10958", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548179399", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-02T08:25:07.314Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60867620", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "300", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.518463, "source": "GOOGLE", "lat": -3.803811}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ad\u00e9lia Feij\u00f3", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Castelao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Boa Vista", "poisList": ["CS:Nogueira P\u00e3es", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Ludreamscakes", "CH:CELAF", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "SC:Brasil Distribuidora", "SC:Mundial Distribuidora", "SC:Ateli\u00ea Gerlana Borges Nail Design", "SC:Borracharia S\u00e3o Matheus", "SC:Supermercado Nidobox (Passar\u00e9)", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Deputado Paulino Rocha", "SU:Escola de tempo parcial Paulo S\u00e9rgio de Sousa Lira", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim", "SU:EEFM Professora Maria Gon\u00e7alves"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "GA0003", "bathrooms": [6], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1040"], "advertiserId": "1bdbfc1a-8da1-98a7-7d43-d3413e527f51", "advertiserContact": {"phones": ["85986788269"]}, "whatsappNumber": "85986788269", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "10000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "10000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "1bdbfc1a-8da1-98a7-7d43-d3413e527f51", "name": "ANTONIO NETO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/911effaebb65ec8373a849c006f10c74.jpg", "licenseNumber": "00991-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 224830, "legacyZapId": 2290134}, "medias": [{"id": "dacfa3d2cdbf3e1aae4f8fcccd47395d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dacfa3d2cdbf3e1aae4f8fcccd47395d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f82d2562429ef71f945966cfd97d8698", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f82d2562429ef71f945966cfd97d8698/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca76a83c152b46ba927021651cbd9966", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca76a83c152b46ba927021651cbd9966/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ba44079fc6dc8249c7f3a0711d4b2ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ba44079fc6dc8249c7f3a0711d4b2ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61e3b25579843cabdd3e2082d1e0643c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61e3b25579843cabdd3e2082d1e0643c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6df59a53f59f2be7388bbc384d9580ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6df59a53f59f2be7388bbc384d9580ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4527fb91979709cd88dd89190446a554", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4527fb91979709cd88dd89190446a554/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f394dd7b1892260c7b311c2953cd8c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f394dd7b1892260c7b311c2953cd8c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abeff7e628172e174d9532e6b83aa424", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abeff7e628172e174d9532e6b83aa424/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d462bfb80536a64fb2949b68f85848f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d462bfb80536a64fb2949b68f85848f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c75dde096866f36b14a1e9ef771a909", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c75dde096866f36b14a1e9ef771a909/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ddb73f15904aa5a72427bf567be846a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ddb73f15904aa5a72427bf567be846a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02b9c316b53a0f606631e10d457d9730", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02b9c316b53a0f606631e10d457d9730/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb6b3cae9248cef0a20af5c5959829f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb6b3cae9248cef0a20af5c5959829f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28a3088b772eccdd25b3a1191fe90ec1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28a3088b772eccdd25b3a1191fe90ec1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76170083fcd4dc590a46b85e68eb5b56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76170083fcd4dc590a46b85e68eb5b56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae8c7cb2bd6e08926eaf5e20e921ea35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae8c7cb2bd6e08926eaf5e20e921ea35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ad0ff9b9c89ca520e1e5dec043393fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ad0ff9b9c89ca520e1e5dec043393fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73651355f1b513cc88f3086a06bc88ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73651355f1b513cc88f3086a06bc88ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a2c565ddc000f3697be8d4a9ecfd217", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a2c565ddc000f3697be8d4a9ecfd217/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30d65331fd103cc775907f697ff97fb5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30d65331fd103cc775907f697ff97fb5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "926a395f4847f7cc9e7743ff7eb8cc17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/926a395f4847f7cc9e7743ff7eb8cc17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e051128a301a667ea59d3b5ac52d9b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e051128a301a667ea59d3b5ac52d9b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ANTONIO NETO IMOVEIS", "href": "/224830/antonio-neto-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "300", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Castel\u00e3o", "street": "Rua Ad\u00e9lia Feij\u00f3"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 1040m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-castelao-bairros-fortaleza-1040m2-aluguel-RS10000-id-2548179399/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["BICYCLES_PLACE", "RECREATION_AREA", "INTERNET_ACCESS", "EAST_FACING", "NORTH_FACING", "DISABLED_ACCESS", "SANDY", "ELECTRICITY", "SEWAGE", "PAVED_STREET", "PLAN", "PANORAMIC_VIEW", "SEA_VIEW", "NATURAL_VENTILATION"], "usableAreas": ["4362"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE TERRENO PARA LOCA\u00c7\u00c3O DESTINADO A BARRACA DE PRAIA, RESTAURANTES E \u00c1REA DE EVENTOS A BEIRA MAR DA PRAIA DO FUTURO. APROXIMADAMENTE 5.500 m 2 - OPORTUNIDADE PARA EVENTOS, FESTAS NOTURNAS E LOCA\u00c7\u00c3O POR TEMPORADA E ANUAL. AO LADO DA BARRACA TERRA DO SOL. TOTALMENTE REGULARIZADA. JURIDICAMENTE PERFEITA.<br>ALUGAMOS TAMB\u00c9M EVENTOS E FESTAS.", "title": "BARRACA DE PRAIA E TERRENO BEIRA MAR", "stamps": [], "createdAt": "2017-04-17T19:16:03.943Z", "floors": [], "unitTypes": ["ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "52992633", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-26T15:15:50.422Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60183694", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5461", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.446195, "source": "GOOGLE", "lat": -3.752353}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Cl\u00f3vis Arrais Maia", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia do Futuro II", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Praia do Futuro II", "poisList": ["BR:Barraca do Pipoca", "BR:Pontual Restaurante e Pizzaria", "BR:Deu Fome", "BR:Arp\u00e3o Praia Bar", "BR:Cabumba", "CH:CEI Frei Tito de Alencar Lima", "CH:UBASF Frei Tito de Alencar Lima", "SU:EMEIF Frei Tito de Alencar Lima", "SU:Escola de tempo parcial Frei Tito de Alencar Lima", "SU:Escola de tempo parcial Frei Agostinho Fernandes", "SU:Escola Frei Agostinho Fernandes", "SU:Creche Frei Agostinho Fernandes"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "BARRACA DE PRAIA MASTER BEACH", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["4362"], "advertiserId": "b0d913fd-aef2-4fcb-c17a-0b767de47fef", "advertiserContact": {"phones": ["8532488409", "85999813222"]}, "whatsappNumber": "85999813222", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "15000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "15000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "b0d913fd-aef2-4fcb-c17a-0b767de47fef", "name": "REAL_STATE", "licenseNumber": "00882-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 96673, "legacyZapId": 2646423}, "medias": [{"id": "d8c0eb5b75b8bd0a61a4e49d8ead87f5", "url": "https://youtu.be/EEHk2iaQPA8", "type": "VIDEO"}, {"id": "b58ecaad7817d74f4ac427ee6bab5452", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b58ecaad7817d74f4ac427ee6bab5452/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea654be7a9c259bd1b15b13707e7eaa3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea654be7a9c259bd1b15b13707e7eaa3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36a187eee9915e13f436ea1a26427c77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36a187eee9915e13f436ea1a26427c77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49f4163887ed58ce4d47861d07bc7e41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49f4163887ed58ce4d47861d07bc7e41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ca78332630e34c06c6d3cd8490a864c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ca78332630e34c06c6d3cd8490a864c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c40ad891cdd709cb47eabecfd61980ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c40ad891cdd709cb47eabecfd61980ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39cacda985b01bd5272c72f57e60dacc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39cacda985b01bd5272c72f57e60dacc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a39d5298aea5b133383ab956e2c52cda", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a39d5298aea5b133383ab956e2c52cda/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c17d906d4e6289e4b5b6843e9e09c138", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c17d906d4e6289e4b5b6843e9e09c138/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73a5da79ec2f547a8539a3c7afc79d30", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73a5da79ec2f547a8539a3c7afc79d30/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9bf981f4f6bf9abe3945142bd5b46a57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9bf981f4f6bf9abe3945142bd5b46a57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c7a05c6db6604b44bbc101118f0691a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c7a05c6db6604b44bbc101118f0691a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "474b0d719a34e73bae37c12e9b89ee60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/474b0d719a34e73bae37c12e9b89ee60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f163ba39909b45c9bbacb1cdc12ece6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f163ba39909b45c9bbacb1cdc12ece6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07a935faf5f81ce8de31df4f178be5fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07a935faf5f81ce8de31df4f178be5fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23581faa8a0f23d539ef751733128165", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23581faa8a0f23d539ef751733128165/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3cb4246bd88838986526221d0eb4c80b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3cb4246bd88838986526221d0eb4c80b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01a2930a5051f7e97a5429825e1d3ec0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01a2930a5051f7e97a5429825e1d3ec0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0f435d84f18ec92f6bd2d1270eadd6e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0f435d84f18ec92f6bd2d1270eadd6e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b1ea026ad1a27f247630ed5e79d4754", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b1ea026ad1a27f247630ed5e79d4754/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb6cde906b953979628855b45e2fe8ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb6cde906b953979628855b45e2fe8ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f22e7cb0230ca0f66bb062067fdf667", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f22e7cb0230ca0f66bb062067fdf667/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffc4a2c2b0326dc71e026904d6c5863b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffc4a2c2b0326dc71e026904d6c5863b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7487c3606da7d08b96ca0202099bfd53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7487c3606da7d08b96ca0202099bfd53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "REAL_STATE", "href": "/96673/real-state/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia do Futuro II", "street": "Avenida Cl\u00f3vis Arrais Maia", "streetNumber": "5461"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 4362m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-praia-do-futuro-ii-bairros-fortaleza-4362m2-aluguel-RS15000-id-52992633/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "INTERCOM", "ALARM_SYSTEM", "HOME_OFFICE"], "usableAreas": ["600"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade LOJA E SALAS COMERCIAIS na Carlos Vasconcelos com Torres Camara, com v\u00e1rias salas comerciais, Recepcao, salas de espera, \u00e1rea de 600m2, com 10 vagas rotativas.<br>Pr\u00e9dio todo reformado.<br>Valor de todo o pr\u00e9dio 13.000,00 e op\u00e7\u00e3o de uma loja comercial R$ 4.000,00 com 85m2 e wc<br><br><br>Localiza\u00e7\u00e3o privilegiada na Aldeota.<br>Contato: WhatsApp -", "title": "Pr\u00e9dio Comercial para alugar, 600m\u00b2 por R$ 13.500/m\u00eas - Aldeota - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2020-12-05T05:06:31.294Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "13871", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2504308038", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [10], "updatedAt": "2022-05-10T04:38:39.042Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115171", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Carlos Vasconcelos", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Boleria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PR0006", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["500"], "advertiserId": "1663b3d9-0fe5-ef09-42b0-70470ef31f1b", "advertiserContact": {"phones": ["8532614422", "85999882244"]}, "whatsappNumber": "85999882244", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "13000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "13000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "1663b3d9-0fe5-ef09-42b0-70470ef31f1b", "name": "LEONARDO BELEZA E MONIQUE, NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA. - ME", "licenseNumber": "10641-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 47684, "legacyZapId": 2480381}, "medias": [{"id": "c63a3d114116229c5f4679890b43cd8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c63a3d114116229c5f4679890b43cd8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ac717e7aede1d406824cb3857262f21", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ac717e7aede1d406824cb3857262f21/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1796483f2567a877671e71d15987f7bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1796483f2567a877671e71d15987f7bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61c2f16dbb6a0a535e03ed5c51d6412e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61c2f16dbb6a0a535e03ed5c51d6412e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee73ccbcf129a5916c265575f2aaceb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee73ccbcf129a5916c265575f2aaceb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "daa2c62b6cad538f226ab9fdf5ef80ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/daa2c62b6cad538f226ab9fdf5ef80ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2abdad8cc142579a349a54f76f73200", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2abdad8cc142579a349a54f76f73200/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04d3632d59ad971f6c1af1ec41deecf0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04d3632d59ad971f6c1af1ec41deecf0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c435635ae9a1f3857b7574cea8334e8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c435635ae9a1f3857b7574cea8334e8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "LEONARDO BELEZA E MONIQUE, NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA. - ME", "href": "/47684/leonardo-beleza-e-monique-negocios-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Carlos Vasconcelos", "streetNumber": ""}, "name": "Pr\u00e9dio Comercial para alugar, 600m\u00b2", "href": "/imovel/predio-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-600m2-aluguel-RS13000-id-2504308038/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "PETS_ALLOWED", "GARDEN", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "AMERICAN_KITCHEN", "ELECTRONIC_GATE"], "usableAreas": ["48"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente apartamento no Cambeba!<br>Com 2 quartos, ampla sala, WC social, cozinha americana e \u00e1rea de servi\u00e7o.<br><br>Condom\u00ednio com sal\u00e3o de festas, deck, churrasqueira, quadra poliesportiva e playground.<br><br>\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o, pr\u00f3ximo a Avenida Ministro Jos\u00e9 Americo e Av Frei Cirilo.", "title": "Apartamento para aluguel possui 48 metros quadrados com 2 quartos em Messejana - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-17T13:39:22.515Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563183073", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 3, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-17T13:39:25.070Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60841455", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "800", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.494396, "source": "GOOGLE", "lat": -3.81383}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Farias Lemos", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "PH:Economia Farma", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Mercadinho Jo\u00e3o Nobre", "SC:Fort Piso", "SC:Distribuidora Cearense de \u00d3culos", "SC:\u00d3ticas Boris", "SU:Escola de tempo parcial Professor Clodomir Te\u00f3filo Gir\u00e3o", "SU:Escola de tipo integral Maria Odete da Silva Colares", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Anton\u00e9zia Meireles e S\u00e1", "SU:Col\u00e9gio Ernesto Gurgel", "SU:Escola de tempo parcial Professora Raimunda F\u00e9lix de Alc\u00e2ntara"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "JKALUGAAIMARA", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "c72c8fe0-6d6b-19c0-8cf4-40f3a9c2d8e7", "advertiserContact": {"phones": ["8530463409", "85987832529"]}, "whatsappNumber": "85987832529", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTOR", "SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "1042"}, "yearlyIptu": "0", "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "292"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c72c8fe0-6d6b-19c0-8cf4-40f3a9c2d8e7", "name": "Kleber Melo Corretor de Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/3f8ccf625d4432e86e9a325ead51a60e.jpg", "licenseNumber": "13653-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 123887, "legacyZapId": 2973667}, "medias": [{"id": "68220be1929322bf6d22f4729d8c138d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68220be1929322bf6d22f4729d8c138d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "710a212d62168b9cfaa9636383d018da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/710a212d62168b9cfaa9636383d018da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ab190aa53dc6402b3185eed92b9592d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ab190aa53dc6402b3185eed92b9592d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c8d7397fe0b1f94eaab28557e562dd3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c8d7397fe0b1f94eaab28557e562dd3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fbac7eb617cee704da025feffbe5c426", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fbac7eb617cee704da025feffbe5c426/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b78e3dee6b1006637b9f1337e67afdc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b78e3dee6b1006637b9f1337e67afdc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffe737bc4b7ba0265c960084f83ca0fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffe737bc4b7ba0265c960084f83ca0fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3d9e0cc8289dd815b341453da553053", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3d9e0cc8289dd815b341453da553053/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06e07387a73a42d8ad2331a9002ab440", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06e07387a73a42d8ad2331a9002ab440/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f1f928cb51f643c0f0274ac8c8b8b4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f1f928cb51f643c0f0274ac8c8b8b4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca4dc24101dc18e4ce20477fef0a3353", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca4dc24101dc18e4ce20477fef0a3353/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47326115da8de10b6402f933857b4f72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47326115da8de10b6402f933857b4f72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a81fd6591c5b4819a28a6a1afd53e658", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a81fd6591c5b4819a28a6a1afd53e658/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbab05c62905d798fa52070b88397522", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbab05c62905d798fa52070b88397522/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64de51ece5bb2d615c013caff8e8d78f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64de51ece5bb2d615c013caff8e8d78f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "463e28a0f1c4534245c854dc3693204f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/463e28a0f1c4534245c854dc3693204f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6239583e986fb70f6b0faba7f1902b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6239583e986fb70f6b0faba7f1902b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72591cff37652c4482c4b13f4992a590", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72591cff37652c4482c4b13f4992a590/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9aa1dfd1aaf242234cf9af944d76da78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9aa1dfd1aaf242234cf9af944d76da78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1770be817d955a3c5d37a88499d0371e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1770be817d955a3c5d37a88499d0371e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3bfeb5e0406764dbafeb74f98d8a473", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3bfeb5e0406764dbafeb74f98d8a473/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b40566b092f77a6d418d0e0ed7f02c31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b40566b092f77a6d418d0e0ed7f02c31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "622236674803282232d5b8efab6921cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/622236674803282232d5b8efab6921cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86512052aef4e5ea6eb3d7499123873f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86512052aef4e5ea6eb3d7499123873f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d37c219c1e8e0105d5d531a58436e3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d37c219c1e8e0105d5d531a58436e3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9e6b794a6749d9ca3c8c7ee4c5e4b09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9e6b794a6749d9ca3c8c7ee4c5e4b09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5c7b30bf29f6965ada848d44283820a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5c7b30bf29f6965ada848d44283820a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "adf99292688213241879b5f7e91ba795", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/adf99292688213241879b5f7e91ba795/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ebae6d797300ad3652e278876e3d0bd7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebae6d797300ad3652e278876e3d0bd7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd9e0eee021fa012fd5999677d34fc2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd9e0eee021fa012fd5999677d34fc2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Kleber Melo Corretor de Im\u00f3veis", "href": "/123887/kleber-melo-corretor-de-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Rua Farias Lemos", "streetNumber": "800", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 48m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-messejana-bairros-fortaleza-com-garagem-48m2-aluguel-RS750-id-2563183073/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["41"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA NO LC CORPORATE <br> <br> \u00c1REA PRIVATIVA: 41,00 m\u00b2 <br> <br> LAYOUT IDEAL PARA SEU NEG\u00d3CIO <br> 1 BANHEIRO <br> <br> AGENDE UMA VISITA <br> <br> CONTATOS: (85) 3067.8989 <br> Whatsapp <br> <br> *Todos os valores poder\u00e3o sofrer altera\u00e7\u00f5es sem aviso pr\u00e9vio <br> <br> <br> - C\u00f4modos: Escrit\u00f3rio, <br> <br> - Proximidades: Bares e Restaurantes, Escola, Farm\u00e1cia, Shopping Center, Supermercado, <br> <br> *Todos os valores poder\u00e3o sofrer altera\u00e7\u00f5es sem aviso pr\u00e9vio", "title": "Sala Comercial para Loca\u00e7\u00e3o em Fortaleza, Meireles, 1 banheiro", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-09T08:18:32.543Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "66285", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2557979667", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T12:45:54.714Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60120000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Head Machine", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "FT0420_1-2269496", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["41"], "advertiserId": "b19f9861-a35f-5c8a-8a06-109e9fd5f2e4", "advertiserContact": {"phones": ["85985976906"]}, "whatsappNumber": "85985976906", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2326"}, "yearlyIptu": "70", "price": "1700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "626"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "b19f9861-a35f-5c8a-8a06-109e9fd5f2e4", "name": "Felipe de Souza Teixeira Imobiliaria", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 700223, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "57e93cc677e850f42139c2e481da45c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57e93cc677e850f42139c2e481da45c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5245ff594310d756414fc33b67a288f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5245ff594310d756414fc33b67a288f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07e7a12eddc5c65a920b530a8ea1abac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07e7a12eddc5c65a920b530a8ea1abac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e4044532f88bac4834343979f0e088d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e4044532f88bac4834343979f0e088d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "100020abef362cae9c63e46986c4e495", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/100020abef362cae9c63e46986c4e495/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc150afaad6ad2b1de39dc1d5456db15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc150afaad6ad2b1de39dc1d5456db15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a471bd81d7d7a7964b904c2d6837e321", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a471bd81d7d7a7964b904c2d6837e321/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Felipe de Souza Teixeira Imobiliaria", "href": "/700223/felipe-de-souza-teixeira-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 41m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-meireles-bairros-fortaleza-41m2-aluguel-RS1700-id-2557979667/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["405"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": ".<br>Galp\u00e3o comercial 30mx13,5m, excelente localiza\u00e7\u00e3o na avenida Oscar Araripe, maior ponto comercial do bairro.<br>a 3 minutos da avenida Os\u00f3rio de Paiva, a 5 minutos do anel vi\u00e1rio, rodeado de com\u00e9rcios, restaurantes e lojas.<br>Perfeito para quem busca empreender.<br>O im\u00f3vel conta com 6 salas , 2 banheiros al\u00e9m de \u00e1rea coberta,<br>circuito interno de c\u00e2meras e port\u00e3o autom\u00e1tico. -", "title": "Galp\u00e3o para alugar, 405 m\u00b2 por R$ 6.250,00/m\u00eas - Granja Lisboa - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-21T03:40:54.965Z", "floors": [], "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "66910", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2559567706", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T09:40:12.586Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60540445", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Granja Lisboa", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Granja Lisboa", "poisList": ["BS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "BS:4368", "TS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "CS:Comercial Morgana", "CS:Panificadora Vita P\u00e3o", "CS:Bodega da Rosa", "CS:Padaria e Lanchonete Betel", "CS:Mercadinho Ximenes", "PH:Farm\u00e1cia Brasil", "PH:Compre Farma", "PH:Farm\u00e1cia do Ant\u00f4nio", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Bom Jardim", "PH:Farm\u00e1cia Droga Sales"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "GA0005", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["405"], "advertiserId": "b6a0c8a0-9963-b5bf-af53-bd2e8f45785e", "advertiserContact": {"phones": ["85996101995"]}, "whatsappNumber": "85996101995", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6250"}, "yearlyIptu": "0", "price": "6250", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "b6a0c8a0-9963-b5bf-af53-bd2e8f45785e", "name": "RE/MAX IMAGINA", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 761281, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "a314c80641def60c11135276531119b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a314c80641def60c11135276531119b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4266159b65f7d783c3d8114972750ba9", "url": "https://youtu.be/-iGcpocgfpo", "type": "VIDEO"}, {"id": "bc1390ab051a86b7e377793f8d6cf8dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc1390ab051a86b7e377793f8d6cf8dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6aa8ae9946d91f4e3b9051c4b1f982a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6aa8ae9946d91f4e3b9051c4b1f982a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1871922321240ef1ec4272685132df53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1871922321240ef1ec4272685132df53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2dac554eb938ce3e043dc62f2e4cd4fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2dac554eb938ce3e043dc62f2e4cd4fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "864d7c9a71ee303d2c263c6a4c034ffb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/864d7c9a71ee303d2c263c6a4c034ffb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20838574bd3f756e290719f1d4a9d4e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20838574bd3f756e290719f1d4a9d4e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffe4fa134dbb94859eb5ed7ae33c533a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffe4fa134dbb94859eb5ed7ae33c533a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c70cb4f63e4e58f686d2ad338dda1247", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c70cb4f63e4e58f686d2ad338dda1247/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d38e8e840af79f46563a776e7ea47562", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d38e8e840af79f46563a776e7ea47562/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e47827b9b4e0bf723d03f4a5974260d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e47827b9b4e0bf723d03f4a5974260d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "RE/MAX IMAGINA", "href": "/761281/re-max-imagina/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Granja Lisboa", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 405m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-granja-lisboa-bairros-fortaleza-405m2-aluguel-RS6250-id-2559567706/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA NO SHOPPING ALDEOTA <br> <br> \u00c1REA PRIVATIVA: 30,00 m\u00b2 <br> <br> LAYOUT IDEAL PARA SEU NEG\u00d3CIO <br> 1 BANHEIRO <br> M\u00d3VEIS PROJETADOS <br> <br> AGENDE UMA VISITA <br> <br> CONTATOS: (85) 3067.8989 <br> Whatsapp <br> <br> *Todos os valores poder\u00e3o sofrer altera\u00e7\u00f5es sem aviso pr\u00e9vio <br> <br> <br> <br> - Proximidades: Bares e Restaurantes, Escola, Farm\u00e1cia, Shopping Center, Supermercado,", "title": "Sala Comercial para Loca\u00e7\u00e3o em Fortaleza, Meireles, 1 banheiro", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-08T07:15:36.469Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "66285", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2557832887", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-14T00:16:24.683Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "FT0429_1-2354123", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "b19f9861-a35f-5c8a-8a06-109e9fd5f2e4", "advertiserContact": {"phones": ["85985976906"]}, "whatsappNumber": "85985976906", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1721"}, "yearlyIptu": "71", "price": "1250", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "471"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "b19f9861-a35f-5c8a-8a06-109e9fd5f2e4", "name": "Felipe de Souza Teixeira Imobiliaria", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 700223, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "934f153411380782c1de786b2d2d1bb9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/934f153411380782c1de786b2d2d1bb9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "623b2b46a2d2d787e0fc61b777e5a7c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/623b2b46a2d2d787e0fc61b777e5a7c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84a093898806244951b80ce5e87d33a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84a093898806244951b80ce5e87d33a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "825b89763e15dc3bae3eca3e819b20df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/825b89763e15dc3bae3eca3e819b20df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Felipe de Souza Teixeira Imobiliaria", "href": "/700223/felipe-de-souza-teixeira-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-meireles-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS1250-id-2557832887/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["ELEVATOR"], "usableAreas": ["71"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O im\u00f3vel perfeito para consult\u00f3rio m\u00e9dico em geral, em \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o e um espa\u00e7o amplo.<br><br>Medindo 70,93m\u00b2 a sala possui 3 ambientes e 1 banheiro.<br><br>Entre em contato com um dos nossos corretores e agende uma visita!<br><br>( whatsapp)<br>Instagram: @sim_imb<br>Facebook: @simservicoimb -", "title": "Ed. Medical G\u00eanesis - Rua Ant\u00f4nio Augusto, n\u00b0 1271 - Aldeota", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-05T02:12:36.487Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "20906", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2550392875", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-05T02:12:38.523Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110371", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Head Machine", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele"], "complement": "Sala 406", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0106", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["71"], "advertiserId": "13a3c059-c4be-c5f9-88c9-7dc7f7f83932", "advertiserContact": {"phones": ["8532249033", "85998210400"]}, "whatsappNumber": "85998210400", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1872"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "572"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "13a3c059-c4be-c5f9-88c9-7dc7f7f83932", "name": "SIM ADMINISTRACAO E COMERCIO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cf40c42dee8c583d6631b0093d8db18b.jpg", "licenseNumber": "00421-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 55854, "legacyZapId": 3534883}, "medias": [{"id": "46a1b1d79d2f41d7a3613be3e0128eb5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46a1b1d79d2f41d7a3613be3e0128eb5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eddd11227a9652b5d8f6fa293d4def95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eddd11227a9652b5d8f6fa293d4def95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8bade306a9b1080aa9656921bfdc39b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8bade306a9b1080aa9656921bfdc39b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd3bcc0497f59e6243a28325c3165fbf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd3bcc0497f59e6243a28325c3165fbf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f17d5d5a7985fda40f13286d7a65c7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f17d5d5a7985fda40f13286d7a65c7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4838f97e3656110084cbcec4e2d1432d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4838f97e3656110084cbcec4e2d1432d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89bbe8906aac2756935ac28aafc2f226", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89bbe8906aac2756935ac28aafc2f226/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66f15695dd4d083bcf3fdfa24736f533", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66f15695dd4d083bcf3fdfa24736f533/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0139949281acd2e6b8706f945e7b7727", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0139949281acd2e6b8706f945e7b7727/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b7eceacd97df5c2e654b079e6d626a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b7eceacd97df5c2e654b079e6d626a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92d837f4f0ef49b18d5d7405833dd82f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92d837f4f0ef49b18d5d7405833dd82f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d528fafb07e42920aea2dfb4033b422c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d528fafb07e42920aea2dfb4033b422c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ca6ec1bf178a9771d4418d24407dea8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ca6ec1bf178a9771d4418d24407dea8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SIM ADMINISTRACAO E COMERCIO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/55854/sim-administracao-e-comercio-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 71m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-71m2-aluguel-RS1300-id-2550392875/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["575"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "3 lojas conjugadas no Centro, \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o, com 14,09m de frente por 123,70m de fundos. Pr\u00f3ximo a Av. Duque de Caxias. ACEITAMOS PROPOSTA! VALOR DO IPTU \u00c0 CONSULTAR.<br>Agendamento de visitas ou mais informa\u00e7\u00f5es por liga\u00e7\u00e3o ou via Whatsapp . Estamos ansiosos para atend\u00ea-lo! -", "title": "Loja para alugar, 575 m\u00b2 por R$ 20.000/m\u00eas - Centro - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-18T00:25:52.614Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "64029", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563239802", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T00:38:28.572Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60020031", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1359", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.531692, "source": "GOOGLE", "lat": -3.730497}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Sampaio", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Benfica", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Deli Carnes", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "Edif\u00edcio Lojas 1 2 Apartamento 3", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0017", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["575"], "advertiserId": "ab3ef7ad-f2d1-e3a1-3bf0-82eeb60b7402", "advertiserContact": {"phones": ["8532624444"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "20000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "20000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ab3ef7ad-f2d1-e3a1-3bf0-82eeb60b7402", "name": "Italo Pinheiro Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5458017a8c2920f57155862b921fc7b6.jpg", "licenseNumber": "00865-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 139382, "legacyZapId": 1991502}, "medias": [{"id": "f27c0a87243f864bb5a4b34f3501ce7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f27c0a87243f864bb5a4b34f3501ce7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35c803148e5b8147a4adc5800d9e4eb8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35c803148e5b8147a4adc5800d9e4eb8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a20a9b81c7c10eff329f79df99702d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a20a9b81c7c10eff329f79df99702d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c9a90761940ba6a1dd25a5743212d50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c9a90761940ba6a1dd25a5743212d50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Italo Pinheiro Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "href": "/139382/italo-pinheiro-negocios-imobiliarios/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1359", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua General Sampaio"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 575m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-575m2-aluguel-RS20000-id-2563239802/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["0"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Aluguel de Excelente Galp\u00e3o na Avenida Os\u00f3rio de Paiva, 1876, Parangaba.<br><br>Possui uma \u00e1rea total de 1500m2. A energia \u00e9 trif\u00e1sica.<br><br>Loja na parte da frente;<br>Escrit\u00f3rio;<br>Cozinha;<br>Banheiro;<br>Galp\u00e3o na parte de tr\u00e1s.<br><br>\u00d3tima oportunidade!", "title": "ALUGUEL DE GALP\u00c3O NA AVENIDA OS\u00d3RIO DE PAIVA", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-12T13:52:24.447Z", "floors": [], "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2544451204", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-04-21T00:15:45.793Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60730088", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1876", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.579419, "source": "GOOGLE", "lat": -3.783533}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida General Os\u00f3rio de Paiva", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Peri", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vila Peri", "poisList": ["BS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:Rua Boa Vista,654", "TS:Vila Pery", "TS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "CS:Panificadora Pery", "CS:Central do Trigo", "CS:Uniboi", "CS:Real Panificadora", "CS:Panificadora Nova Uni\u00e3o", "PH:Farma Plus", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Drogaf\u00e9lix Maraponga"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "GALPAO OS\u00d3RIO", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1500"], "advertiserId": "69f82ced-3d11-a5a4-715b-db2e19c9e485", "advertiserContact": {"phones": ["85986141302", "85996122397"]}, "whatsappNumber": "85996122397", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "12000"}, "yearlyIptu": "338", "price": "12000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "69f82ced-3d11-a5a4-715b-db2e19c9e485", "name": "Gra\u00e7a Castro", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1a1f4eaff8ddabd420ba7a11e1e1492c.jpg", "licenseNumber": "05818-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 79081, "legacyZapId": 3523634}, "medias": [{"id": "ed25d2a98078f2d3946f406515bc54cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed25d2a98078f2d3946f406515bc54cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1ecd1cf6d8b1ad177b0e79d261a8781", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1ecd1cf6d8b1ad177b0e79d261a8781/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56f60e54b6becdb3f7be9152ae15948d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56f60e54b6becdb3f7be9152ae15948d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c98b94bc77185d3bd9aa68897f4304e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c98b94bc77185d3bd9aa68897f4304e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b993fc0b725883342758c026ab5f1b8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b993fc0b725883342758c026ab5f1b8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b13055bcd390d6f881445183e29b084", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b13055bcd390d6f881445183e29b084/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30ba6f43c0656935a54d2aa392d63d26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30ba6f43c0656935a54d2aa392d63d26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e03db725541f0adf33c22bd2e9dddb3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e03db725541f0adf33c22bd2e9dddb3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2451e67bb3f6cb13cfee09dc24dd04ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2451e67bb3f6cb13cfee09dc24dd04ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea56386e916e01c731817121350145f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea56386e916e01c731817121350145f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a6a7d3e186ec3520959acd64c16a9ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a6a7d3e186ec3520959acd64c16a9ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc1b527ebfaca83b0c9cc7ca1682f711", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc1b527ebfaca83b0c9cc7ca1682f711/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c148a558d9284758acdb0c583daecd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c148a558d9284758acdb0c583daecd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9fa0265dcec6f9f4316c866b12ff9f1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9fa0265dcec6f9f4316c866b12ff9f1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8fa245c1fb8b1dc3ace1181ea5cb3ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8fa245c1fb8b1dc3ace1181ea5cb3ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cfe146e5b9042c7d340cc313fc07d334", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfe146e5b9042c7d340cc313fc07d334/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f3e5444a6849d57fbb4882a68a9b5cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f3e5444a6849d57fbb4882a68a9b5cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Gra\u00e7a Castro", "href": "/79081/graca-castro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Vila Peri", "street": "Avenida General Os\u00f3rio de Paiva", "streetNumber": "1876"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 1500m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-vila-peri-bairros-fortaleza-1500m2-aluguel-RS12000-id-2544451204/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "AIR_CONDITIONING", "SERVICE_AREA", "GOURMET_BALCONY", "SPORTS_COURT", "HOME_OFFICE", "KITCHEN", "DEPOSIT", "INTERCOM", "SAUNA"], "usableAreas": ["319"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Edif\u00edcio Casa Rosa, requinte e luxo, com uma \u00e1rea privativa de 317 metros, com 2 su\u00edtes sendo uma com dois closet, 5 vagas.<br>Apartamento de alto padr\u00e3o, 1 por andar,<br>A su\u00edte m\u00e1ster possui um belo closet.<br>Cozinha projetada com despensa, \u00e1rea de servi\u00e7o e depend\u00eancia completa de empregada, \u00e1gua quente, piso granito, 05 vagas de garagem.<br>Empreendimento com a qualidade C. Rolim Engenharia, com projeto arquitet\u00f4nico de Jaime Leit\u00e3o.<br>Edif\u00edcio com 23 andares, lazer completo e toda a comodidade do bairro do Meireles, pr\u00f3ximo do Shopping Aldeota, Pra\u00e7a Portugal, Hospital Monte Klinikum, bancos, Unichristus, Av. Dom Lu\u00eds, lojas, restaurantes, padarias, supermercados entre muitos outros.<br>Empreendimento completo, que conta com toda a seguran\u00e7a, port\u00e3o eletr\u00f4nico, portaria 24hs., piscina infantil e adulto, playground, fitness equipado com aparelhos Reebok, quadra poliesportiva, pra\u00e7a de conviv\u00eancia, sal\u00e3o de festas, sal\u00e3o de jogos, hall social decorado, mezanino.<br><br>Na op\u00e7\u00e3o de loca\u00e7\u00e3o, existe a possibilidade de ser colocado a mob\u00edlia solta. -", "title": "Apartamento, 319 m\u00b2 - venda por R$ 3.200.000,00 ou aluguel por R$ 15.000,00/m\u00eas - Meireles - Fortale", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-16T02:04:41.987Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19634", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2551757081", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [5], "updatedAt": "2022-05-05T02:23:42.838Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170040", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "700", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.495114, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732088}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Leonardo Mota", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Mucuripe", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Le Gumis", "CS:Napadaria", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "Apartamento 8", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1520", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["319"], "advertiserId": "441e71c9-3251-8273-69d5-b1e2a9408073", "advertiserContact": {"phones": ["8532649556", "85988811815"]}, "whatsappNumber": "85988811815", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "18500"}, "yearlyIptu": "832", "price": "15000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "3500"}, {"yearlyIptu": "832", "price": "3200000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "3500"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "441e71c9-3251-8273-69d5-b1e2a9408073", "name": "PAULO XIMENES NEGOCIOS IMOBILIARIOS EIRELI - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6c9fc249a0e18ff06c2f22e1ae52e7f0.jpg", "licenseNumber": "11167-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45634, "legacyZapId": 2502830}, "medias": [{"id": "e5c6e4b44a39cdb7f85f7d72d93a0a7f", "url": "https://youtu.be/VXy2YdnkTjI", "type": "VIDEO"}, {"id": "f2ec08738586908909600fc2bfd26216", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2ec08738586908909600fc2bfd26216/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2fdecef1068e4f52749dbc166b7449f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2fdecef1068e4f52749dbc166b7449f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd11af3c7a886a67ff7cf015843a9beb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd11af3c7a886a67ff7cf015843a9beb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4dbf122e95ec9fc9266520fca4cb90de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4dbf122e95ec9fc9266520fca4cb90de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e9c36b72aa6f336536dbe137f1d8db7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e9c36b72aa6f336536dbe137f1d8db7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d363ea2b0cced4a20619d90cc9b84b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d363ea2b0cced4a20619d90cc9b84b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef331fb414f0f40383bb310379ca260e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef331fb414f0f40383bb310379ca260e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "979f962bf8a98dab01d87f698fae5d5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/979f962bf8a98dab01d87f698fae5d5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc496fdbccc022d0f2bd6f34bb6542d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc496fdbccc022d0f2bd6f34bb6542d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4a50d4bd2d83a3e96367284d7675e98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4a50d4bd2d83a3e96367284d7675e98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da1bc6ac08de6a8694b22c6becde6307", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da1bc6ac08de6a8694b22c6becde6307/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3836a5d008f90d6ea3f4508a2d000a8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3836a5d008f90d6ea3f4508a2d000a8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b9d704e4fd1f6a9757af61482dcb57f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b9d704e4fd1f6a9757af61482dcb57f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72a2adc9f8d97b6d7fccdd7c94b0a0ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72a2adc9f8d97b6d7fccdd7c94b0a0ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63b7fe9f6a3a1a015cccaa6f60ec064c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63b7fe9f6a3a1a015cccaa6f60ec064c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9573630f6495bc38dc8f62cd1c7953fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9573630f6495bc38dc8f62cd1c7953fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7081260c993a1494ef12619734414417", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7081260c993a1494ef12619734414417/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "baed15ee9f2403677e462054c8973c5b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/baed15ee9f2403677e462054c8973c5b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ce3c6f46b47a9f17fe8abe9d38a121c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ce3c6f46b47a9f17fe8abe9d38a121c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81f83c94a4c73d740268bb0307b0d6cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81f83c94a4c73d740268bb0307b0d6cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9bcd9a7f78a50859dc85fd3e15d3b84d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9bcd9a7f78a50859dc85fd3e15d3b84d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a491a822603ae51bdebbf50824762783", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a491a822603ae51bdebbf50824762783/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c30fd40e2250e918c14af8c2981aef15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c30fd40e2250e918c14af8c2981aef15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c25834399e62796de1e43848a6d5727", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c25834399e62796de1e43848a6d5727/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "233395127d7252c86ce9d086ca1b8891", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/233395127d7252c86ce9d086ca1b8891/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a90fbf734e6336997a411a824cb51e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a90fbf734e6336997a411a824cb51e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0525ee825611b6584b41d5cf3a18d207", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0525ee825611b6584b41d5cf3a18d207/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d809f2bdb023b88747b2f0c1147488a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d809f2bdb023b88747b2f0c1147488a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "775da67218267f46aa6c18fc262cd11e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/775da67218267f46aa6c18fc262cd11e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86ca1f4a9d0d5318052094150dc3c28e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86ca1f4a9d0d5318052094150dc3c28e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "PAULO XIMENES NEGOCIOS IMOBILIARIOS EIRELI - EPP", "href": "/45634/paulo-ximenes-negocios-imobiliarios-eireli-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Leonardo Mota", "streetNumber": "700"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para venda ou aluguel, 319m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-319m2-venda-RS3200000-id-2551757081/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["AIR_CONDITIONING", "ELEVATOR", "CABLE_TV"], "usableAreas": ["59"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Avenida Shopping & Office<br>Avenida Dom Lu\u00eds, 300 - Loja 349<br><br>*Em frente a Casas Freitas; a 50 metros da Pra\u00e7a Portugal*<br><br>- Fachada de Vidro<br><br>- Loja com 58,67 m\u00b2<br>(sendo 32,25 m\u00b2 + 26,42 m\u00b2 no mezanino)<br><br>- Espa\u00e7o para coloca\u00e7\u00e3o de m\u00e1quinas de ar condicionado<br><br>Piso: Cer\u00e2mica<br><br>- Ao lado da \u00e1rea de alimenta\u00e7\u00e3o do Shopping, mas podendo ser utilizada para diversas atividades, como tamb\u00e9m escrit\u00f3rio.<br><br>*Aceitamos proposta<br>**Trabalhamos com todas as formas de garantia<br><br>Traga sua empresa para um ambiente seguro de Shopping.<br><br>Excelente localiza\u00e7\u00e3o, na Avenida Dom Lu\u00eds, cora\u00e7\u00e3o da aldeota.<br><br>*Aceitamos proposta<br>**Trabalhamos com todas as formas de garantia. -", "title": "Loja para alugar, 58 m\u00b2 por R$ 700,00/m\u00eas - Meireles - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2020-03-14T04:11:07.070Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "4862", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2478042501", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T04:42:05.032Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "300", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.498953, "source": "GOOGLE", "lat": -3.733111}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Le Gumis", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Loja 349", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0011", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["59"], "advertiserId": "44f8c013-de8e-5a22-6224-b7b1564b1b96", "advertiserContact": {"phones": ["8532649540", "85987490120"]}, "whatsappNumber": "85987490120", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "960"}, "yearlyIptu": "61", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "260"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "44f8c013-de8e-5a22-6224-b7b1564b1b96", "name": "Roberto Freire Imobili\u00e1ria Ltda.", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/7e9205451b30de9afdb93c09474f3f0e.jpg", "licenseNumber": "00896-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 27679, "legacyZapId": 2625686}, "medias": [{"id": "720e25f2757cd9b6bc798d6c8cee0d7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/720e25f2757cd9b6bc798d6c8cee0d7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3cf25c714463d83f3e99fd5fdc2ebaf2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3cf25c714463d83f3e99fd5fdc2ebaf2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be5bf9a02837b870847d5cac13758c69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be5bf9a02837b870847d5cac13758c69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0593b0a7d953f0561efa2349a7597bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0593b0a7d953f0561efa2349a7597bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "827678aa6b8b9ff028ff104fe25bcaa0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/827678aa6b8b9ff028ff104fe25bcaa0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b0ee408b1e16b738d1895d8faa773b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b0ee408b1e16b738d1895d8faa773b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64592c2448e2fb3cc08acc8ecfc160a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64592c2448e2fb3cc08acc8ecfc160a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba64be4d9995f6d92ce0299a3cdd4f8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba64be4d9995f6d92ce0299a3cdd4f8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11a1e246bea3cbff03f8c91523c1ac20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11a1e246bea3cbff03f8c91523c1ac20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7533d6b21f15ba497b7e052b2f9af684", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7533d6b21f15ba497b7e052b2f9af684/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5041cace20da6483d472dee02efc23b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5041cace20da6483d472dee02efc23b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c42e4cbfab814a402682e7659b439940", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c42e4cbfab814a402682e7659b439940/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c75574b4d5fe59ba032b561a2a808331", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c75574b4d5fe59ba032b561a2a808331/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a1e0add5af9ad81908431a5329127fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a1e0add5af9ad81908431a5329127fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0893b2576f2230f69ce7b7dde1383445", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0893b2576f2230f69ce7b7dde1383445/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Roberto Freire Imobili\u00e1ria Ltda.", "href": "/27679/roberto-freire-imobiliaria-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "streetNumber": "300", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 59m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-meireles-bairros-fortaleza-59m2-aluguel-RS700-id-2478042501/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["0"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes Vagas de Garagem, no ED. PALLADIUM BUSINESS CENTER, dispon\u00edvel para loca\u00e7\u00e3o e venda, situado numa regi\u00e3o extremamente bem localizada, pr\u00f3ximo de restaurantes, bares, pizzarias, bancos, pra\u00e7a Portugal e shoppings.<br>.<br>Valor de venda: R$ 27.000,00/cada vaga<br>Valor de Loca\u00e7\u00e3o: R$ 200,00/cada vaga (j\u00e1 incluso condom\u00ednio)<br>.<br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. <br>.<br>.<br>Entre em contato conosco !!!", "title": "VAGAS DE GARAGEM PARA LOCA\u00c7\u00c3O/VENDA NO BAIRRO ALDEOTA -Ed. Palladium Business Center", "stamps": [], "createdAt": "2019-03-14T15:00:12.930Z", "floors": [], "unitTypes": ["PARKING_SPACE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2436519633", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-28T13:39:17.661Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160250", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "578", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.496687, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732467}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pereira Valente", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "000985", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "3c11f9c1-7357-e0da-958f-294d42ce2202", "advertiserContact": {"phones": ["8532613738", "8588933738"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": []}, "yearlyIptu": "0", "price": "27000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "38"}, {"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "238"}, "yearlyIptu": "0", "price": "200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "38"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "3c11f9c1-7357-e0da-958f-294d42ce2202", "name": "Ibiapina Im\u00f3veis Imobili\u00e1ria Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/c5197ae0b85803f5be60434e6c3f94d0.jpg", "licenseNumber": "00779-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 53688, "legacyZapId": 2466333}, "medias": [{"id": "e53e5242b0a54c1c95ee0fe67568666d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e53e5242b0a54c1c95ee0fe67568666d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2fb12af4994950943451de8439c3ce1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2fb12af4994950943451de8439c3ce1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Ibiapina Im\u00f3veis Imobili\u00e1ria Ltda ME", "href": "/53688/ibiapina-imoveis-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Pereira Valente", "streetNumber": "578", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles"}, "name": " para venda ou aluguel", "href": "/imovel/-meireles-bairros-fortaleza-venda-RS27000-id-2436519633/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["990"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno para alugar no Parque Manibura com 33mx30m.<br><br>Pr\u00f3ximo ao Campo do Gremio e Manibura, Restaurante Tia Santa, Espa\u00e7o Monica Maia, Funer\u00e1ria Anjo da Guarda, Mercadinho o Portugu\u00eas, Igreja S\u00e3o Francisco Gabriel, Smart T\u00eanis, Panificadora P\u00e3o da Vida, Supermercado Carna\u00faba, Ultragaz, Col\u00e9gio Anderline Costa.<br><br>Siga nossas Redes Sociais<br>Instagram: @antonionetoimoveis<br>YouTube: Imobili\u00e1ria Ant\u00f4nio Neto Im\u00f3veis<br>AGENDE SUA VISITA! -", "title": "Terreno para alugar no Parque Manibura - Fortaleza/CE - Pr\u00f3ximo ao Campo do Gr\u00eamio e Manibura", "stamps": [], "createdAt": "2021-10-21T04:05:35.009Z", "floors": [], "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "10958", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2538676079", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-06T08:32:21.013Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821572", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "150", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.487897, "source": "GOOGLE", "lat": -3.785064}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Engenheiro Ronaldo de Castro Barbosa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Manibura", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Manibura", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:MEAT PREMIUM co.", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "TE0050", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["990"], "advertiserId": "1bdbfc1a-8da1-98a7-7d43-d3413e527f51", "advertiserContact": {"phones": ["85986788269"]}, "whatsappNumber": "85986788269", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "1bdbfc1a-8da1-98a7-7d43-d3413e527f51", "name": "ANTONIO NETO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/911effaebb65ec8373a849c006f10c74.jpg", "licenseNumber": "00991-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 224830, "legacyZapId": 2290134}, "medias": [{"id": "c0d46d96c201317f14b4418783dc8d26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0d46d96c201317f14b4418783dc8d26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf801d48e218384a4ed3b6f1da694020", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf801d48e218384a4ed3b6f1da694020/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6128f1ce59887435fc08240e407be876", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6128f1ce59887435fc08240e407be876/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7cabe3d6fb3ee35d455d757ecfea7e7d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7cabe3d6fb3ee35d455d757ecfea7e7d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ANTONIO NETO IMOVEIS", "href": "/224830/antonio-neto-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Parque Manibura", "street": "Rua Engenheiro Ronaldo de Castro Barbosa", "streetNumber": "150", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 990m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-parque-manibura-bairros-fortaleza-990m2-aluguel-RS3000-id-2538676079/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["20"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "PONTO COMERCIAL LOCALIZADO NO JOS\u00c9 WALTER.<br><br>\u00c1REA DE 20 M2.<br><br>\u00c1GUA INCLUSA*<br><br>Agende uma visita! -", "title": "Ponto para alugar, 20 m\u00b2 por R$ 600,00/m\u00eas - Prefeito Jos\u00e9 Walter - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-08T02:46:50.719Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43015", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2561917663", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-08T02:53:34.839Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60760000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Bernardo Manuel", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Prefeito Jose Walter", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Prefeito Jos\u00e9 Walter", "poisList": ["CS:A\u00e7a\u00ed Do Cris", "CS:Panificadora e Confeitaria S\u00e3o Francisco", "CS:A\u00e7ai do Patr\u00e3o", "CS:Peixaria O Carl\u00e3o", "CS:Panificadora & Confeitaria JA", "PH:F\u00e1rmacia Viviane", "PH:Farm\u00e1cia Jos\u00e9 Walter", "PH:Pague Menos (Jos\u00e9 Walter)", "PH:Droga F\u00e9lix (Jos\u00e9 Walter)", "PH:Extrafarma (Jos\u00e9 Walter)", "VP:Ponto do Criador", "VP:Cantinho da Ra\u00e7\u00e3o", "CH:Posto de Sa\u00fade (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Prontoclinica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Biocl\u00ednica Jos\u00e9 Walter", "CH:Hapcl\u00ednica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Crian\u00e7a Feliz"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PT0018", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["20"], "advertiserId": "3bb013ec-818c-73c4-b6e2-c3895895092b", "advertiserContact": {"phones": ["8530440350", "85992231399"]}, "whatsappNumber": "85992231399", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "yearlyIptu": "0", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "3bb013ec-818c-73c4-b6e2-c3895895092b", "name": "ERGUE IMOVEIS LTDA ME", "licenseNumber": "01187-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 232078, "legacyZapId": 2687513}, "medias": [{"id": "5f1640053cce150e22ac1685bf607893", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f1640053cce150e22ac1685bf607893/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44929d9a98f2ffaf66ab7af9be2de477", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44929d9a98f2ffaf66ab7af9be2de477/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91cb7562a0945af19559f2690b3e99fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91cb7562a0945af19559f2690b3e99fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb364c151227b15919f8205a1ce5b60c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb364c151227b15919f8205a1ce5b60c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dcdf37e5a06f7cab6e7566118469417b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dcdf37e5a06f7cab6e7566118469417b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "553ba3549d897b69a0cc8cac78fc8f10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/553ba3549d897b69a0cc8cac78fc8f10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ERGUE IMOVEIS LTDA ME", "href": "/232078/ergue-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Prefeito Jos\u00e9 Walter", "street": "Avenida Bernardo Manuel"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 20m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-prefeito-jose-walter-bairros-fortaleza-20m2-aluguel-RS600-id-2561917663/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["GATED_COMMUNITY"], "usableAreas": ["100"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Julia Caminha<br><br>Avenida Aguanambi, 779, Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio, Fortaleza/CE - CEP 60055-402<br><br>Escrit\u00f3rio<br>\u00c1rea privativa: 100 m2;<br>Recep\u00e7\u00e3o;<br>4 Salas;<br>Cozinha;<br>2 Banheiros;<br>3 Vagas de garagem (rotativas).<br><br>Excelente para o seu neg\u00f3cio!<br><br>Para maiores informa\u00e7\u00f5es, entre em contato:<br> (Fixo)<br> (WhatsApp)<br> -", "title": "Sala para alugar, 100 m\u00b2 por R$ 3.500/m\u00eas - Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-13T04:04:36.624Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43628", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2562656082", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [3], "updatedAt": "2022-05-13T04:04:37.240Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055402", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Aguanambi", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jose Bonifacio", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Benfica", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0082", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["100"], "advertiserId": "f9e6042a-c723-d6cc-9cf4-b4cafab0031f", "advertiserContact": {"phones": ["8531227982", "85987305793"]}, "whatsappNumber": "85987305793", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f9e6042a-c723-d6cc-9cf4-b4cafab0031f", "name": "MARTINS E OLIVEIRA EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/82b60271fa0327185613767379220da2.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 420299, "legacyZapId": 3520014}, "medias": [{"id": "8e5150c5548d907deb9aae9914996962", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e5150c5548d907deb9aae9914996962/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "215d2a46313f671cee1099c324bb37f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/215d2a46313f671cee1099c324bb37f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "993747c3f20aa37c28473f02e15087dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/993747c3f20aa37c28473f02e15087dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23898122c1900d003d8dd5dbd5b9ffdf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23898122c1900d003d8dd5dbd5b9ffdf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "463ab2827ee8d06c3a24bff45e1a217d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/463ab2827ee8d06c3a24bff45e1a217d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b8fb9a0b0319eb947fc83c15fb811fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b8fb9a0b0319eb947fc83c15fb811fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7193ce9d017a8d8a631b7d8721fc80c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7193ce9d017a8d8a631b7d8721fc80c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44170f9179ebd69f6501f2c10d8d2b97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44170f9179ebd69f6501f2c10d8d2b97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2108da226dcf3e60800c64591792835", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2108da226dcf3e60800c64591792835/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df1dade405c18ee6f6615383101e31f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df1dade405c18ee6f6615383101e31f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f00b42ca7b511c27b6136f238c9db4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f00b42ca7b511c27b6136f238c9db4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "053f9bde7b9cf35557bf6363e3b610ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/053f9bde7b9cf35557bf6363e3b610ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "193b0a305a6985661b0b5a20a03c551f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/193b0a305a6985661b0b5a20a03c551f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MARTINS E OLIVEIRA EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS", "href": "/420299/martins-e-oliveira-empreendimentos-imobiliarios/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "street": "Avenida Aguanambi"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 100m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-jose-bonifacio-bairros-fortaleza-com-garagem-100m2-aluguel-RS3500-id-2562656082/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["PETS_ALLOWED"], "usableAreas": ["16"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Alugue r\u00e1pido e f\u00e1cil. Kitnet com \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o na av. 13 de maio em frente ao IFCE e a UFC no Bairro de F\u00e1tima, pr\u00f3ximo a Escolas, faculdades, bancos, restaurantes, lanchonetes, supermercados, parada de \u00f4nibus na frente do pr\u00e9dio.<br><br>OBS.: \u00c1gua e luz inclusos no aluguel.<br><br>Perto de tudo o que voc\u00ea precisa e com tudo o que voc\u00ea merece! <br><br>Marque j\u00e1 uma visita! <br><br>Fone: <br><br>WhatsApp:", "title": "Quitinete c/ \u00e1gua e luz inclusos. Bom acabamento, 1 quarto e banheiro no Bairro de F\u00e1tima", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-18T02:13:06.779Z", "floors": [2], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "unitsOnTheFloor": 4, "legacyId": "", "id": "2552016252", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-10T13:01:45.349Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60040531", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida 13 de Maio", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Benfica", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Deli Carnes", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CEQF68", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["16"], "advertiserId": "6d2cc3d4-e754-c19e-597a-696adcc952fb", "advertiserContact": {"phones": ["8532524699", "85985051220"]}, "whatsappNumber": "85985051220", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "420"}, "yearlyIptu": "0", "price": "420", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "6d2cc3d4-e754-c19e-597a-696adcc952fb", "name": "Im\u00f3veis Simples Loca\u00e7\u00e3o", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/80357d38f087a6da5133ece88c48cdc7.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 539848, "legacyZapId": 3568389}, "medias": [{"id": "3aeea06a04b1254013c378a5378ed0ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3aeea06a04b1254013c378a5378ed0ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d51b97590152f214d47d720900605af5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d51b97590152f214d47d720900605af5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "919d2d8d22e1597f02d50f599b86ad58", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/919d2d8d22e1597f02d50f599b86ad58/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5528a9940a4bc6920eff225f48532c1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5528a9940a4bc6920eff225f48532c1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "009088e17756f4de2cc670cf074743f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/009088e17756f4de2cc670cf074743f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis Simples Loca\u00e7\u00e3o", "href": "/539848/imoveis-simples-locacao/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "F\u00e1tima", "street": "Avenida 13 de Maio", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 16m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-fatima-bairros-fortaleza-16m2-aluguel-RS420-id-2552016252/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento est\u00e1 localizado no bairro Jacarecanga com 50 metros quadrados com 1 quarto e 1 banheiro", "title": "Apartamento para aluguel com 50 metros quadrados com 1 quarto em Jacarecanga - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-09T11:57:55.137Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2562020969", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-09T12:31:19.651Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60010400", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.545393, "source": "GOOGLE", "lat": -3.71896}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Messias Filomeno", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jacarecanga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jacarecanga", "poisList": ["BS:Parada do Circular 1", "BS:Parada linha 725", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Parada linha 725", "TS:Tirol - Moura Brasil", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Moura Brasil", "CS:FG Mercadinho", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "Apartamento 201", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "001409", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "7f3821fc-cf97-bdec-f4ee-07ab4cd15979", "advertiserContact": {"phones": ["8532542075", "85999843733"]}, "whatsappNumber": "85999843733", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "780"}, "yearlyIptu": "0", "price": "780", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "7f3821fc-cf97-bdec-f4ee-07ab4cd15979", "name": "Edilson & Edilia Administra\u00e7ao de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5e23261c48f21b6b56c4a25ca68cfa94.jpg", "licenseNumber": "00733-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64471, "legacyZapId": 3015913}, "medias": [{"id": "a97f8a50aa3ff4ee6d85a027e22d1ac2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a97f8a50aa3ff4ee6d85a027e22d1ac2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb74a8feba595c60a6b5e193129080d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb74a8feba595c60a6b5e193129080d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7b39c5496900a0f00e573652b556b7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7b39c5496900a0f00e573652b556b7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "171224fbe19c4774884c3b88a32de401", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/171224fbe19c4774884c3b88a32de401/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9aea2926f742056b45c9ee8dbeae3b57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9aea2926f742056b45c9ee8dbeae3b57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b1c111f324a98c5cf6a3c4c076955b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b1c111f324a98c5cf6a3c4c076955b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Edilson & Edilia Administra\u00e7ao de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/64471/edilson-edilia-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Messias Filomeno", "streetNumber": "20", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jacarecanga"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-jacarecanga-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS780-id-2562020969/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["PARTY_HALL", "GATED_COMMUNITY", "ELECTRONIC_GATE", "AIR_CONDITIONING"], "usableAreas": ["100"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "na melhor localiza\u00e7\u00e3o do coc\u00f3,em frente \u00e1 pra\u00e7a,com lazer,seguran\u00e7a e facil acesso aos servi\u00e7os e comercio da 2000.Apto 100m com 3 quartos(1 suite) com armarios,sala com varanda,cozinha com despensa,\u00e1rea de servi\u00e7o e dependencia.predio com 3 andares.apto 1\u00ba andar,escada. 1 vaga pilot\u00eds. visitas com ihone991.218.289", "title": "3 quartos em Coc\u00f3", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-05-23T13:38:18.553Z", "floors": [3], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 4, "legacyId": "", "id": "2563892983", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 1, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-23T14:32:26.691Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60192095", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1959", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.471204, "source": "GOOGLE", "lat": -3.746686}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Doutor Gilberto Studart", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Coco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Coc\u00f3", "poisList": ["TS:Papicu", "CS:Portugalia", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "SC:Centerbox", "SC:manix"], "complement": "100", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "ap001", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["100"], "advertiserId": "36f9404d-1e1f-6df3-76e9-41f7639fb2bb", "advertiserContact": {"phones": ["85998205533"]}, "whatsappNumber": "85998205533", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "1860"}, "yearlyIptu": "120", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "660"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 1, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "36f9404d-1e1f-6df3-76e9-41f7639fb2bb", "name": "Ana Clara Corretora de Imoveis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ab415f1cb9e2bbbec5e3be667d43c5d7.jpg", "licenseNumber": "04590-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 72485, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "bcf3a295df69c85391a580833728e372", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bcf3a295df69c85391a580833728e372/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Ana Clara Corretora de Imoveis", "href": "/72485/ana-clara-corretora-de-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Coc\u00f3", "street": "Rua Doutor Gilberto Studart", "streetNumber": "1959", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 100m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-coco-bairros-fortaleza-com-garagem-100m2-aluguel-RS1200-id-2563892983/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["BACKYARD"], "usableAreas": ["80"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ALUGO CASA A POUCOS METROS DO SHOPPING BENFICA, COM 02 QUARTOS, SENDO 1 SU\u00cdTE, BANHEIRO SOCIAL, SALA, COZINHA E \u00c1REA DE SERVI\u00c7O E QUINTAL.", "title": "ALUGO CASA A POUCOS METROS DO SHOPPING BENFICA, COM 02 QUARTOS, SENDO 1 SU\u00cdTE, BANHEIRO SOCIAL, SALA", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-16T03:01:02.215Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2554854697", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-02T03:10:50.926Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60015290", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1845", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.537378, "source": "GOOGLE", "lat": -3.737514}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Carapinima", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Benfica", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Benfica", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Benfica", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Deli Carnes", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "35333", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["80"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "58a68bf0c18da5809e19afe43f6f3854", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58a68bf0c18da5809e19afe43f6f3854/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d0c0d1e9a6cd1550bc007ef22427d91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d0c0d1e9a6cd1550bc007ef22427d91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "666b38c22390aad07ea37afd49b1a2f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/666b38c22390aad07ea37afd49b1a2f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90b9dff8a30b6de326d93824b11c3a24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90b9dff8a30b6de326d93824b11c3a24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86f1eb714eb094eb68c6ce2cec602112", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86f1eb714eb094eb68c6ce2cec602112/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Benfica", "street": "Rua Carapinima", "streetNumber": "1845", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 80m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-benfica-bairros-fortaleza-com-garagem-80m2-aluguel-RS1000-id-2554854697/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["3000"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno para alugar no ENGENHEIRO LUCIANO CAVALCANTE com 3.000m\u00b2.<br><br>Pr\u00f3ximo ao Campo do Gr\u00eamio do Gr\u00e9mio e Manibura, Pra\u00e7a Lourdinha Campos, TRE, Instituto Estite Gest\u00e3o de Carreira, Escola de Nata\u00e7\u00e3o, Academia 100 Livre, Attento Engenharia, Restaurante Tia Santa.<br><br>Siga nossas Redes Sociais<br>Instagram: @antonionetoimoveis<br>YouTube: Imobili\u00e1ria Ant\u00f4nio Neto Im\u00f3veis<br>AGENDE SUA VISITA! -", "title": "Terreno para alugar no Engenheiro Luciano Cavalcante - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-10-23T04:08:31.704Z", "floors": [], "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "10958", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2538936213", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-23T05:39:49.161Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60813700", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "110", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.487128, "source": "GOOGLE", "lat": -3.782683}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Anast\u00e1cio Mendes Braga", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:MEAT PREMIUM co.", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "TE0057", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["3000"], "advertiserId": "1bdbfc1a-8da1-98a7-7d43-d3413e527f51", "advertiserContact": {"phones": ["85986788269"]}, "whatsappNumber": "85986788269", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "12000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "12000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "1bdbfc1a-8da1-98a7-7d43-d3413e527f51", "name": "ANTONIO NETO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/911effaebb65ec8373a849c006f10c74.jpg", "licenseNumber": "00991-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 224830, "legacyZapId": 2290134}, "medias": [{"id": "83fb26f2efb16b930c0d6b119eca9a0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83fb26f2efb16b930c0d6b119eca9a0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2cb597847aba5bcb377a314bfe8d55c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2cb597847aba5bcb377a314bfe8d55c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e772fc2fd9174300ba5261abaf35777e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e772fc2fd9174300ba5261abaf35777e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6888607e4dcfe2e323bf6d7bce7035e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6888607e4dcfe2e323bf6d7bce7035e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ANTONIO NETO IMOVEIS", "href": "/224830/antonio-neto-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "Rua Anast\u00e1cio Mendes Braga", "streetNumber": "110", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 3000m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-3000m2-aluguel-RS12000-id-2538936213/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["800"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O im\u00f3vel comercial no bairro Centro.<br>Tem duas frentes nas esquina da rua Bar\u00e3o de Aratanha com Clarindo de Queiroz, tem 800 metros quadrados e 5 banheiros. <br><br>S\u00e3o 6 salas de tamanhos variados no piso superior e mais um refeit\u00f3rio/lanchonete e 5 salas grandes no piso inferior e mais o estacionamento.<br><br>Acesso f\u00e1cil para todos os bairros, pr\u00f3ximo a universidades, hospitais, padarias, museus, supermercados, estacionamentos, farm\u00e1cias, escolas, transporte coletivo, restaurantes, hospitais.", "title": "Im\u00f3vel comercial para aluguel com 800m de \u00e1rea no Centro de Fortaleza", "stamps": [], "createdAt": "2019-09-24T20:12:23.295Z", "floors": [2], "unitTypes": ["BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2458735588", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 2, "parkingSpaces": [8], "updatedAt": "2022-05-23T16:25:36.787Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60050070", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "99", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526579, "source": "GOOGLE", "lat": -3.734}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Bar\u00e3o de Aratanha", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Parada linha 725", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Boleria", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "Centro.800m", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["800"], "advertiserId": "661752c6-15a7-aba2-4b6d-e907526f130c", "advertiserContact": {"phones": ["85996765690"]}, "whatsappNumber": "85996765690", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "15000"}, "yearlyIptu": "3400", "price": "15000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "661752c6-15a7-aba2-4b6d-e907526f130c", "name": "FRANCISCO ANFRISIO DA N\u00d3BREGA FILHO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/58bb756e3d99ee0780ff771d1e07a979.jpg", "licenseNumber": "13618-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 57572, "legacyZapId": 2085220}, "medias": [{"id": "584a6e4eb6206ea71069fb1226ded740", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/584a6e4eb6206ea71069fb1226ded740/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5536e2cdcf94fa9920f324d74b3293d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5536e2cdcf94fa9920f324d74b3293d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30da6daf3117afb560a00a41176c7da4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30da6daf3117afb560a00a41176c7da4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c58f56f57a304b7a974218be577a186c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c58f56f57a304b7a974218be577a186c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ce7d90eabfe1a00099848d66d09feb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ce7d90eabfe1a00099848d66d09feb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b55d1ad166aa13dabedeb743a7006ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b55d1ad166aa13dabedeb743a7006ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37cc40c789c72d349362719f38cf634b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37cc40c789c72d349362719f38cf634b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FRANCISCO ANFRISIO DA N\u00d3BREGA FILHO", "href": "/57572/francisco-anfrisio-da-nobrega-filho/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "99", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Bar\u00e3o de Aratanha"}, "name": "Pr\u00e9dio Comercial para alugar, 800m\u00b2", "href": "/imovel/predio-comercial-centro-bairros-fortaleza-com-garagem-800m2-aluguel-RS15000-id-2458735588/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala dispon\u00edvel para loca\u00e7\u00e3o com 2 ambientes no centro da cidade, Rua Pedro Pereira, 300.<br>ACEITAMOS PROPOSTA!<br>Agendamentos de visitas e mais informa\u00e7\u00f5es por liga\u00e7\u00e3o ou via whatsapp . Estamos ansiosos para atend\u00ea-lo! -", "title": "Sala para alugar, 60 m\u00b2 por R$ 1.800,00/m\u00eas - Centro - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-19T04:16:20.282Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "64029", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548332689", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-26T14:30:14.887Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60035000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "300", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.528074, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729766}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pedro Pereira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Sala 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "SA0010", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "ab3ef7ad-f2d1-e3a1-3bf0-82eeb60b7402", "advertiserContact": {"phones": ["8532624444"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1800"}, "yearlyIptu": "74", "price": "1800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ab3ef7ad-f2d1-e3a1-3bf0-82eeb60b7402", "name": "Italo Pinheiro Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5458017a8c2920f57155862b921fc7b6.jpg", "licenseNumber": "00865-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 139382, "legacyZapId": 1991502}, "medias": [{"id": "7613c85e43d0ae08a9fddc0fd062b8d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7613c85e43d0ae08a9fddc0fd062b8d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e307cdfe655d07675827d6eb296adef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e307cdfe655d07675827d6eb296adef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca99d7b5c14682093437e4bad0043841", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca99d7b5c14682093437e4bad0043841/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5cb2a784a5870a1b740c3801c42232a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5cb2a784a5870a1b740c3801c42232a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1019e19b734678a4aff904c816157ad3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1019e19b734678a4aff904c816157ad3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "707481e800a5da44bb954359130f420f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/707481e800a5da44bb954359130f420f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7bfe040b22f0f8b7e9eda91439a23bc8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7bfe040b22f0f8b7e9eda91439a23bc8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Italo Pinheiro Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "href": "/139382/italo-pinheiro-negocios-imobiliarios/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Pedro Pereira", "streetNumber": "300", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-60m2-aluguel-RS1800-id-2548332689/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "GARDEN"], "usableAreas": ["85"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente apartamento no<br>Condom\u00ednio Village \u00c1gua Fria - Bairro Edson Queiroz.<br><br>Andar t\u00e9rreo, com 85m2. 03 dormit\u00f3rios sendo 01 su\u00edte, sala, cozinha, banheiro social, \u00e1rea de servi\u00e7o e quintal. 01 vaga coberta.<br><br>Pr\u00f3ximo do F\u00f3rum Cl\u00f3vis Bevil\u00e1qua, UNIFOR, INSS, Shopping Iguatemi, Via Sul, Cart\u00f3rio Martins, Supermercados, farm\u00e1cias. <br>Agende sua visita!<br>#grupoim\u00f3veiscear\u00e1 #Duettimoveis", "title": "Apartamento T\u00e9rreo, Condom\u00ednio Village \u00c1gua Fria Edson Queiroz - Fortaleza - Cear\u00e1", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2020-08-19T22:49:00.988Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2493311613", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 1, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-12T00:16:44.505Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60812370", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "111", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.472649, "source": "GOOGLE", "lat": -3.776288}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua F", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Edson Queiroz", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Edson Queiroz", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Oficina O Irm\u00e3o Rob\u00e9rio", "SC:Normatel", "SC:Newland", "SC:Caf\u00e9 das Artes", "SC:Shopping Reserva Open Mall"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "b11633", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["85"], "advertiserId": "771c68f3-9803-e455-99a9-5adf4809acca", "advertiserContact": {"phones": ["85999601001"]}, "whatsappNumber": "85999601001", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "930"}, "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "230"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "771c68f3-9803-e455-99a9-5adf4809acca", "name": "DUETT NEG\u00d3CIOS IMOBILI\u00c1RIOS LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/2fb792290cd5ca06a7f5ee41987e8f4b.jpg", "licenseNumber": "01026-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 71101, "legacyZapId": 3523326}, "medias": [{"id": "deb653b575d4290bddd432d0709c1565", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/deb653b575d4290bddd432d0709c1565/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a0596029460a8f8e83665ed05cbcb7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a0596029460a8f8e83665ed05cbcb7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db7a20d61b4d3019ffbe7dc0f0f59741", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db7a20d61b4d3019ffbe7dc0f0f59741/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "437856b889197d48b74b12b58386fb8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/437856b889197d48b74b12b58386fb8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "DUETT NEG\u00d3CIOS IMOBILI\u00c1RIOS LTDA", "href": "/71101/duett-negocios-imobiliarios-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "111", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Edson Queiroz", "street": "Rua F"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 85m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-edson-queiroz-bairros-fortaleza-com-garagem-85m2-aluguel-RS700-id-2493311613/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "FURNISHED", "BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "GYM", "PETS_ALLOWED", "AIR_CONDITIONING", "GARDEN", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "CONCIERGE_24H", "LAUNDRY", "PATROL", "GAMES_ROOM", "SAUNA", "SPA", "ELECTRONIC_GATE"], "usableAreas": ["52"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento \u00e9 um compacto de luxo e est\u00e1 localizado no bairro Nobre Meireles possui 52 metros quadrados com 2 quartos e 1 banheiro e ampla varanda com vista mar.<br>Possui academia, \u00e1rea verde de jardim, parquinho com diferentes brinquedos, sal\u00e3o para festas e eventos.<br>Vai lhe possibilitar curtir os dias mais quentes na piscina, todo o conforto do ar condicionado nos dias mais quentes. Espa\u00e7o reservado para preparar o seu churrasco.<br>Elevador para mais praticidade no dia-a-dia.<br>Fica em um condom\u00ednio fechado.<br>J\u00e1 tem os m\u00f3veis inclu\u00eddos.", "title": "Apartamento para aluguel e venda tem 52 metros quadrados com 2 quartos em Meireles - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-17T20:22:40.671Z", "floors": [23], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 7, "legacyId": "", "id": "2545102183", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 15, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T15:29:13.829Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "170", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.499654, "source": "GOOGLE", "lat": -3.726498}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Tib\u00farcio Cavalcanti", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "01", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "68ee2571-57f8-f914-cbe6-c8c1a53071b7", "advertiserContact": {"phones": ["85987081696"]}, "whatsappNumber": "85987081696", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTEE_LETTER", "CAPITALIZATION_BONDS", "SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE"]}, "yearlyIptu": "960", "price": "570000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "577"}, {"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTEE_LETTER", "CAPITALIZATION_BONDS", "SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE"], "monthlyRentalTotalPrice": "5077"}, "yearlyIptu": "960", "price": "4500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "577"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 1, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "68ee2571-57f8-f914-cbe6-c8c1a53071b7", "name": "ALFA Gest\u00e3o", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 748199, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "e3e6c17cb823b8e28538f9f57e622162", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3e6c17cb823b8e28538f9f57e622162/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a0d28ace2fbddb806b5bbeb5e91e5bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a0d28ace2fbddb806b5bbeb5e91e5bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6edfe055a063c38fea300e54d522686c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6edfe055a063c38fea300e54d522686c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7fe2664b4d0996692ab4c3751ffeff82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7fe2664b4d0996692ab4c3751ffeff82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ac2cb78353dda3edcde4085a75823ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ac2cb78353dda3edcde4085a75823ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dbe2f5ac34956a30f82e8e7c58581d43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbe2f5ac34956a30f82e8e7c58581d43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d03a1f39f7ea54dabadb836b559e73e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d03a1f39f7ea54dabadb836b559e73e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3de74641fd8a9534c7cb7efc217d40a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3de74641fd8a9534c7cb7efc217d40a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3fc2a59664f1038be3079a61786eb161", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3fc2a59664f1038be3079a61786eb161/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b31c92ac60e9ab861352a968e4f5c34e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b31c92ac60e9ab861352a968e4f5c34e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "254fd9cc8a46a224d085e73b0074f499", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/254fd9cc8a46a224d085e73b0074f499/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f37974db5dcbe642896df8f09d6bd274", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f37974db5dcbe642896df8f09d6bd274/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ab0f181f69bff86b5543a9e8209ceb3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ab0f181f69bff86b5543a9e8209ceb3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c94b41c901f2b2ac38be543ff5b8f35c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c94b41c901f2b2ac38be543ff5b8f35c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4986bbbea8974c876b4b624c1dc0e8f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4986bbbea8974c876b4b624c1dc0e8f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6bc6ac0eaeb3bfa2b478227c2f5f32ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6bc6ac0eaeb3bfa2b478227c2f5f32ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7820ed0c127805ef468fdbcca966cf81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7820ed0c127805ef468fdbcca966cf81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08231131eb2c81859e2b1774c5320da3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08231131eb2c81859e2b1774c5320da3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d1afe0c4cb64d947c9cd7b3ba34c07b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d1afe0c4cb64d947c9cd7b3ba34c07b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d244046285dfc541667685c0ab4bd20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d244046285dfc541667685c0ab4bd20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd5ad230cd8767382fc5161e5f013da2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd5ad230cd8767382fc5161e5f013da2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffaf6c64dd6b6cb8aec24e20c5914346", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffaf6c64dd6b6cb8aec24e20c5914346/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5107116ea3823a72e268828e0983ec81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5107116ea3823a72e268828e0983ec81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58b3b19a1a55d8258a368e50d1a37e91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58b3b19a1a55d8258a368e50d1a37e91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "848ab0c4c4ebe8dceec4ebdf808b5985", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/848ab0c4c4ebe8dceec4ebdf808b5985/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5fcb74e413f3dcb3a099c865302950f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5fcb74e413f3dcb3a099c865302950f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6aac6ba0381994ba177553d672ff1b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6aac6ba0381994ba177553d672ff1b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ALFA Gest\u00e3o", "href": "/748199/alfa-gestao/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Tib\u00farcio Cavalcanti", "streetNumber": "170"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para venda ou aluguel, 52m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-52m2-venda-RS570000-id-2545102183/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "DEPOSIT", "LAUNDRY", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["275"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa t\u00e9rrea com 275 metros quadrados excelente para quem quer morar pr\u00f3ximo ao centro.<br>Tamb\u00e9m fica pr\u00f3ximo \u00e0 shoppings e universidades.<br><br>Apenas \u00e0 5 minutos \u00e0 p\u00e9 do Shopping Benfica, 5 minutos de carro do col\u00e9gio Christus, 4 quadras da Universidade Federal do Cear\u00e1, pr\u00f3ximo \u00e0 igrejas, 10 minutos \u00e0 p\u00e9 da pra\u00e7a da Gentil\u00e2ndia, e 3 quadras de restaurantes varios bares 3 restaurantes.<br><br>Im\u00f3vel central, em uma regi\u00e3o de fortaleza que o crescimento \u00e9 cont\u00ednuo. -", "title": "Casa com 5 dormit\u00f3rios para alugar, 275 m\u00b2 por R$ 2.000,00/m\u00eas - Benfica - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-21T03:40:54.966Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "66910", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2559568687", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T09:40:12.586Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60020290", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Benfica", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Benfica", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Benfica", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Drogafelix (Montese)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "CA0012", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["275"], "advertiserId": "b6a0c8a0-9963-b5bf-af53-bd2e8f45785e", "advertiserContact": {"phones": ["85996101995"]}, "whatsappNumber": "85996101995", "bedrooms": [5], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "b6a0c8a0-9963-b5bf-af53-bd2e8f45785e", "name": "RE/MAX IMAGINA", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 761281, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "82f4522b90ff0e24f4f351e4e24832dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82f4522b90ff0e24f4f351e4e24832dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6d2ee4302cdde61218780762f5484bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6d2ee4302cdde61218780762f5484bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7780ef7edbb8c76368e2ebcda0ca3e82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7780ef7edbb8c76368e2ebcda0ca3e82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b66da525833d7e292d3d2ee4c68cec4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b66da525833d7e292d3d2ee4c68cec4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e35e0077777e28a2d7797ddb6d484ce8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e35e0077777e28a2d7797ddb6d484ce8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14f6f0b6341e06e7d31e54dda91bf518", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14f6f0b6341e06e7d31e54dda91bf518/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73f6452bc65337dfbeb1250c54881dd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73f6452bc65337dfbeb1250c54881dd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7fc153631a29654d3d28675114146eb5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7fc153631a29654d3d28675114146eb5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "RE/MAX IMAGINA", "href": "/761281/re-max-imagina/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Benfica", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Casa com 5 Quartos para alugar, 275m\u00b2", "href": "/imovel/casa-5-quartos-benfica-bairros-fortaleza-275m2-aluguel-RS2000-id-2559568687/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["280"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3TIMO IM\u00d3VEL LOCALIZADO EM UM BAIRRO RESIDENCIAL,COMPOSTO POR QUATRO CARTOS SENDO DUAS SUITES, UM LAVABLO, COZINHAS, COPA GOURMAND, UMA COPA, UMA DEPEND\u00caNCIA DE EMPREGADA COMPLETA, DUAS SALAS INTERNAS, QUARTO COM SUITE PARA JARIDNEIRO, GARAGEM PARA TR\u00caS CARROS, CANIL. -", "title": "Casa com 4 dormit\u00f3rios para alugar, 280 m\u00b2 por R$ 4.950,00 - Dionisio Torres - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2019-10-04T04:36:04.801Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43295", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2459853699", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [3], "updatedAt": "2022-04-05T13:40:22.057Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135208", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1400", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.50872, "source": "GOOGLE", "lat": -3.746834}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Coronel Alves Teixeira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "CA0011", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["410"], "advertiserId": "26e4b662-433d-a345-4983-1bccb3367783", "advertiserContact": {"phones": ["85987682523"]}, "whatsappNumber": "85987682523", "bedrooms": [4], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4950"}, "yearlyIptu": "0", "price": "4950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "26e4b662-433d-a345-4983-1bccb3367783", "name": "DSF IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/37a43f0a3db62bf952e96deb200fa42e.jpg", "licenseNumber": "00989-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44014, "legacyZapId": 2735164}, "medias": [{"id": "37bcc50486371a21b355c8309d8fa6dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37bcc50486371a21b355c8309d8fa6dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae520c74f318b1bb36e470b15e12e70b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae520c74f318b1bb36e470b15e12e70b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "DSF IM\u00d3VEIS", "href": "/44014/dsf-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Rua Coronel Alves Teixeira", "streetNumber": "1400"}, "name": "Casa com 4 Quartos para alugar, 280m\u00b2", "href": "/imovel/casa-4-quartos-dionisio-torres-bairros-fortaleza-com-garagem-280m2-aluguel-RS4950-id-2459853699/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "CONCIERGE_24H", "PETS_ALLOWED"], "usableAreas": ["90"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento para venda possui 90 metros quadrados com 3 quartos em Montese - Fortaleza - CE<br>O apartamento no bairro Montese tem 90 metros quadrados com 3 quartos sendo 1 suite e 2 banheiros est\u00e1 em um condom\u00ednio protegido por grades.", "title": "Apartamento Montese", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-03-25T16:54:48.880Z", "floors": [3], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 4, "legacyId": "", "id": "2556111105", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-11T23:45:27.631Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60420670", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "760", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.551146, "source": "GOOGLE", "lat": -3.765286}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Irm\u00e3 Bazet", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Montese", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Montese", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Montese", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Couto Fernandes", "TS:Porangabussu", "TS:Parangaba", "CS:Panificadora Raulino", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Panificadora Guimaraes", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Padaria e Mercadinho Martins", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "PH:Pague Menos (Montese)", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "999054210", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["90"], "advertiserId": "4fef1eb0-5ca4-ece5-1329-13a95c280246", "advertiserContact": {"phones": ["8532316346", "85988294349"]}, "whatsappNumber": "85988294349", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTOR", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "1320"}, "yearlyIptu": "420", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "520"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "4fef1eb0-5ca4-ece5-1329-13a95c280246", "name": "NV IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/d6055274a4f00762cece392479528c42.jpg", "licenseNumber": "02532-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 73151, "legacyZapId": 3548215}, "medias": [{"id": "ea7ee95b5f9fc59b537f219f20e35e3e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea7ee95b5f9fc59b537f219f20e35e3e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc33db7727c5b422eb0b8cd6e7311eb2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc33db7727c5b422eb0b8cd6e7311eb2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67481bd811dee914bd8467708bd4918d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67481bd811dee914bd8467708bd4918d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f7d26aef4239da123c7b298a571cf79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f7d26aef4239da123c7b298a571cf79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb105e089e0a92d8b8a12b0f195ab858", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb105e089e0a92d8b8a12b0f195ab858/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "efe01300487a6d7db5ab27db1136ef12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/efe01300487a6d7db5ab27db1136ef12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0544419b8cd8c597cde5125793e9e6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0544419b8cd8c597cde5125793e9e6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c332e49641d8710a3a6b51d2d8f4eab3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c332e49641d8710a3a6b51d2d8f4eab3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e14b1c14ad2d23387e2be52148793614", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e14b1c14ad2d23387e2be52148793614/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "NV IM\u00d3VEIS", "href": "/73151/nv-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Montese", "street": "Rua Irm\u00e3 Bazet", "streetNumber": "760"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 90m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-montese-bairros-fortaleza-com-garagem-90m2-aluguel-RS800-id-2556111105/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["26"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Com \u00e1rea aproximada de 25m\u00b2. Composta de: Sala/Quarto, Banheiro e Pequena \u00c1rea de Servi\u00e7o.<br><br>Entrada pela Rua Azevedo Bolao, 70<br><br>VILA BEATRIZ SIQUEIRA, 06 - c\u00f3d. 000777", "title": "Kitnet com 1 Quarto para Alugar, 25 m\u00b2 por R$ 380/M\u00eas em Parque Arax\u00e1", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-09T21:21:39.979Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["VILLAGE_HOUSE"], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2550939324", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-24T17:33:05.185Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60450655", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "6", "level": "NEIGHBORHOOD", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.545707, "source": "GOOGLE", "lat": -3.733876}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Beatriz Siqueira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Araxa", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Arax\u00e1", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Panificadora Pamil", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "767609614", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["26"], "advertiserId": "3c11f9c1-7357-e0da-958f-294d42ce2202", "advertiserContact": {"phones": ["8532613738", "8588933738"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "380"}, "yearlyIptu": "0", "price": "380", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "3c11f9c1-7357-e0da-958f-294d42ce2202", "name": "Ibiapina Im\u00f3veis Imobili\u00e1ria Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/c5197ae0b85803f5be60434e6c3f94d0.jpg", "licenseNumber": "00779-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 53688, "legacyZapId": 2466333}, "medias": [{"id": "1edf53fd70a3073141ce8f5c6243d403", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1edf53fd70a3073141ce8f5c6243d403/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Ibiapina Im\u00f3veis Imobili\u00e1ria Ltda ME", "href": "/53688/ibiapina-imoveis-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Arax\u00e1", "street": "Rua Beatriz Siqueira", "streetNumber": "6"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 26m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-parque-araxa-bairros-fortaleza-26m2-aluguel-RS380-id-2550939324/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GUEST_PARKING", "SIDE_ENTRANCE", "INTERNET_ACCESS", "INTEGRATED_ENVIRONMENTS"], "usableAreas": ["120"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ATEN\u00c7\u00c3O!!! administrador de Farm\u00e1cia; Venha agregar seu empreendimento em um supermercado; Ponto Comercial com uma \u00e1rea de 121m\u00b2 ou at\u00e9 180m\u00b2; O ponto oferece duas vitrines e 3 portas autom\u00e1ticas. Caso queira mais uma \u00e1rea para dep\u00f3sito, temos mais um espa\u00e7o no forno da loja, uma Lage de concreto com uma \u00e1rea de 43m\u00b2 e com 3 metros de altura.<br><br>Venha fazer parte desse compartilho e agregar seu empreendimento com o maior supermercado da regi\u00e3o sem concorr\u00eancia por perto.<br>o Supermercado R center atende toda regi\u00e3o de messejana no varejo e atacado,; O mesmo est\u00e1 concentrado em uma regi\u00e3o atingindo uma popula\u00e7\u00e3o de 14.665 habitantes.<br>- Pr\u00f3ximo \u00e1 conjuntos habitacional, Pra\u00e7as, Igreja ,\u00e1rea comercial ,etc... <br>- Agende sua visita para conhecer o ponto comercial.", "title": "AGREGUE SUA FARM\u00c1CIA COM O MAIOR SUPERMERCADO DA REGI\u00c3O R CENTER COM UMA \u00c1REA DE 121M\u00b2 EM MESSEJANA", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-22T20:26:41.298Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["RETAIL_CENTER"], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2545661539", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-25T14:14:18.589Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60872678", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1098", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.485811, "source": "GOOGLE", "lat": -3.842097}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Bar\u00e3o Aquiraz", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Paupina", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Paupina", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "CS:Panificadora M&M", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:FTB", "PH:Economia Farma"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0036K", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["120"], "advertiserId": "e3309b6e-06e8-a788-6b82-5b614f17ca4f", "advertiserContact": {"phones": ["85986146666"]}, "whatsappNumber": "85986146666", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "11900"}, "yearlyIptu": "0", "price": "11900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "e3309b6e-06e8-a788-6b82-5b614f17ca4f", "name": "SILVEIRA IM\u00d3VEIS", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 675983, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "5b5ba995a8568fb953cd8d5586bb06a5", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=uVOtvfCidhk", "type": "VIDEO"}, {"id": "e78a5401c9d2b8c7a87982b892d478b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e78a5401c9d2b8c7a87982b892d478b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43aaf7f56b8157f582d17ab7bfcc9600", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43aaf7f56b8157f582d17ab7bfcc9600/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02110de702f8b29bfc00ca62ec83cf23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02110de702f8b29bfc00ca62ec83cf23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b576ac90f5a8a7cbcd7ccd606681a162", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b576ac90f5a8a7cbcd7ccd606681a162/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4e67727437360135a2e7d73497478f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4e67727437360135a2e7d73497478f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef45afb568dc8ed62825a3599b7d8bd2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef45afb568dc8ed62825a3599b7d8bd2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "efe6ebc66b4b1a89ae948d6806620b8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/efe6ebc66b4b1a89ae948d6806620b8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1aee3ef2b0cc88a1d877d37eded070ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1aee3ef2b0cc88a1d877d37eded070ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20fe6674ed29de11f20e8627cc9bfe91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20fe6674ed29de11f20e8627cc9bfe91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6045e35bad425f6a7bccf69a5a5acaa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6045e35bad425f6a7bccf69a5a5acaa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fca8e750dcaf96622ec0fad1ef5608d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fca8e750dcaf96622ec0fad1ef5608d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9f94335c7408b77eddfadd90fff79ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9f94335c7408b77eddfadd90fff79ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba660afe6e3d29d1e106a63b7a63d822", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba660afe6e3d29d1e106a63b7a63d822/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2dc6ab3e90da5c23ff22c8ed7234f51d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2dc6ab3e90da5c23ff22c8ed7234f51d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e968dabc6a40e76c7ba3668fcb205bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e968dabc6a40e76c7ba3668fcb205bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b667c44114f8a48da55f9ec84709806b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b667c44114f8a48da55f9ec84709806b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ecbadb44b0b61ad818bc159226026b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ecbadb44b0b61ad818bc159226026b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a11d0f94b36475d3462106e994ab8000", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a11d0f94b36475d3462106e994ab8000/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e14b7aab287b6946b9bd8199593ab2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e14b7aab287b6946b9bd8199593ab2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f64f8f6dd8f49ac53ce7c623ca93e96c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f64f8f6dd8f49ac53ce7c623ca93e96c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c60b23128cb52d873d2eaf41f86aa358", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c60b23128cb52d873d2eaf41f86aa358/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8ac2f61124cd11563958dcf24d671e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8ac2f61124cd11563958dcf24d671e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b13939607e74250bde2205010003cdf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b13939607e74250bde2205010003cdf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39121c0aac294dafe3514ca1222ec495", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39121c0aac294dafe3514ca1222ec495/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65e12ddd1fcff5b708a6ee623a45342f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65e12ddd1fcff5b708a6ee623a45342f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3f176bbf5963ecf1c4b24f232cbb843", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3f176bbf5963ecf1c4b24f232cbb843/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76e6865fec36a7943546eebc7b7b4318", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76e6865fec36a7943546eebc7b7b4318/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30f88a5e9ec6634ce9d1b5fa23e8a957", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30f88a5e9ec6634ce9d1b5fa23e8a957/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98b7efb9c1f823776712d903e5b20380", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98b7efb9c1f823776712d903e5b20380/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3786a0dd2c40d2b03bbd304b52b0f23f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3786a0dd2c40d2b03bbd304b52b0f23f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04ebbb861145dc998f8505420800faf3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04ebbb861145dc998f8505420800faf3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1184508e6a467b7adc99b166a1c7aa0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1184508e6a467b7adc99b166a1c7aa0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd8fc129e3583b14ecfd356b3f4266cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd8fc129e3583b14ecfd356b3f4266cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88176ac2d73ea52ea05d16e1c6958e54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88176ac2d73ea52ea05d16e1c6958e54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3753d4badb8ceb82247e1250ec52fe8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3753d4badb8ceb82247e1250ec52fe8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "287ca3be0de11bd7965c05c2ec83aeb7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/287ca3be0de11bd7965c05c2ec83aeb7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c33ead1b89f53f7ed35dc2a47b5929cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c33ead1b89f53f7ed35dc2a47b5929cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca13deb5bfbd1f29011fcb796e792098", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca13deb5bfbd1f29011fcb796e792098/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1017269dcf6dad999d9936c07344dd0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1017269dcf6dad999d9936c07344dd0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b631fc8d4940c3666f0549db27cfc3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b631fc8d4940c3666f0549db27cfc3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e222d717edcb30755b7cf56c3263e187", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e222d717edcb30755b7cf56c3263e187/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "496701652b2206176e24dcf9215649bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/496701652b2206176e24dcf9215649bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SILVEIRA IM\u00d3VEIS", "href": "/675983/silveira-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Paupina", "street": "Rua Bar\u00e3o Aquiraz", "streetNumber": "1098"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 120m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-paupina-bairros-fortaleza-120m2-aluguel-RS11900-id-2545661539/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "BACKYARD", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["137"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CA435- Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago alga casa no Centro com :<br><br>sala / varanda / 3 quartos / cozinha / banheiro social / depend\u00eancia / \u00e1rea de servi\u00e7o / quintal.<br><br>Alugamos com fiador ou cau\u00e7\u00e3o.<br><br>Para maiores informa\u00e7\u00f5es ou pelo WhatsApp . -", "title": "CA435 - Aluga casa no centro com 2 quartos e 1 vaga.", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-02T01:49:21.122Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "63467", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2556941413", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-10T04:36:33.886Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060001", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "837", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.520854, "source": "GOOGLE", "lat": -3.731868}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Rodrigues J\u00fanior", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0047", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["137"], "advertiserId": "e611d648-5cc3-05d3-1e6e-79b428e8c31e", "advertiserContact": {"phones": ["8532522196", "85988070912"]}, "whatsappNumber": "85988070912", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1400"}, "yearlyIptu": "126", "price": "1400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "e611d648-5cc3-05d3-1e6e-79b428e8c31e", "name": "Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ab9b62b9921e717f714e44e6c7a85493.jpg", "licenseNumber": "00458-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64005, "legacyZapId": 1999531}, "medias": [{"id": "b8f93a558d3f5460d4b739cb86ec4117", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8f93a558d3f5460d4b739cb86ec4117/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57a92da38357edfce471445397fd1a8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57a92da38357edfce471445397fd1a8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8bdf143d081764ba6a2991b1f3bf7c07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bdf143d081764ba6a2991b1f3bf7c07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ca99216e02bd02f0a00304e52cb7bae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ca99216e02bd02f0a00304e52cb7bae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df6d3d147d23ac1032670fa5df6fdfb7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df6d3d147d23ac1032670fa5df6fdfb7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d739627f09fa2fbad521ee9801588f50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d739627f09fa2fbad521ee9801588f50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9decc348a3d36582f7fa4983e2c5de29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9decc348a3d36582f7fa4983e2c5de29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7445a2663c270965b1069ddabed92301", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7445a2663c270965b1069ddabed92301/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41670cba52e2ca7c86f99e095af98bda", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41670cba52e2ca7c86f99e095af98bda/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b37f5226fc9eadd4ff47407f6f8a705f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b37f5226fc9eadd4ff47407f6f8a705f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac60ac60b56daa46c270400a91b86b45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac60ac60b56daa46c270400a91b86b45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41e062459012175f7491b3fb4fd1f5c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41e062459012175f7491b3fb4fd1f5c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago", "href": "/64005/imobiliaria-luiz-rego/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Rodrigues J\u00fanior", "streetNumber": "837"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 137m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-centro-bairros-fortaleza-137m2-aluguel-RS1400-id-2556941413/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "APARTAMENTO DE 40 m\u00b2 COM 02 QUARTOS (01 SU\u00cdTE), SALA, WC SOCIAL, COZINHA E \u00c1REA DE SERVI\u00c7O. PR\u00d3XIMO A IGREJA NOSSA APARECIDA E SHOPPING MONTESE", "title": "(AP0855)Apto para loca\u00e7\u00e3o, Montese, Fortaleza.", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-08T12:40:18.277Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "7429", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2543928563", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-17T19:40:07.746Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60410160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "541", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.55006, "source": "GOOGLE", "lat": -3.76774}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Isaie B\u00f3ris", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Montese", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Montese", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Montese", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Couto Fernandes", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Vila Uni\u00e3o", "CS:Panificadora Raulino", "CS:Panificadora Sol", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Panificadora Guimaraes", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "PH:Pague Menos (Montese)", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0855", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "80326ad1-e320-3b76-78ce-0c8dd063b78b", "advertiserContact": {"phones": ["85987550174"]}, "whatsappNumber": "85987550174", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "530"}, "price": "530", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "80326ad1-e320-3b76-78ce-0c8dd063b78b", "name": "Seta Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/32e336a8cc1f835c9d376eb95c334139.jpg", "licenseNumber": "000860-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 28544, "legacyZapId": 2102996}, "medias": [{"id": "0c6172d963910173e90a974f9b480c2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c6172d963910173e90a974f9b480c2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12db9148ca660832a154cb7c11e01593", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12db9148ca660832a154cb7c11e01593/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6707c4bfd9fd5eb585861c71a5fa6191", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6707c4bfd9fd5eb585861c71a5fa6191/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5307c4a37e8f51ffb406b0a3bcf7555c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5307c4a37e8f51ffb406b0a3bcf7555c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3425caa1d506c0713518f41afa842b3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3425caa1d506c0713518f41afa842b3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "891dd090f02d5b620b50194e4203d067", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/891dd090f02d5b620b50194e4203d067/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2127fdb4c093c49be0f5816c560f6058", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2127fdb4c093c49be0f5816c560f6058/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87502e1a3d75dac9818c9ec2495d0de7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87502e1a3d75dac9818c9ec2495d0de7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4213d06c8a1be740fff03c4dc7837ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4213d06c8a1be740fff03c4dc7837ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "976ff03f8d73ad28188bc10266bfa3b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/976ff03f8d73ad28188bc10266bfa3b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f3f7b9661c266c7160e7c8b5c1b4ccd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f3f7b9661c266c7160e7c8b5c1b4ccd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e43f55320f329eef556573f8333886d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e43f55320f329eef556573f8333886d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Seta Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda ME", "href": "/28544/seta-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Montese", "street": "Rua Isaie B\u00f3ris", "streetNumber": "541"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-montese-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS530-id-2543928563/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "GYM", "PETS_ALLOWED", "GARDEN", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "CONCIERGE_24H"], "usableAreas": ["110"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento est\u00e1 localizado no bairro Aldeota pr\u00f3ximo ao shopping aldeota tem 110 metros quadrados com 3 quartos sendo 1 suite e 3 banheiros, sala, varanda, cozinha e \u00e1rea de servi\u00e7o, 2 vagas de garagem. \u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o, proximo ao shopping aldeota, vc pode fazer tudo a p\u00e9.<br>Possui \u00e1rea de fitness, jardim, \u00e1rea de brinquedo para as crian\u00e7as, espa\u00e7o para festas. Est\u00e1 em um condom\u00ednio protegido por grades.<br>Elevador que garante o transporte das suas malas e compras.", "title": "Apartamento para alugar com 110 metros quadrados com 3 quartos em Aldeota - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2020-03-05T16:59:49.441Z", "floors": [12], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 2, "legacyId": "", "id": "2477000799", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 3, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-02-22T11:00:30.928Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150190", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "794", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.494673, "source": "GOOGLE", "lat": -3.735348}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Marcos Mac\u00eado", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Mucuripe", "TS:Pontes Vieira", "CS:Le Gumis", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Cort Carnes Nobres", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Pharmapele"], "complement": "Apartamento 301", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "002-02", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "77ddc0a4-2cd2-3198-2ee1-e47f5c2e256d", "advertiserContact": {"phones": ["85988240858", "85988240848"]}, "whatsappNumber": "85988240848", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "2730"}, "yearlyIptu": "96", "price": "1700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1030"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 2, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "77ddc0a4-2cd2-3198-2ee1-e47f5c2e256d", "name": "NAJA EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS S/C LTDA - ME", "licenseNumber": "00313-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 224629, "legacyZapId": 2960628}, "medias": [{"id": "f64e71823289e2e4627656c1237fe306", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f64e71823289e2e4627656c1237fe306/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed8cc6af94088a126f1cdb4ec8701ce2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed8cc6af94088a126f1cdb4ec8701ce2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ca3fd5dc8be04e04d14112470bf238b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ca3fd5dc8be04e04d14112470bf238b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f355cef786f1f98da2c4aecb60156c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f355cef786f1f98da2c4aecb60156c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "428cacec00bbfb71a811608a75a3f39a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/428cacec00bbfb71a811608a75a3f39a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "277ee72a80e8ac2855e5cbc0180967a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/277ee72a80e8ac2855e5cbc0180967a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb8bdade5ed7b5fca4584178ccb978b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb8bdade5ed7b5fca4584178ccb978b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cfbcbcbd0701a707158d8ada586f3a19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfbcbcbd0701a707158d8ada586f3a19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6b122d2210e90d8256957ea37e36276", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6b122d2210e90d8256957ea37e36276/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b761c7aeea6e5fc704560c31405568f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b761c7aeea6e5fc704560c31405568f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca097a4a23d18e17ac4f1586c9083872", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca097a4a23d18e17ac4f1586c9083872/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9912c74f55985fa09451b8cfae91761", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9912c74f55985fa09451b8cfae91761/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc6abee2cb5040462b4adf23da4f7e1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc6abee2cb5040462b4adf23da4f7e1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e4499db3367f190b3b0e9057791617d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e4499db3367f190b3b0e9057791617d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "NAJA EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS S/C LTDA - ME", "href": "/224629/naja-empreendimentos-imobiliarios-s-c-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Marcos Mac\u00eado", "streetNumber": "794"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 110m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-110m2-aluguel-RS1700-id-2477000799/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["160"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O ponto comercial/loja/box no bairro Aldeota com 160 metros quadrados. Estacionamento privativo para 6 carros.", "title": "Ponto comercial/Loja/Box para aluguel com 160 metros quadrados em Aldeota - Fortaleza - Cear\u00e1.", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-27T14:46:19.048Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560315859", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [6], "updatedAt": "2022-05-01T20:00:16.608Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170001", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2059", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500545, "source": "GOOGLE", "lat": -3.743535}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Desembargador Moreira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "CS:Le Gumis", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "VP:Bichos & Cia", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "predioDM", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["160"], "advertiserId": "e91105fe-b675-cbd0-7616-0cb952330c6f", "advertiserContact": {"phones": ["85987261663"]}, "whatsappNumber": "85987261663", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "7000"}, "price": "7000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "e91105fe-b675-cbd0-7616-0cb952330c6f", "name": "BORGES CORRETORES", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1e56c9a2713e3ac79b5020353ba29566.jpg", "licenseNumber": "02567-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 48379, "legacyZapId": 2818485}, "medias": [{"id": "112091cbb8187bba2b42a83535cebc1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/112091cbb8187bba2b42a83535cebc1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05e9feb17dd70724264be030e02eadf2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05e9feb17dd70724264be030e02eadf2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33af630a9d3f1da14e97bbe90daa6641", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33af630a9d3f1da14e97bbe90daa6641/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6a20f77eede523391cb84fa7d884259", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6a20f77eede523391cb84fa7d884259/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7b8968a82e4c145384dfa02b38fb0cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7b8968a82e4c145384dfa02b38fb0cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "BORGES CORRETORES", "href": "/48379/borges-corretores/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Desembargador Moreira", "streetNumber": "2059"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 160m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-160m2-aluguel-RS7000-id-2560315859/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["28"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA COMERCIAL NO COMPLEXO EVOLUTION PR\u00d3XIMO AO SHOPPING RIO MAR FORTALEZA.", "title": "SALA COMERCIAL NO COMPLEXO EVOLUTION PR\u00d3XIMO AO SHOPPING RIO MAR FORTALEZA.", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-17T18:19:57.249Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43639", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563210491", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T18:19:59.045Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175705", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "70", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.473453, "source": "GOOGLE", "lat": -3.73928}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ary Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "SC:Ald\u00eania Consultora Natura", "SC:Sport & Bike"], "complement": "Edif\u00edcio 1 Itc Evolution Sala 1006", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L517", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["28"], "advertiserId": "ec0e21b9-838e-41e2-865f-2fd5744845c8", "advertiserContact": {"phones": ["8532056000", "85994048904"]}, "whatsappNumber": "85994048904", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1400"}, "price": "1400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ec0e21b9-838e-41e2-865f-2fd5744845c8", "name": "DMV - VENDA, ADMINISTRACAO E CONSULTORIA EM IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/8f36ee8cccb88d1472cc1ca704e1a37a.jpg", "licenseNumber": "00880-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 53617, "legacyZapId": 2046363}, "medias": [{"id": "82ace4cfc0425f401379e31b97448771", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82ace4cfc0425f401379e31b97448771/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6fd31f7cb08197fc55e97b09f547556", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6fd31f7cb08197fc55e97b09f547556/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60d57f3c2839c9148a8cf9e6f3980424", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60d57f3c2839c9148a8cf9e6f3980424/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "DMV - VENDA, ADMINISTRACAO E CONSULTORIA EM IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/53617/dmv-venda-administracao-e-consultoria-em-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Rua Ary Barroso", "streetNumber": "70"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 28m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-papicu-bairros-fortaleza-28m2-aluguel-RS1400-id-2563210491/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "BALCONY", "AIR_CONDITIONING", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "KITCHEN_CABINETS", "SAUNA"], "usableAreas": ["48"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento em condom\u00ednio com \u00e1rea de lazer completa no bairro Messejana, localizado rua Coronel Jo\u00e3o de Oliveira, a poucos metros da Av. Washington Soares e bem pr\u00f3ximo ao Liceu e ao Hospital de Messejana. Im\u00f3vel compacto, com 48m\u00b2, 2 quartos, sendo 1 su\u00edte, sala, varanda, cozinha com arm\u00e1rio, \u00e1rea de servi\u00e7o, banheiro social, piso de cer\u00e2mica, 1 ar condicionado, piso de cer\u00e2mica e 1 vaga na garagem. O condom\u00ednio oferece diversas op\u00e7\u00f5es para o lazer, como piscina, academia, churrasqueira, playground, sal\u00e3o de festas, sauna e campo de futebol. Aproveite o custo/benef\u00edcio e agende j\u00e1 sua visita!", "title": "FORTALEZA - Apartamento Padr\u00e3o - MESSEJANA", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-17T07:34:50.859Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2551929969", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:04.764Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60841820", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "PH:FTB", "PH:Economia Farma", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais"], "complement": "Edif\u00edcio 5 Apartamento 102", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "34054", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["48"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1350"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "350"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "89a9ae9ebfd5cfae263c209a9b4903eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89a9ae9ebfd5cfae263c209a9b4903eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "521cbef6cf7c941bd15570d280a61789", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/521cbef6cf7c941bd15570d280a61789/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a4eba46c93d7ab07ddd7651cf585158", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a4eba46c93d7ab07ddd7651cf585158/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ce420d5c59074611d0bd83f9adcfb82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ce420d5c59074611d0bd83f9adcfb82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "650cec6e8ca6681d616df33fda35170e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/650cec6e8ca6681d616df33fda35170e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6dc89afab686d4317770a85864c20c7d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6dc89afab686d4317770a85864c20c7d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aeefeeb64971a65819c33a848293206c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aeefeeb64971a65819c33a848293206c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a9a55862d282742249c6e52a2255fb2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a9a55862d282742249c6e52a2255fb2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3c719a9f9662e6194e9c9dede312416", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3c719a9f9662e6194e9c9dede312416/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8578efd0a9a746639f6feff62786a614", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8578efd0a9a746639f6feff62786a614/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "669dc250cef9287b72e3cb4fc617d032", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/669dc250cef9287b72e3cb4fc617d032/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15bcf3f66adc88bffbb46416fa9a6568", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15bcf3f66adc88bffbb46416fa9a6568/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4830f604f573d14f55f01565d582498", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4830f604f573d14f55f01565d582498/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2051754ea4b949116bd8ddfe70ed39ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2051754ea4b949116bd8ddfe70ed39ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10587ad8a0ebae2ac7cbf91cbcd36069", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10587ad8a0ebae2ac7cbf91cbcd36069/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 48m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-messejana-bairros-fortaleza-com-garagem-48m2-aluguel-RS1000-id-2551929969/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["150"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento com 150m\u00b2, cozinha com amplo espa\u00e7o, 4 quartos sendo 1 su\u00edte, WC Social, 2 vaga de garagem.<br><br>End.: Av. Antonio Justa, 2970 apto. 201 Bl. Scorpion / Meireles.<br><br>Agende sua visita! -", "title": "Apartamento com 4 dormit\u00f3rios para alugar, 150 m\u00b2 por R$ 1.500,00/m\u00eas - Meireles - Fortaleza/CE", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-05-21T10:17:14.032Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "17509", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563698904", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-24T10:22:40.285Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165090", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Ant\u00f4nio Justa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Iate", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Napadaria", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "Edif\u00edcio Scorpion Apartamento 201", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0209", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["150"], "advertiserId": "466027bd-e77f-acc1-eb2b-e03ea00270c7", "advertiserContact": {"phones": ["8530929108", "85988023788"]}, "whatsappNumber": "85988023788", "bedrooms": [4], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2200"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "700"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "466027bd-e77f-acc1-eb2b-e03ea00270c7", "name": "JUSTA IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/87e919207baac0cadfeee3df27b76828.jpg", "licenseNumber": "00874-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67530, "legacyZapId": 2512007}, "medias": [{"id": "4b9ad8dc1793ede4055e0fd149d36670", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b9ad8dc1793ede4055e0fd149d36670/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71b8b60862ab57a6cde773c48cb2a9fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71b8b60862ab57a6cde773c48cb2a9fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "744bcefadf62129be61ec015615856dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/744bcefadf62129be61ec015615856dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7265fb10c725c9bf4197f7253dbbee88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7265fb10c725c9bf4197f7253dbbee88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02a4f239e65433b3391506c2eed67647", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02a4f239e65433b3391506c2eed67647/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c41c236048dd1023ccf4d28a3b50d1e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c41c236048dd1023ccf4d28a3b50d1e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4bdfb57a2aebc3a9be6d7f02a7065937", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4bdfb57a2aebc3a9be6d7f02a7065937/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2ee623f41f738991514395de48c0fc9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2ee623f41f738991514395de48c0fc9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "323cea2ca8c64b2a3a7ec3ba7caa60c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/323cea2ca8c64b2a3a7ec3ba7caa60c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "000a0f5aba7f54bb16bd2075d05f81f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/000a0f5aba7f54bb16bd2075d05f81f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a29bc578d3bd74ab01f16b923473e1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a29bc578d3bd74ab01f16b923473e1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92cd7792766e4397ca03be469fc28fb8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92cd7792766e4397ca03be469fc28fb8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7add55d3bc5b65c31cd4bd2840f32d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7add55d3bc5b65c31cd4bd2840f32d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "089dc3cfe271d96bcefe60636eac928c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/089dc3cfe271d96bcefe60636eac928c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07ca285167f5b1b36186f41c497acd12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07ca285167f5b1b36186f41c497acd12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a1357541aeb19fb8c20bd811bd281c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a1357541aeb19fb8c20bd811bd281c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ccf531e4833c7776d9da1979c210aeb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ccf531e4833c7776d9da1979c210aeb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be0cb96f4bdbb2469bbd862d9db21df6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be0cb96f4bdbb2469bbd862d9db21df6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7fdc876728bbe8365cfeea691f41731f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7fdc876728bbe8365cfeea691f41731f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aef6d1f03d6be19f0e30cb06923b22fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aef6d1f03d6be19f0e30cb06923b22fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b369378dcd7970818dbfa2d8536654cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b369378dcd7970818dbfa2d8536654cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c14539e833910fc85c998d4c44d4208", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c14539e833910fc85c998d4c44d4208/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c33ec58cd5d32fded5ae7cd8b063949", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c33ec58cd5d32fded5ae7cd8b063949/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "JUSTA IM\u00d3VEIS", "href": "/67530/justa-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Ant\u00f4nio Justa", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 4 Quartos para alugar, 150m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-4-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-150m2-aluguel-RS1500-id-2563698904/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GYM", "ELEVATOR", "INTERCOM", "GARDEN", "POOL"], "usableAreas": ["33"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial no condom\u00ednio Duets Office Tower no Bairro Coc\u00f3 em Fortaleza/CE<br><br>Sala com 33m2<br>02 vagas de garagem pr\u00f3prias cobertas (rotativas)<br>02 pontos de ar condicionado<br>Banheiro com arm\u00e1rio<br>Piso porcelanato<br>Pintada pronta para receber a sua empresa<br>Com vista para o parque do coc\u00f3<br><br>Condom\u00ednio com excelente infraestrutura, ampla recep\u00e7\u00e3o, 18 elevadores, heliponto, sal\u00e3o de Conven\u00e7\u00f5es, sala de reuni\u00f5es, fitness center e espa\u00e7o Relax e muito mais.<br><br>Localiza\u00e7\u00e3o perfeita para sua empresa, vizinha da esta\u00e7\u00e3o do METR\u00d4, supermercado Centerbox, f\u00e1cil acesso ao transporte p\u00fablico (\u00f4nibus e metro).<br><br>Valor do aluguel: R$ 1.449,00 (Negoci\u00e1vel)<br><br>Taxa condominial: R$ 416,21<br><br>IPTU 2022(Anual): R$ 793,90<br><br>Agende hoje mesmo a sua visita!!!<br><br>OBS: Os valores e informa\u00e7\u00f5es contidos nesta p\u00e1gina podem sofrer altera\u00e7\u00f5es sem aviso pr\u00e9vio -", "title": "Sala para alugar, 33 m\u00b2 por R$ 1.449,00/m\u00eas - Coc\u00f3 - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-06-09T03:28:32.090Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "44378", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2522926815", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-04-29T18:20:14.149Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60192105", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "55", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.487266, "source": "GOOGLE", "lat": -3.741175}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Doutor Gilberto Studart", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Coco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Coc\u00f3", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Portugalia", "CS:Cort Carnes Nobres", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Sul Apartamento 603", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "SA0013", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["33"], "advertiserId": "24051418-1628-360e-afbf-0cbaf4f57759", "advertiserContact": {"phones": ["85986446230", "85999459505"]}, "whatsappNumber": "85999459505", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1865"}, "yearlyIptu": "794", "price": "1449", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "416"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "24051418-1628-360e-afbf-0cbaf4f57759", "name": "JOS\u00c9 FRAN\u00c7A ESCRIT\u00d3RIO IMOBILI\u00c1RIO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e08d6c7b552118609d84a10d1238da21.jpg", "licenseNumber": "07484-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 43089, "legacyZapId": 2643574}, "medias": [{"id": "5d1dd83bcde3ec3742f15ff3ceb577b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d1dd83bcde3ec3742f15ff3ceb577b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd8f8976f58d7009b42cc92d52e98996", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd8f8976f58d7009b42cc92d52e98996/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9fb8c48d57b67e3faad81b133e624682", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9fb8c48d57b67e3faad81b133e624682/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74c7e43c1eb3b194c193d70a784881a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74c7e43c1eb3b194c193d70a784881a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6eefdc985d34bd82eddf33321a457f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6eefdc985d34bd82eddf33321a457f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "930c136c1a8d6494aa536145ed4f2bfa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/930c136c1a8d6494aa536145ed4f2bfa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5cf2bba8f6057e8e07b1a983963ea954", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5cf2bba8f6057e8e07b1a983963ea954/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e37576acf92a2acc5ead557f50021c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e37576acf92a2acc5ead557f50021c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb8312392e6b869606678da749e6cf50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb8312392e6b869606678da749e6cf50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee1b68f77cf7875b799043a9f400ffd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee1b68f77cf7875b799043a9f400ffd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e89eb84cd6a2774d9dcfc546b1ba0aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e89eb84cd6a2774d9dcfc546b1ba0aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af20f67f2cba94d3a7477546f0f866b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af20f67f2cba94d3a7477546f0f866b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2862f3b3272f743fdff613ff3ad3cb8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2862f3b3272f743fdff613ff3ad3cb8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a884ac9cbbdeb4ab4dea5dabc94750f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a884ac9cbbdeb4ab4dea5dabc94750f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b62ccfb72119e5ef73bc20a25986a733", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b62ccfb72119e5ef73bc20a25986a733/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc41c911bc160e9b40c45a5f8c1cf87c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc41c911bc160e9b40c45a5f8c1cf87c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f95a50c23b5570c3f5a602d3a6b0412d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f95a50c23b5570c3f5a602d3a6b0412d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65b064f6cf5b82c47ed04100ec259c09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65b064f6cf5b82c47ed04100ec259c09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73b6b0ab21d28ab7e12c70a2a0694c80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73b6b0ab21d28ab7e12c70a2a0694c80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "JOS\u00c9 FRAN\u00c7A ESCRIT\u00d3RIO IMOBILI\u00c1RIO", "href": "/43089/jose-franca-escritorio-imobiliario/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Coc\u00f3", "street": "Rua Doutor Gilberto Studart", "streetNumber": "55"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 33m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-coco-bairros-fortaleza-com-garagem-33m2-aluguel-RS1449-id-2522926815/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["140"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00c1REA GARAGEM, SALA, 02 QUARTOS,SALA DE JANTAR, COZINHA, BANHEIRO SOCIAL E \u00c1REA DE SERVI\u00c7O (BANHEIRO EXTERNO AO LADO DA \u00c1REA DE SERVI\u00c7O)", "title": "SEU IM\u00d3VEL EST\u00c1 AQUI!", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-22T18:35:36.013Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "5699", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2542141233", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-30T03:17:07.637Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60455310", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "213", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.553548, "source": "GOOGLE", "lat": -3.736463}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Moreninha Irineu", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parquelandia", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parquel\u00e2ndia", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "19286", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["140"], "advertiserId": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "advertiserContact": {"phones": ["8532521022", "85989705539"]}, "whatsappNumber": "85989705539", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/d757679845a675840b80de7b23ec1634.jpg", "licenseNumber": "00236-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 100270, "legacyZapId": 2874496}, "medias": [{"id": "496a13f1892449566a9a7d79305d3bfc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/496a13f1892449566a9a7d79305d3bfc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6df66d78ad5860d4fefd07821fcc3e84", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6df66d78ad5860d4fefd07821fcc3e84/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7fd4e3095d0b01b492725c348e99998e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7fd4e3095d0b01b492725c348e99998e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1d8f9c61d287f164375a2af161ab365", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1d8f9c61d287f164375a2af161ab365/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f61bd10554cc047b38db267ae8e0e38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f61bd10554cc047b38db267ae8e0e38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e576e371eead45ae4b2a217878719143", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e576e371eead45ae4b2a217878719143/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f78c4e5824504edb2aafa94df8b29ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f78c4e5824504edb2aafa94df8b29ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50096895d1a828302032deb8d64ad199", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50096895d1a828302032deb8d64ad199/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "302d98e1e50811e5dab3a0cd0664f425", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/302d98e1e50811e5dab3a0cd0664f425/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d01ec033353af8adcf022270d9b5e57c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d01ec033353af8adcf022270d9b5e57c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1105adf28a93fb58ec655b032ddea4e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1105adf28a93fb58ec655b032ddea4e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ecbbd6717145b0d111b21903904a4cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ecbbd6717145b0d111b21903904a4cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bdb8597459862c9bfe34cb4f31aeca69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bdb8597459862c9bfe34cb4f31aeca69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3240e485edf861fe1affd0ed68699101", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3240e485edf861fe1affd0ed68699101/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "681c02c7ecefdf95318a35ff7d3a2d64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/681c02c7ecefdf95318a35ff7d3a2d64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dccdda292a27731241a0d66bacf7503f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dccdda292a27731241a0d66bacf7503f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "811180c117b982759484c36ef4a7e0e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/811180c117b982759484c36ef4a7e0e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c733a2181e87885c200ebf93c3b7cb80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c733a2181e87885c200ebf93c3b7cb80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8584900fdf764e81d30fc30fe7b6c3f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8584900fdf764e81d30fc30fe7b6c3f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f24acfc86a0e163dc0ec128beb2d033", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f24acfc86a0e163dc0ec128beb2d033/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0bdccec47379df88f74cdf94eac1d04d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0bdccec47379df88f74cdf94eac1d04d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/100270/dcs-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parquel\u00e2ndia", "street": "Rua Moreninha Irineu", "streetNumber": "213", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 140m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-parquelandia-bairros-fortaleza-140m2-aluguel-RS900-id-2542141233/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN", "BALCONY", "PLAYGROUND", "SPORTS_COURT", "GOURMET_BALCONY"], "usableAreas": ["80"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE APARTAMENTO PARA LOCA\u00c7\u00c3O NO MONTESE Ref.: 10203<br><br>Agrad\u00e1vel apartamento de 80m\u00b2 com ampla sala de estar e jantar em L com varanda, 03 quartos sendo 01 su\u00edte, banheiro social, 03 quartos, sendo 01 su\u00edte, cozinha com \u00e1rea de servi\u00e7o e 01 vaga!<br> <br>O im\u00f3vel cont\u00e9m mob\u00edlia presente conforme apresentado nas fotos!<br><br>Condom\u00ednio conta com portaria 24h, \u00e1rea verde com jardim e \u00e1rvores e pracinha, quadra poliesportiva e playground!<br><br>Conta com infraestrutura de Supermercados, escolas, Malls, farm\u00e1cias, e f\u00e1cil acesso a faculdades, bancos, restaurantes e com\u00e9rcio em geral!<br><br>Valor de aluguel: R$ 900,00<br>Valor de condom\u00ednio: R$ 400,00<br><br><br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :04", "title": "Apartamento Padr\u00e3o para Aluguel em Montese Fortaleza-CE - 10203", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-05-10T11:00:32.772Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "10942", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2562160872", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T11:24:41.615Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60420478", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Desembargador Praxedes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Montese", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Montese", "poisList": ["TS:Couto Fernandes", "TS:Porangabussu", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Montese", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Panificadora Guimaraes", "CS:Contrigo Damas", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora Piamarta", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "PH:Pague Menos (Montese)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "VP:Kanni + Veterin\u00e1ria", "VP:Pet Maxx", "VP:Domus Pet", "VP:Bichos & Bichos", "VP:Pet Shop Estilo Canino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "10203", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["80"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "whatsappNumber": "85982009642", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1300"}, "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "400"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "legacyZapId": 3493615}, "medias": [{"id": "b165b39b4353b998ec53c9898521212a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b165b39b4353b998ec53c9898521212a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff5ce94140fed1bca425ebf880471175", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff5ce94140fed1bca425ebf880471175/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36a70d3fdf7b47e608db232f87c6fbd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36a70d3fdf7b47e608db232f87c6fbd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2d77c9cd339ed1abefc6a937bf692a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2d77c9cd339ed1abefc6a937bf692a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb73052a3b8279977ea6aad293163528", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb73052a3b8279977ea6aad293163528/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2a8861e7d09d708eedda78f97bfa223", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2a8861e7d09d708eedda78f97bfa223/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ee4f276bdc291ef45d5143fcfcaf951", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ee4f276bdc291ef45d5143fcfcaf951/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "777a030cb358744b962a475f7eb869c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/777a030cb358744b962a475f7eb869c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16f78f17805270171ee33ad4b7294494", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16f78f17805270171ee33ad4b7294494/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb846919b1d151b6903833a8974f7238", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb846919b1d151b6903833a8974f7238/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3c1097c9d79814a39bd03ebef266af8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3c1097c9d79814a39bd03ebef266af8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "476fc32e9957bddc0c6b0bbf5c4c09ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/476fc32e9957bddc0c6b0bbf5c4c09ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69512f63995f30fb98bf7357760a84b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69512f63995f30fb98bf7357760a84b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef4c8c225c7b6118bbbf193b88737b0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef4c8c225c7b6118bbbf193b88737b0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e988d0203db370c34e52ad91dc5190a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e988d0203db370c34e52ad91dc5190a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "361238f21bdd8a032678b7bd2b77f519", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/361238f21bdd8a032678b7bd2b77f519/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3f427806be43c8548119a9eef0195f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3f427806be43c8548119a9eef0195f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96394cf0c0bb60ec6bdde51d7de71160", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96394cf0c0bb60ec6bdde51d7de71160/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "261fbc63ac2b61093e651bf636000920", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/261fbc63ac2b61093e651bf636000920/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8932735178aeba98ff110c1832953856", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8932735178aeba98ff110c1832953856/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ec0cbcb77b43f5c4578f1e1d8b625e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ec0cbcb77b43f5c4578f1e1d8b625e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fcd37f0697af6a93d8860c722084890a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fcd37f0697af6a93d8860c722084890a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a173b90236f30aa242b43f9a5270a23a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a173b90236f30aa242b43f9a5270a23a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "267689a0c0e67b0fa53c1cb6c5ac32be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/267689a0c0e67b0fa53c1cb6c5ac32be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f60dae0d0e027b45823b8e8d1b904134", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f60dae0d0e027b45823b8e8d1b904134/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Montese", "street": "Rua Desembargador Praxedes", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 80m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-montese-bairros-fortaleza-com-garagem-80m2-aluguel-RS900-id-2562160872/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1500"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "02 pavimentos inteiros interligados (podendo ser alugado separadamente), com 1.500m\u00b2 de \u00e1rea total, piso elevado, forro tipo pacote, instala\u00e7\u00e3o el\u00e9trica, telef\u00f4nica, ar condicionado e de dados. Subesta\u00e7\u00e3o el\u00e9trica independente de 300KVA. Sala de servidor com refrigera\u00e7\u00e3o. Controle de acesso por biometria j\u00e1 instalado. WCs masculinos e femininos. Copa/ Refeit\u00f3rio em separado com instala\u00e7\u00f5es hidr\u00e1ulicas e bancada. Capacidade j\u00e1 utilizada e aprovadas para mais de 270 funcion\u00e1rios simult\u00e2neos. 40 vagas de garagem exclusivas (10 soltas + 15 duplas). Hall de entrada exclusivo. Recep\u00e7\u00e3o independente e entrada independente da recep\u00e7\u00e3o geral. Salas de reuni\u00e3o separadas com divis\u00f3rias, ar condicionado e instala\u00e7\u00e3o para projetores. Mini Copa de apoio ao pavimento. Sala de servidor com racks, ar condicionados, controle de acesso. Sala de arquivo. Mob\u00edlia solta (mesas, cadeiras, esta\u00e7\u00f5es de trabalho, etc) e pequenas interven\u00e7\u00f5es n\u00e3o est\u00e3o inclusas nessa condi\u00e7\u00e3o, mas poder\u00e3o ser negociadas e agregadas ao valor de loca\u00e7\u00e3o.", "title": "02 pvtos inteiros - 1.500m\u00b2 - 40 vagas - Meireles", "stamps": [], "createdAt": "2021-05-07T21:00:13.689Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2519222394", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [40], "updatedAt": "2022-02-21T17:48:32.274Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60120000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "300", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.504438, "source": "GOOGLE", "lat": -3.726679}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Bar\u00e3o de Studart", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Aquablu", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "TH051", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1500"], "advertiserId": "36125464-ea8c-e36a-4c34-91dc9d4b22ab", "advertiserContact": {"phones": ["8531824447", "85984300006"]}, "whatsappNumber": "85984300006", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "129512"}, "yearlyIptu": "12500", "price": "120000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "9512"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "36125464-ea8c-e36a-4c34-91dc9d4b22ab", "name": "Casa 4 im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b317527adc539bca4b4b7258e3092041.jpg", "licenseNumber": "01350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 135401, "legacyZapId": 3532937}, "medias": [{"id": "50588c5af7816aad44b6517d6d20eb50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50588c5af7816aad44b6517d6d20eb50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2e37095328cbb12a7157842c3925ffa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2e37095328cbb12a7157842c3925ffa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c57dda1ed568a68a5b1e6d6c934c14f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c57dda1ed568a68a5b1e6d6c934c14f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "146e42b02d5445895410574d86e7787d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/146e42b02d5445895410574d86e7787d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "016b65da33b10c05785978823f23fb0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/016b65da33b10c05785978823f23fb0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ddba05e419ac6fe7521c7a4ebf41eba6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ddba05e419ac6fe7521c7a4ebf41eba6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8dfcb914d16badc4053b1bd1eb558ac1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8dfcb914d16badc4053b1bd1eb558ac1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b4a769dfddd95424c3ac04037c6415a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b4a769dfddd95424c3ac04037c6415a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "985b2f02aba25e56801e66e6122bcee1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/985b2f02aba25e56801e66e6122bcee1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0d18af0d95372d6c26b4cdffa004ea0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0d18af0d95372d6c26b4cdffa004ea0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bad23ec1a57c9ed4115a9479df2be0ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bad23ec1a57c9ed4115a9479df2be0ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99a6bc8401b933e3d2ccfe5717e66e5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99a6bc8401b933e3d2ccfe5717e66e5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d973dfc6450a5b88b0f9eb3b9b3ec325", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d973dfc6450a5b88b0f9eb3b9b3ec325/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1dc9bfd491c5d8a57245e34c1d6976f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1dc9bfd491c5d8a57245e34c1d6976f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8be08e7672ff36d7f4e9f5a6b1957f1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8be08e7672ff36d7f4e9f5a6b1957f1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Casa 4 im\u00f3veis", "href": "/135401/casa-4-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Bar\u00e3o de Studart", "streetNumber": "300"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 1500m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-1500m2-aluguel-RS120000-id-2519222394/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["80"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Imobili\u00e1ria Nossolar Ltda ALUGA \u00f3tima casa no Pan-Americano, na Rua Goi\u00e1s, 828 Altos.<br><br>O im\u00f3vel possui as seguintes caracter\u00edsticas: Varanda, sala, sala de janta, cozinha americana, 02(dois) quartos, banheiro social, \u00e1rea de servi\u00e7o e mais uma varanda nos fundos.", "title": "\u00d3tima casa! 2 quartos em Pan Americano - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-16T14:31:54.284Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["TWO_STORY_HOUSE"], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563047255", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 1, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-16T14:32:09.646Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60441005", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "828", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.564238, "source": "GOOGLE", "lat": -3.756184}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Goi\u00e1s", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Pan Americano", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Pan Americano", "poisList": ["BS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "BS:Ponto: Rua Pernambuco", "BS:Parada Departamentos de Qu\u00edmica e F\u00edsica", "BS:Parada Secretaria de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "BS:\u00d4nibus Exclusivo do Instituto UFC Virtual", "TS:Couto Fernandes", "TS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "TS:Ponto: Rua Pernambuco", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Porangabussu", "CS:Sousa Arag\u00e3o", "CS:Padaria Nossa Senhora da Guia", "CS:Padaria e Mercadinho Martins", "CS:Panificadora S\u00e3o Judas Tadeu", "CS:Contrigo Damas", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1K9THGM", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["90"], "advertiserId": "47f18180-c938-48fb-9d86-da711e7f13d6", "advertiserContact": {"phones": ["8532262587", "85988119837"]}, "whatsappNumber": "85988119837", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["CAPITALIZATION_BONDS", "GUARANTOR", "SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "yearlyIptu": "0", "price": "800", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "47f18180-c938-48fb-9d86-da711e7f13d6", "name": "IMOBILI\u00c1RIA NOSSOLAR", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 706070, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "5ca8ea446065ea2f79e0685bc2c9ee95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ca8ea446065ea2f79e0685bc2c9ee95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f73b3a176bb631e66f912f6555e059b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f73b3a176bb631e66f912f6555e059b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a9bc51f996782d24e60afd1c3224dd0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a9bc51f996782d24e60afd1c3224dd0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83aa45f5226a4ea248364570827c9823", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83aa45f5226a4ea248364570827c9823/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8d2ebeb66ef34c19609e4ad976c9b15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8d2ebeb66ef34c19609e4ad976c9b15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c848cf431fd448626dfd53ac9d1d52c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c848cf431fd448626dfd53ac9d1d52c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57f4c5e5042a55c7f14820c1f8789bd6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57f4c5e5042a55c7f14820c1f8789bd6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22f3cafd744ef443c8f8e5837445fed6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22f3cafd744ef443c8f8e5837445fed6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "212d7b40d1a2d3c57c0ba67d23adac0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/212d7b40d1a2d3c57c0ba67d23adac0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c2b686f89a8f9fb741229d94930c946", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c2b686f89a8f9fb741229d94930c946/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c41eb3b51b357d6162fae458730b88ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c41eb3b51b357d6162fae458730b88ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "622fcffc4c5205667f95606edf2bb462", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/622fcffc4c5205667f95606edf2bb462/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "783c838ea9b7759118b1199f5a367b00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/783c838ea9b7759118b1199f5a367b00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA NOSSOLAR", "href": "/706070/imobiliaria-nossolar/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Pan Americano", "street": "Rua Goi\u00e1s", "streetNumber": "828"}, "name": "Sobrado com 2 Quartos para alugar, 80m\u00b2", "href": "/imovel/sobrado-2-quartos-pan-americano-bairros-fortaleza-80m2-aluguel-RS800-id-2563047255/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["600"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Galp\u00e3o com cerca de 600m\u00b2 em corredor comercial de grande movimento, todo na cer\u00e2mica. Ideal para supermercado, oficina, igreja, academia, dep\u00f3sito e com\u00e9rcios em geral. Espa\u00e7o funcionou recentemente como igreja, por isso possui um palco elevado. Tamb\u00e9m possui 2 banheiros e mais 5 salas.", "title": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito Galp\u00e3o com cerca de 600m\u00b2 em corredor comercial de grande movimento no Bonsucesso", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-24T19:55:19.147Z", "floors": [], "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548959773", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-04-20T18:31:46.841Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60542164", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1988", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.581898, "source": "GOOGLE", "lat": -3.782928}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Augusto dos Anjos", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Peri", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Bonsucesso", "poisList": ["BS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "BS:Rua Boa Vista,654", "BS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:Vila Pery", "TS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:Rua Boa Vista,654", "TS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "CS:Panificadora Pery", "CS:Central do Trigo", "CS:Uniboi", "CS:Panificadora Nova Uni\u00e3o", "CS:Padaria Nutripan", "PH:Farma Plus", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Farm\u00e1cia Oficial", "PH:Pague Menos (Parque S\u00e3o Jos\u00e9)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "VHIGVN", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "4b3290db-3444-273a-8491-466c29998b7c", "advertiserContact": {"phones": ["8532461799", "85986871799"]}, "whatsappNumber": "85986871799", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "INSURANCE_GUARANTEE"], "monthlyRentalTotalPrice": "4600"}, "yearlyIptu": "0", "price": "4600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "4b3290db-3444-273a-8491-466c29998b7c", "name": "DOMINUS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f5fd2100f54e4af9e975db810b6a82b3.jpg", "licenseNumber": "08682-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 48137, "legacyZapId": 2909062}, "medias": [{"id": "1234d36003e2e816d334878016a39eb7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1234d36003e2e816d334878016a39eb7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c922331156ed5328d9e67d0c5e930fae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c922331156ed5328d9e67d0c5e930fae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08fa8c04cd649e1c6650541860de6d67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08fa8c04cd649e1c6650541860de6d67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a61a0e30b270ea58bf5e87065dfd68c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a61a0e30b270ea58bf5e87065dfd68c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6fb17e7374c803867bbd53549ca0c5b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6fb17e7374c803867bbd53549ca0c5b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3fb671bbaa1d72b4f48a76d3c74c7a3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3fb671bbaa1d72b4f48a76d3c74c7a3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ace8400921b88e818d87c36807e1f7e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ace8400921b88e818d87c36807e1f7e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b36e087e5e9927f3f84e7829c0da09d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b36e087e5e9927f3f84e7829c0da09d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98f3b765f69c70451fa36d26a45d2913", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98f3b765f69c70451fa36d26a45d2913/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa0f71085a0c68a3f2782c74dd00efb9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa0f71085a0c68a3f2782c74dd00efb9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ad56c262208c0fe9c40bdd597bb3ecc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ad56c262208c0fe9c40bdd597bb3ecc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "DOMINUS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/48137/dominus-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Vila Peri", "street": "Avenida Augusto dos Anjos", "streetNumber": "1988", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 600m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-vila-peri-bairros-fortaleza-600m2-aluguel-RS4600-id-2548959773/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["100"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Im\u00f3vel comercial com 100m\u00b2 de \u00e1rea \u00fatil; <br>1 vaga de garagem;<br>Port\u00e3o autom\u00e1tico; <br>4 salas comerciais com m\u00f3veis projetados e ar condicionado; <br>Copa projetada com geladeira e micro-ondas; <br>3 banheiros; <br>Recep\u00e7\u00e3o;<br>Cabeamento para internet, c\u00e2meras e central de alarme.", "title": "Im\u00f3vel comercial na Praia de Iracema", "stamps": [], "createdAt": "2021-04-06T17:25:45.240Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2515978845", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-09T18:32:13.745Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Historiador Raimundo Gir\u00e3o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Balu Doces", "CS:Aquablu", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "AG0101", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["100"], "advertiserId": "0e5f066e-2a8c-995d-4c98-3380a4cdcab4", "advertiserContact": {"phones": ["8521814528", "85992367806"]}, "whatsappNumber": "85992367806", "bedrooms": [4], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR", "GUARANTEE_LETTER", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "6000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "6000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "0e5f066e-2a8c-995d-4c98-3380a4cdcab4", "name": "AG4 Imobili\u00e1ria Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/2d658f2a61d7de7e165674be6dc1135c.jpg", "licenseNumber": "01039-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97233, "legacyZapId": 3052019}, "medias": [{"id": "6b8edf497b0a64ea88e1fa39469502ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b8edf497b0a64ea88e1fa39469502ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4485df4320399ab595d5beccbfa11e09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4485df4320399ab595d5beccbfa11e09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b90656b5d95559f885c753c518b9ce7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b90656b5d95559f885c753c518b9ce7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67ab51f58441838b8894f61c59185118", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67ab51f58441838b8894f61c59185118/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5cb2d4d9f78d8a2d02652469da73f567", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5cb2d4d9f78d8a2d02652469da73f567/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df011115b9e7267b1b3c9e548bd98da0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df011115b9e7267b1b3c9e548bd98da0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c324cf796f3c922cb56e9a6a1622f9ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c324cf796f3c922cb56e9a6a1622f9ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94729ba3bd2170e776c125ea955fe969", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94729ba3bd2170e776c125ea955fe969/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba9b91fb60717bc78173af00f6ff5c99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba9b91fb60717bc78173af00f6ff5c99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff2d25a9ed4bd72e42bec9b8ab164ad3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff2d25a9ed4bd72e42bec9b8ab164ad3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37c13ce0cccef1b5288820675ac89743", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37c13ce0cccef1b5288820675ac89743/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d341d6b72c95cf0b721321702ea830af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d341d6b72c95cf0b721321702ea830af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbb551524cd134ea25318af24c70480b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbb551524cd134ea25318af24c70480b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6882d7aa050ab8457f56ffdddfc59e70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6882d7aa050ab8457f56ffdddfc59e70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4739938e919d9401879dd9c1c8e2e7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4739938e919d9401879dd9c1c8e2e7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "515dbd7605d617dcb10dbf5357697ef8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/515dbd7605d617dcb10dbf5357697ef8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d08cfc9b75b363415e2ff39f81772692", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d08cfc9b75b363415e2ff39f81772692/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "AG4 Imobili\u00e1ria Ltda", "href": "/97233/ag4-imobiliaria-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia de Iracema", "street": "Avenida Historiador Raimundo Gir\u00e3o", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Pr\u00e9dio Comercial com 4 Quartos para alugar, 100m\u00b2", "href": "/imovel/predio-comercial-4-quartos-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-com-garagem-100m2-aluguel-RS6000-id-2515978845/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["INTERCOM", "KITCHEN"], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Montese - Apto 50 m\u00b2 2 quartos, WC, sala, cozinha C\u00f3d. 118)<br><br>\u00d3timo Apartamento, 50 m\u00b2, 2 quartos, WC, sala, cozinha, piso em cer\u00e2mica. <br>Em cima da Farm\u00e1cia EXTRA-FARMA da Rua Alberto Magno, pr\u00f3ximo as Lojas Alves.<br>OBS: N\u00c3O H\u00c1 VAGAS PARA CARRO / PROIBIDO ANIMAIS DE ESTIMA\u00c7\u00c3O.<br><br>Aluguel: R$ 750,00<br><br>- Rua Alberto Magno, 521 - Apto 11 - Montese (C\u00f3d. 118)<br><br>Ligue agora e marque uma visita com um de nossos corretores: / WhatsApp", "title": "APARTAMENTO para aluguel, 2 quartos, MONTESE - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-29T00:29:17.011Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "64337", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2549483165", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T09:33:43.796Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60425235", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Alberto Magno", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Montese", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Bom Futuro", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Porangabussu", "TS:Couto Fernandes", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Montese", "TS:Vila Uni\u00e3o", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Panificadora Guimaraes", "CS:Contrigo Damas", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)"], "complement": "Apartamento 11", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "118", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "advertiserContact": {"phones": ["8534911444", "85988631444"]}, "whatsappNumber": "85988631444", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "yearlyIptu": "289", "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5797e7e79d295a25b8e8506187bcde49.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 705288, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "dd56b09a97f4c3a483f6a1ea5138cdda", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd56b09a97f4c3a483f6a1ea5138cdda/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d437db377455c9d6e95fd9e735b27159", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d437db377455c9d6e95fd9e735b27159/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b378fbefe0f5845d653e699ce463653b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b378fbefe0f5845d653e699ce463653b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c091f1a4a12b348b3f01984fe18d86a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c091f1a4a12b348b3f01984fe18d86a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1da005707aba26776655070130649312", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1da005707aba26776655070130649312/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f4153664492e1d36761db966789edcd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f4153664492e1d36761db966789edcd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e941d6136fe8e7debe8284eda289a8eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e941d6136fe8e7debe8284eda289a8eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a36e65dd2eb7b83fb235bd6910d4b964", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a36e65dd2eb7b83fb235bd6910d4b964/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57207896cf63d276b23db2108f4bf66b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57207896cf63d276b23db2108f4bf66b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80bd6c123566aec955a4398fd6d12198", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80bd6c123566aec955a4398fd6d12198/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "942f24f60e7637ad5139c6c8c7e8a56e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/942f24f60e7637ad5139c6c8c7e8a56e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "096fc58a96e4721c192ef39015b1b9a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/096fc58a96e4721c192ef39015b1b9a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e57e1fa5e5a62f60856bc639ad7f2a37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e57e1fa5e5a62f60856bc639ad7f2a37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae31bc69d57c6840bc50fe5eaeedb7b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae31bc69d57c6840bc50fe5eaeedb7b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "href": "/705288/imobiliaria-fernando-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Montese", "street": "Rua Alberto Magno", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-montese-bairros-fortaleza-45m2-aluguel-RS750-id-2549483165/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento est\u00e1 localizado no bairro Cambeba, tem 30 metros quadrados com 1 quarto, 1 banheiro sala, e cozinha americana. <br>M\u00f3veis projetados no quarto, banheiro e cozinha.", "title": "Apartamento para aluguel possui 30 metros quadrados com 1 quarto em Cambeba - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-10-21T11:47:46.520Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2538727788", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-16T19:44:50.233Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822345", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "871", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.490479, "source": "GOOGLE", "lat": -3.815246}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Homem de Melo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cambeba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cambeba", "poisList": ["CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "PH:Economia Farma", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "CH:Hapcl\u00ednica - Hapvida Messejana", "CH:Cl\u00ednica SIM Messejana", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Mercadinho Jo\u00e3o Nobre", "SC:Fort Piso", "SC:Distribuidora Cearense de \u00d3culos", "SC:\u00d3ticas Boris"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8U0UUH", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "0e5f066e-2a8c-995d-4c98-3380a4cdcab4", "advertiserContact": {"phones": ["8521814528", "85992367806"]}, "whatsappNumber": "85992367806", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTOR", "SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "675"}, "yearlyIptu": "0", "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "25"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "0e5f066e-2a8c-995d-4c98-3380a4cdcab4", "name": "AG4 Imobili\u00e1ria Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/2d658f2a61d7de7e165674be6dc1135c.jpg", "licenseNumber": "01039-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97233, "legacyZapId": 3052019}, "medias": [{"id": "e73fbad764c763baf5a2b38a9203753d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e73fbad764c763baf5a2b38a9203753d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad7aa79a14f43283c42ec1a978355aab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad7aa79a14f43283c42ec1a978355aab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83805b055b2ba0e43c597300bc3d4c33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83805b055b2ba0e43c597300bc3d4c33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62e5028bae887e412e6a6e3c793a8638", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62e5028bae887e412e6a6e3c793a8638/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9736ef5daf7b91df5f8f4b760d42ba4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9736ef5daf7b91df5f8f4b760d42ba4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46381b88b2fd7dc9db63570a74cf91d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46381b88b2fd7dc9db63570a74cf91d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5155f8082d778498d7257cab910e8d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5155f8082d778498d7257cab910e8d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87f01ac634a1e1d6d00d9ac8534584a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87f01ac634a1e1d6d00d9ac8534584a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e7d2e5cb1ae091f32234a98576cc18f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e7d2e5cb1ae091f32234a98576cc18f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "019c01ffd6ff94be5d06075fc98d5903", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/019c01ffd6ff94be5d06075fc98d5903/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0021ee3e939c0b9a5efee33699772ce8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0021ee3e939c0b9a5efee33699772ce8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "AG4 Imobili\u00e1ria Ltda", "href": "/97233/ag4-imobiliaria-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Homem de Melo", "streetNumber": "871", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cambeba"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-cambeba-bairros-fortaleza-com-garagem-30m2-aluguel-RS650-id-2538727788/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "GOURMET_BALCONY", "GARAGE", "BACKYARD", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["370"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa solta, no bairro Centro em Fortaleza / CE, pr\u00f3ximo ao Cometa Supermecados a casa foi rec\u00e9m reformada e j\u00e1 se encontra no ponto para se mudar, sua localiza\u00e7\u00e3o \u00e9 calma e tranquilo, possui um ambiente bastante espa\u00e7oso podendo ser utilizado tanto de forma residencial quanto comercial.<br><br><b>Informa\u00e7\u00e3o da Casa:</b><br> - 370m\u00b2 - Vaga de garagem para at\u00e9 3 carros - Sala de estar e jantar integradas - Lavabo - Cozinha no estilo americano - \u00c1rea de servi\u00e7o - D.C.E - Acesso de Servi\u00e7o pela lateral - Despensa - Quintal - 4 Su\u00edtes - 4 Banheiros <br> Acess\u00f3rio individualizado: Seguro residencial contra inc\u00eandio obrigat\u00f3rio.<br><br><br><br>Para saber mais sobre essa casa entre em contato com um de nossos corretores.", "title": "Casa em Centro - Fortaleza, CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-04T23:22:44.426Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "56335", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553590011", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [3], "updatedAt": "2022-05-20T17:33:16.997Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110120", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Deli Carnes", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Boleria", "CS:Biscuiart Festas", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "Casa Solta", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [4], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "274", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["370"], "advertiserId": "e4fc15ce-15b9-b40c-74f5-0fb12ea5863d", "advertiserContact": {"phones": ["85998164247"]}, "whatsappNumber": "85998164247", "bedrooms": [4], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3390"}, "yearlyIptu": "135", "price": "3390", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "e4fc15ce-15b9-b40c-74f5-0fb12ea5863d", "name": "Trend Immobilis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/a2a4475ab92b612bc215dbc83af5a376.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 641218, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "914d3c41f90d313eaa7668e633ed503b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/914d3c41f90d313eaa7668e633ed503b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ebb4539dce49a5873a5ffd8eeb8f4bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ebb4539dce49a5873a5ffd8eeb8f4bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "677c9c5ccb95e7bdb6275ea6d7ab414b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/677c9c5ccb95e7bdb6275ea6d7ab414b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d33ab7b9a3801406023ea4f26555f220", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d33ab7b9a3801406023ea4f26555f220/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8cbefba88394a3deb4d0e9040dcad7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8cbefba88394a3deb4d0e9040dcad7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b28b8b715d919738c8f9beed1a07da79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b28b8b715d919738c8f9beed1a07da79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8408f015c81b34054bbed3f28611d207", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8408f015c81b34054bbed3f28611d207/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c57b889688f825bd07da0b40617ea4f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c57b889688f825bd07da0b40617ea4f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2cec3e583b975c2e560de69d3f95e1b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2cec3e583b975c2e560de69d3f95e1b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1340cbfb7b3862e062324a0efd06670", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1340cbfb7b3862e062324a0efd06670/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2457058a54b0b6920165cd303b4b2777", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2457058a54b0b6920165cd303b4b2777/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc153bf920430c330db4235d0f8caae8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc153bf920430c330db4235d0f8caae8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dcb23a0a188debb2d9c8fd5686795362", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dcb23a0a188debb2d9c8fd5686795362/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fbbefbaf86bc38ddc2c37b83dab16917", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fbbefbaf86bc38ddc2c37b83dab16917/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e01df5c1f34fce3d5ed65f3b1a5a9c5a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e01df5c1f34fce3d5ed65f3b1a5a9c5a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e05788af88fb411e715227e87714bdd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e05788af88fb411e715227e87714bdd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5fe3384291d801869cc7432f17356250", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5fe3384291d801869cc7432f17356250/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f043a24c2b0d25c7a03862aeae978e1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f043a24c2b0d25c7a03862aeae978e1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ddef713a1d54c36ca1045a0a12e040cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ddef713a1d54c36ca1045a0a12e040cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e4b1fae17972466e2bc4201b5e76cbf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e4b1fae17972466e2bc4201b5e76cbf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d511a898159d70a9377fd195ca969eb1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d511a898159d70a9377fd195ca969eb1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "625e9f6cf1a0eece5855d873c4d517c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/625e9f6cf1a0eece5855d873c4d517c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27cbf42f07d87e57b38de6f6793874f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27cbf42f07d87e57b38de6f6793874f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ec5f5af602181da8204204a17b19067", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ec5f5af602181da8204204a17b19067/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2de52d0c494cffa6f70e26a607d4f6fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2de52d0c494cffa6f70e26a607d4f6fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b443b4da29c097163a9c9d6ecb91ab2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b443b4da29c097163a9c9d6ecb91ab2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dce254179abfe4adf73417ec1f677f1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dce254179abfe4adf73417ec1f677f1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ca9a0186831ff43ecf57eb33d42925a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ca9a0186831ff43ecf57eb33d42925a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e095d497db71823b8103c8b4aba12afe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e095d497db71823b8103c8b4aba12afe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0758c877b0f9cd2dd094ce4eccf839db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0758c877b0f9cd2dd094ce4eccf839db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e5982b84ab13cc3d478daf79f8ab953", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e5982b84ab13cc3d478daf79f8ab953/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5fe38acb002fd36275e4f2d101324187", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5fe38acb002fd36275e4f2d101324187/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0c06a051b032c687fbf0aeb0e03d2c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0c06a051b032c687fbf0aeb0e03d2c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d4d311f5fccf1306bcbdcf7be50424a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d4d311f5fccf1306bcbdcf7be50424a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72ccc773f8b8ddfef2adc69c5a480c85", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72ccc773f8b8ddfef2adc69c5a480c85/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5df98d1d6eafb3991124432eb8b60061", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5df98d1d6eafb3991124432eb8b60061/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dfb57be25446c1c655ed368f223fa470", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dfb57be25446c1c655ed368f223fa470/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Trend Immobilis", "href": "/641218/trend-immobilis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Casa com 4 Quartos para alugar, 370m\u00b2", "href": "/imovel/casa-4-quartos-centro-bairros-fortaleza-com-garagem-370m2-aluguel-RS3390-id-2553590011/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "SERVICE_AREA", "SPORTS_COURT", "KITCHEN", "LAUNDRY"], "usableAreas": ["54"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Condom\u00ednio Inovatto - Parque Del Sol<br><br>Excelente localiza\u00e7\u00e3o para quem busca conforte, comodidade e seguran\u00e7a, pr\u00f3ximo a supermercados, posto de gasolina, padarias, f\u00e1cil acesso pela Av. Jos\u00e9 Am\u00e9rico, BR-116, Av. Desembargador Gonzaga.<br><br>Apartamento com aproximadamente 54m\u00b2 com sala, cozinha, varanda gourmet, 2 su\u00edtes sendo 1 revers\u00edvel, 1 vaga de garagem.<br><br>\u00c1rea de lazer com duas piscinas adulto com raias e duas piscinas infantis, 2 decks gourmet com choperia, sal\u00e3o de jogos decorado e equipado, sal\u00e3o de festa adulto e infantil.<br><br>Agende uma visita com um dos nossos especialistas!<br><br>(85) 4101.8585<br><br>(85) 98660.5835 -", "title": "Condom\u00ednio Inovatto - Parque Del Sol", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-10T23:27:56.480Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "67622", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2562251672", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-10T23:42:44.897Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822365", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cambeba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cambeba", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Ludreamscakes", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "SU:Escola de tempo parcial Professor Clodomir Te\u00f3filo Gir\u00e3o", "SU:Escola de tempo parcial Ot\u00e1vio de Farias", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Anton\u00e9zia Meireles e S\u00e1", "BR:Mr Food", "BR:ponto do bai\u00e3o", "BR:Gelad\u00e3o Lago Jacarey", "BR:Frango Sim Sr.", "BR:Quiosque Bar do Machadinho", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Bicicletando Bike Shop"], "complement": "Edif\u00edcio Uno Apartamento 1202", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0145", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["54"], "advertiserId": "87f4429d-98f8-9729-db36-cf3e2db221cc", "advertiserContact": {"phones": ["8541018585", "85986605835"]}, "whatsappNumber": "85986605835", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2277"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "377"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "87f4429d-98f8-9729-db36-cf3e2db221cc", "name": "NOVA ERA CONSULTORIA IMOBILIARIA EIRELI - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/0b588c4ef3204e81a467d09f3477e0e7.jpg", "licenseNumber": "01007-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 56561, "legacyZapId": 2772116}, "medias": [{"id": "af8655bbc41652375248566d55bcb14a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af8655bbc41652375248566d55bcb14a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ecff056e9d69868029fdd7770fac797", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ecff056e9d69868029fdd7770fac797/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce16ddce5db77f509323ac7d4392b5d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce16ddce5db77f509323ac7d4392b5d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88af39020df4e01e0f1df1d4c44cb15b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88af39020df4e01e0f1df1d4c44cb15b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d19d18e70ceb49c13cf3f90a81e97a08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d19d18e70ceb49c13cf3f90a81e97a08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c974f2117cb91ea6f955b61d93db019", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c974f2117cb91ea6f955b61d93db019/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "469dc06328d4016cd85c817c262ec5e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/469dc06328d4016cd85c817c262ec5e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42e1d6bffff79e261ebc91aa159bb504", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42e1d6bffff79e261ebc91aa159bb504/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc4ece2d2b73b33678e3be2127cbadf3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc4ece2d2b73b33678e3be2127cbadf3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1603f1aa64dfda4d324319fd7702342a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1603f1aa64dfda4d324319fd7702342a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be99e1926aad4612aad4ff03d072304f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be99e1926aad4612aad4ff03d072304f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc254ae9d45831fe857782f78097c0cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc254ae9d45831fe857782f78097c0cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af443c711a15f80fce8582989b98f3f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af443c711a15f80fce8582989b98f3f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1db69245e2f239a0f03f4068abe6f17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1db69245e2f239a0f03f4068abe6f17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a813e52150f7a754e423f9a447aedceb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a813e52150f7a754e423f9a447aedceb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a22d99c53b97f3a8194098280d49e63b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a22d99c53b97f3a8194098280d49e63b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "390485d1e9b02dc0a765df432518a40a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/390485d1e9b02dc0a765df432518a40a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "964754d0d2579b43c4bf7538d326de32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/964754d0d2579b43c4bf7538d326de32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c440f709ed60ce09fecec867df266d69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c440f709ed60ce09fecec867df266d69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "NOVA ERA CONSULTORIA IMOBILIARIA EIRELI - ME", "href": "/56561/nova-era-consultoria-imobiliaria-eireli-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cambeba", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 54m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-cambeba-bairros-fortaleza-com-garagem-54m2-aluguel-RS1900-id-2562251672/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Kitnet com 35 m\u00b2, sala e cozinha, Wc Social, Varanda.<br><br>R$ 650,00<br><br>Para agendar visita entre em contato:<br>WhatsApp / . -", "title": "Kitnet com 1 dormit\u00f3rio para alugar por R$ 650/m\u00eas - Cidade 2000 - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-19T07:25:44.191Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "21031", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2552221905", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-12T17:20:10.863Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60190160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Alameda das Beneditas", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade 2000", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade 2000", "poisList": ["TS:Papicu", "CS:Portugalia", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "CH:Consult\u00f3rio Dr Marcilio e Dra Isabel"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0954", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "0efc5b95-8dd3-28de-5154-ff535dee9561", "advertiserContact": {"phones": ["8532731834", "8599090345"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "yearlyIptu": "0", "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "0efc5b95-8dd3-28de-5154-ff535dee9561", "name": "SM - ADMINISTRADORA LTDA - ME", "licenseNumber": "00642-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44316, "legacyZapId": 2460363}, "medias": [{"id": "43a940e0cebb676f9f536a999c2c91d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43a940e0cebb676f9f536a999c2c91d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19917f8e46314ce63fe9723d72a9ee65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19917f8e46314ce63fe9723d72a9ee65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b00c12abb2cd42f1c2fe3e83f82c65a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b00c12abb2cd42f1c2fe3e83f82c65a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8cdb88069cfbf21cbdc61d464a9e7da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8cdb88069cfbf21cbdc61d464a9e7da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a326f6403b45d881b3fbbe9b5adaf73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a326f6403b45d881b3fbbe9b5adaf73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cfdd36893a8b2b91974e21e2f4e6f5b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfdd36893a8b2b91974e21e2f4e6f5b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa958d0f72fa099cc833d6d9e95ffdc4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa958d0f72fa099cc833d6d9e95ffdc4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f4f60abea2ff14a1d0c6e8958564831", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f4f60abea2ff14a1d0c6e8958564831/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1576746ffdf33a6af6da2fcf373da1f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1576746ffdf33a6af6da2fcf373da1f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8827ccc2e6ea8f3325d7614fa321d38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8827ccc2e6ea8f3325d7614fa321d38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68405e22667f2e70f9a3d764bb6aa654", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68405e22667f2e70f9a3d764bb6aa654/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SM - ADMINISTRADORA LTDA - ME", "href": "/44316/sm-administradora-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade 2000", "street": "Alameda das Beneditas", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-cidade-2000-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS650-id-2552221905/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["55"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Adriano Freire Im\u00f3veis aluga casa pr\u00f3ximo ao Posto de Sa\u00fade da Cidade 2000. <br><br><br>Casa com 2 quartos, banheiro social, sala com cozinha americana, \u00e1rea de servi\u00e7o. Altos, sem garagem.<br><br><br>Localiza\u00e7\u00e3o: Alameda das Crisad\u00e1lias, a poucos metros do Super Lagoa. <br><br><br>Agende uma visita pelo nosso WhatsApp Comercial: . <br><br><br>Atualizado em", "title": "Casa com 2 quartos, na Cidade 2000 - CA7182", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-16T23:47:07.939Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19381", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2554949423", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-28T09:20:06.061Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60190380", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "170", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.474031, "source": "GOOGLE", "lat": -3.75142}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Alameda das Crisad\u00e1lias", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade 2000", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade 2000", "poisList": ["TS:Papicu", "CS:Portugalia", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "CH:Consult\u00f3rio Dr Marcilio e Dra Isabel"], "complement": "Quadra 39 Altos", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA7182", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["55"], "advertiserId": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "advertiserContact": {"phones": ["8530132400", "85981133290"]}, "whatsappNumber": "85981133290", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1cecdaf362f9d7859017d55e50614778.jpg", "licenseNumber": "18703-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 136066, "legacyZapId": 2053384}, "medias": [{"id": "a2f3ab841326d37d9441a7af3e69be92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2f3ab841326d37d9441a7af3e69be92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e240bde0403ab9c662cceb05faed7e8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e240bde0403ab9c662cceb05faed7e8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b869747339b3f82000b55325179530c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b869747339b3f82000b55325179530c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2bf4372bea67ae3f2dd91cbe5145ff04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2bf4372bea67ae3f2dd91cbe5145ff04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4cb1ba48b776563b4d12afab16d42962", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4cb1ba48b776563b4d12afab16d42962/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b965489743e0f714e455362fb808333c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b965489743e0f714e455362fb808333c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de78306e98f541006ea21c8febc4241c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de78306e98f541006ea21c8febc4241c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f9f31f00e28fd1a34ccc233e9f68441", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f9f31f00e28fd1a34ccc233e9f68441/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8f02e8cb660df5933f3fa19c6673e39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8f02e8cb660df5933f3fa19c6673e39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a818fc7033ed9309b32e5ce400c713ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a818fc7033ed9309b32e5ce400c713ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a49ea1c4664b74ea0b14a89e5f8b663", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a49ea1c4664b74ea0b14a89e5f8b663/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9846a6a4ebc344339341603e2866c95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9846a6a4ebc344339341603e2866c95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45ce763d494719963a09eda48b58ed75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45ce763d494719963a09eda48b58ed75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02464a2157a41a2d83779eddbbd46502", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02464a2157a41a2d83779eddbbd46502/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "377e82a5972b0d206cc6a7540dce3fed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/377e82a5972b0d206cc6a7540dce3fed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee800512974e30f02e9e6ecc1ce763f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee800512974e30f02e9e6ecc1ce763f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1eed07f9a52dc70d43f4dc72a97e8d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1eed07f9a52dc70d43f4dc72a97e8d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "href": "/136066/adriano-freire-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Alameda das Crisad\u00e1lias", "streetNumber": "170", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade 2000"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 55m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-cidade-2000-bairros-fortaleza-55m2-aluguel-RS1000-id-2554949423/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["SERVICE_AREA", "BEDROOM_WARDROBE", "KITCHEN_CABINETS", "GATED_COMMUNITY", "PETS_ALLOWED"], "usableAreas": ["73"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ANDRADE JR. im\u00f3veis aluga<br><br>Apartamento nascente e espa\u00e7oso no bairro Montese. Apartamento de 74m\u00b2, 02 quartos e 01 vaga de garagem.<br><br>Contato - \u2467\u2464- \u2463\u2460\u2463\u2460-\u2465\u24ea\u2465\u2463 \u2468\u2468\u2460\u2460\u2462-\u2460\u2464\u2468\u2460 (WApp)", "title": "Apartamento nascente e espa\u00e7oso no bairro Montese", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-08T12:10:46.969Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2557862842", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-16T19:00:11.891Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60425555", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Zacarias Gondim", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Montese", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Montese", "poisList": ["BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Montese", "TS:Couto Fernandes", "TS:Parangaba", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "CS:Panificadora S\u00e3o Judas Tadeu", "CS:Panificadora Raulino", "CS:Padaria e Mercadinho Martins", "CS:Panificadora Sol", "CS:Panificadora Guimaraes", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Pague Menos (Montese)", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "833682313", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["73"], "advertiserId": "cbddc3ec-2792-4b16-d804-9dea4bc6b19b", "advertiserContact": {"phones": ["8541416064", "85991131591"]}, "whatsappNumber": "85991131591", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1350"}, "yearlyIptu": "0", "price": "950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "400"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "cbddc3ec-2792-4b16-d804-9dea4bc6b19b", "name": "Andrade Jr Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/d20836d72fd68d68bf3dc58c6eb1a654.jpg", "licenseNumber": "06765-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 95350, "legacyZapId": 1304633}, "medias": [{"id": "22c16d4126a7aa8f906e7b43e490665b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22c16d4126a7aa8f906e7b43e490665b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf3216015874fd389a9391673b0fac70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf3216015874fd389a9391673b0fac70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89df29147715ecfd1791ffed93f2b75c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89df29147715ecfd1791ffed93f2b75c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f6ece775d24e24424ae822317b6d017", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f6ece775d24e24424ae822317b6d017/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bebd6dec643b8311574040664c6e974a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bebd6dec643b8311574040664c6e974a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22d9929560773a187b384ea7ea2006e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22d9929560773a187b384ea7ea2006e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0308316440ba5d0a359cf6cb6ff8e9a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0308316440ba5d0a359cf6cb6ff8e9a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b8a16dec2ceb9aa76dca49f98faf0af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b8a16dec2ceb9aa76dca49f98faf0af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08d2bda174def6e20e68f1ee1a46550a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08d2bda174def6e20e68f1ee1a46550a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "661eefbf4b29f66b1273ed637321fbc6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/661eefbf4b29f66b1273ed637321fbc6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6a6a5b9a94b990559c4a516a81fa03b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6a6a5b9a94b990559c4a516a81fa03b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7819bbdfacac9e4d95f806b5ffc6690", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7819bbdfacac9e4d95f806b5ffc6690/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffa9f78e30dfcf46d21d2611a6b103be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffa9f78e30dfcf46d21d2611a6b103be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dab7620b02b321305efccc999367bb98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dab7620b02b321305efccc999367bb98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5fa13740d8a14fd865816be98d79542", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5fa13740d8a14fd865816be98d79542/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Andrade Jr Im\u00f3veis", "href": "/95350/andrade-jr-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Montese", "street": "Rua Zacarias Gondim", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 73m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-montese-bairros-fortaleza-com-garagem-73m2-aluguel-RS950-id-2557862842/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["120"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "AGUA: COM PO\u00c7O SEM CAGECE, 2 QUARTO(S),SALA DE ESTAR,SALA DE JANTAR, 1 SU\u00cdTES, 1 VARANDA,FACHADA PRINCIPAL, 1 BANHEIRO SOCIAL,COZINHA", "title": "EXCELENTE CASA COM 3 QUARTOS, SENDO UMA SU\u00cdTE, GARAGEM. LOCALIZADA NO CONJUNTO CEAR\u00c1, PR\u00d3XIMA AO HAP", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-03T11:52:09.935Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "22055", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2561150828", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-23T13:37:58.611Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60531660", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "111", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.599405, "source": "GOOGLE", "lat": -3.771251}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua 709", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Conjunto Ceara II", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Conjunto Cear\u00e1 II", "poisList": ["BS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "BS:Rua Boa Vista,654", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "TS:Rua Boa Vista,654", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:Conjunto Cear\u00e1", "CS:Frosty Sorvetes Conjunto Cear\u00e1", "CS:Varej\u00e3o P\u00f3lo Center", "CS:Padaria da Granja Portugal", "CS:Panificadora e Pizzaria Dom Portugu\u00eas", "CS:Puro A\u00e7a\u00ed Conjunto Cear\u00e1", "PH:Barat\u00e3o dos Medicamentos", "PH:Farm\u00e1cia Oficial", "PH:Droga Nova Farm\u00e1cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L1331", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["120"], "advertiserId": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "advertiserContact": {"phones": ["8532312633", "85985640131"]}, "whatsappNumber": "85985640131", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1100"}, "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/839ac2ce50eeee2e1a0e84069ecebf6f.jpg", "licenseNumber": "01249-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 129703, "legacyZapId": 3523524}, "medias": [{"id": "676fc3a8660419c65e97100745fbedae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/676fc3a8660419c65e97100745fbedae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e245383da39d665f062958e86f9073c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e245383da39d665f062958e86f9073c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d76bb8335860d7c913b85e498e863412", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d76bb8335860d7c913b85e498e863412/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2022f1d14d83d23850da41dcccda562b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2022f1d14d83d23850da41dcccda562b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e07263190eb4056ddbad4b943963c3d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e07263190eb4056ddbad4b943963c3d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "575bea8174b06bdf1199d6a5ee432aa4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/575bea8174b06bdf1199d6a5ee432aa4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e1c2344f7f9aa0b56cbf64cc9f94868", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e1c2344f7f9aa0b56cbf64cc9f94868/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e0c505d7bc7feef68744311e310b32f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e0c505d7bc7feef68744311e310b32f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51dbad1069d4b30b78f1acfe6307bd1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51dbad1069d4b30b78f1acfe6307bd1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf80375f857dbf1251eb10d4774eac9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf80375f857dbf1251eb10d4774eac9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c19dcbbebf2e2df6bd8c108304a3f215", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c19dcbbebf2e2df6bd8c108304a3f215/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "726e0f5147988bdf4d72d50803ab7187", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/726e0f5147988bdf4d72d50803ab7187/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28687c0bdcb4dba89a83a0c27b2a55cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28687c0bdcb4dba89a83a0c27b2a55cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e5ce9f108704570ddd0dcade0cc7126", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e5ce9f108704570ddd0dcade0cc7126/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c39ba83594eb4407895b3d977a437ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c39ba83594eb4407895b3d977a437ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9416018fe0d91d577967ece5538c9074", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9416018fe0d91d577967ece5538c9074/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7abbcde7969b4e3e8ab8304ac0c8534", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7abbcde7969b4e3e8ab8304ac0c8534/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3cd9d143633bbd177c973e922ddc3a79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3cd9d143633bbd177c973e922ddc3a79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0fd4cdeefc88a63cb614762420b14aa2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0fd4cdeefc88a63cb614762420b14aa2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95cff6c6962eddb64262cbc67b07abe2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95cff6c6962eddb64262cbc67b07abe2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa6d604e40467a91a534bfa0637a6aa6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa6d604e40467a91a534bfa0637a6aa6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4f730a4756917ff68bd72d6603af7ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4f730a4756917ff68bd72d6603af7ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32e783fe8260a886be7dd5a7b50e2e44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32e783fe8260a886be7dd5a7b50e2e44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0b04072be313e46edebf28f466edc10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0b04072be313e46edebf28f466edc10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "href": "/129703/jordao-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua 709", "streetNumber": "111", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Conjunto Ceara II"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 120m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-conjunto-ceara-ii-bairros-fortaleza-120m2-aluguel-RS1100-id-2561150828/", "rel": ""}}]}, "totalCount": 7587}, "page": {"widgets": [{"links": [{"data": {}, "name": "Aluguel", "href": "/aluguel/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "CE", "href": "/aluguel/ceara/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "", "rel": "INDEX"}], "header": null, "footer": null, "category": "BREADCRUMB"}, {"links": [{"data": {}, "name": "Im\u00f3veis \u00e0 venda", "href": "/venda/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Apartamentos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/apartamento_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/casa_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas de Condom\u00ednio para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/condominio_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Coberturas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/cobertura_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Consult\u00f3rios para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/consultorio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Flats para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/flat_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Galp\u00f5es/Dep\u00f3sitos/Armaz\u00e9ns para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/galpao_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/imovel-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Kitnets para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/kitnet_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pontos Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/ponto-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pr\u00e9dios Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/predio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Salas Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sala_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Sobrados para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sobrado_residencial/", "rel": ""}], "header": {"data": {}, "name": "Veja tamb\u00e9m em Fortaleza", "href": "", "rel": ""}, "footer": {"data": {}, "name": "Veja mais im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "/sitemap/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "category": "SEE_ALSO"}, {"links": [{"data": {}, "name": "<h4>Encontre im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</h4> <p>Veja nossa lista de propriedades para aluguel e encontre as melhores op\u00e7\u00f5es para alugar im\u00f3veis em Fortaleza. Conhe\u00e7a as diversas oportunidades de aluguel de im\u00f3veis, e alugue sua propriedade em  Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Consulte  nossas listas de propriedades para aluguel em diversos bairros e regi\u00f5es de Fortaleza. Veja im\u00f3veis para aluguel das melhores imobili\u00e1rias de Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Anuncie seus im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</p>", "href": "", "rel": ""}], "header": null, "footer": null, "category": "CONTENT_FROM_LOCATION"}], "metaContent": {"robots": "INDEX, FOLLOW", "title": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, CE - Viva Real", "description": "Mais de 7.754 im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, Cear\u00e1. Acesse as melhores ofertas de aluguel de im\u00f3veis em Fortaleza.", "primaryHeading": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza - CE", "secondaryHeading": "", "shouldCountAds": false}, "uriFragments": {"unitSubTypes": [], "business": "RENTAL", "address": {"pois": [], "valuableZones": [], "poisList": [], "country": "Brasil", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "district": "", "zone": "", "neighborhood": "", "street": "", "streetNumber": "", "complement": "", "zipCode": "", "level": "Level_NONE", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013, "source": "GeoPointSource_NONE"}, "geoJson": "", "precision": "Precision_NONE", "name": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "source": "AddressSource_NONE", "confidence": "ConfidenceLevel_NONE", "ibgeCityId": "", "stateAcronym": ""}, "unitType": "UnitType_NONE", "usageType": "UsageType_NONE", "amenity": "Amenity_NONE", "propertyType": "PropertyType_NONE", "listingType": "USED", "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "bedrooms": 0, "advertiserId": "", "listingId": "", "condominiumUuid": "", "condominiumName": "", "advertiserLegacyId": 0, "pricingInfo": null, "condominiumShortUuid": "", "condominium": null, "unitTypeV3": "UnitType_NONE", "advertiser": {"id": "", "legacyVivaRealId": 0, "legacyZapId": 0, "name": ""}, "campaign": {"name": ""}, "pointRadius": ""}, "uriCategory": {"levels": ["CITY"], "name": "", "page": "RESULT", "portal": "VIVAREAL"}, "uriPagination": {"page": 14, "from": 1300, "size": 100, "total": 7754}, "link": {"data": {}, "name": "Fortaleza", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "condominium": null, "redirectRule": null}, "fullUriFragments": {"addresses": [{"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013}}], "business": "RENTAL", "listingType": "USED", "parentId": "null"}, "superPremium": {"search": {"result": {"listings": [{"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 34,56m\u00b2, wc social. Condom\u00ednio disp\u00f5e de 2 elevadores, gerador de energia, 8 salas por andar, 14 andares, portaria. Tudo isso localizado na Av. Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora entre a Rua Paula Ney e a Rua Eduardo Garcia.", "title": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 34,56m\u00b2, wc soc", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-19T05:54:26.137Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548343767", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-24T14:30:23.617Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170079", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1701", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493985, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740384}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Eisenhower Sala 1003", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "L3815", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1193"}, "price": "795", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "398"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "cc68530ea97dc1c3f9f3efb737195035", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc68530ea97dc1c3f9f3efb737195035/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9bf8e8f004672ed4547cc3c1701e185b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9bf8e8f004672ed4547cc3c1701e185b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2cc2cb696eab7feeeecee12c99884eb7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2cc2cb696eab7feeeecee12c99884eb7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9ed82417c5de4c0df3e9b12340fbbbb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9ed82417c5de4c0df3e9b12340fbbbb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a749ce5ece312a69877a4da4c229946b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a749ce5ece312a69877a4da4c229946b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "008fc7f8a3eec3e4c34edd9d8defa60b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/008fc7f8a3eec3e4c34edd9d8defa60b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5870febd9fd0a9c847bfaa92484dc352", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5870febd9fd0a9c847bfaa92484dc352/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "streetNumber": "1701", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-meireles-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS795-id-2548343767/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CASA NA BARRA DO CEARA!<br>Im\u00f3vel com 02 dormit\u00f3rio, sala, cozinha, 01 banheiro social e lavanderia.01 vaga.<br><br>\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o e excelente vizinhan\u00e7a.", "title": "Im\u00f3vel com 02 dormit\u00f3rio, sala, cozinha, 01 banheiro social e lavanderia.01 vaga. \u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-11T03:28:53.807Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "12588", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2540899980", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-03-15T19:40:12.261Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60334120", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "192", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.571754, "source": "GOOGLE", "lat": -3.705902}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Trinta de Mar\u00e7o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Barra do Ceara", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Barra do Cear\u00e1", "poisList": ["TS:\u00c1lvaro Weyne", "CS:Mercadinho Portas Abertas", "PH:Farm\u00e1cia DROGAMANO", "CH:UPA 24h (Pirambu)", "CH:Posto de Sa\u00fade Virg\u00edlio T\u00e1vora", "CH:Centro de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial \u00c1lcool e Drogas", "CH:Sopai Hospital Infantil (Francisco S\u00e1)", "CH:Centro de Atividades SESI"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "L293", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "40cc44ac-70ed-1a2d-c64f-ba8e6c36b17a", "advertiserContact": {"phones": ["8532571900", "85997422783"]}, "whatsappNumber": "85997422783", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "40cc44ac-70ed-1a2d-c64f-ba8e6c36b17a", "name": "ALMEIDA & ABREU IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e86b620d103dc38f6f37fec0adbdc64c.jpg", "licenseNumber": "10461-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 52526, "legacyZapId": 2154744}, "medias": [{"id": "f95e3d911fa44d2a4245851ea6219c32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f95e3d911fa44d2a4245851ea6219c32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52c962d4239c43d8ec32d00b052164fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52c962d4239c43d8ec32d00b052164fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00fd7275e465ac55f71acf90a2536b39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00fd7275e465ac55f71acf90a2536b39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87a2f3ea6683b73bf9ebade21df36c04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87a2f3ea6683b73bf9ebade21df36c04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9099ebfdd78aa9861d3a6f1722c61a6a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9099ebfdd78aa9861d3a6f1722c61a6a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a04056c345683f64fac591c9bc0dcc0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a04056c345683f64fac591c9bc0dcc0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0c25cbb34d086e2c210759ed4ad4c9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0c25cbb34d086e2c210759ed4ad4c9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2db3571e8e533130889d44d331c38a58", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2db3571e8e533130889d44d331c38a58/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4548733bcf71b93ca0e16ec9d555f2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4548733bcf71b93ca0e16ec9d555f2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f23d1552b68ca8809e1ad6a822c87362", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f23d1552b68ca8809e1ad6a822c87362/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac010ed28377254ec5b91608f50e3352", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac010ed28377254ec5b91608f50e3352/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb63b54a545ef458c8ac47752951cff6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb63b54a545ef458c8ac47752951cff6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e6d2dde2e0a9168249145f23d4d8891", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e6d2dde2e0a9168249145f23d4d8891/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30ad496e1bc69a31ac2770d1c4577954", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30ad496e1bc69a31ac2770d1c4577954/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a14d647afdc96fcbf5f91a09ef56791", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a14d647afdc96fcbf5f91a09ef56791/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb8b15dc127ac94ef07cacec9b814c65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb8b15dc127ac94ef07cacec9b814c65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7cb1d16b7c971f288d075489de6a1adb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7cb1d16b7c971f288d075489de6a1adb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08326645dcc67306db228b9f0929f5ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08326645dcc67306db228b9f0929f5ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "241cd10ab2abfc6755866b66e62a9a31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/241cd10ab2abfc6755866b66e62a9a31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fdf71551344a5a35df1a8908156286ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fdf71551344a5a35df1a8908156286ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7bf38be6c17ceaf4973631c262fca8e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7bf38be6c17ceaf4973631c262fca8e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "480ca71ae3d2576cf3b7d20df836f3ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/480ca71ae3d2576cf3b7d20df836f3ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32a6a5c5c90aacea7f5802902e947a20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32a6a5c5c90aacea7f5802902e947a20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b107688f7053e35f1e9ad881af10354", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b107688f7053e35f1e9ad881af10354/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6808d372e158f7c7b2c94a7b1acebe8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6808d372e158f7c7b2c94a7b1acebe8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f1093e403968c13d1360e03340640c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f1093e403968c13d1360e03340640c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73a7649beff09adfd780cec0e0135679", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73a7649beff09adfd780cec0e0135679/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66563a57f59a2d9aefab40ef4f1c2f9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66563a57f59a2d9aefab40ef4f1c2f9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ALMEIDA & ABREU IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/52526/almeida-abreu-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Barra do Cear\u00e1", "street": "Rua Trinta de Mar\u00e7o", "streetNumber": "192"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-barra-do-ceara-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS700-id-2540899980/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1638"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GALP\u00c3O COM 2.638,00 M2 IDEAL PARA SEU NEGOCIO, COM SALAS, BANHEIROS , REFEIT\u00d3RIO E QUINTAL . AO LADO DO GRAND SHOPPPING DA MESSEJANA.", "title": "GALP\u00c3O COM 2.638,00 M2 IDEAL PARA SEU NEGOCIO, COM SALAS, BANHEIROS , REFEIT\u00d3RIO E QUINTAL . AO LADO", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-11T21:03:06.168Z", "floors": [], "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2551230809", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-18T19:10:12.586Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60840285", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3810", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.497619, "source": "GOOGLE", "lat": -3.817874}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Frei Cirilo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "BS:Frotinha de Messejana", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "PH:Economia Farma", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "27527", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1638"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "7000"}, "yearlyIptu": "2499", "price": "7000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "aa6959c65833f1fb46bf5c1229fda15b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa6959c65833f1fb46bf5c1229fda15b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbb8d2d265f0fad2c52ce3971335b97c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbb8d2d265f0fad2c52ce3971335b97c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9116a17784364ad7630582d88fc3e5c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9116a17784364ad7630582d88fc3e5c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e0381a3956e2a4158ca22e1eb6b0b57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e0381a3956e2a4158ca22e1eb6b0b57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "783038a362fe71cc2c9fc19bb7cdf8a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/783038a362fe71cc2c9fc19bb7cdf8a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50d3b7675d92893d075f811a5936dfc7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50d3b7675d92893d075f811a5936dfc7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2cd9539bce22eba03ce96ac68b9b6d15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2cd9539bce22eba03ce96ac68b9b6d15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d0c01ae8cbc2f6cc948650e3a0e5212", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d0c01ae8cbc2f6cc948650e3a0e5212/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b5e8d8789e1cf5e3c2913611505a253", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b5e8d8789e1cf5e3c2913611505a253/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a716b823f9c0f75feec3331c9631d22f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a716b823f9c0f75feec3331c9631d22f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ff54aaebe2af0cc4df41fdff1035128", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ff54aaebe2af0cc4df41fdff1035128/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d28e9785fc5e21679ffb1819b9da3f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d28e9785fc5e21679ffb1819b9da3f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7b29e6d58585c2c3a4a59060cb5514a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7b29e6d58585c2c3a4a59060cb5514a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3811dfd1518138e4f24397ab2c33f862", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3811dfd1518138e4f24397ab2c33f862/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5d344fc0c66514e3e4fc786441773f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5d344fc0c66514e3e4fc786441773f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Avenida Frei Cirilo", "streetNumber": "3810"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m com 1 Quarto para alugar, 1638m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-1-quartos-messejana-bairros-fortaleza-1638m2-aluguel-RS7000-id-2551230809/", "rel": ""}}]}, "totalCount": 167}}}