{"search": {"result": {"listings": [{"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["12"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Lojas amplas para loca\u00e7\u00e3o em centro comercial em constante crescimento, que conta com lava-jato e lojas de v\u00e1rios segmentos que proporcionam grande movimento ao empreendimento que fica localizado em uma das principais avenidas do bairro Luciano Cavalcante, Lojas com \u00e1rea a partir de 12m\u00b2; estacionamento amplo e privativo; constru\u00e7\u00e3o nova e moderna; localiza\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica; conforto, seguran\u00e7a e praticidade - <br>Av. Rogaciano Leite, 2031 - Luciano Cavalcante.", "title": "OPORTUNIDADE! Lojas em centro comercial", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-12T13:32:54.575Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530539393", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-05T10:58:50.743Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60810475", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2031", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.498214, "source": "GOOGLE", "lat": -3.772337}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Rogaciano Leite", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:986 Shop Premium", "SC:Linda de Viver Beauty", "SC:MV Variedades", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SC:Gerardo Bastos", "SC:Conceito Auto Shopping", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Jaime Alencar de Oliveira", "SU:Escola de tempo parcial Professor Lu\u00eds Costa", "SU:EEMTI Johnson", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Carlos de Pinho", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L-0663", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "b9020c4e-61bf-7546-7733-0ed29689c951", "advertiserContact": {"phones": ["8532683100"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "yearlyIptu": "0", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "b9020c4e-61bf-7546-7733-0ed29689c951", "name": "UNIM\u00d3VEIS - FORTALEZA/CE", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee5dd4a4604e91aafd6acac9dd142199.jpg", "licenseNumber": "00600-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87065, "legacyZapId": 1764430}, "medias": [{"id": "1a507d02beda5d287828777b3d7a0d24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a507d02beda5d287828777b3d7a0d24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6735a39296944bbd59c7d973cbdc070f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6735a39296944bbd59c7d973cbdc070f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "256c0fc4777a530a1e558ae17db75fc8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/256c0fc4777a530a1e558ae17db75fc8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0daf4d592595180336e196355ae6a0f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0daf4d592595180336e196355ae6a0f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4767550159a62fd2b07371160164f75c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4767550159a62fd2b07371160164f75c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8538a75b4e6bb5c91d2e19939f4fdccd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8538a75b4e6bb5c91d2e19939f4fdccd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d7634f925fd94f9d43b62f90531e974", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d7634f925fd94f9d43b62f90531e974/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ca08967f28e160d7c5a86aab2b16355", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ca08967f28e160d7c5a86aab2b16355/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "UNIM\u00d3VEIS - FORTALEZA/CE", "href": "/87065/unimoveis-fortaleza-ce/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "2031", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "Avenida Rogaciano Leite"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 12m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-12m2-aluguel-RS600-id-2530539393/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "BALCONY", "PETS_ALLOWED", "SERVICE_AREA", "CONCIERGE_24H", "BUILTIN_WARDROBE", "BEDROOM_WARDROBE", "KITCHEN_CABINETS", "BATHROOM_CABINETS", "INTERCOM", "SECURITY_CAMERA", "SAFETY_CIRCUIT", "ENTRANCE_HALL", "ELECTRONIC_GATE", "NATURAL_VENTILATION", "PANORAMIC_VIEW"], "usableAreas": ["72"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Praticidade e conforto s\u00e3o fundamentais na hora de escolher um apartamento para morar. Outros fatores importantes para se ter em mente na loca\u00e7\u00e3o \u00e9 a proximidade de vias de acesso. O Edf. Alba Cardoso \u00e9 ideal para atender esses crit\u00e9rios. O im\u00f3vel possui 72,65m\u00b2, sendo distribu\u00eddo em: sala com varanda, 3 quartos com arm\u00e1rios embutidos, 2 banheiros sendo 1 su\u00edte, cozinha com arm\u00e1rios embutidos, \u00e1rea de servi\u00e7o e 2 vagas de garagem. O condom\u00ednio permite animais, tem portaria e elevador. O im\u00f3vel fica pr\u00f3ximo das principais vias de acesso, Fiorella Panificadora, Instituto S\u00e3o Carlos, Cofretec, Controlpax, S\u00edntese Comunica\u00e7\u00e3o e Marketing, restaurantes e bares.<br><br>Agende j\u00e1 sua visita no nosso site atrav\u00e9s do c\u00f3digo: 14639", "title": "Apartamento, Aldeota, 3 Quartos", "stamps": [], "createdAt": "2021-06-15T19:44:14.205Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2523648836", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 8, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-12T21:30:08.416Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115221", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2055", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.510736, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740723}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Rui Barbosa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Head Machine", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "Apartamento 801", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "14639", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["72"], "advertiserId": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "advertiserContact": {"phones": ["8540037654", "85994002470"]}, "whatsappNumber": "85994002470", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "2104"}, "yearlyIptu": "87", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "604"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "name": "7Cantos", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1148e0406e6fc5aa34fc9f449f8a5b0b.jpg", "licenseNumber": "10138-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229366, "legacyZapId": 2925304}, "medias": [{"id": "d1a0476bd513270b73bff90c5f1d6249", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1a0476bd513270b73bff90c5f1d6249/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85c04257a7895d7e6f505fac31915826", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85c04257a7895d7e6f505fac31915826/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "822f41c4f8c82a2697298459872159a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/822f41c4f8c82a2697298459872159a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2bd2f7fcdbeedd4ff4f5b7300dd55400", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2bd2f7fcdbeedd4ff4f5b7300dd55400/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d5521992ab64c8b3781064edbc8e8eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d5521992ab64c8b3781064edbc8e8eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a0b7b0513dded1d3c58df3046eff99b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a0b7b0513dded1d3c58df3046eff99b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2eaed69111dc61384a9bbc552c1a25f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2eaed69111dc61384a9bbc552c1a25f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4730935946446a93214d5018e4823d2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4730935946446a93214d5018e4823d2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7559d05c7bacc2fd41cb314869b9d985", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7559d05c7bacc2fd41cb314869b9d985/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79f590ac2cfb79f01261abd3d355d145", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79f590ac2cfb79f01261abd3d355d145/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e97c371e456cf8629db3156ca88abbb8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e97c371e456cf8629db3156ca88abbb8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab2ca2205b66f8012a317ec43628bf10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab2ca2205b66f8012a317ec43628bf10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc83f369895f3070612fdb95b1300ebf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc83f369895f3070612fdb95b1300ebf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "7Cantos", "href": "/229366/7cantos/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Rui Barbosa", "streetNumber": "2055"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 72m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-72m2-aluguel-RS1500-id-2523648836/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["PARTY_HALL"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3tima oportunidade para quem procura praticidade e bom custo/benef\u00edcio. Kitnet no bairro Passar\u00e9, a poucos metros da Av. Presidente Juscelino Kubitschek e da Arena Castel\u00e3o com 3 meses de aluguel isento! Im\u00f3vel com quarto, sala, cozinha, banheiro, lumin\u00e1rias e piso de cer\u00e2mica. O condom\u00ednio oferece estrutura com lavanderia e sal\u00e3o de festas. Aproveite e agende j\u00e1 sua visita!", "title": "FORTALEZA - Kitchenette/Conjugados - PASSAR\u00c9", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-14T13:37:43.336Z", "floors": [], "unitTypes": ["KITNET"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2544610515", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60861680", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Passare", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Passar\u00e9", "poisList": ["CS:Nogueira P\u00e3es", "CH:Posto de Sa\u00fade Alarico Leite (Passar\u00e9)", "CH:UAPS Alarico Leite", "CH:CELAF", "CH:Posto de Sa\u00fade Jangurussu", "SC:Mundial Distribuidora", "SC:Brasil Distribuidora", "SC:Supermercado Irm\u00e3os G\u00eameos", "SC:Ateli\u00ea Gerlana Borges Nail Design", "SC:Supermercado Telefrango (Passar\u00e9)", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Deputado Paulino Rocha", "SU:Escola de tempo parcial Francisco Andrade Te\u00f3filo Gir\u00e3o", "SU:Escola de tempo parcial Paulo S\u00e9rgio de Sousa Lira", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Stella Cochrane Santiago", "SU:Escola de tempo parcial Imaculada Concei\u00e7\u00e3o"], "complement": "Apartamento 10", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "49862", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "450"}, "price": "450", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "98039fae8705e376f1a04428bbc0fce8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98039fae8705e376f1a04428bbc0fce8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac6254693e56ce50bec4bcb2ff96d5aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac6254693e56ce50bec4bcb2ff96d5aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed756690839ecf5999e8a71e2dd328a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed756690839ecf5999e8a71e2dd328a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5a4f4d07f3645a01470bcf38b44b730", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5a4f4d07f3645a01470bcf38b44b730/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09cedb9d79cc7640a636146106820338", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09cedb9d79cc7640a636146106820338/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c5d67e743ac9b604c49d1fc0dfe814c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c5d67e743ac9b604c49d1fc0dfe814c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52fd394b5d91fdc638908e847696c493", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52fd394b5d91fdc638908e847696c493/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d84d1d443f2e8fd61ab2f26f23e8a661", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d84d1d443f2e8fd61ab2f26f23e8a661/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49c1dd450fbca251f716ed741f4bc987", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49c1dd450fbca251f716ed741f4bc987/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Passar\u00e9", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-passare-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS450-id-2544610515/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "GATED_COMMUNITY", "BALCONY", "GOURMET_SPACE", "GARDEN", "PARTY_HALL", "NEAR_ACCESS_ROADS", "NEAR_SHOPPING_CENTER", "DEPOSIT"], "usableAreas": ["137"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Fale com Weyder (85)9.8650.9316 e informe o c\u00f3digo FWSC67312.<br><br>Oportunidade!!<br><br>Excelente im\u00f3vel comercial na grande Aldeota, Na Rua Visconde de Mau\u00e1, Esquina com Rua Marcondes Pereira!!<br><br>Com piscina, Sal\u00e3o com espa\u00e7o para mesas e cadeiras, Galeteria, 6 banheiros, 3 quartos, Ampla sala, Garagem para 4 carros, Cozinha, Etc..<br><br>Excelente para restaurante ou afins!!<br><br>Agende j\u00e1 sua visita!! <br><br>Weyder Coelho Corretor de im\u00f3veis.<br>CRECI 8125F.", "title": "Alugo im\u00f3vel comercial no Dion\u00edsio torres!!", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-14T06:31:42.246Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "50956", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2558679471", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [4], "updatedAt": "2022-05-21T04:35:19.453Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2878", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.504134, "source": "GOOGLE", "lat": -3.750457}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Visconde de Mau\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "FWSC67312", "bathrooms": [6], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["396"], "advertiserId": "71ff3083-5220-c5a4-c0e3-a0b3ed1ea7d5", "advertiserContact": {"phones": ["8500000000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "4500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "71ff3083-5220-c5a4-c0e3-a0b3ed1ea7d5", "name": "Coworking Imobili\u00e1rio", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/898863ae9d06c28298118727671b2a52.jpg", "licenseNumber": "16719-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 117388, "legacyZapId": 3530686}, "medias": [{"id": "86b826bc6e962eb5921418f783e7e9ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86b826bc6e962eb5921418f783e7e9ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a71e18960edfdb9d2eead574f5cfe6c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a71e18960edfdb9d2eead574f5cfe6c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4df0f445867b41cea6802b529355d625", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4df0f445867b41cea6802b529355d625/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ea50389a29e9324d4e96d60b1c87db5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ea50389a29e9324d4e96d60b1c87db5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a254e5a8fc20c1fdedbfc1a80e51b757", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a254e5a8fc20c1fdedbfc1a80e51b757/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4346e5169087398ca10656ca7797748e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4346e5169087398ca10656ca7797748e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84b87d747a8a3c9aafb013a73f4b1dea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84b87d747a8a3c9aafb013a73f4b1dea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "434a7051bbe83bd2b7b6f61539db1735", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/434a7051bbe83bd2b7b6f61539db1735/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "206259f482047f979bd2bbd722a24283", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/206259f482047f979bd2bbd722a24283/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29e372c3fde2d419ba23d67c14d4102d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29e372c3fde2d419ba23d67c14d4102d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50fb6c29c8a2ab78edcdae9ea32a69c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50fb6c29c8a2ab78edcdae9ea32a69c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77b4a68ba7bc494d5219b4cf056da5fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77b4a68ba7bc494d5219b4cf056da5fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Coworking Imobili\u00e1rio", "href": "/117388/coworking-imobiliario/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Rua Visconde de Mau\u00e1", "streetNumber": "2878"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial com 3 Quartos para alugar, 137m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-3-quartos-dionisio-torres-bairros-fortaleza-com-garagem-137m2-aluguel-RS4500-id-2558679471/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["ELEVATOR"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "A sala possui 30 metros quadrados, com WC. Integrado ao Shopping Rio Mar papicu, A apenas alguns instantes de escolas, universidades, shoppings, transporte coletivo, farm\u00e1cias, hospitais, hospitais, padarias, estacionamentos, restaurantes.Elevador para mais praticidade no dia-a-dia.", "title": "Sala Comercial - 30m\u00b2 - WC - 01 Vaga", "stamps": [], "createdAt": "2019-08-28T20:50:55.187Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2455277396", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 14, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-01-28T18:40:38.685Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175705", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "70", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.473464, "source": "GOOGLE", "lat": -3.739286}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ary Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "SC:Ald\u00eania Consultora Natura", "SC:Sport & Bike"], "complement": "Edif\u00edcio Itc Apartamento 1415", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AC044", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "36125464-ea8c-e36a-4c34-91dc9d4b22ab", "advertiserContact": {"phones": ["8531824447", "85984300006"]}, "whatsappNumber": "85984300006", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1597"}, "yearlyIptu": "60", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "397"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "36125464-ea8c-e36a-4c34-91dc9d4b22ab", "name": "Casa 4 im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b317527adc539bca4b4b7258e3092041.jpg", "licenseNumber": "01350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 135401, "legacyZapId": 3532937}, "medias": [{"id": "0489591d246053c9d90c8dc074def61f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0489591d246053c9d90c8dc074def61f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fbdf4bad31945ed22720ac276df96c9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fbdf4bad31945ed22720ac276df96c9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69e8cd42a7020dcd4a581547a0988137", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69e8cd42a7020dcd4a581547a0988137/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2a89344d3f04b08096c2f5f218a68e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2a89344d3f04b08096c2f5f218a68e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e6471ec0c0d8b81826cf5cc26bbc72f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e6471ec0c0d8b81826cf5cc26bbc72f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1946819a622055746820010784ed7fe2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1946819a622055746820010784ed7fe2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74dabe6fba7cea016fc1c72432cbf954", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74dabe6fba7cea016fc1c72432cbf954/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "679d53095a47042d05a57a60a3a60543", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/679d53095a47042d05a57a60a3a60543/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0dfeca473391592368e280b019b3f540", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0dfeca473391592368e280b019b3f540/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bcd413a75d1f742f2832ffd7246191ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bcd413a75d1f742f2832ffd7246191ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Casa 4 im\u00f3veis", "href": "/135401/casa-4-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Rua Ary Barroso", "streetNumber": "70"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-papicu-bairros-fortaleza-com-garagem-30m2-aluguel-RS1200-id-2455277396/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["NEAR_ACCESS_ROADS"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja de 30 metros quadrados no bairro Praia de Iracema com 1 banheiro e vitrine.<br>Polo Comercial Martins Jos\u00e9 Dourado, uma galeria mantida com a ideia de reunir com\u00e9rcio, presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os e profissionais liberais num mesmo espa\u00e7o de lojas.<br>Com ampla visibilidade garante uma localiza\u00e7\u00e3o privilegiada da Avenida Monsenhor Tabosa, esquina com a Rua Ildefonso Albano onde se destacam o com\u00e9rcio de hot\u00e9is, restaurantes, centro de neg\u00f3cio SEBRAE e outros tantos ramos de com\u00e9rcios que desenvolvem o com\u00e9rcio naquela \u00e1rea.", "title": "COM O CHAME DO UM POLO COMERCIAL! 30m2 na Praia de Iracema - Fortaleza - CE.", "stamps": [], "createdAt": "2016-10-31T19:28:34Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "24995167", "id": "74214670", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-23T18:32:16.294Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165011", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Monsenhor Tabosa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Praia de Iracema", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "100105", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "4fef1eb0-5ca4-ece5-1329-13a95c280246", "advertiserContact": {"phones": ["8532316346", "85988294349"]}, "whatsappNumber": "85988294349", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1570"}, "yearlyIptu": "615", "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "270"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "4fef1eb0-5ca4-ece5-1329-13a95c280246", "name": "NV IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/d6055274a4f00762cece392479528c42.jpg", "licenseNumber": "02532-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 73151, "legacyZapId": 3548215}, "medias": [{"id": "f15b866d25ceef936fc4492b8fdd2707", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f15b866d25ceef936fc4492b8fdd2707/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7c840468cb8fead0cd5e6c968f28485", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7c840468cb8fead0cd5e6c968f28485/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "decbe1c6e059b1df3df1f5ae1050db67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/decbe1c6e059b1df3df1f5ae1050db67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ce1888309494ad0d14aa81f1deecdd7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ce1888309494ad0d14aa81f1deecdd7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3446ea86eeaea3e3dc87e5cdad9616a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3446ea86eeaea3e3dc87e5cdad9616a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bba79beb745644cb8cf1364d54faae3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bba79beb745644cb8cf1364d54faae3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b26a2fd172bdbbeb7f06b6223afe772a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b26a2fd172bdbbeb7f06b6223afe772a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "436d68eeddac9a4365a2ba1913cee565", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/436d68eeddac9a4365a2ba1913cee565/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41dc8b446432d8d861814e060084974b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41dc8b446432d8d861814e060084974b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1701490ebd5c8b230525b651102b1ef5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1701490ebd5c8b230525b651102b1ef5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3b32487bfdab792aca3ee4640d5d89d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3b32487bfdab792aca3ee4640d5d89d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c23c816fde951ce3f232d6dadccad661", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c23c816fde951ce3f232d6dadccad661/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fadedd023ec4e7296b181c01a804b57c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fadedd023ec4e7296b181c01a804b57c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d977bcdf48c0111e8b1a780b91df2331", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d977bcdf48c0111e8b1a780b91df2331/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "NV IM\u00d3VEIS", "href": "/73151/nv-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia de Iracema", "street": "Avenida Monsenhor Tabosa", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS1300-id-74214670/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "INTERCOM", "GARDEN"], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "AP1588 - Imobili\u00e1ria Luiz Rego Aluga apartamento no Benfica com:<br><br>sala/cozinha americana/banheiro/quarto.<br><br>Condom\u00ednio: interfone / agua incluso no valor do condom\u00ednio / g\u00e1s individual.<br>Condom\u00ednio R$ 131,00 (*sujeito a altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio)<br><br>Alugamos com fiador ou cau\u00e7\u00e3o.<br><br>Para maiores informa\u00e7\u00f5es ou pelo WhatsApp / . -", "title": "AP1588-Aluga apartamento no Benfica com 1 quarto pr\u00f3ximo ao campos de Direito da UFC", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-25T02:40:35.289Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "63467", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2559980094", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-21T12:02:16.340Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60020060", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "460", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.535382, "source": "GOOGLE", "lat": -3.739588}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Marechal Deodoro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Benfica", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Benfica", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Benfica", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "CS:Coxinha Express", "CS:Deli Carnes", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)"], "complement": "Apartamento 404", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0327", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["25"], "advertiserId": "e611d648-5cc3-05d3-1e6e-79b428e8c31e", "advertiserContact": {"phones": ["8532522196", "85988070912"]}, "whatsappNumber": "85988070912", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "831"}, "yearlyIptu": "117", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "131"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "e611d648-5cc3-05d3-1e6e-79b428e8c31e", "name": "Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ab9b62b9921e717f714e44e6c7a85493.jpg", "licenseNumber": "00458-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64005, "legacyZapId": 1999531}, "medias": [{"id": "1d1b9f6d38bf5e441fe576069015eb87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d1b9f6d38bf5e441fe576069015eb87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "775039607f04491b0636d06ae7d1f311", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/775039607f04491b0636d06ae7d1f311/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2693834846615769918afb0b083cc968", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2693834846615769918afb0b083cc968/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb7aea48a768fcbbbb1bd96410bb7485", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb7aea48a768fcbbbb1bd96410bb7485/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc5398570caaca5dc49f487b8c2c810a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc5398570caaca5dc49f487b8c2c810a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df2000887087529cae35daa7e7d2d9b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df2000887087529cae35daa7e7d2d9b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a549cc69140c45138f13f5f985cd8c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a549cc69140c45138f13f5f985cd8c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3fcf1171a032bce1d64e3a4aa0c4b378", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3fcf1171a032bce1d64e3a4aa0c4b378/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb3484ad4f380d14c44d89291433d050", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb3484ad4f380d14c44d89291433d050/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0a9459819eb624ed3ef2eea5e34958b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0a9459819eb624ed3ef2eea5e34958b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e17ec48ee47f6c8172a1ccdb2f138ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e17ec48ee47f6c8172a1ccdb2f138ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87d3a93fc2c6fdfa8820ff3918287241", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87d3a93fc2c6fdfa8820ff3918287241/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1e3c0e998959525d7bbc6aa706d9436", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1e3c0e998959525d7bbc6aa706d9436/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago", "href": "/64005/imobiliaria-luiz-rego/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Benfica", "street": "Rua Marechal Deodoro", "streetNumber": "460"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 25m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-benfica-bairros-fortaleza-25m2-aluguel-RS700-id-2559980094/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["42"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala de 42,26 m\u00b2 de \u00e1rea privativa em um dos melhores shoppings da cidade, com estacionamento, grandes lojas ancoras, todo climatizado, com seguran\u00e7a e em excelente localiza\u00e7\u00e3o.<br>Condom\u00ednio R$ 4.538,86<br>FPP R$ 845,20 -", "title": "Loja para alugar, 42 m\u00b2 por R$ 1.200,00/m\u00eas - Meireles - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2020-03-18T14:34:09.939Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "9506", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2478491323", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-24T05:54:48.286Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Aldesul", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Loja 203", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0013", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["42"], "advertiserId": "a23ae124-d02b-fe12-19f2-9c7b53c28062", "advertiserContact": {"phones": ["8532485760", "85999940522"]}, "whatsappNumber": "85999940522", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5739"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "4539"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "a23ae124-d02b-fe12-19f2-9c7b53c28062", "name": "MM IM\u00d3VEIS NEG\u00d3CIOS IMOBILI\u00c1RIOS LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b8963ada4e300eef55bb5afc9c024b71.jpg", "licenseNumber": "00588-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 48460, "legacyZapId": 2147374}, "medias": [{"id": "bbbd19bdeadb4c1d1f834fb06934028a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbbd19bdeadb4c1d1f834fb06934028a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3099f17fd31827b29ed8db0333d88553", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3099f17fd31827b29ed8db0333d88553/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "394110841df9224b9daac71c6df0604d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/394110841df9224b9daac71c6df0604d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f146529b7c3efb939c470883589ad8fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f146529b7c3efb939c470883589ad8fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "095e42b5a513896191955de671f613ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/095e42b5a513896191955de671f613ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8d19c7dea41ce70a7a3a076430937c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8d19c7dea41ce70a7a3a076430937c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95323d5140b76b873f78a4155cd289d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95323d5140b76b873f78a4155cd289d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35b18aec679f4532ec5c0204f0749e00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35b18aec679f4532ec5c0204f0749e00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c12c4cc0daaaba47b86569d4c78e63a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c12c4cc0daaaba47b86569d4c78e63a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MM IM\u00d3VEIS NEG\u00d3CIOS IMOBILI\u00c1RIOS LTDA", "href": "/48460/mm-imoveis-negocios-imobiliarios-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 42m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-meireles-bairros-fortaleza-42m2-aluguel-RS1200-id-2478491323/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00c1REA, SALA, QUARTO,BANHEIRO SOCIAL, COZINHA E AREA DE SERVI\u00c7O - CASA DE VILA", "title": "SEU IMOV\u00c9L EST\u00c1 AQUI!", "stamps": [], "createdAt": "2021-07-09T19:00:23.806Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "5699", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2526796402", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-30T03:17:07.461Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60420440", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "638", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.549004, "source": "GOOGLE", "lat": -3.761991}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Vasco da Gama", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Montese", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Montese", "poisList": ["TS:Couto Fernandes", "TS:Porangabussu", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Montese", "TS:Padre C\u00edcero", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Panificadora Guimaraes", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Panificadora Raulino", "CS:Contrigo Damas", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "PH:Pague Menos (Montese)", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "VP:Pet Shop Estilo Canino", "VP:Domus Pet", "VP:Bichos & Bichos", "VP:Kanni + Veterin\u00e1ria", "VP:Pet Maxx"], "complement": "Casa 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "9659", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "advertiserContact": {"phones": ["8532521022", "85989705539"]}, "whatsappNumber": "85989705539", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/d757679845a675840b80de7b23ec1634.jpg", "licenseNumber": "00236-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 100270, "legacyZapId": 2874496}, "medias": [{"id": "581dced831f09886d43371b40de1d510", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/581dced831f09886d43371b40de1d510/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff5991c6d7ecd2ecc99685005be5349d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff5991c6d7ecd2ecc99685005be5349d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09e68592c448fb2dfd26c30d5c116111", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09e68592c448fb2dfd26c30d5c116111/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3a21849d34719d7ec3f2d3f2aa34d18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3a21849d34719d7ec3f2d3f2aa34d18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3cedf6a85d24f4139f3ddeb58ffa0a9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3cedf6a85d24f4139f3ddeb58ffa0a9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18c6ff8b582e82a316c1d5afc152cf47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18c6ff8b582e82a316c1d5afc152cf47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64c54a436df057a07cbf5c6b26688a7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64c54a436df057a07cbf5c6b26688a7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "870967d9a74e707538010756aeabe741", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/870967d9a74e707538010756aeabe741/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8aca610e37fee3499dbec69b21b4c38d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8aca610e37fee3499dbec69b21b4c38d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82cecede4b1140603939d70650ba4d7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82cecede4b1140603939d70650ba4d7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "372c7ded371010df553b09324b18989c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/372c7ded371010df553b09324b18989c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/100270/dcs-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Montese", "street": "Rua Vasco da Gama", "streetNumber": "638", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-montese-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS600-id-2526796402/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["28"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente oportunidade para quem est\u00e1 procurando sala comercial em localiza\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica para neg\u00f3cios na cidade. Fica no edif\u00edcio R. S. Business Tower, situado em um dos principais corredores comerciais da cidade, a Av. Desembargador Moreira, esquina com a rua Carolina Sucupira, bem pr\u00f3ximo \u00e0 Pra\u00e7a das Flores. Im\u00f3vel com \u00f3timo custo/benef\u00edcio, possui 28m\u00b2, banheiro e piso de cer\u00e2mica. Aproveite e agende sua visita!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - ALDEOTA", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-16T15:29:36.439Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541459931", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:04.403Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Le Gumis", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Head Machine", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 502", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "10187", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["28"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1237"}, "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "437"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "7479f0f444fa1476e97b7b12e7d8f920", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7479f0f444fa1476e97b7b12e7d8f920/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "137920efbb055d231d615cbf981bf381", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/137920efbb055d231d615cbf981bf381/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2304002e059e2ce05b53da2359b4df8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2304002e059e2ce05b53da2359b4df8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cca375633e1d6454ff363c9fa9320420", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cca375633e1d6454ff363c9fa9320420/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 28m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-28m2-aluguel-RS800-id-2541459931/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "BALCONY", "KITCHEN"], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- sala<br>- varanda<br>- banheiro social<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- depend\u00eancia completa<br>- 1 vaga de garagem<br><br>Localizado pr\u00f3ximo ao Centro Fashion Fortaleza, Col\u00e9gio Militar do Corpo de Bombeiros, Cemit\u00e9rio S\u00e3o Jo\u00e3o Batista, supermercados, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Apartamento 2 quartos, a dois minutos da Unifametro - Campus Guilherme Rocha.", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:12.577Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530360039", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:50.427Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030140", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Parada linha 725", "TS:Tirol - Moura Brasil", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Moura Brasil", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio A Apartamento 301", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "3156", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1050"}, "yearlyIptu": "123", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "350"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "01567c0a00d9341169ba0e26277f9c58", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01567c0a00d9341169ba0e26277f9c58/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ed97440690ce84e18c97aed4ba85dcf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ed97440690ce84e18c97aed4ba85dcf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17bafd2e64828ab4a2e870daf13213c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17bafd2e64828ab4a2e870daf13213c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "033a5a481b7bd729309af1bf32a9bed2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/033a5a481b7bd729309af1bf32a9bed2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db23d5170a538c7fe36d467f185bc361", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db23d5170a538c7fe36d467f185bc361/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce8b89caeff79cb9dbb27b7166143707", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce8b89caeff79cb9dbb27b7166143707/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c14ab8677a0e1eae2bd5b957cee2694", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c14ab8677a0e1eae2bd5b957cee2694/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ce428bda1e9233b2d9aa2e81e04c9c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ce428bda1e9233b2d9aa2e81e04c9c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bdfc419f666326e2594dbdb85b8ccf83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bdfc419f666326e2594dbdb85b8ccf83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67343524da1c9b24229b73f888ed048f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67343524da1c9b24229b73f888ed048f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac99e6a9da2fa7f00f3ad4912493858e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac99e6a9da2fa7f00f3ad4912493858e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a0aad5b3b5f2ba230860eae9ca2c2c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a0aad5b3b5f2ba230860eae9ca2c2c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38332cedb1511b4a8038d7abc3aa6b32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38332cedb1511b4a8038d7abc3aa6b32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee2686f8681f9f327fb29b3ecc109a27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee2686f8681f9f327fb29b3ecc109a27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0cdb77ba1cb80d38b213aeb93e00256", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0cdb77ba1cb80d38b213aeb93e00256/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21b37c13359ca517269b387ec0dbd64a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21b37c13359ca517269b387ec0dbd64a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbf410feab81edbeb957ec529cda54bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbf410feab81edbeb957ec529cda54bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b904814223ba0a0cc2c1305f7bf8476", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b904814223ba0a0cc2c1305f7bf8476/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9bfabdeb846cc95693214a1ea36544bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9bfabdeb846cc95693214a1ea36544bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a527b1647c726747feb0cc3d2045d1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a527b1647c726747feb0cc3d2045d1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c1fd45b54bb991981e70ba4f22e979f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c1fd45b54bb991981e70ba4f22e979f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-centro-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS700-id-2530360039/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "LAUNDRY", "BACKYARD", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["160"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ARRAIS Im\u00f3veis ALUGA (Renan Arrais)<br>R$ 1.500,00<br>No Bairro -MARAPONGA- Fortaleza/CE .<br><br>=> CARACTER\u00cdSTICAS=<br>=> 4 Quartos<br>=> 2 su\u00edtes<br>=> 4 Banheiros<br>=> 2 Salas<br>=> Cozinha<br>=> \u00c1rea de Servi\u00e7o<br>=> Quintal<br><br>=Localiza\u00e7\u00e3o=<br>Pr\u00f3ximo \u00e0 Escolas, Hospitais, Parada de \u00d4nibus,<br>Padarias, Posto de Gasolina, Farm\u00e1cias, Supermercados, Igrejas. -", "title": "Casa com 4 dormit\u00f3rios para alugar, 160 m\u00b2 por R$ 1.500/m\u00eas - Maraponga - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-23T09:28:51.506Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "17064", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2559822981", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-04-23T09:28:55.255Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60712185", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Maraponga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim Cearense", "poisList": ["TS:Manoel S\u00e1tiro", "TS:Mondubim", "CS:Padaria Beijamim Brasil", "CS:Santa Clara Padaria Gourmet", "CS:Panificadora Maraponga", "CS:Sorvetes Frut Biss Maraponga", "CS:Padaria da Gula", "PH:Drogaf\u00e9lix Maraponga", "PH:Extrafarma Maraponga", "VP:Realleza Pet"], "complement": "Casa Duplex", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA1048", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["85"], "advertiserId": "0c75012d-b124-a03c-23d9-5110fdbef043", "advertiserContact": {"phones": ["8531826791", "85996186654"]}, "whatsappNumber": "85996186654", "bedrooms": [4], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "0c75012d-b124-a03c-23d9-5110fdbef043", "name": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/69d317c5b15b77a63f8491fcef778985.jpg", "licenseNumber": "01302-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 116588, "legacyZapId": 2957061}, "medias": [{"id": "0dc43bdf20314e0ce78b433e73468b4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0dc43bdf20314e0ce78b433e73468b4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbf7ed7e3fc565ee4599f8ff93f137cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbf7ed7e3fc565ee4599f8ff93f137cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "336166dca710e85d540ee63614c71902", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/336166dca710e85d540ee63614c71902/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3cc98fb8de9f2dff6377707369adbebb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3cc98fb8de9f2dff6377707369adbebb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52a1378d323d2dc63ca609a54c387d8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52a1378d323d2dc63ca609a54c387d8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1dce65b15b849c6cdcf22b091b64247d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1dce65b15b849c6cdcf22b091b64247d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f754ecbd734ec5fffc1e5eb5f0339565", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f754ecbd734ec5fffc1e5eb5f0339565/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24f64a9f559dfa4fcf0ed610600b92a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24f64a9f559dfa4fcf0ed610600b92a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7142c9f144718ad5b7a54fc88e556a30", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7142c9f144718ad5b7a54fc88e556a30/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1daf7f03003658464ba7fd2de8dd89b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1daf7f03003658464ba7fd2de8dd89b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b30cf8150dbe3b75322feb3673272e59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b30cf8150dbe3b75322feb3673272e59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8af62e7891fc259627c03f6869d97327", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8af62e7891fc259627c03f6869d97327/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44a8e64c6536e6a4bb289662edbf02a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44a8e64c6536e6a4bb289662edbf02a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f6df2cc38e6db67e84d4508d0d2cc4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f6df2cc38e6db67e84d4508d0d2cc4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f4abb517a802b1c7207175911165fe7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f4abb517a802b1c7207175911165fe7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f607a178b42f70110bcb3c40d3989f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f607a178b42f70110bcb3c40d3989f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0b38d8080666604bad6ca12b95d5612", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0b38d8080666604bad6ca12b95d5612/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/116588/arrais-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Maraponga", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Casa com 4 Quartos para alugar, 160m\u00b2", "href": "/imovel/casa-4-quartos-maraponga-bairros-fortaleza-com-garagem-160m2-aluguel-RS1500-id-2559822981/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "LJ1928 - Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago aluga loja no estacionamento do Supermercado Cometa com:<br><br>Loja com 30 m\u00b2/ banheiro coletivo / local de grande fluxo / banco 24hs / estacionamento coletivo .<br><br>Alugamos com Cau\u00e7\u00e3o.<br><br>Para maiores informa\u00e7\u00f5es: ou pelo WhatsApp / -", "title": "LJ1928 - Aluga Loja no Estacionamento do Cometa da Cidade dos Funcion\u00e1rios", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-16T01:23:58.391Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "63467", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2544825773", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T04:51:58.720Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822676", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1120", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.502156, "source": "GOOGLE", "lat": -3.788527}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Jos\u00e9 Leon", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "poisList": ["CS:Ludreamscakes", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "SC:MV Variedades", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Mirian Porto Mota", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim"], "complement": "Loja 48", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0153", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "e611d648-5cc3-05d3-1e6e-79b428e8c31e", "advertiserContact": {"phones": ["8532522196", "85988070912"]}, "whatsappNumber": "85988070912", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "yearlyIptu": "94", "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "e611d648-5cc3-05d3-1e6e-79b428e8c31e", "name": "Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ab9b62b9921e717f714e44e6c7a85493.jpg", "licenseNumber": "00458-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64005, "legacyZapId": 1999531}, "medias": [{"id": "83aa36b8b4c4c555cc80925ad97eedd2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83aa36b8b4c4c555cc80925ad97eedd2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "026ec71a4bc807b5283c69c3b12efb73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/026ec71a4bc807b5283c69c3b12efb73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e6db71bb9a4d00df2745303f231e62a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e6db71bb9a4d00df2745303f231e62a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52b83d73e2b5ec772be8ba6d8babf154", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52b83d73e2b5ec772be8ba6d8babf154/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e33854a1d64dad97b811ae63db178cf4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e33854a1d64dad97b811ae63db178cf4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8da47a6a85ec2bf3d033e6b545fa4f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8da47a6a85ec2bf3d033e6b545fa4f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago", "href": "/64005/imobiliaria-luiz-rego/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "street": "Avenida Jos\u00e9 Leon", "streetNumber": "1120"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS2000-id-2544825773/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["PARKING", "SECURITY_CAMERA", "ELEVATOR", "CONCIERGE_24H", "DISABLED_ACCESS"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Duas salas conjugadas no Empresarial Washington Soares, 60m2, 2 wcs, duas vagas, duas varandas, catracas eletr\u00f4nicas, excelente localiza\u00e7\u00e3o, \u00f3timo estado, Vizinho ao Centro de Eventos do Cear\u00e1 e do f\u00f3rum Cl\u00f3vis Bevil\u00e1qua!<br><br>3 elevadores, wc para clientes, portaria 24 horas, sistema de seguran\u00e7a.<br><br>Av. Washington Soares, 855 salas 802/804<br><br>Aluguel R$ 2.500,00<br>Cond. R$ 820,00<br>Solicite a uma visita pelo .<br><br>Duvidas Jo\u00e3o Paulo ( whatsapp )<br><br>Tags: F\u00f3rum Cl\u00f3vis Bevil\u00e1qua, Iguatemi, Centro de Eventos, Washington Soares, Edson Queiroz, \u00c1gua Fria, sala comercial", "title": "Salas conjugadas Empresarial Washington Soares, com garagem, vizinho ao F\u00f3rum", "stamps": [], "createdAt": "2021-10-08T02:10:36.711Z", "floors": [15], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2537367210", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-03-24T13:17:08.284Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60810300", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "855", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.482487, "source": "GOOGLE", "lat": -3.761179}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Washington Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Guararapes", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Guararapes", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:986 Shop Premium", "CS:Portugalia", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "920754160", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "87f26ab6-e5ef-7460-ae50-b999a79937de", "advertiserContact": {"phones": ["8532244445", "85991418248"]}, "whatsappNumber": "85991418248", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR", "GUARANTEE_LETTER"], "monthlyRentalTotalPrice": "3320"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "820"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "87f26ab6-e5ef-7460-ae50-b999a79937de", "name": "FAX IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1197d8ff58059b2acd73961ef7c84f31.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 79112, "legacyZapId": 3002261}, "medias": [{"id": "8bee9a16b19465b8e3a52652a34325d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bee9a16b19465b8e3a52652a34325d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63fe950eed064ccc62d23bc46bdcda52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63fe950eed064ccc62d23bc46bdcda52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ddf15ba46c0e352e3059558fb6a288e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ddf15ba46c0e352e3059558fb6a288e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c2c0219f95015c835301cdad8f43ba3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c2c0219f95015c835301cdad8f43ba3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90147ab6c2e0eddef5f86b919763bde3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90147ab6c2e0eddef5f86b919763bde3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45a8b177654311f6bf1dee624c5f5a3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45a8b177654311f6bf1dee624c5f5a3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8838142c5d5a09ff2a5b2becac6b57ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8838142c5d5a09ff2a5b2becac6b57ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b7884b5168ccc4d8ebaf9887b0e5aef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b7884b5168ccc4d8ebaf9887b0e5aef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8683f3161ac65b922c322b2913f82d66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8683f3161ac65b922c322b2913f82d66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe01ccb67473e22acc090ed81c8ef2f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe01ccb67473e22acc090ed81c8ef2f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a86d60664e65636d36841f62e8b1ee4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a86d60664e65636d36841f62e8b1ee4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf59cad70224832ef078992a7653e451", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf59cad70224832ef078992a7653e451/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c760228f10869274e603b07282b4d8c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c760228f10869274e603b07282b4d8c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98dddcc6dcb6a8502fc769deb0081d96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98dddcc6dcb6a8502fc769deb0081d96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FAX IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/79112/fax-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Washington Soares", "streetNumber": "855", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Guararapes"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-guararapes-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS2500-id-2537367210/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(C-600) \u00d3timo apartamento para voc\u00ea que procura por simplicidade e pre\u00e7o justo. O Residencial Nogueira fica localizado na Rua Rio Tocantins, n\u00ba 272, na Barra do Cear\u00e1.<br><br>Venha conhecer os apartamentos com 2 quartos, banheiro, \u00e1rea de servi\u00e7o, sala e cozinha.<br><br>Fale agora com nossos especialistas e confira:<br>Ligue / / (Oi) / (Tim) / WhatsApp .<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br><br>* im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valor * -", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 50 m\u00b2 por R$ 599,00/m\u00eas - Jardim Iracema - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-09-20T21:25:33.980Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60323", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2535274973", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T13:30:08.030Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60340110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim Iracema", "poisList": ["TS:Padre Andrade", "TS:\u00c1lvaro Weyne", "CS:Padaria Derly", "PH:Farm\u00e1cia Independ\u00eancia", "PH:Farm\u00e1cia Vital Brasil", "PH:Farm\u00e1cia DROGAMANO", "CH:Centro de Atividades SESI", "CH:Posto de Sa\u00fade Clodoaldo Pinto", "CH:Sopai Hospital Infantil (Francisco S\u00e1)", "CH:UPA 24h (Pirambu)"], "complement": "Apartamento Padr\u00e3o", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "AP4575", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "whatsappNumber": "85998484448", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "599"}, "yearlyIptu": "0", "price": "599", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "15f2ffe323c84e8332d8916adb1f8e1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15f2ffe323c84e8332d8916adb1f8e1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d458a8a332c0366650fcb78a47411c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d458a8a332c0366650fcb78a47411c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a62e134423581a3f1fdef06df7ab25c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a62e134423581a3f1fdef06df7ab25c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0d06dbfb0f9476da947cde62a4cda5a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0d06dbfb0f9476da947cde62a4cda5a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81a065103508183ed39682bb14785986", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81a065103508183ed39682bb14785986/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ebef18b3f77ba823b069a846c3b15634", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebef18b3f77ba823b069a846c3b15634/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d2052a6419ac3564514f4729fb9136e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d2052a6419ac3564514f4729fb9136e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe1e17a9256e5cca6126416c023fd0c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe1e17a9256e5cca6126416c023fd0c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17cc04408bbea3b466217acb9eceeb86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17cc04408bbea3b466217acb9eceeb86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6767014f4b34f6f6e37b230476aa9e4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6767014f4b34f6f6e37b230476aa9e4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e5e339cdd659b7e0df2f615731fb815", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e5e339cdd659b7e0df2f615731fb815/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8a168f1b567dbe327098df692df467e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8a168f1b567dbe327098df692df467e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e7029c9670a0a965152e9e1d93c5684", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e7029c9670a0a965152e9e1d93c5684/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c678bb8e0f8ac660f2ff7db339fe3c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c678bb8e0f8ac660f2ff7db339fe3c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb3587847e8f697d184dd20707b2aa1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb3587847e8f697d184dd20707b2aa1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2c595960a40eb7f23f8fd7e255c3b80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2c595960a40eb7f23f8fd7e255c3b80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "696ed9621e362fba782d06fcad48ddce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/696ed9621e362fba782d06fcad48ddce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3323742b6f9bcda883366a9f234eba3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3323742b6f9bcda883366a9f234eba3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jardim Iracema", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-jardim-iracema-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS599-id-2535274973/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["BALCONY"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CASAS DE 2 QUARTOS NO MONDUBIM.<br><br>Dispon\u00edvel somente no primeiro andar (R$ 450,00)<br><br>Condi\u00e7\u00f5es: Cau\u00e7\u00e3o referente a 2 (dois) meses ou seguro fian\u00e7a.<br><br>Entre em contato para maiores informa\u00e7\u00f5es e agende a sua visita! -", "title": "Casa com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 50 m\u00b2 por R$ 450,00/m\u00eas - Mondubim - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-10-18T23:15:55.731Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43015", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2538370394", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-07T02:44:49.289Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60765000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jacopemba", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mondubim", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aracap\u00e9", "poisList": ["BS:Terminal do Industrial", "TS:Aracap\u00e9", "TS:Esperan\u00e7a", "TS:Terminal do Industrial", "CS:P\u00e3o de Mel Panificadora", "CS:Bom Frango", "CS:Panificadora Sales Pan", "CS:ClaraPan", "PH:Droga Life", "PH:Farm\u00e1cia Vital\u00edcia", "PH:Farm\u00e1cia Lara", "PH:Farmacia Pr\u00f3-Saude", "PH:Farm\u00e1cia M\u00e3o Amiga"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA1294", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "3bb013ec-818c-73c4-b6e2-c3895895092b", "advertiserContact": {"phones": ["8530440350", "85992231399"]}, "whatsappNumber": "85992231399", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "450"}, "yearlyIptu": "0", "price": "450", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "3bb013ec-818c-73c4-b6e2-c3895895092b", "name": "ERGUE IMOVEIS LTDA ME", "licenseNumber": "01187-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 232078, "legacyZapId": 2687513}, "medias": [{"id": "8d1df3827d330895e23be1f8608f238d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d1df3827d330895e23be1f8608f238d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3699155af7522219c5c84913b77c60bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3699155af7522219c5c84913b77c60bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ce5a0799c91aa818b469ab8921871d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ce5a0799c91aa818b469ab8921871d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f3b35579a5c0feced03a3b7e6ad93bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f3b35579a5c0feced03a3b7e6ad93bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e895e2e145aa6da03d744a88a17801c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e895e2e145aa6da03d744a88a17801c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59a67b91763d6a9adfe2cd1b9bbfd404", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59a67b91763d6a9adfe2cd1b9bbfd404/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ERGUE IMOVEIS LTDA ME", "href": "/232078/ergue-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mondubim", "street": "Rua Jacopemba", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-mondubim-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS450-id-2538370394/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["250"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Alugo excelente ponto Comercial, Esquina , localizado na Av. Jovita Feitosa c/ Jose Jatahy \u00f3timo para comercio em geral. <br>Parte superior com 4 quartos, sala com varanda, wc social<br>Parte inferior com 4 salas, cozinha, garagem, 4 banheiros, po\u00e7o profundo<br>Pr\u00f3ximo da Av Bezerra de Menezes, Shopping Benfica", "title": "Excelente Ponto Comercial - Esquina - Parquel\u00e2ndia - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-10T13:26:57.813Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2562181665", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-16T13:04:18.442Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60431081", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Jovita Feitosa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parquelandia", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Rodolfo Te\u00f3filo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Benfica", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Coxinha Express", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1ILSK12", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["250"], "advertiserId": "4ccf0667-3240-15e2-3b75-398cb4470aba", "advertiserContact": {"phones": ["85986448001", "85992105664"]}, "whatsappNumber": "85992105664", "bedrooms": [4], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3200"}, "price": "3200", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "4ccf0667-3240-15e2-3b75-398cb4470aba", "name": "IMOBILIARIA DENIZIO NASCIMENTO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/2e4bcf6f04e47631f1ca659562912766.jpg", "licenseNumber": "04829-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45022, "legacyZapId": 2719428}, "medias": [{"id": "93409c5ce5f859f1ba10d9561c7259fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93409c5ce5f859f1ba10d9561c7259fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b83905e802e66730f0c9d481dce6487b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b83905e802e66730f0c9d481dce6487b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27cdabc8d9e4c05f73d42d805c6f6d8c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27cdabc8d9e4c05f73d42d805c6f6d8c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e29af2ae7eafdfb5b2c4262b1d3cea8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e29af2ae7eafdfb5b2c4262b1d3cea8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cfbef4c678a0feabd71a7a22efb58a83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfbef4c678a0feabd71a7a22efb58a83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a053581464dde1f4fcc34585a82f1a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a053581464dde1f4fcc34585a82f1a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7bff1c9563aa3a5a82945ecc1fb9b1c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7bff1c9563aa3a5a82945ecc1fb9b1c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILIARIA DENIZIO NASCIMENTO", "href": "/45022/imobiliaria-denizio-nascimento/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parquel\u00e2ndia", "street": "Avenida Jovita Feitosa"}, "name": "Ponto Comercial com 4 Quartos para alugar, 250m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-4-quartos-parquelandia-bairros-fortaleza-com-garagem-250m2-aluguel-RS3200-id-2562181665/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["36"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "<b>Loja com 36m\u00b2</b><br>Banheiro<br>Copa<br>Amplo Estacionamento<br><br><b>Fa\u00e7a contato tamb\u00e9m pelo WhatsApp: (85) 98807.4747</b><br><b>Facebook: Brasil de Andrade Im\u00f3veis</b><br> <br><br><br>Chave do an\u00fancio: LPDvDmzk6SMgWTPD", "title": "Loja com 36m\u00b2", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-14T00:00:25.959Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "59984", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2558610969", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T12:50:35.177Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125001", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Loja 5", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "039", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["36"], "advertiserId": "701c0ae2-6e3c-a4ef-0c5c-5d55b63c7cbb", "advertiserContact": {"phones": ["8531214747", "85988074747"]}, "whatsappNumber": "85988074747", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1575"}, "yearlyIptu": "312", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "75"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "701c0ae2-6e3c-a4ef-0c5c-5d55b63c7cbb", "name": "BRASIL DE ANDRADE IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/c39263242e970bb4df37f36ff8214e6d.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 651261, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "a34baf75218e9ac3d4cb8be670e65997", "url": "https://tour360.meupasseiovirtual.com/034548/127127/tourvirtual/", "type": "VIDEO_TOUR"}, {"id": "e804c7d9f25e90ff481173df6928c541", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e804c7d9f25e90ff481173df6928c541/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "BRASIL DE ANDRADE IMOVEIS", "href": "/651261/brasil-de-andrade-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 36m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-36m2-aluguel-RS1500-id-2558610969/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["28"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente oportunidade para seu neg\u00f3cio! Sala pronta para loca\u00e7\u00e3o localizada em um dos mais importantes corredores comerciais de Fortaleza, a Av. Dom Lu\u00eds. Fica no edif\u00edcio Mercury, ao lado do Avenida Shopping e Office, a poucos metros da Pra\u00e7a Portugal. Im\u00f3vel com 28m\u00b2, banheiro privativo, lumin\u00e1rias e piso de cer\u00e2mica. O edif\u00edcio oferece ainda estacionamento frontal para clientes. Aproveite o custo/benef\u00edcio e agende agora mesmo sua visita!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - ALDEOTA", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-11T22:20:47.199Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2562449330", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Le Gumis", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 201", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "20452", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["28"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1289"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "289"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "63cf506af1a4bdff4233ba5a3057f26e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63cf506af1a4bdff4233ba5a3057f26e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "258cb601063f0eb864e9a370444b990e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/258cb601063f0eb864e9a370444b990e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c01e78ceca4d5bcfeb05aebe84239b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c01e78ceca4d5bcfeb05aebe84239b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67d547772a0d6f264b1427dd3bf2fc8c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67d547772a0d6f264b1427dd3bf2fc8c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b68d0e3c534e428c1f73e3993b21c52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b68d0e3c534e428c1f73e3993b21c52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c53b3eb999aa7290ffc752c4d987310", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c53b3eb999aa7290ffc752c4d987310/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 28m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-28m2-aluguel-RS1000-id-2562449330/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["PETS_ALLOWED", "NEAR_ACCESS_ROADS", "NEAR_SCHOOL", "NEAR_HOSPITAL", "NEAR_SHOPPING_CENTER", "NEAR_PUBLIC_TRANSPORT"], "usableAreas": ["75"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Um canto para quem preza por conforto, tranquilidade e qualidade de vida. Aqui tem grandes vantagens, como localiza\u00e7\u00e3o, pre\u00e7o, espa\u00e7o e funcionalidade. Uma casa muito bem localizada, pr\u00f3ximo de zool\u00f3gico, BNB, Castel\u00e3o, academia Greenlife, farm\u00e1cias, posto de sa\u00fade, hospital Sarah Kubitschek, super mercados e escolas. Disp\u00f5e de 75m\u00b2, 3 quartos, sendo 1 su\u00edte. Um banheiro social que atende a sala e aos visitantes, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e 2 vagas de garagem! Aproveite a oportunidade, liga pra 7Cantos e agende sua visita", "title": "", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-25T23:53:22.025Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "63409", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560093034", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-12T21:30:08.416Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60743780", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "680", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.536161, "source": "GOOGLE", "lat": -3.809987}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua das Carna\u00fabas", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Passare", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Passar\u00e9", "poisList": ["SC:Studio Bora", "SC:BZ Autos", "SC:Supermercado Telefrango (Passar\u00e9)", "SC:Supermercado Irm\u00e3os G\u00eameos", "SC:Supermercado Nidobox (Passar\u00e9)", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Deputado Paulino Rocha", "SU:Escola de tempo parcial Abdenago da Rocha Lima", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Jos\u00e9 Mac\u00e1rio Coelho", "SU:Escola de tempo parcial Imaculada Concei\u00e7\u00e3o", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Stella Cochrane Santiago", "CH:Posto de Sa\u00fade Alarico Leite (Passar\u00e9)", "CH:UAPS Alarico Leite", "CH:UPA 24h (Jos\u00e9 Walter)", "BR:Ceviche Sushi Bar", "BR:Rita's Churrascaria", "BR:Balbino", "BR:Pastelaria Sr. Pastel", "BR:Bebelu (Passar\u00e9)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "23049", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["75"], "advertiserId": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "advertiserContact": {"phones": ["8540037654", "85994002470"]}, "whatsappNumber": "85994002470", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "1300"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "name": "7Cantos", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1148e0406e6fc5aa34fc9f449f8a5b0b.jpg", "licenseNumber": "10138-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229366, "legacyZapId": 2925304}, "medias": [{"id": "dd6af909cae561ab1c8befa41f0f5eed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd6af909cae561ab1c8befa41f0f5eed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98c179fed2a26f78456add9a27420de0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98c179fed2a26f78456add9a27420de0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8045c70ab8f6a0fa08d847aff61fafa5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8045c70ab8f6a0fa08d847aff61fafa5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbfa4be2fd103b5016af24d316af04d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbfa4be2fd103b5016af24d316af04d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68c8f2602fbba3fdd8070b6e4bbee124", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68c8f2602fbba3fdd8070b6e4bbee124/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "7Cantos", "href": "/229366/7cantos/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "680", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Passar\u00e9", "street": "Rua das Carna\u00fabas"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 75m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-passare-bairros-fortaleza-com-garagem-75m2-aluguel-RS1300-id-2560093034/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "FURNISHED", "BARBECUE_GRILL", "BALCONY", "AIR_CONDITIONING", "SERVICE_AREA", "PARTY_HALL", "SPORTS_COURT", "KITCHEN_CABINETS", "ADULT_GAME_ROOM", "SAUNA"], "usableAreas": ["76"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para quem quer morar em apartamento j\u00e1 mobiliado, a poucos passos do principal cart\u00e3o postal da cidade e com diversas op\u00e7\u00f5es para o lazer e bem-estar da fam\u00edlia. Fica na Av. da Aboli\u00e7\u00e3o, a apenas 200m da Av. Beira Mar. Im\u00f3vel com 76m\u00b2, 3 quartos, sendo 2 su\u00edtes (1 revers\u00edvel), sala, varanda, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, banheiro para empregada, arm\u00e1rios nos quartos, na cozinha e nos banheiros, 2 ares condicionados, mesa, cadeiras, fog\u00e3o, geladeira, microondas, gel\u00e1gua, m\u00e1quina de lavar roupa, 2 camas, sof\u00e1 e 2 vagas na garagem. Condominio com piscinas adulto e infantil, academia, sauna, brinquedoteca, churrasqueira, quadra poliesportiva, sal\u00f5es de festas e de jogos. Aproveite!", "title": "FORTALEZA - Apartamento Padr\u00e3o - MUCURIPE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-30T08:32:09.815Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2556610506", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165082", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mucuripe", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mucuripe", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Iate", "TS:CFN (Mucuripe)", "TS:Papicu", "CS:Napadaria", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Jangada Apartamento 902", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "52130", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["76"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4088"}, "price": "3300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "788"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "d4229a882632a3c9cfd8b9af9507d866", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4229a882632a3c9cfd8b9af9507d866/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8927a8698c3c6c2817339b91cedab8f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8927a8698c3c6c2817339b91cedab8f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b248800ff168df6b55579b36b9aa513", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b248800ff168df6b55579b36b9aa513/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15ba81b5fba1d54ea1b80a0d03e87c7d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15ba81b5fba1d54ea1b80a0d03e87c7d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d58d9c10fb5028d1cab0f31b5042213a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d58d9c10fb5028d1cab0f31b5042213a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9261fb6a5366a2ae61bb4ad134ec4ddc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9261fb6a5366a2ae61bb4ad134ec4ddc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6c6c6f5f948ea115df2df9e2c891e1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6c6c6f5f948ea115df2df9e2c891e1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b91dc5a97acdde4ec62fc9aa678bf82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b91dc5a97acdde4ec62fc9aa678bf82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "925ec80124c4bc8715ffa52549944817", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/925ec80124c4bc8715ffa52549944817/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ecada0958a4b7a4b57da4b9c23289ac0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ecada0958a4b7a4b57da4b9c23289ac0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec2416ad8392451aff44d71eb8b66c8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec2416ad8392451aff44d71eb8b66c8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "603357dce28c4379d1ccadf43a239433", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/603357dce28c4379d1ccadf43a239433/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ab95eb054bc372bb0c16c230d315b53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ab95eb054bc372bb0c16c230d315b53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0e0262cdb862f6c11902fb9ab698fc4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0e0262cdb862f6c11902fb9ab698fc4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08d7268ba8b65b44abb6d56b08873334", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08d7268ba8b65b44abb6d56b08873334/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8cad463f45fb0ae4f440ce2c40e0ac7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8cad463f45fb0ae4f440ce2c40e0ac7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "837e3961acb9c0f8b19ab37e2153cc15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/837e3961acb9c0f8b19ab37e2153cc15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67f10216a658ae0905d8206f15a40007", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67f10216a658ae0905d8206f15a40007/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31b0a9f5978c4089f918f008429214b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31b0a9f5978c4089f918f008429214b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81ed76a55547ec44305491d36bcf5fb4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81ed76a55547ec44305491d36bcf5fb4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mucuripe"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 76m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-mucuripe-bairros-fortaleza-com-garagem-76m2-aluguel-RS3300-id-2556610506/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O ponto comercial est\u00e1 localizado no bairro. Serrinha possui 40 metros quadrados e 1 banheiro. Fica a apenas alguns instantes de restaurantes, escolas, farm\u00e1cias, hospitais, transporte coletivo, padarias, supermercados..", "title": "Ponto comercial/Loja/Box para aluguel com 40 metros quadrados em Serrinha - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2019-04-05T19:28:15.221Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "24674713", "id": "2439205730", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-04T13:30:13.323Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60714502", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2794", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.548807, "source": "GOOGLE", "lat": -3.787286}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Doutor Silas Munguba", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Itaperi", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Itaperi", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Montese", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Panificadora Damasceno", "CS:la\u00e7ai", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "000096", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "7f3821fc-cf97-bdec-f4ee-07ab4cd15979", "advertiserContact": {"phones": ["8532542075", "85999843733"]}, "whatsappNumber": "85999843733", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "yearlyIptu": "230", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "7f3821fc-cf97-bdec-f4ee-07ab4cd15979", "name": "Edilson & Edilia Administra\u00e7ao de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5e23261c48f21b6b56c4a25ca68cfa94.jpg", "licenseNumber": "00733-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64471, "legacyZapId": 3015913}, "medias": [{"id": "5172af086b9fdff77b291a77c709f6fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5172af086b9fdff77b291a77c709f6fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4f97c7b40b0e78227a49cf356f5cf1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4f97c7b40b0e78227a49cf356f5cf1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58387003bed08f47a7c4fab0f933be75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58387003bed08f47a7c4fab0f933be75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ef6653d0577590d74929e7c9f8bb660", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ef6653d0577590d74929e7c9f8bb660/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Edilson & Edilia Administra\u00e7ao de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/64471/edilson-edilia-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Doutor Silas Munguba", "streetNumber": "2794", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Itaperi"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-itaperi-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS500-id-2439205730/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["AIR_CONDITIONING", "KITCHEN", "INTERCOM", "CABLE_TV"], "usableAreas": ["106"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CASA COMERCIAL EM EXCELENTE LOCALIZA\u00c7\u00c3O!!<br>Prox. ao Col\u00e9gio Farias Brito J\u00fanior<br>Av. Eng. Leal Lima Verde<br><br>Com aproximadamente 6,5m de frente e 23m de fundos;<br>Recuada - Espa\u00e7o para amplia\u00e7\u00e3o - 02 vagas de garagem - Cozinha convencional - \u00e1rea de servi\u00e7o - WC social.<br><br>Excelente para Escrit\u00f3rio; Pet shop; Consult\u00f3rios; Restaurantes; Ag\u00eancia; Com\u00e9rcio em geral.<br><br>Fa\u00e7a sua proposta! -", "title": "Loja para alugar, 106 m\u00b2 por R$ 1.700,00/m\u00eas - Sapiranga - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-14T03:45:58.260Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "22340", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2562799854", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-14T03:45:59.683Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60833175", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Engenheiro Leal Lima Verde", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sapiranga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Sapiranga", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Anjo Azul", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Jo\u00e3o Nogueira Juc\u00e1"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0056", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["106"], "advertiserId": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "advertiserContact": {"phones": ["8540057676", "85989566313"]}, "whatsappNumber": "85989566313", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1700"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dd496929cd29a3f65ff67ad8cffe4a57.jpg", "licenseNumber": "00777-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44373, "legacyZapId": 1962252}, "medias": [{"id": "4fef845900c2060375edca2fc2154213", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4fef845900c2060375edca2fc2154213/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2829491a52c1cbb4cdea3cf9346d515", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2829491a52c1cbb4cdea3cf9346d515/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "128154683d568b41bd842c96f51d1db4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/128154683d568b41bd842c96f51d1db4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b23c515970b6aa8a72d0d91701a4a0d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b23c515970b6aa8a72d0d91701a4a0d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f20d833a7e82cd98b28d6a74381963fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f20d833a7e82cd98b28d6a74381963fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6fba82bc62c08898d9b659ec17ce1a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6fba82bc62c08898d9b659ec17ce1a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72f154219beac1bc45a8add3413fa2bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72f154219beac1bc45a8add3413fa2bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e7d37f0434fadc815afe35eb6262d02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e7d37f0434fadc815afe35eb6262d02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d73808ea87e64b4a757437c037dcec0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d73808ea87e64b4a757437c037dcec0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "href": "/44373/ciro-paiva-solucoes-imobiliarias-s-s-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Sapiranga", "street": "Avenida Engenheiro Leal Lima Verde", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 106m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-sapiranga-bairros-fortaleza-com-garagem-106m2-aluguel-RS1700-id-2562799854/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["ELEVATOR", "GYM"], "usableAreas": ["32"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Tudo pronto para voc\u00ea iniciar seu neg\u00f3cio no endere\u00e7o comercial mais nobre de Fortaleza!<br><br>Sala pronta com 32m2, lavabo, piso porcelanato, instala\u00e7\u00f5es el\u00e9tricas e hidr\u00e1ulicas prontas para ocupa\u00e7\u00e3o imediata!<br><br>Endere\u00e7o comercial em \u00e1rea nobre no visado Complexo P\u00e1tio Dom Luis renomado e conhecido polo de neg\u00f3cios, sede de empresas, escrit\u00f3rios, cl\u00ednicas e cong\u00eaneres na cidade de Fortaleza/CE. <br><br>Agende uma visita e conhe\u00e7a seu novo endere\u00e7o comercial!", "title": "Localiza\u00e7\u00e3o Nobre! Patio Dom Luis, sala com 32m2, lavabo, piso porcelanato. Agende uma visita!", "stamps": [], "createdAt": "2021-01-21T19:23:25.238Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2508539937", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-09T19:58:12.499Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150190", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1333", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.490256, "source": "GOOGLE", "lat": -3.736204}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Marcos Mac\u00eado", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Le Gumis", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "100008", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "fe7d81bf-0738-45f7-4378-9d6717e78100", "advertiserContact": {"phones": ["8532674443", "85988050721"]}, "whatsappNumber": "85988050721", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1715"}, "yearlyIptu": "63", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "515"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fe7d81bf-0738-45f7-4378-9d6717e78100", "name": "ESPANHOL JUNIOR IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/c0cd24dfdbc241015cf2d316d8a2058f.jpg", "licenseNumber": "01956-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 139480, "legacyZapId": 2953618}, "medias": [{"id": "77257e886ee4cde2e5ae10185163314f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77257e886ee4cde2e5ae10185163314f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c5aab58ef3fdd7b1b36feba7046f2be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c5aab58ef3fdd7b1b36feba7046f2be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11cb3a9dd5062d39fcc60fabafb778af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11cb3a9dd5062d39fcc60fabafb778af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95de60129174fcdb25fb309f30e51316", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95de60129174fcdb25fb309f30e51316/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "106f9508849b10edc7ab1eaa91b2c3b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/106f9508849b10edc7ab1eaa91b2c3b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09776d18df56794e8715e458f5822bc7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09776d18df56794e8715e458f5822bc7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3edd906451090e90fd9cb012d38206fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3edd906451090e90fd9cb012d38206fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "819f4714a0a72903fdba234d1e81a105", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/819f4714a0a72903fdba234d1e81a105/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ESPANHOL JUNIOR IMOVEIS", "href": "/139480/espanhol-junior-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Marcos Mac\u00eado", "streetNumber": "1333"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 32m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-meireles-bairros-fortaleza-32m2-aluguel-RS1200-id-2508539937/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["ALARM_SYSTEM", "INTERCOM", "ELEVATOR", "NEAR_ACCESS_ROADS"], "usableAreas": ["361"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Para mais informa\u00e7\u00f5es: (85)9.8898.7274 ou (85)9.8895.4962 / Reis Im\u00f3veis - Informe o c\u00f3digo: FAAR56340<br>Andar corporativo com 6 vagas, concentrado no 10\u00aa andar em avenida de grande movimenta\u00e7\u00e3o. <br>PARA MAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES: (85)9.8895.4962 ou (85) 3247.2523<br> : Instagram: @reis_imoveis_fortaleza", "title": "10\u00b0 Andar comercial com amplas salas", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-14T06:31:42.061Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "50956", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2558675613", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [6], "updatedAt": "2022-05-18T04:29:50.332Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60140160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2420", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.490435, "source": "GOOGLE", "lat": -3.743422}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Padre Ant\u00f4nio Tom\u00e1s", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "FAAR56340", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["361"], "advertiserId": "71ff3083-5220-c5a4-c0e3-a0b3ed1ea7d5", "advertiserContact": {"phones": ["8500000000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "8272"}, "yearlyIptu": "0", "price": "6000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "2272"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "71ff3083-5220-c5a4-c0e3-a0b3ed1ea7d5", "name": "Coworking Imobili\u00e1rio", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/898863ae9d06c28298118727671b2a52.jpg", "licenseNumber": "16719-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 117388, "legacyZapId": 3530686}, "medias": [{"id": "de65cb307caccff38e0e076eb542282d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de65cb307caccff38e0e076eb542282d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9094c1b5ccac73801681e668ec0274d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9094c1b5ccac73801681e668ec0274d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0d72ff3d0b6183d70c50d97da31585b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0d72ff3d0b6183d70c50d97da31585b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "199965ff6f2dfba1236bee200b162a22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/199965ff6f2dfba1236bee200b162a22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c53a806f884e3b24d0b57de389b82655", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c53a806f884e3b24d0b57de389b82655/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3717f280a3953ee027ac729f0c8eb10b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3717f280a3953ee027ac729f0c8eb10b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05462af700749c07922ebbb91a6faeb6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05462af700749c07922ebbb91a6faeb6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50f8c5424648e58213581453275e4c1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50f8c5424648e58213581453275e4c1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c62dc95dcb8b765b01d37d0d1be0329b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c62dc95dcb8b765b01d37d0d1be0329b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e5ade902495f5a6922292d46d52932d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e5ade902495f5a6922292d46d52932d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c803cbc8f98da1f8db9481a05cd4eedd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c803cbc8f98da1f8db9481a05cd4eedd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04805a33fbb4b02469b921902739e475", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04805a33fbb4b02469b921902739e475/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2837a77493e62832a6d5bad6396b37f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2837a77493e62832a6d5bad6396b37f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc5a5675bd6d5d83dde2251a983de0cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc5a5675bd6d5d83dde2251a983de0cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Coworking Imobili\u00e1rio", "href": "/117388/coworking-imobiliario/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Padre Ant\u00f4nio Tom\u00e1s", "streetNumber": "2420", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 361m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-361m2-aluguel-RS6000-id-2558675613/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["550"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Alugo galp\u00e3o no bairro Cajazeiras com 550 metros quadrados e 3.600 metros quadrados de terreno. Espa\u00e7o amplo, com acesso a caminh\u00e3o carretas e qualquer outro tipo de veiculo de grande porte. F\u00e1cil acesso a Br116, rua asfaltada e uma localiza\u00e7\u00e3o espetacular.", "title": "Galp\u00e3o para aluguel com 550m2 e 3.600m2 de terreno em Cajazeiras 15 mil -Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-18T13:04:22.969Z", "floors": [], "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563316325", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 2, "parkingSpaces": [10], "updatedAt": "2022-05-18T13:09:33.763Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60864240", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Padre Paulino", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cajazeiras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cajazeiras", "poisList": ["CS:Ludreamscakes", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Nogueira P\u00e3es", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "CH:CELAF", "SC:Brasil Distribuidora", "SC:Mundial Distribuidora", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "SU:EEFM Professora Maria Gon\u00e7alves", "SU:Escola de tempo parcial Odilon Gonzaga Braveza", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "KUT862", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["3600"], "advertiserId": "93fe8566-4709-dd7d-3ae8-f02f569b0088", "advertiserContact": {"phones": ["8521800088", "85996246811"]}, "whatsappNumber": "85996246811", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["CAPITALIZATION_BONDS", "SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "15000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "15000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "93fe8566-4709-dd7d-3ae8-f02f569b0088", "name": "Larluz Im\u00f3veis - EIRELI", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 762050, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "28822d476551c67cff79f201e6bdbc6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28822d476551c67cff79f201e6bdbc6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18d64398428743731a88c82c1f474856", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18d64398428743731a88c82c1f474856/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3edaaedbac2c061cdafff9ae7e2985e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3edaaedbac2c061cdafff9ae7e2985e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bddbbdd96827c129e1b0e75a57db8b77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bddbbdd96827c129e1b0e75a57db8b77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c9dbfa8ebdebf84b1114f2e9210fecc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c9dbfa8ebdebf84b1114f2e9210fecc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "829756030247fcf7e400c522ddbfef94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/829756030247fcf7e400c522ddbfef94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3eaaf61a467a0c83bf008bd9fa9e7c93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3eaaf61a467a0c83bf008bd9fa9e7c93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ccc533cd015fe85b4d8322d48ed13136", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ccc533cd015fe85b4d8322d48ed13136/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Larluz Im\u00f3veis - EIRELI", "href": "/762050/larluz-imoveis-eireli/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cajazeiras", "street": "Rua Padre Paulino"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 550m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-cajazeiras-bairros-fortaleza-com-garagem-550m2-aluguel-RS15000-id-2563316325/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["280"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE LOJA NO BAIRRO DION\u00cdSIO TORRES<br>AREA TOTAL 280M\u00b2 COM ESCRIT\u00d3RIO, MEZANINO, 04 BANHEIROS E 04 VAGAS.<br>CONDOMINIO R$880<br>IPTU R$172,33/M\u00caS<br><br>*Valores sujeitos a altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio*", "title": "LOJA NO DION\u00cdSIO TORRES", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-13T22:20:22.760Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "9412", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2544547349", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [4], "updatedAt": "2022-02-05T00:52:40.478Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60120002", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2750", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.511085, "source": "GOOGLE", "lat": -3.7478}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Bar\u00e3o de Studart", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio E 3 Edif\u00edcio Tiago Loja 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "L6055", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["280"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "whatsappNumber": "85989570080", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "10380"}, "price": "9500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "880"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "legacyZapId": 2510791}, "medias": [{"id": "0dd78a3514a52492ba1f9dd895f06f3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0dd78a3514a52492ba1f9dd895f06f3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b32bf3d7c3cae1bc3339b4034c107624", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b32bf3d7c3cae1bc3339b4034c107624/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "970f3076f3d5e7cb2898843ae32c1c25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/970f3076f3d5e7cb2898843ae32c1c25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c96b5d27a8b93ceee824051b0165612", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c96b5d27a8b93ceee824051b0165612/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e25b272a55131405ac585ceb68133be4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e25b272a55131405ac585ceb68133be4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d703894b92c94a376b582c2e3baf6a2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d703894b92c94a376b582c2e3baf6a2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6edfb73d3da5e7b3d5fdf5dc37316998", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6edfb73d3da5e7b3d5fdf5dc37316998/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "def9a498f14375f92d2b05ba4eda1ecb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/def9a498f14375f92d2b05ba4eda1ecb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c4ea03ef083cf6fd0eac82948309ffe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c4ea03ef083cf6fd0eac82948309ffe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4bfabd57b4e6db72d26741a52e0c37b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4bfabd57b4e6db72d26741a52e0c37b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e6c095c6f6987c2d80aac009bb372d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e6c095c6f6987c2d80aac009bb372d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55de283268a3aa7215a3b6fcbef30cd1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55de283268a3aa7215a3b6fcbef30cd1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9538771896a43054caf368d86914f5b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9538771896a43054caf368d86914f5b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd8a9cd92c3ea69df23556e5231968c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd8a9cd92c3ea69df23556e5231968c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06a59c7afa4f3df57e22963d389a50d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06a59c7afa4f3df57e22963d389a50d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2c0dd7893ed4d3d6b73452c8940d361", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2c0dd7893ed4d3d6b73452c8940d361/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee5dc93a581d613074ec1e6913119e86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee5dc93a581d613074ec1e6913119e86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90b0fd02f97750aaf004d31ab7b83428", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90b0fd02f97750aaf004d31ab7b83428/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe27572db7c5827c1b6cd9e7a98d59de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe27572db7c5827c1b6cd9e7a98d59de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f3a4a4db1db51caca7729bce6774a02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f3a4a4db1db51caca7729bce6774a02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2160260973068a9d16a8f635022110e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2160260973068a9d16a8f635022110e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d75ee656b22fb537ef8be5b4673d9a0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d75ee656b22fb537ef8be5b4673d9a0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ba4e949274eb64799b0acea16e04347", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ba4e949274eb64799b0acea16e04347/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f489c978aa60a7721fccba57a332b8d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f489c978aa60a7721fccba57a332b8d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "efef669bf77b739577eced3005f39199", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/efef669bf77b739577eced3005f39199/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05de8e37cdbb58dd541bd0871730eec6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05de8e37cdbb58dd541bd0871730eec6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "2750", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Bar\u00e3o de Studart"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 280m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-280m2-aluguel-RS9500-id-2544547349/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["SERVICE_AREA", "BALCONY"], "usableAreas": ["260"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa com 260m2 de \u00e1rea coberta, 2 sal\u00f5es de 40m2, um sal\u00e3o de 60m2, um quarto, tr\u00eas banheiros, duas varandas em frente ao Col\u00e9gio Nossa Senhora das Gra\u00e7as.<br><br>Rua mons. Ot\u00e1vio de Castro, 520<br><br>Loca\u00e7\u00e3o e chaves com a Fax Imobili\u00e1ria, fiador ou cau\u00e7\u00e3o de 3x o valor do aluguel. <br><br>Maiores informa\u00e7\u00f5es pelo (nove, oito, sete, sete, quatro, quatro, tr\u00eas, tr\u00eas, um) Jo\u00e3o Paulo", "title": "Casa comercial Bairro de F\u00e1tima", "stamps": [], "createdAt": "2021-10-08T02:10:36.560Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2537367183", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-30T11:17:43.427Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60050150", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "520", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.527107, "source": "GOOGLE", "lat": -3.747381}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Monsenhor Ot\u00e1vio de Castro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Borges de Melo", "TS:Benfica", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Biscuiart Festas", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farma Castro", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "833578445", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["260"], "advertiserId": "87f26ab6-e5ef-7460-ae50-b999a79937de", "advertiserContact": {"phones": ["8532244445", "85991418248"]}, "whatsappNumber": "85991418248", "bedrooms": [4], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2900"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "87f26ab6-e5ef-7460-ae50-b999a79937de", "name": "FAX IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1197d8ff58059b2acd73961ef7c84f31.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 79112, "legacyZapId": 3002261}, "medias": [{"id": "5007c7c88789708d056ba0dc9275eee7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5007c7c88789708d056ba0dc9275eee7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8c197c25ddb0e7253170d5d343d884b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8c197c25ddb0e7253170d5d343d884b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16e8b740dda201a2f70720d59a8161aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16e8b740dda201a2f70720d59a8161aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46b904a0895f9a84e799d3cd19289482", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46b904a0895f9a84e799d3cd19289482/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8af6aa70ec76e036d97ee7b8356bd07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8af6aa70ec76e036d97ee7b8356bd07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d03c5c614cd95f9e4c39ab13b21a903", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d03c5c614cd95f9e4c39ab13b21a903/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2dd6d634dab14b7291a8725890a288b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2dd6d634dab14b7291a8725890a288b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dea686208d68d4a847a8dcfa9d34d77c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dea686208d68d4a847a8dcfa9d34d77c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "acc35c78e9986e6227a89abb3f026d7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/acc35c78e9986e6227a89abb3f026d7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19109516b0a565b73378133379308cec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19109516b0a565b73378133379308cec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "535120f35933dc7f8a1ae2b951b97f5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/535120f35933dc7f8a1ae2b951b97f5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3fbec8035374479bf69f4b0cda191aa8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3fbec8035374479bf69f4b0cda191aa8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0cc3bb1978fb80992f85c69444fb2163", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0cc3bb1978fb80992f85c69444fb2163/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "029358ed04e84167d0e3717509960f36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/029358ed04e84167d0e3717509960f36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e355bed3b8aa498526c368f560daf06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e355bed3b8aa498526c368f560daf06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f66163b593535d1219454172c55a0c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f66163b593535d1219454172c55a0c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FAX IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/79112/fax-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "F\u00e1tima", "street": "Rua Monsenhor Ot\u00e1vio de Castro", "streetNumber": "520", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Casa com 4 Quartos para alugar, 260m\u00b2", "href": "/imovel/casa-4-quartos-fatima-bairros-fortaleza-260m2-aluguel-RS2900-id-2537367183/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para seu neg\u00f3cio! Sala para aluguel no bairro Aldeota, localizada no Edif\u00edcio Comercial Maria dos Anjos, que fica na rua Pereira Filgueiras, esquina com a Av. Bar\u00e3o de Studart. A regi\u00e3o possui intenso fluxo de pessoas e concentra um polo importante de neg\u00f3cios da cidade. Im\u00f3vel com 40m\u00b2, possui 1 banheiro e conta com estacionamento frontal para clientes. Aproveite o \u00f3timo custo/benef\u00edcio e agende sua visita!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - ALDEOTA", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-16T15:29:36.706Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541460817", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:04.698Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160150", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Head Machine", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 306", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "835", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1136"}, "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "386"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "50a7a35c1b9e587fa3be5fe6c041b3fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50a7a35c1b9e587fa3be5fe6c041b3fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "014694a28f024486cb5578c4583ded4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/014694a28f024486cb5578c4583ded4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8baeecfb491efac17e7951f7c82c432", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8baeecfb491efac17e7951f7c82c432/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS750-id-2541460817/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "ELECTRONIC_GATE"], "usableAreas": ["55"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Gois imobili\u00e1ria aluga e vende: apartamento no bairro Messejana possui 55 metros quadrados em condom\u00ednio fechado, port\u00e3o eletr\u00f4nico, bem localizado pr\u00f3ximo ao terminal de messejana.<br><br>apartamento com 03 quartos, sala, cozinha, wc social, \u00e1rea de servi\u00e7o e garagem.<br><br>para mais informa\u00e7\u00f5es nos tel://9.", "title": "Apartamento para venda tem 55 metros quadrados com 3 quartos em Messejana - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-04T17:25:49.046Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2561373925", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 3, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-05T13:28:56.986Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60871030", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "155", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.498913, "source": "GOOGLE", "lat": -3.832951}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ang\u00e9lica Gurgel", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "BS:Frotinha de Messejana", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Casa do Chocolate", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Panificadora M&M", "PH:Economia Farma", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:FTB"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "27", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "04fcf82b-2503-5066-06e9-dd4b43fa1450", "advertiserContact": {"phones": ["85999839333"]}, "whatsappNumber": "85999839333", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT"]}, "yearlyIptu": "0", "price": "220000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "220"}, {"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "930"}, "yearlyIptu": "0", "price": "710", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "220"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "04fcf82b-2503-5066-06e9-dd4b43fa1450", "name": "G\u00f3is Consultoria Imobili\u00e1ria - LTDA", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 710300, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "13b40620aae4a7450a91ea2e2ea4fbe9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13b40620aae4a7450a91ea2e2ea4fbe9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1db418ee6be26d7f1337138421fe09a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1db418ee6be26d7f1337138421fe09a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9874d42c712a7e7f77234ffe21f8c63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9874d42c712a7e7f77234ffe21f8c63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1dae8397268f552cf127d409cc200ecf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1dae8397268f552cf127d409cc200ecf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e6112b96160d040e890cadadb5ff26e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e6112b96160d040e890cadadb5ff26e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e656fb6c31fd7b4b313602dabb018f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e656fb6c31fd7b4b313602dabb018f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13dbc3bf505abaac4e4991d2024497cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13dbc3bf505abaac4e4991d2024497cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b671b23dbadca72d35ac61f53f32207", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b671b23dbadca72d35ac61f53f32207/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5e30f82bdf1204af909e129d94c1ee0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5e30f82bdf1204af909e129d94c1ee0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58204e080f252fdfe67c6fc784f25a5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58204e080f252fdfe67c6fc784f25a5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "G\u00f3is Consultoria Imobili\u00e1ria - LTDA", "href": "/710300/gois-consultoria-imobiliaria-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Rua Ang\u00e9lica Gurgel", "streetNumber": "155", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para venda ou aluguel, 55m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-messejana-bairros-fortaleza-com-garagem-55m2-venda-RS220000-id-2561373925/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente oportunidade! Sala para aluguel no bairro Aldeota, localizada no Edif\u00edcio Comercial Maria dos Anjos, que fica na rua Pereira Filgueiras, esquina com a Av. Bar\u00e3o de Studart. A regi\u00e3o possui intenso fluxo de pessoas e concentra um polo importante de neg\u00f3cios da cidade. O im\u00f3vel \u00e9 compacto com 40m\u00b2 e conta com 1 banheiro. O edif\u00edcio oferece estacionamento frontal para clientes. Aproveite o \u00f3timo custo/benef\u00edcio e agende sua visita!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - ALDEOTA", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-16T15:29:36.646Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541462685", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:04.622Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160150", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Head Machine", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 304", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "2932", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1136"}, "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "386"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "0f13201e315e6318e9d42c4e282b37ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f13201e315e6318e9d42c4e282b37ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dcd356e7735ff3acbddf7dd3257cbb10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dcd356e7735ff3acbddf7dd3257cbb10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94529be925eaefb46e94787237c5c905", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94529be925eaefb46e94787237c5c905/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS750-id-2541462685/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["33"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Kitnet, 01 quarto com 01 Wc, sem vaga de Garagem, condom\u00ednio R$90,00 -", "title": "Kitnet para alugar, 33 m\u00b2 por R$ 550,00/m\u00eas - Centro - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2020-07-07T09:48:20.855Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19644", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2488651791", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-23T08:50:07.423Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110141", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Nogueira Acioli", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Praia de Iracema", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "KN0014", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["33"], "advertiserId": "820cf10a-ec59-6246-6dc4-d991ff5af724", "advertiserContact": {"phones": ["8532248689", "85985055992"]}, "whatsappNumber": "85985055992", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "640"}, "yearlyIptu": "0", "price": "550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "90"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "820cf10a-ec59-6246-6dc4-d991ff5af724", "name": "Ver Im\u00f3veis e Gerenciamento de Bens Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f3b38878793e53b8ba791940b71c0856.jpg", "licenseNumber": "10460-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 98491, "legacyZapId": 2012837}, "medias": [{"id": "5158daf2419be8a33d8d5052c2d47341", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5158daf2419be8a33d8d5052c2d47341/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b649fcff70136e05da782ee237ae527c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b649fcff70136e05da782ee237ae527c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfc15735d9072c62c6578d9d3c828d41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfc15735d9072c62c6578d9d3c828d41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f15925bc05a5a3d3ad4d5d40ab90eca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f15925bc05a5a3d3ad4d5d40ab90eca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4249a14983130a02842abc975c1537b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4249a14983130a02842abc975c1537b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4105c7a291ba06e76ff3428b96e86acd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4105c7a291ba06e76ff3428b96e86acd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "613e16a4330e47661c1cb54df7199b70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/613e16a4330e47661c1cb54df7199b70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15e6acd87edd8fe3b229f4628e8dd648", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15e6acd87edd8fe3b229f4628e8dd648/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8dc2d37e0617707c72cbfd134c39e348", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8dc2d37e0617707c72cbfd134c39e348/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d65e3c312c933288a070c042e9c746ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d65e3c312c933288a070c042e9c746ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Ver Im\u00f3veis e Gerenciamento de Bens Ltda", "href": "/98491/ver-imoveis-e-gerenciamento-de-bens-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Nogueira Acioli", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 33m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-33m2-aluguel-RS550-id-2488651791/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "BALCONY", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["124"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar nesta bela casa pr\u00f3ximo ao Super Portugal 6 S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape<br><br>- sala <br>- 3 quartos ( sendo 1 su\u00edte)<br>- banheiro<br>- varanda<br>- DCE<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- vaga de garagem<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo a restaurantes, unidade de sa\u00fade, farm\u00e1rcias, entre outros. <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Casa para aluguel, 3 quartos, 1 su\u00edte, 2 vagas, Tauape - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-04T03:39:17.554Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2561241242", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:57.688Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130430", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Tauape", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "poisList": ["TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Pontes Vieira", "TS:Borges de Melo", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "CH:Vida imagem F\u00e1tima", "CH:Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas Joaquim T\u00e1vora", "CH:Centiser Centro M\u00e9dico", "CH:Hospital S\u00e3o Carlos", "CH:Vida & Imagem"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "6974", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["124"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "yearlyIptu": "111", "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "74c854151c4747cf89db71f5378f4ef2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74c854151c4747cf89db71f5378f4ef2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b3b6c3354733475a2dea682489f16c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b3b6c3354733475a2dea682489f16c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a26bd9f9e7459fae1acb3041a4dfc5b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a26bd9f9e7459fae1acb3041a4dfc5b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39a381ba2183d593ae1da1620eecce6a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39a381ba2183d593ae1da1620eecce6a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23cb224cf1ab8ffb27bdfdbd0e615fa3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23cb224cf1ab8ffb27bdfdbd0e615fa3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Tauape", "street": ""}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 124m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-tauape-bairros-fortaleza-com-garagem-124m2-aluguel-RS2000-id-2561241242/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["123"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Villa Romana! Excelente apartamento com 3 su\u00edtes, lavabo, varanda, arm\u00e1rios, depend\u00eancia completa, 2 vagas, \u00e1rea privativa 123m\u00b2. Condom\u00ednio disp\u00f5e de sal\u00e3o de festa, 2 elevadores, portaria 24 horas, circuito interno de c\u00e2meras (\u00e1rea comum). Tudo isso localizado no cora\u00e7\u00e3o do Bairro Coc\u00f3, na Rua Bento Albuquerque, pr\u00f3ximo \u00e0 escolas, supermercados, universidades, restaurantes, hospitais, clinicas, farm\u00e1cias e muito mais.", "title": "Ed. Villa Romana! Excelente apartamento com 3 su\u00edtes, lavabo, varanda, arm\u00e1rios, depend\u00eancia complet", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-03-19T12:01:12.943Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2555241921", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-12T00:09:34.371Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60192055", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1001", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.479956, "source": "GOOGLE", "lat": -3.744709}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Bento Albuquerque", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Coco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Coc\u00f3", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Cort Carnes Nobres", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "CH:Hospital J\u00f3rio da Esc\u00f3ssia", "CH:Consult\u00f3rio Dr Marcilio e Dra Isabel", "CH:G. O Clinic", "CH:Gastrocl\u00ednica Emerg\u00eancia", "CH:Gastrocl\u00ednica"], "complement": "Edif\u00edcio Villa Romana Apartamento 902", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L2689", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["123"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2540"}, "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1340"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "44abcc4d60240b3901f16f917bee9b31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44abcc4d60240b3901f16f917bee9b31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e361310be0ed18431ec948d157eb0e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e361310be0ed18431ec948d157eb0e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76ede15ae1925b23de619c6d3b1ee659", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76ede15ae1925b23de619c6d3b1ee659/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48c902d92b66596036d4d32366053f68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48c902d92b66596036d4d32366053f68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7fbe1388e75ecbd3a6af5cc1b3e4c56b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7fbe1388e75ecbd3a6af5cc1b3e4c56b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "321fbcd6a9a00ca5155156c6aa00aab9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/321fbcd6a9a00ca5155156c6aa00aab9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "988fb852da14eea31dcd98f12e476c6a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/988fb852da14eea31dcd98f12e476c6a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f604db7837e68aa15673e9c096243cd6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f604db7837e68aa15673e9c096243cd6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1abe640bca6679b37678fa302023dbf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1abe640bca6679b37678fa302023dbf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b66e0b3394b8c69c63326946ddecaac5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b66e0b3394b8c69c63326946ddecaac5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba90f059486257dddcc172560da50a47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba90f059486257dddcc172560da50a47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b691fab6064f7b9ad19bb5db6cc7950c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b691fab6064f7b9ad19bb5db6cc7950c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea0425130367c3894e6dc39fa826f951", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea0425130367c3894e6dc39fa826f951/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f8dd546f6a68d1efac87bd7eea4a312", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f8dd546f6a68d1efac87bd7eea4a312/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2f5ac94a02d422d087bdbefce871a10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2f5ac94a02d422d087bdbefce871a10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18bd7bebd29023e662a9ce7a85334bfd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18bd7bebd29023e662a9ce7a85334bfd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36853815f98d87cd413f07758fbf1855", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36853815f98d87cd413f07758fbf1855/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8e09d8abaa8994a056bde6a8d2da7b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8e09d8abaa8994a056bde6a8d2da7b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Coc\u00f3", "street": "Rua Bento Albuquerque", "streetNumber": "1001", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 123m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-coco-bairros-fortaleza-com-garagem-123m2-aluguel-RS1200-id-2555241921/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "POOL", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL"], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- RESIDENCIAL CONQUISTA VIDA NOVA- RUA DAURA, 151 AP 209 BLOCO 3 \u2013 BAIRRO BARROSO- APTO NASCENTE SUL- SALA / COZINHA AMERICANA- 2 QUARTOS / WC SOCIAL- 1 VAGA- LAZER COMPLETO- ALUGUEL R$ 850,00 / COND 200,00- INF: (85)4005.8666 / - Verificado:", "title": "Fortaleza - Apartamento Padr\u00e3o - Barroso", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-12T21:02:20.480Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "8228", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2558432875", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-18T01:13:12.774Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60862760", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Daura", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Barroso", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Barroso", "poisList": ["BS:Frotinha de Messejana", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Casa do Chocolate", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Panificadora M&M", "PH:Economia Farma", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "854", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "33d65576-edbd-f13c-32d0-ba7260dae4fb", "advertiserContact": {"phones": ["8540058666", "85999299999"]}, "whatsappNumber": "85999299999", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1050"}, "price": "850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "200"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "33d65576-edbd-f13c-32d0-ba7260dae4fb", "name": "Mudilar Empreendimentos imobili\u00e1ria Ltda - Epp", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f151545259b32296e10fab4202d51e3e.jpg", "licenseNumber": "00033-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 57079, "legacyZapId": 3041333}, "medias": [{"id": "0bc18f9d7b40c2505ea41f4b832b8bb4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0bc18f9d7b40c2505ea41f4b832b8bb4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fac1f0ae6c40825ff49edd1b7c424b4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fac1f0ae6c40825ff49edd1b7c424b4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3fe07a5aec54c74256c546947697843e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3fe07a5aec54c74256c546947697843e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "063190b3a8d939abb5abf5c70286b45d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/063190b3a8d939abb5abf5c70286b45d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b791783d8eaa4d9908c7ade85537a7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b791783d8eaa4d9908c7ade85537a7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6018a65b30ec7fd9e10b2ac1b1d948ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6018a65b30ec7fd9e10b2ac1b1d948ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4bc74b26d3cf3bd7f7effc8aef41cac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4bc74b26d3cf3bd7f7effc8aef41cac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "322dc5a3f6a93c4a97ffd20252b92e8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/322dc5a3f6a93c4a97ffd20252b92e8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4476383e08873f1fb08ce131089faa4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4476383e08873f1fb08ce131089faa4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2152bdd149a0846659a71727be7c2e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2152bdd149a0846659a71727be7c2e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "935f7677ec263e7aa70522afa4b6a58f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/935f7677ec263e7aa70522afa4b6a58f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mudilar Empreendimentos imobili\u00e1ria Ltda - Epp", "href": "/57079/mudilar-empreendimentos-imobiliaria-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Barroso", "street": "Rua Daura", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-barroso-bairros-fortaleza-com-garagem-45m2-aluguel-RS850-id-2558432875/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["4115"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno de esquina com frente Oeste para Rua Recanto Verde, com testada de aproximadamente 58,00m, ao lodo Sul com \u00e1rea aproximada de 65,50m, aos fundos Leste com \u00e1rea aproximada de 65,00m e ao Norte com \u00e1rea aproximada de 66,00m, perfazendo um per\u00edmetro de 254,50m e uma declarada de 4.115,00m\u00b2.<br> O terreno fica em uma via coletora a apenas 950m da Avenida Jornalista Tomaz Coelho, uma das principais vias do Bairro, onde se concentra uma grande parte dos servi\u00e7os da regi\u00e3o, como com\u00e9rcio, escola, hospital e banco entre outros. Facilidade em acesso ao transporte p\u00fablico, regi\u00e3o de grandes obras de infraestrutura de malha vi\u00e1ria, f\u00e1cil acessa a grandes avenidas. Localiza\u00e7\u00e3o privilegiada apenas 1000 metros do Hospital Frotinha de Messejana, 1500 metros da BR-116, 3km do centro de Messejana e apenas 15 minutos do aeroporto internacional Pinto Martins. O terreno tem uma constru\u00e7\u00e3o de um pr\u00e9dio residencial de tipo duplex com uma \u00e1rea constru\u00edda aproximada de 200m\u00b2.", "title": "Terreno com 4.115,00m\u00b2 no Jangurussu para venda ou loca\u00e7\u00e3o", "stamps": [], "createdAt": "2020-12-30T15:14:12.659Z", "floors": [], "unitTypes": ["ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2506581483", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-04-03T18:52:35.578Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60870520", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1385", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.511264, "source": "GOOGLE", "lat": -3.838178}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Recanto Verde", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jangurussu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jangurussu", "poisList": ["BS:Frotinha de Messejana", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Padaria Alice", "CH:Espa\u00e7o Mais Sa\u00fade"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "EC981", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["4115"], "advertiserId": "22a18cf2-0f71-f619-2a21-309c2da6b7a9", "advertiserContact": {"phones": ["85999302222"]}, "whatsappNumber": "85999302222", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTOR", "SECURITY_DEPOSIT"]}, "yearlyIptu": "0", "price": "1200000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}, {"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTOR", "SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "6000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "6000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "22a18cf2-0f71-f619-2a21-309c2da6b7a9", "name": "Carlos Eduardo Cavalcante Borges", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/0183b64cce4d925f5b8b6caff718b58d.jpg", "licenseNumber": "06505-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 50397, "legacyZapId": 2971989}, "medias": [{"id": "55642ee8902db0858b6ee11be6c42b11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55642ee8902db0858b6ee11be6c42b11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8405b53953d2f58ea8325b8ec33fce24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8405b53953d2f58ea8325b8ec33fce24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03c344eb8d5c7b1d133ad4313454753d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03c344eb8d5c7b1d133ad4313454753d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7aece21f371d3f681c8b5ce68ec32bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7aece21f371d3f681c8b5ce68ec32bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffcf7e447361352530788d146b075817", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffcf7e447361352530788d146b075817/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd254603b6ce3de0d6b0eb2462ed6c0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd254603b6ce3de0d6b0eb2462ed6c0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6004464dc05434dc4bf7c0851c699e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6004464dc05434dc4bf7c0851c699e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7fe147aecebaa866189635b4fbfc9e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7fe147aecebaa866189635b4fbfc9e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "809f44f7f91c6d4fd345d6f6eb64945d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/809f44f7f91c6d4fd345d6f6eb64945d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7eab88d34db5fcd6db6d07edae4b3bc7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7eab88d34db5fcd6db6d07edae4b3bc7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "841ef30acbba097defab448b803e34ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/841ef30acbba097defab448b803e34ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24e8df40a6ffcfa63057b46b8c0128e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24e8df40a6ffcfa63057b46b8c0128e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ee23e9f8916f86f40316a7b49e07767", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ee23e9f8916f86f40316a7b49e07767/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6bf32136617232a1b66120101a69119", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6bf32136617232a1b66120101a69119/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5660d66d75a64c56303a59620ca2ff33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5660d66d75a64c56303a59620ca2ff33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19a89d9d5790af0b88014ab253a03558", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19a89d9d5790af0b88014ab253a03558/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f9b5ca03905e0ce30ef6ede8f32c258", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f9b5ca03905e0ce30ef6ede8f32c258/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12f4f52c951fffcfeecd1a0ce6d26d19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12f4f52c951fffcfeecd1a0ce6d26d19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8bfb0327eca2b42080dca43526d070ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bfb0327eca2b42080dca43526d070ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48287196dc825d743e614ab61604c07e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48287196dc825d743e614ab61604c07e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64ec6c691b36f6bf59788e96ebe2b640", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64ec6c691b36f6bf59788e96ebe2b640/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b18d799d410407bf36fb496a91fcf6da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b18d799d410407bf36fb496a91fcf6da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03bbf5190cff03a31fcf9092c9df102e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03bbf5190cff03a31fcf9092c9df102e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c4309e116bc7c956ddeed9be2d080bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c4309e116bc7c956ddeed9be2d080bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69c07c9a4f0f005aad0c5b110b81f42a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69c07c9a4f0f005aad0c5b110b81f42a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79e068881711b52d1c075c9d3ce9132a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79e068881711b52d1c075c9d3ce9132a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b28499948f742cd4fa37cc10a16d0f2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b28499948f742cd4fa37cc10a16d0f2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Carlos Eduardo Cavalcante Borges", "href": "/50397/carlos-eduardo-cavalcante-borges/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Jangurussu", "street": "Rua Recanto Verde", "streetNumber": "1385", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Lote/Terreno para venda ou aluguel, 4115m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-jangurussu-bairros-fortaleza-4115m2-venda-RS1200000-id-2506581483/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["0"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "", "title": "sala comercial corporate plaza", "stamps": [], "createdAt": "2020-12-02T14:11:29.264Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2504038781", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 1, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-01-04T03:10:24.552Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2456", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.503018, "source": "GOOGLE", "lat": -3.735028}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "TS:Pontes Vieira", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "XF-sl108corporate", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "465eda63-18ad-d4e1-2515-8b997f0dd7df", "advertiserContact": {"phones": ["85987908860"]}, "whatsappNumber": "85987908860", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTOR", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "2270"}, "yearlyIptu": "770", "price": "1800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "470"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "465eda63-18ad-d4e1-2515-8b997f0dd7df", "name": "XF Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/11d5f35f0039a6e52610d91a12885386.jpg", "licenseNumber": "01301-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 251322, "legacyZapId": 3533004}, "medias": [{"id": "2b3f6abf00fdb4a0e04f17701077697f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b3f6abf00fdb4a0e04f17701077697f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e876701eca60fbd25a115abec5df2e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e876701eca60fbd25a115abec5df2e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "XF Im\u00f3veis", "href": "/251322/xf-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "2456"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS1800-id-2504038781/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["300"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Galp\u00e3o comercial<br><br>500m\u00b2 de \u00e1rea total e 300m\u00b2 de \u00e1rea coberta<br><br>R$: 3.000,00<br><br>Contato: <br>whatsapp: -", "title": "Galp\u00e3o para alugar, 500 m\u00b2 por R$ 3.000/m\u00eas - Vila Uni\u00e3o - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2020-10-17T03:03:57.896Z", "floors": [], "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "21031", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2499517414", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-12T17:20:10.863Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60420020", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Domingos Jaguaribe", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Uniao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "poisList": ["BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Borges de Melo", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "PH:Farm\u00e1cia Local", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Farma Castro", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "GA0013", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["500"], "advertiserId": "0efc5b95-8dd3-28de-5154-ff535dee9561", "advertiserContact": {"phones": ["8532731834", "8599090345"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "0efc5b95-8dd3-28de-5154-ff535dee9561", "name": "SM - ADMINISTRADORA LTDA - ME", "licenseNumber": "00642-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44316, "legacyZapId": 2460363}, "medias": [{"id": "75c22be6d115ac63b61033f4c598454a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75c22be6d115ac63b61033f4c598454a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a95b8c490e96d2a4c258b55bbefad55", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a95b8c490e96d2a4c258b55bbefad55/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69db382ea894e07d0178946c9ef1e5d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69db382ea894e07d0178946c9ef1e5d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0c0f09d094262b26c4c0275ccfa13e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0c0f09d094262b26c4c0275ccfa13e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SM - ADMINISTRADORA LTDA - ME", "href": "/44316/sm-administradora-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "street": "Rua Domingos Jaguaribe", "streetNumber": ""}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 300m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-vila-uniao-bairros-fortaleza-300m2-aluguel-RS3000-id-2499517414/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["43"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade! Sala comercial pronta para loca\u00e7\u00e3o com excelente custo/benef\u00edcio no edif\u00edcio empresarial Ant\u00f4nio Carlos de Paula, localizado em regi\u00e3o estrat\u00e9gica para neg\u00f3cios no bairro Aldeota. Fica na esquina da Av. Santos Dumont com a Rua Silva Paulet, pr\u00f3ximo \u00e0 ag\u00eancia do banco do Nordeste. Im\u00f3vel com 43m\u00b2, banheiro privativo e piso de cer\u00e2mica. Agende j\u00e1 sua visita!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - ALDEOTA", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-16T15:29:36.681Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541462619", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:04.635Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Le Gumis", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Pharmapele", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 405", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "2729", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["43"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1390"}, "price": "950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "440"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "58b9719bd25e76e493bb426c5ec7f0ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58b9719bd25e76e493bb426c5ec7f0ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "922d3c53f5c36319f3dde65c6e694319", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/922d3c53f5c36319f3dde65c6e694319/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aac38387b3a9304c46a3619f7e3e88cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aac38387b3a9304c46a3619f7e3e88cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 43m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-43m2-aluguel-RS950-id-2541462619/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o, com 03 quartos (Sendo 01 su\u00edte,02 com arm\u00e1rios), sala, wc social, cozinha americana com arm\u00e1rios, \u00e1rea de servi\u00e7o, 01 vaga. condom\u00ednio com guarita elevada, recep\u00e7\u00e3o, 02 elevadores, incluso \u00e1gua e g\u00e1s. Verificar disponibilidades comvaranda. Condom\u00ednio R$ 504,00 (Sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es).(sujeito a altera\u00e7\u00f5es)<br>Condom\u00ednio: R$ 404,00 (Incluso \u00e1gua g\u00e1s / Sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es).", "title": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o, com 03 quartos (Sendo 01 su\u00edte,02 com arm\u00e1rios), sala, wc social, cozinha ame", "stamps": [], "createdAt": "2021-02-26T19:25:00.058Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2512199830", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-04T09:44:06.276Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60140170", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "299", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.516154, "source": "GOOGLE", "lat": -3.733777}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Fiuza de Pontes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "Edif\u00edcio Gentil Neto Apartamento 1205", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3200", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2100"}, "price": "1600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "500"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "0fdd8b14685a5006c14695d1ead3bf78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0fdd8b14685a5006c14695d1ead3bf78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6598e268a732ca1eeee78c37f8803c68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6598e268a732ca1eeee78c37f8803c68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e5cde4465e0be7ffb4b8e381c9950de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e5cde4465e0be7ffb4b8e381c9950de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e79dd20297ff85b6f10c8787095307d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e79dd20297ff85b6f10c8787095307d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c87f3a1f3ae9df84bcb17a148d1ff68d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c87f3a1f3ae9df84bcb17a148d1ff68d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae38b9b1eecc1d9cac3cbc497d3a4ee3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae38b9b1eecc1d9cac3cbc497d3a4ee3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a3a3b8efa935a81504e237115d5b392", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a3a3b8efa935a81504e237115d5b392/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9a70b2bad75ddf7c2ea10d16cdd2ee2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9a70b2bad75ddf7c2ea10d16cdd2ee2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "463611c9edf1ee459f26ca73f1e76179", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/463611c9edf1ee459f26ca73f1e76179/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e688fb46e1063ee425a4fc6c52c29b79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e688fb46e1063ee425a4fc6c52c29b79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6805705be5d2149ca2c1355c35a8fd7d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6805705be5d2149ca2c1355c35a8fd7d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56fad03d51f51154b6745b7d8158a814", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56fad03d51f51154b6745b7d8158a814/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "039f043327830231d6a43a9f0df19596", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/039f043327830231d6a43a9f0df19596/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "942db3a60dec7e70664f2be6a9e78d6a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/942db3a60dec7e70664f2be6a9e78d6a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Fiuza de Pontes", "streetNumber": "299", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS1600-id-2512199830/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["CONCIERGE_24H", "ELECTRONIC_GATE", "GATED_COMMUNITY", "PETS_ALLOWED"], "usableAreas": ["130"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento no bairro de F\u00e1tima com 3 quartos, sendo 2 su\u00edtes, ampla sala, varanda, cozinha, arm\u00e1rios nos quartos. Pr\u00e9dio com elevador, playground, deck, piscina, portaria 24h.<br>Rua Jo\u00e3o Araripe, 120 apto 1003 - A - Edif\u00edcio Village Sunshine Boulevard I", "title": "Excelente apto 3 quartos, sendo 2 su\u00edtes Bairro de F\u00e1tima", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-23T18:02:43.478Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563918208", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-23T18:15:22.131Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60410356", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "120", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.532794, "source": "GOOGLE", "lat": -3.759511}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jo\u00e3o Araripe", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parreao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parre\u00e3o", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Borges de Melo", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farma Castro", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Farm\u00e1cia Local"], "complement": "Edif\u00edcio A Apartamento 1003", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "1TV8U1A", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "5106bb84-0c28-6112-9cec-481f62782e38", "advertiserContact": {"phones": ["8530239132", "85999257101"]}, "whatsappNumber": "85999257101", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "2350"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "750"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "5106bb84-0c28-6112-9cec-481f62782e38", "name": "ASSESSORIA JUR. E ADM. DE IM\u00d3VEIS", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 227370, "legacyZapId": 2771871}, "medias": [{"id": "2ee34c6b92bceab5b37c398ea6bed650", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ee34c6b92bceab5b37c398ea6bed650/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ASSESSORIA JUR. E ADM. DE IM\u00d3VEIS", "href": "/227370/assessoria-jur-e-adm-de-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parre\u00e3o", "street": "Rua Jo\u00e3o Araripe", "streetNumber": "120"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 130m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-parreao-bairros-fortaleza-com-garagem-130m2-aluguel-RS1600-id-2563918208/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["150"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O galp\u00e3o/dep\u00f3sito/armaz\u00e9m no bairro Centro tem 150 metros quadrados", "title": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para aluguel e venda com 150 metros quadrados", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-22T15:33:24.558Z", "floors": [], "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2542126286", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-12T20:00:16.338Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030141", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1503", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.539304, "source": "GOOGLE", "lat": -3.723369}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Guilherme Rocha", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Parada linha 725", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "TS:Tirol - Moura Brasil", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "49c362", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "8affd1dc-6da7-56b2-c4c3-959158354d8e", "advertiserContact": {"phones": ["85986871200", "85998433230"]}, "whatsappNumber": "85998433230", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "12000"}, "price": "12000", "businessType": "RENTAL"}, {"price": "2000000", "businessType": "SALE"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "8affd1dc-6da7-56b2-c4c3-959158354d8e", "name": "ALBERTO CARNEIRO", "licenseNumber": "03954-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 95725, "legacyZapId": 3528748}, "medias": [{"id": "b449a60969af0112c5672ef79b26e768", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b449a60969af0112c5672ef79b26e768/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70c1e848771c78339aeed93ebe81ec8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70c1e848771c78339aeed93ebe81ec8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f8f1ebf2fef31d20d9fe45282e03e41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f8f1ebf2fef31d20d9fe45282e03e41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eae40bd6444f26f04c6adc277cbc9afb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eae40bd6444f26f04c6adc277cbc9afb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4db32a9069e3d946744421e18127941", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4db32a9069e3d946744421e18127941/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fbade4c9db9c583c553d53259aac093b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fbade4c9db9c583c553d53259aac093b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2fe650762f2f3a248efac0e3325c72ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2fe650762f2f3a248efac0e3325c72ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1bf9bd806219e6bde3742aeda68cf16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1bf9bd806219e6bde3742aeda68cf16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68ae715a8069916a4e3e57915d8b3332", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68ae715a8069916a4e3e57915d8b3332/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9aef5af030ee403a33fd33b7645f726", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9aef5af030ee403a33fd33b7645f726/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c5606b7368f06f245f981d7869f0533", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c5606b7368f06f245f981d7869f0533/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c85cda0583ba09698c321d74374293a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c85cda0583ba09698c321d74374293a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8fe68e1a94339645280c065126e4daf2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8fe68e1a94339645280c065126e4daf2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae4487564e5e85e08fe874a9f75b6d11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae4487564e5e85e08fe874a9f75b6d11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5cbd8565aa20da76e9c1034b9192da55", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5cbd8565aa20da76e9c1034b9192da55/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d526a00c8b3edb006b3ef736966bb4c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d526a00c8b3edb006b3ef736966bb4c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86133e4ea4f1de1a2aaa88bb7234450f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86133e4ea4f1de1a2aaa88bb7234450f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31687fe0e7e85e56c7318a5383d3afac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31687fe0e7e85e56c7318a5383d3afac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a378fa8b7f130bca61d51c68c08b6707", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a378fa8b7f130bca61d51c68c08b6707/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "743356b887b3809456b58cf3b44a44f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/743356b887b3809456b58cf3b44a44f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a4e4ff9961f8355397386b28393128c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a4e4ff9961f8355397386b28393128c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4867292a3c8830654d35fc41b356bbab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4867292a3c8830654d35fc41b356bbab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ef9f954d29f8173a630946a206bcb37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ef9f954d29f8173a630946a206bcb37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a8c11938f376b69f07e5280cdf03c4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a8c11938f376b69f07e5280cdf03c4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd1459dd1612e72497eef65e55a9e4a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd1459dd1612e72497eef65e55a9e4a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ALBERTO CARNEIRO", "href": "/95725/alberto-carneiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Guilherme Rocha", "streetNumber": "1503", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para venda ou aluguel, 150m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-centro-bairros-fortaleza-150m2-venda-RS2000000-id-2542126286/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["SERVICE_AREA", "GATED_COMMUNITY"], "usableAreas": ["65"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "APARTAMENTO DE 02 QUARTOS NA AV. VISCONDE DO RIO BRANCO NO JOAQUIM T\u00c1VORA<br><br>SALA<br>2 QUARTOS<br>GABINETE<br>BANHEIRO SOCIAL<br>COZINHA<br>\u00c1REA DE SERVI\u00c7O<br><br>UNIDADE 309 (2\u00b0 ANDAR)<br><br>PR\u00d3XIMOS DA FACULDADE MAUR\u00cdCIO DE NASSAU / 01 QUADRA DA AV. AGUANAMBI<br><br>MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES:<br><br> whatsapp<br><br>1181J", "title": "Aluga-se Apartamento de 02 Quartos no Bairro Joaquim T\u00e1vora", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-14T20:11:22.918Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2551582999", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-04-12T13:51:15.402Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055171", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2245", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.522906, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740711}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Visconde do Rio Branco", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Benfica", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "CS:Deli Carnes", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Coxinha Express", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "978076325", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "advertiserContact": {"phones": ["8530510734", "85988122923"]}, "whatsappNumber": "85988122923", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1150"}, "yearlyIptu": "0", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "350"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cd201e0a2f5c9df2b3120bcb7e73bb78.jpg", "licenseNumber": "1181-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 75066, "legacyZapId": 2830423}, "medias": [{"id": "83c744d42a21832b55fbe392e83021c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83c744d42a21832b55fbe392e83021c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "505acd74e533dc1c7c86110afd89b0c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/505acd74e533dc1c7c86110afd89b0c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "014f45f277eaf5449bcf3a07f0aa74ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/014f45f277eaf5449bcf3a07f0aa74ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b5d90785c599e9944e7eb2b4e9a7f7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b5d90785c599e9944e7eb2b4e9a7f7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1f9138534349ecd1c3a7c37be210c02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1f9138534349ecd1c3a7c37be210c02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "706ff30afbf79b9ee648bb0cf3c6e0dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/706ff30afbf79b9ee648bb0cf3c6e0dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f324e24de834087af2e72e9548252601", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f324e24de834087af2e72e9548252601/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe229cee7ba7d8dbbd9c3b4fa26b8294", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe229cee7ba7d8dbbd9c3b4fa26b8294/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "859e28ef027a05e5a32ca3ff4c37844b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/859e28ef027a05e5a32ca3ff4c37844b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33753776a78c8237ea987a1964201b57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33753776a78c8237ea987a1964201b57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3da53167dd9daa92b8be98ae4b1ef888", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3da53167dd9daa92b8be98ae4b1ef888/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c08c10e5f16929c063e735d2a7fe81d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c08c10e5f16929c063e735d2a7fe81d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32c3b833d9ee4f36352fda656fa7895b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32c3b833d9ee4f36352fda656fa7895b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd552ab0fb9b9f29f9abf05c6a021190", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd552ab0fb9b9f29f9abf05c6a021190/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2cce82d91df4e736633e7afe20ad313", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2cce82d91df4e736633e7afe20ad313/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0c690e3c192e9ce8839831a7ac12f72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0c690e3c192e9ce8839831a7ac12f72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1c9707e9e5998fd6f413c76b1f89836", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1c9707e9e5998fd6f413c76b1f89836/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cebfd72b273f2128ecb98ed846d07fef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cebfd72b273f2128ecb98ed846d07fef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "href": "/75066/imobiliaria-iguatu-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Avenida Visconde do Rio Branco", "streetNumber": "2245"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 65m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-com-garagem-65m2-aluguel-RS800-id-2551582999/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["65"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Le\u00e3o Santiago! Apartamento com 2 quartos, wc social, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, 1 vaga, \u00e1rea privativa 65m\u00b2. Localizado na Rua Romeu Martins \u00e0 60m da Av. Jo\u00e3o Pessoa.", "title": "Ed. Le\u00e3o Santiago! Apartamento com 2 quartos, wc social, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, 1 vaga, \u00e1re", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-30T00:19:06.156Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2556555153", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-04-24T14:30:25.618Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60420720", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "60", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.557434, "source": "GOOGLE", "lat": -3.763306}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Romeu Martins", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Damas", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Montese", "poisList": ["BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Couto Fernandes", "TS:Montese", "TS:Porangabussu", "TS:Parangaba", "CS:Panificadora S\u00e3o Judas Tadeu", "CS:Padaria e Mercadinho Martins", "CS:Panificadora Guimaraes", "CS:Panificadora Raulino", "CS:Panificadora Trigopan", "PH:Pague Menos (Montese)", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )"], "complement": "Edif\u00edcio Leao Santiago Apartamento 101", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1364", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["65"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "950"}, "price": "950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "faf54366be562dc179e7b5754dd30cca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/faf54366be562dc179e7b5754dd30cca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b84e9fef578c30dbea97527b21282627", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b84e9fef578c30dbea97527b21282627/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b4f0412863c74300304d882b6b31437", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b4f0412863c74300304d882b6b31437/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c88d90f77fd24ebe028284b7a70e6a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c88d90f77fd24ebe028284b7a70e6a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ac5ac686d5c4ef18d1d652b1d629648", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ac5ac686d5c4ef18d1d652b1d629648/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7bc9287863b9692d84f62e3f1e42410", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7bc9287863b9692d84f62e3f1e42410/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b6e2ca1404e073fba6a06eade8e9361", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b6e2ca1404e073fba6a06eade8e9361/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afd4077d42f2a5fe3139ac252469d01c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afd4077d42f2a5fe3139ac252469d01c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0f708d6421561d87d1546f109f6c446", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0f708d6421561d87d1546f109f6c446/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Damas", "street": "Rua Romeu Martins", "streetNumber": "60", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 65m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-damas-bairros-fortaleza-com-garagem-65m2-aluguel-RS950-id-2556555153/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "GATED_COMMUNITY", "POOL", "CABLE_TV"], "usableAreas": ["61"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "IM\u00d3VEL: Sala, 03 quartos e 01 su\u00edte, cozinha americana, 01 wc social im\u00f3vel no t\u00e9rreo.<br><br>CONDOM\u00cdNIO: Portaria 24h, Piscina, Playground, Churrasqueira, Sal\u00e3o de festa, 01 vaga de garagem, (\u00e1gua e g\u00e1s individualizados.) Valor do condom\u00ednio R$ 253,37 ( ref.02/2022)<br><br>LOCALIZA\u00c7\u00c3O: Av. Augusto dos Anjos, 312, J\u00f3quei Clube. PONTOS DE REFERENCIA: Prox.: Terminal de \u00f4nibus lagoa, Lisboa ve\u00edculos, Master Alum\u00ednio e Hang Lanches. -", "title": "Apartamento com 3 dormit\u00f3rios, 60 m\u00b2 - venda por R$ 230.000,00 ou aluguel por R$ 1.200,00/m\u00eas - J\u00f3qu", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-01T02:13:57.665Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19497", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2546440986", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-21T01:09:18.400Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60520214", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "312", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.571883, "source": "GOOGLE", "lat": -3.771655}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Travessa Augusto dos Anjos", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joquei Clube", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "J\u00f3quei Clube", "poisList": ["BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "BS:Rua Boa Vista,654", "BS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Parangaba", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:Vila Pery", "CS:Uniboi", "CS:Central do Trigo", "CS:Padaria Nossa Senhora da Guia", "CS:Panificadora Pery", "CS:Boleria Sabor Real", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Farm\u00e1cia Garcia"], "complement": "Edif\u00edcio 1 Apartamento 101", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0213", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["61"], "advertiserId": "e0a6092a-a7c0-d0c9-87d3-a9477ea040ca", "advertiserContact": {"phones": ["8534611166", "85988101166"]}, "whatsappNumber": "85988101166", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1453"}, "yearlyIptu": "56", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "253"}, {"yearlyIptu": "56", "price": "230000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "253"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "e0a6092a-a7c0-d0c9-87d3-a9477ea040ca", "name": "Espindola Imobili\u00e1ria Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cbd18811d961d1e8cdcbc856b01fd7ab.jpg", "licenseNumber": "00847-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45596, "legacyZapId": 2489668}, "medias": [{"id": "412fca98978d1e884d149ba0eb98806c", "url": "https://grautour.com/public/plugins/1705191495196031/ver-360.php?id=AP0213_1", "type": "VIDEO_TOUR"}, {"id": "4e6ca41a1a3161022d89f3b531868d1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e6ca41a1a3161022d89f3b531868d1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23c950b9c954a02c24007339d6bc2d35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23c950b9c954a02c24007339d6bc2d35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "605369d3f85324c3719a93fc6dcffc2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/605369d3f85324c3719a93fc6dcffc2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a461109d4f0055c75b4909f63b68424b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a461109d4f0055c75b4909f63b68424b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c11be794b5d0c39b68d000d0abe5a1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c11be794b5d0c39b68d000d0abe5a1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35e2a9c92b38e89d07d036a59f01861a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35e2a9c92b38e89d07d036a59f01861a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "699b8483cb06a313917ed7c6ada4a47f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/699b8483cb06a313917ed7c6ada4a47f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be282faaa538eb342097a7bb87399213", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be282faaa538eb342097a7bb87399213/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e08cd7195867e488a3b09412eeca174", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e08cd7195867e488a3b09412eeca174/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db6aebed82d37bda65a5be6f1aadaade", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db6aebed82d37bda65a5be6f1aadaade/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90c93659b313135bbb6c291560f5a478", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90c93659b313135bbb6c291560f5a478/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b307d3c3cb5a623e67d7c798ce105068", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b307d3c3cb5a623e67d7c798ce105068/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5088c668a475f987cee33789c4b9a33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5088c668a475f987cee33789c4b9a33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3c09235d713df50049a0c12d5e66bc6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3c09235d713df50049a0c12d5e66bc6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed885fdd9b17caccbe03c3b20f5da5e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed885fdd9b17caccbe03c3b20f5da5e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "223309f843255689092082f2c1754bcf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/223309f843255689092082f2c1754bcf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83a61caae0940b906229252bcea644f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83a61caae0940b906229252bcea644f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0e690028819c5c4056957add586068e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0e690028819c5c4056957add586068e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5722cd2afedd01acf64a46d00ae31dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5722cd2afedd01acf64a46d00ae31dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f1b183ebb3ff5e8e963eb4cd6cd297a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f1b183ebb3ff5e8e963eb4cd6cd297a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76f563b23163bc5d1464403f16d007c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76f563b23163bc5d1464403f16d007c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a89b787fc0cb48af425936dde1653cfb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a89b787fc0cb48af425936dde1653cfb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf1e8ac67e21f73996a490b7036abc56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf1e8ac67e21f73996a490b7036abc56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51f5c74c93415a64f647147a97bcd9af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51f5c74c93415a64f647147a97bcd9af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b69c5bafad80be5258b18365928f14dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b69c5bafad80be5258b18365928f14dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ee7c0b1f30888b6798350e19617574f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ee7c0b1f30888b6798350e19617574f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "caf3410a3040b3d54a0666f4e731a5d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/caf3410a3040b3d54a0666f4e731a5d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5215fc75cbcd263befd29495fa846a17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5215fc75cbcd263befd29495fa846a17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e493db570af7120998232d7fb4507c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e493db570af7120998232d7fb4507c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Espindola Imobili\u00e1ria Ltda ME", "href": "/45596/espindola-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "J\u00f3quei Clube", "street": "Travessa Augusto dos Anjos", "streetNumber": "312"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para venda ou aluguel, 61m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-joquei-clube-bairros-fortaleza-com-garagem-61m2-venda-RS230000-id-2546440986/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["PARTY_HALL"], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade imperd\u00edvel! Kitnet para 1\u00aa loca\u00e7\u00e3o com condi\u00e7\u00f5es especiais de aluguel. Est\u00e1 localizado no bairro Passar\u00e9, a poucos metros da Av. Presidente Juscelino Kubitschek, bem pr\u00f3ximo \u00e0 Arena Castel\u00e3o. Im\u00f3vel compacto com 1 quarto, sala, cozinha, 1 banheiro e lumin\u00e1rias. O condom\u00ednio oferece lavanderia e sal\u00e3o de festas. Aproveite!", "title": "FORTALEZA - Kitchenette/Conjugados - PASSAR\u00c9", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-16T15:29:35.642Z", "floors": [], "unitTypes": ["KITNET"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541459492", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60861680", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Passare", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Passar\u00e9", "poisList": ["CS:Nogueira P\u00e3es", "CH:Posto de Sa\u00fade Alarico Leite (Passar\u00e9)", "CH:UAPS Alarico Leite", "CH:CELAF", "CH:Posto de Sa\u00fade Jangurussu", "SC:Mundial Distribuidora", "SC:Brasil Distribuidora", "SC:Supermercado Irm\u00e3os G\u00eameos", "SC:Ateli\u00ea Gerlana Borges Nail Design", "SC:Supermercado Telefrango (Passar\u00e9)", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Deputado Paulino Rocha", "SU:Escola de tempo parcial Francisco Andrade Te\u00f3filo Gir\u00e3o", "SU:Escola de tempo parcial Paulo S\u00e9rgio de Sousa Lira", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Stella Cochrane Santiago", "SU:Escola de tempo parcial Imaculada Concei\u00e7\u00e3o"], "complement": "Apartamento 3", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "49857", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["25"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "450"}, "price": "450", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "39ccbf4aec70bcea40bb71c3219838ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39ccbf4aec70bcea40bb71c3219838ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2bb4746acd9e9394f432f1b382e5abfb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2bb4746acd9e9394f432f1b382e5abfb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e2ef1be4f5dbbf1ff4b763ea4387430", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e2ef1be4f5dbbf1ff4b763ea4387430/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43c38d5c6bab2320223dfe7941dc1c60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43c38d5c6bab2320223dfe7941dc1c60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae7d0160dbfc6b1e5d4deeaa7cf96a3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae7d0160dbfc6b1e5d4deeaa7cf96a3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9dd991d3bdc540f21521fb8198e01328", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9dd991d3bdc540f21521fb8198e01328/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0491121b9c05df494c88f134f141af3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0491121b9c05df494c88f134f141af3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3bcc65874f8bbd03635504f20c66751a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3bcc65874f8bbd03635504f20c66751a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2266544ae7a16e7677d3ecac3be021f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2266544ae7a16e7677d3ecac3be021f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Passar\u00e9", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 25m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-passare-bairros-fortaleza-25m2-aluguel-RS450-id-2541459492/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja comercial pr\u00f3ximo ao Shopping Iguatemi, Coc\u00f3, com 50m\u00b2, 02 c\u00f4modos, 02 banheiros.<br><br>Agende sua visita com a Equatorial Im\u00f3veis -", "title": "Loja para alugar, 50 m\u00b2 por R$ 1.500,00/m\u00eas - Guararapes - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-21T14:22:57.807Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60620", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2559622687", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-04T16:57:21.595Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60810050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "50", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.490762, "source": "GOOGLE", "lat": -3.75762}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Professor Jacinto Botelho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Guararapes", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Guararapes", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:986 Shop Premium", "CS:Fazendinha", "CS:Portugalia", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "Loja C", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0063", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "advertiserContact": {"phones": ["85999816062"]}, "whatsappNumber": "85999816062", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "yearlyIptu": "57", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/a79112ab79846876335610d71c96180d.jpg", "licenseNumber": "00621-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 52221, "legacyZapId": 2950357}, "medias": [{"id": "d23228c1e215c39d96032dbdd7ff625e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d23228c1e215c39d96032dbdd7ff625e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4ff6ba4ac54142939d222a7aa1f3f22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4ff6ba4ac54142939d222a7aa1f3f22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e0d5cb43d2a4bd91a392eafda1e7a23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e0d5cb43d2a4bd91a392eafda1e7a23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7171e827cd2d34e82fbbd183233a34b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7171e827cd2d34e82fbbd183233a34b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b721c9597913f880a74d34ec56fd51c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b721c9597913f880a74d34ec56fd51c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "faf17440f57ceff1d37e5bbdb7533820", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/faf17440f57ceff1d37e5bbdb7533820/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3745c8ab942e372fbaf97448b2ec41d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3745c8ab942e372fbaf97448b2ec41d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5876bc176796fe63f24073ae8c43010", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5876bc176796fe63f24073ae8c43010/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "href": "/52221/equatorial-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Guararapes", "street": "Rua Professor Jacinto Botelho", "streetNumber": "50", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-guararapes-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS1500-id-2559622687/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["139"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente apartamento na Aldeota pr\u00f3ximo da Av.Santos Dumont<br><br> - \u00c1rea privativa: 139 m\u00b2<br> - 03 su\u00edtes<br> - Sala de estar e jantar<br> - Varanda c/ cortina de vidro<br> - Wc social<br> - Cozinha independente<br> - Depend\u00eancia completa de empregada<br> - \u00c1rea de servi\u00e7o<br> - 03 vagas de garagem<br><br>\u00c1rea de lazer: <br><br> - Deck c/ churrasqueira<br> - Sal\u00e3o de festas<br> - Sal\u00e3o de jogos<br> - Academia equipada<br> - Quadra futsal", "title": "Pr\u00e9dio/Edif\u00edcio inteiro para aluguel tem 130 metros quadrados com 3 quartos", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-30T21:28:01.618Z", "floors": [20], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 2, "legacyId": "", "id": "2560841253", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 1, "parkingSpaces": [3], "updatedAt": "2022-05-10T16:29:37.396Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175020", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "TS:Pontes Vieira", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "CS:Portugalia", "CS:Cort Carnes Nobres", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Apartamento 102", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "Montpellier Loca\u00e7\u00e3o", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "2edd33cb-aa7a-b982-c74e-1dbb138d807f", "advertiserContact": {"phones": ["85982229152", "85992484847"]}, "whatsappNumber": "85992484847", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2927"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1427"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 1, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "2edd33cb-aa7a-b982-c74e-1dbb138d807f", "name": "BSA IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/97a0a2721fe9295a6e2b3e753bcd0f3e.jpg", "licenseNumber": "17127-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 90716, "legacyZapId": 3524149}, "medias": [{"id": "6eba7c80e8ebc7d8811ac71dcf063f96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6eba7c80e8ebc7d8811ac71dcf063f96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f4516c1500bead9c916bd7635c515bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f4516c1500bead9c916bd7635c515bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af408c861096c2bb5fb8a1e03358a29c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af408c861096c2bb5fb8a1e03358a29c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8c53e16b009941c73f161d5288d99f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8c53e16b009941c73f161d5288d99f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1cbd3083477388705a1dffe98898f916", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1cbd3083477388705a1dffe98898f916/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c2e7c695483eb30060241c9de083f58", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c2e7c695483eb30060241c9de083f58/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7abc0454b881fad7b429b9c3ddf3d3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7abc0454b881fad7b429b9c3ddf3d3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1a604e1088d3ca2c2f1a44692a286ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1a604e1088d3ca2c2f1a44692a286ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f583de2e5b75518c2a212efea7c10507", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f583de2e5b75518c2a212efea7c10507/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6b76e89bef282010e67dfde594c48cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6b76e89bef282010e67dfde594c48cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b6ee53580fe1c11b330d34bd88fecdd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b6ee53580fe1c11b330d34bd88fecdd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01ed003d465b1b6367bd0e61d491bd5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01ed003d465b1b6367bd0e61d491bd5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f835bd59c0a6c9460d0404a89c907aa6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f835bd59c0a6c9460d0404a89c907aa6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4526f19ec24e109d394101e2b08f227e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4526f19ec24e109d394101e2b08f227e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8c1d0cfadbf696991ad999a8c783e00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8c1d0cfadbf696991ad999a8c783e00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0fe440ac0c18686f89683e51905ccdd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0fe440ac0c18686f89683e51905ccdd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e98c8cf5cf70c021731f36f55cdbd5b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e98c8cf5cf70c021731f36f55cdbd5b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9d4f87faeffbcbe9d117a70c4505a63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9d4f87faeffbcbe9d117a70c4505a63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa9ef190d9f21936abc76baadd1df39b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa9ef190d9f21936abc76baadd1df39b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2436bf112e3dc83b2ee373face471039", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2436bf112e3dc83b2ee373face471039/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2391b9deecd107cd4e5dd8936bd87207", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2391b9deecd107cd4e5dd8936bd87207/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4aa911ea38f5775abe744e4dfec9ee2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4aa911ea38f5775abe744e4dfec9ee2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d42c88e7cce5e8ebea49caf520424859", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d42c88e7cce5e8ebea49caf520424859/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53bd90e557a079eab73cb5ac741456cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53bd90e557a079eab73cb5ac741456cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1adec36c0c7a8043df1cabcb3b8fef6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1adec36c0c7a8043df1cabcb3b8fef6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbde4c507e9e9dc7fdd588433af1d7b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbde4c507e9e9dc7fdd588433af1d7b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "865e1330c74b1e2b61912354bcfed7c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/865e1330c74b1e2b61912354bcfed7c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "BSA IM\u00d3VEIS", "href": "/90716/bsa-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 139m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-139m2-aluguel-RS1500-id-2560841253/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["84"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente oportunidade para voc\u00ea que est\u00e1 buscando iniciar ou ampliar um neg\u00f3cio! Loja dispon\u00edvel para loca\u00e7\u00e3o no centro comercial Marte Center, situado no bairro Aldeota, em localiza\u00e7\u00e3o bastante estrat\u00e9gica para com\u00e9rcio e servi\u00e7os na cidade. Fica na Av. Santos Dumont, um dos principais corredores comerciais de Fortaleza, entre as ruas Tib\u00farcio Cavalcante e Joaquim Nabuco, bem pr\u00f3ximo ao supermercado Frangol\u00e2ndia. Im\u00f3vel conjugado, com 84m\u00b2 de \u00e1rea total, sal\u00f5es de loja, 2 banheiros privativos, mezanino, piso em granito e cer\u00e2mica, al\u00e9m do estacionamento para clientes disponibilizado pelo empreendimento. Aproveite e agende agora mesmo sua visita!", "title": "FORTALEZA - Loja de Shopping/Centro Comercial - ALDEOTA", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-04T06:46:32.776Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2546634170", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:04.470Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Le Gumis", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Head Machine", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca"], "complement": "Edif\u00edcio L Apartamento 03", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "8481", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["84"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "8995"}, "price": "6600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "2395"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "2e4ea7b627a009575da3913b44407b3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e4ea7b627a009575da3913b44407b3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fbe6959377e780416d6ed183da346be3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fbe6959377e780416d6ed183da346be3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4010ce909a4e35159909e4a0d73761ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4010ce909a4e35159909e4a0d73761ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18e71e573e2f28a434efe736e11d6e10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18e71e573e2f28a434efe736e11d6e10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5442bc12b8c3f5199b10dd81736468f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5442bc12b8c3f5199b10dd81736468f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "deedc9135ea15a249572516a34761a76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/deedc9135ea15a249572516a34761a76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e62db1194bf3497e287b30cfec7e574", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e62db1194bf3497e287b30cfec7e574/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2cb8b13449d51d1ebd032a329fa3c50a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2cb8b13449d51d1ebd032a329fa3c50a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b55ba9f614a2f6dc54c214b28daf1e88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b55ba9f614a2f6dc54c214b28daf1e88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7adb3dea519d1f22e6893941f9dbb2c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7adb3dea519d1f22e6893941f9dbb2c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5706f1b56c3c72b7ed367f2a3760b4e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5706f1b56c3c72b7ed367f2a3760b4e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d9c211599abc0631f3f1a206c34ce99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d9c211599abc0631f3f1a206c34ce99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33c6470aa1f939773aaf39eef421faa4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33c6470aa1f939773aaf39eef421faa4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 84m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-84m2-aluguel-RS6600-id-2546634170/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento 50m2, com 02 quartos, sala de estar e jantar, cozinha americana com arm\u00e1rio, \u00e1rea de servi\u00e7o, WC Social, 01 vaga de garagem coberta.<br><br>pr\u00f3ximo ao supermercado Ismael, ao lado do condom\u00ednio Gran Lara.<br><br>Informa\u00e7\u00f5es: <br> -", "title": "Apartamento 2 quartos no bairro Lagoa Redonda - Fortaleza", "stamps": [], "createdAt": "2021-05-27T16:11:52.360Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58611", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2521540249", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-18T08:50:16.623Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60831160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "715", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.472955, "source": "GOOGLE", "lat": -3.82401}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Lourdes Vidal Alves", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Lagoa Redonda", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Lagoa Redonda", "poisList": ["CS:Panificadora M&M", "CH:Posto de Sa\u00fade Terezinha Parente", "SC:Nayrton Bike", "SC:Atacad\u00e3o Curi\u00f3", "SC:Nanda Ciclo", "SC:Mercadinho Vasconcelos", "SC:Super Barat\u00e3o Curi\u00f3", "SU:Escola de tempo parcial Parque S\u00e3o Miguel", "SU:Escola de tipo integral Jos\u00e9 Carvalho", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Evan do Carmo", "SU:Escola Professora Terezinha Ferreira Parente", "SU:Escola de tempo parcial Professora Terezinha Ferreira Parente"], "complement": "Apartamento 714", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "AP0444", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "advertiserContact": {"phones": ["85988562900", "8530138071"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "730"}, "yearlyIptu": "0", "price": "550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "180"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "120000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "180"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/35aaebfbff39d3323ac82a0e7e1193fb.jpg", "licenseNumber": "18397-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 283246, "legacyZapId": 3091042}, "medias": [{"id": "bac08782e0a1af368ad1fad4ebc4d856", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bac08782e0a1af368ad1fad4ebc4d856/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f15f42415fc8421a978085a6ae2e87c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f15f42415fc8421a978085a6ae2e87c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78a7b201b1ff0bdead87ee1a140e048a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78a7b201b1ff0bdead87ee1a140e048a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7463b5895452b7b1ff0226630b078d43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7463b5895452b7b1ff0226630b078d43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5af984e0e8a4ef52dba800747dc34e07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5af984e0e8a4ef52dba800747dc34e07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df54eae8c32999c2cdc453546fdfced1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df54eae8c32999c2cdc453546fdfced1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8158a360960256ce81d4bb9ad9ea93a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8158a360960256ce81d4bb9ad9ea93a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a23cdfc1cd3f1957dc1abe0c7dea5def", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a23cdfc1cd3f1957dc1abe0c7dea5def/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48bd3fdda6bc64903132bc5d3671444a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48bd3fdda6bc64903132bc5d3671444a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a09aeb193ffe62af33bc62cfb1f73e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a09aeb193ffe62af33bc62cfb1f73e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04dc3baf00627d8e325d0a42bcca2d44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04dc3baf00627d8e325d0a42bcca2d44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "href": "/283246/rafael-rabelo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Lagoa Redonda", "street": "Rua Lourdes Vidal Alves", "streetNumber": "715", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para venda ou aluguel, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-lagoa-redonda-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-venda-RS120000-id-2521540249/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala no Avenida Shopping e Office, localizado na Av. Dom Lu\u00eds, uma das vias mais estrat\u00e9gicas para neg\u00f3cios na cidade. Possui com 30m\u00b2 e conta com banheiro e divis\u00f3ria. Al\u00e9m da localiza\u00e7\u00e3o privilegiada, conta com todas as facilidades de estar dentro de um centro comercial, como \u00e1rea de alimenta\u00e7\u00e3o e estacionamento. Aproveite a oportunidade com excelente custo/benef\u00edcio.", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - MEIRELES", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-16T15:29:36.554Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541460716", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:04.495Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Le Gumis", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 1229", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "8130", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1042"}, "price": "680", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "362"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "75adf0b40e29af4499e7041eb7111c6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75adf0b40e29af4499e7041eb7111c6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9be1d3f0ac37df3979dbfd29a11964ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9be1d3f0ac37df3979dbfd29a11964ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c92298ff64ff0477c230ee5061c8d52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c92298ff64ff0477c230ee5061c8d52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-meireles-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS680-id-2541460716/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["72"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o, 03 quartos (Sendo 02 su\u00edtes), sala com varanda, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, wc social, arm\u00e1rios fixos, sal\u00e3o de festas, 02 vagas, 72m\u00b2. <br>Condom\u00ednio: R$ 604,00 (Incluso \u00e1gua e g\u00e1s/ Sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es).", "title": "\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o, 03 quartos (Sendo 02 su\u00edtes), sala com varanda, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, wc soci", "stamps": [], "createdAt": "2021-02-26T19:25:00.397Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2512200586", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-09T21:52:01.544Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135041", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1515", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.510305, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740888}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Padre Valdevino", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Head Machine", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "APART. 1502 - ED. LUIZ LINHARES II", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3472", "bathrooms": [6], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["72"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1600"}, "price": "1600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "86d73ee5e57780b2a9de599025622ea4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86d73ee5e57780b2a9de599025622ea4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5a0b8be544bc2effc6b22b592e915c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5a0b8be544bc2effc6b22b592e915c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f744a868f683108ad297ff5ebe0e0942", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f744a868f683108ad297ff5ebe0e0942/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8bb7ef2fe2de0a21345c24240bc3f88f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bb7ef2fe2de0a21345c24240bc3f88f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5c50ea6b2128a4b6d80e3bbd427b058", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5c50ea6b2128a4b6d80e3bbd427b058/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e4092b1bb948ab73802ac63021be415", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e4092b1bb948ab73802ac63021be415/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7a1b00f0c9f48846f51b8eabb9240b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7a1b00f0c9f48846f51b8eabb9240b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "322e459a4dc173958405150c908ff6c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/322e459a4dc173958405150c908ff6c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "594eb216c667f79fb057bc96e164f653", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/594eb216c667f79fb057bc96e164f653/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6366f03303734be193adf1391a19fefb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6366f03303734be193adf1391a19fefb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef73d325db207740efd1ccedd5c55235", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef73d325db207740efd1ccedd5c55235/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93d30aa7eb696f6f4812de70faaf2894", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93d30aa7eb696f6f4812de70faaf2894/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1903da9592b8b523ce60ee8bc46c2e35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1903da9592b8b523ce60ee8bc46c2e35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2625a0450a52bcc240b9b06d0d76eefa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2625a0450a52bcc240b9b06d0d76eefa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4a82af41f7a112c4a9d8af52a598cb6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4a82af41f7a112c4a9d8af52a598cb6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe8b4f742b236669a314a8cb0f1b6840", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe8b4f742b236669a314a8cb0f1b6840/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45b712c993fb1c121d45e5028bed979e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45b712c993fb1c121d45e5028bed979e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "841b70f5aea0ba5875d970e47bb1fd7d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/841b70f5aea0ba5875d970e47bb1fd7d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6019e76280677e961d4df812e229a9ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6019e76280677e961d4df812e229a9ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78112d063b15a7965f57820af2f64127", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78112d063b15a7965f57820af2f64127/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Padre Valdevino", "streetNumber": "1515", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 72m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-72m2-aluguel-RS1600-id-2512200586/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN", "INTERCOM", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["65"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento em av. principal da Messejana!<br>S\u00e3o 65m\u00b2 de \u00e1rea construida, sala ampla, 3 quartos sendo 2 suites, cozinha com armarios, e 1 vaga de garagem coberta. -", "title": "Apartamento com 3 dormit\u00f3rios para alugar, 65 m\u00b2 por R$ 800,00/m\u00eas - Messejana - Fortaleza/CE", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-05-11T03:40:09.829Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "22340", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2562321279", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-11T23:52:01.238Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60840280", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Padre Pedro de Alencar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "BS:Frotinha de Messejana", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Casa do Chocolate", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Panificadora M&M", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:FTB", "PH:Economia Farma"], "complement": "Edif\u00edcio 6 Apartamento 202", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1584", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["68"], "advertiserId": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "advertiserContact": {"phones": ["8540057676", "85989566313"]}, "whatsappNumber": "85989566313", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "960"}, "yearlyIptu": "0", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "160"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dd496929cd29a3f65ff67ad8cffe4a57.jpg", "licenseNumber": "00777-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44373, "legacyZapId": 1962252}, "medias": [{"id": "3ecb7f46618a036765b1d49c6c71e923", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ecb7f46618a036765b1d49c6c71e923/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f14e70c4cd78f9165acc4cb99e4c9b9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f14e70c4cd78f9165acc4cb99e4c9b9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1334bbf3a6053b969dd6ce4b5d7050ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1334bbf3a6053b969dd6ce4b5d7050ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53363653f1a904745abc51cbb4dc14d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53363653f1a904745abc51cbb4dc14d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52add512c42085860673f1002e8e208b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52add512c42085860673f1002e8e208b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61c6669ed4c0e9e72058ccdd7cd3a220", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61c6669ed4c0e9e72058ccdd7cd3a220/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f9121ecc6d204c7b4e425b021aa0b7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f9121ecc6d204c7b4e425b021aa0b7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89bcb3e4b2384e04ea5733df888ec7e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89bcb3e4b2384e04ea5733df888ec7e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9995603aad9d937ac25c5df3d49682ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9995603aad9d937ac25c5df3d49682ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "href": "/44373/ciro-paiva-solucoes-imobiliarias-s-s-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Rua Padre Pedro de Alencar", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 65m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-messejana-bairros-fortaleza-com-garagem-65m2-aluguel-RS800-id-2562321279/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["28"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O Melhor Neg\u00f3cio \u00e9 Estar Aqui!<br><br>Sala comercial com banheiro.N\u00e3o perca mais tempo procurando, aqui voc\u00ea tem o lugar ideal para o seu trabalho.<br><br><br><b>\u00c1rea Comum:</b><br> - Estrutura para Piso Elevado - Salas de Reuni\u00e3o e Confer\u00eancia com Foyer - Banheiro para Visitantes em Cada Pavimento - Sala de Monitoramento de Seguran\u00e7a - Heliponto <br> <br><br>Para mais informa\u00e7\u00f5es entre em contato conosco e agende a sua visita presencial no im\u00f3vel.<br>", "title": "Sala no ITC com o melhor pre\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-28T19:18:17.819Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "56335", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2549461832", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-04-06T06:29:36.866Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175705", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "SC:Ald\u00eania Consultora Natura", "SC:Sport & Bike"], "complement": "Edif\u00edcio Itc Sala 1707", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "240", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["28"], "advertiserId": "e4fc15ce-15b9-b40c-74f5-0fb12ea5863d", "advertiserContact": {"phones": ["85998164247"]}, "whatsappNumber": "85998164247", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1122"}, "yearlyIptu": "500", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "222"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "e4fc15ce-15b9-b40c-74f5-0fb12ea5863d", "name": "Trend Immobilis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/a2a4475ab92b612bc215dbc83af5a376.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 641218, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "71499740a61b8a8400cc2df986ac2872", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71499740a61b8a8400cc2df986ac2872/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02bb7f28b46cf456c808cf0234ada5da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02bb7f28b46cf456c808cf0234ada5da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d0198a6ea0e28bdb3b8fe810cdaf2b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d0198a6ea0e28bdb3b8fe810cdaf2b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "158315bf0107e616af1edb6642568912", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/158315bf0107e616af1edb6642568912/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7cb01245b1dc78196ec2fa6e066466c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7cb01245b1dc78196ec2fa6e066466c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b635f60610b691538fde69cce65cc75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b635f60610b691538fde69cce65cc75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a20987f408d28c9ad4bd7415889e0782", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a20987f408d28c9ad4bd7415889e0782/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a07772086c7ce53ee7cdd29c3ef65feb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a07772086c7ce53ee7cdd29c3ef65feb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50d5d862288bbfeda728112bf6b56910", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50d5d862288bbfeda728112bf6b56910/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01a04b3452a99bd6037955f22efb6e26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01a04b3452a99bd6037955f22efb6e26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c3ce49e2257ab5361802f5c4d3e86e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c3ce49e2257ab5361802f5c4d3e86e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afcabaf29a9588f3619d336a65587af6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afcabaf29a9588f3619d336a65587af6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c7ed2aa947b1db74ec0af016fa8c8d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c7ed2aa947b1db74ec0af016fa8c8d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Trend Immobilis", "href": "/641218/trend-immobilis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 28m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-papicu-bairros-fortaleza-com-garagem-28m2-aluguel-RS900-id-2549461832/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["81"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "1 BANHEIRO SOCIAL,COZINHA, 1 QUARTO(S),SALA DE ESTAR, AGUA: CAGECE COM HIDR\u00d4METRO", "title": "Casa com 81m\u00b2, com 1 quarto, banheiro, cozinha, sala, quintal e lavanderia. Pr\u00f3ximo a av. Leste Oest", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-12T00:05:56.189Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "22055", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2562456691", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T00:27:07.737Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60330530", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "153", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.574548, "source": "GOOGLE", "lat": -3.705658}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Alberto de Oliveira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Barra do Ceara", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Barra do Cear\u00e1", "poisList": ["TS:\u00c1lvaro Weyne", "PH:Farm\u00e1cia DROGAMANO", "PH:Farm\u00e1cia Independ\u00eancia", "PH:Farm\u00e1cia Vital Brasil", "CH:UPA 24h (Pirambu)", "CH:Sopai Hospital Infantil (Francisco S\u00e1)", "CH:Centro de Atividades SESI", "CH:Posto de Sa\u00fade Virg\u00edlio T\u00e1vora", "CH:Centro de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial \u00c1lcool e Drogas", "SC:Silva's Store", "SC:L DE SOUSA", "SC:Recamond", "SC:PHD Embalagens", "SC:FAS lingerie"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2374", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["81"], "advertiserId": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "advertiserContact": {"phones": ["8532312633", "85985640131"]}, "whatsappNumber": "85985640131", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "400"}, "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/839ac2ce50eeee2e1a0e84069ecebf6f.jpg", "licenseNumber": "01249-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 129703, "legacyZapId": 3523524}, "medias": [{"id": "9b4f23542f218ae794124a8542723df6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b4f23542f218ae794124a8542723df6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03de3d33fb0ed56421ffdf757ac5ad0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03de3d33fb0ed56421ffdf757ac5ad0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c422a3c5bea3bceec0ae5ca31945109f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c422a3c5bea3bceec0ae5ca31945109f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc457fe1e1342d52f6b472417d64655d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc457fe1e1342d52f6b472417d64655d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87332fd4e5c8d3be23fba3341ccd8bb5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87332fd4e5c8d3be23fba3341ccd8bb5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "180399b9bd68c614680359992fded177", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/180399b9bd68c614680359992fded177/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9e8bee7f2eedc782313e850699fcfb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9e8bee7f2eedc782313e850699fcfb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "980c02a7f32eae97d7da3dee33b82681", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/980c02a7f32eae97d7da3dee33b82681/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2da15119851e5418c7fac4887effe5c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2da15119851e5418c7fac4887effe5c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70325509b5374a911e80b9de10dc44b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70325509b5374a911e80b9de10dc44b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29c1b87425d6d07a6d37565de106cf95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29c1b87425d6d07a6d37565de106cf95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb7118d54ebbd2cc5be6472e61f8b01e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb7118d54ebbd2cc5be6472e61f8b01e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "href": "/129703/jordao-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Barra do Cear\u00e1", "street": "Rua Alberto de Oliveira", "streetNumber": "153"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 81m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-barra-do-ceara-bairros-fortaleza-81m2-aluguel-RS400-id-2562456691/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "ELEVATOR", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["97"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Edif\u00edcio Park Avenue, localizado na Avenida Engenheiro Rui Barbosa, 1450 Apto 1201 - Aldeota.<br><br>96,51m\u00b2, sala com varanda, cozinha americana, 3 quartos sendo 1 su\u00edte, wc social.<br><br>Posi\u00e7\u00e3o norte, 3 por andar, 2 elevadores, 17 andares, portaria 24 horas,01 vaga sub solo, g\u00e1s canalizado paga o que consumir individual. deck com churrasqueira na cobertura.<br><br>Aluguel: R$1.650,00 / Condominio: R$690,00 - R$ 50,00(incluso \u00e1gua, g\u00e1s canalizado, paga o que consumir). -", "title": "Apartamento para alugar, 96 m\u00b2 por R$ 1.650,00/m\u00eas - Aldeota - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-31T22:48:28.372Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "21153", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2549784195", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-02T23:24:14.747Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115221", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1450", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.509524, "source": "GOOGLE", "lat": -3.735471}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Rui Barbosa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Biscuiart Festas", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "Apartamento 1201", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0939", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["97"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "whatsappNumber": "85988690569", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2340"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "690"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "legacyZapId": 1016}, "medias": [{"id": "eb687e7faa7b911cb4a09c6cc171c412", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb687e7faa7b911cb4a09c6cc171c412/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77de5cb1a8a9feaf28ca446081fceeb6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77de5cb1a8a9feaf28ca446081fceeb6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc63b6369321c887b04b8160943edf1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc63b6369321c887b04b8160943edf1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a5d2e40170466b094a932c6a723210f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a5d2e40170466b094a932c6a723210f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8609f122f7dc6ac36560dd0a348fa772", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8609f122f7dc6ac36560dd0a348fa772/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0db7c30e67fa45dc6724fcdcb87ea67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0db7c30e67fa45dc6724fcdcb87ea67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e0d42e1924eb0abfaa70acbf4df7c2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e0d42e1924eb0abfaa70acbf4df7c2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8c0f619ed02c7394cb0e969e548649c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8c0f619ed02c7394cb0e969e548649c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6123cd181dfb6a4653114b29a274f418", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6123cd181dfb6a4653114b29a274f418/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c5a6d8331fa14606a3debd9685eb5d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c5a6d8331fa14606a3debd9685eb5d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "117411587210f80669eec95497bf03e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/117411587210f80669eec95497bf03e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60c71249d646dd49aeee13167d42f75c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60c71249d646dd49aeee13167d42f75c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0e59ea7bcaecf18ca66e2c817bf012b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0e59ea7bcaecf18ca66e2c817bf012b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef31b269c48193c0db0ca2e7b472822c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef31b269c48193c0db0ca2e7b472822c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4296c7c9883a3a26a2cf2a0b08b2ca2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4296c7c9883a3a26a2cf2a0b08b2ca2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09553fa8e5100f91a3c837eb987bbfc4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09553fa8e5100f91a3c837eb987bbfc4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e752b923a194c46b087aed794bbdcee9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e752b923a194c46b087aed794bbdcee9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1cf3e724554cb0776fa9d5bc02e2d645", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1cf3e724554cb0776fa9d5bc02e2d645/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a1befb73f41818a87d683d68ba44554", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a1befb73f41818a87d683d68ba44554/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4527e442fbb22c1ec39a76188e06db4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4527e442fbb22c1ec39a76188e06db4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c75f377e46ef4c43edf6eeb917942a4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c75f377e46ef4c43edf6eeb917942a4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1bf7a9c8f88fe239f6c2be9bd67109d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1bf7a9c8f88fe239f6c2be9bd67109d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "112f735407852d36c82cfb34088d535f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/112f735407852d36c82cfb34088d535f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6e3324bc0f773c9b920c41c56e4117c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6e3324bc0f773c9b920c41c56e4117c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce6662e0ecd3570abacd801a51707811", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce6662e0ecd3570abacd801a51707811/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4cb2a06c6100a295d67f3d24405a22e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4cb2a06c6100a295d67f3d24405a22e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed5f8b1331acdac7826a09a819c20b27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed5f8b1331acdac7826a09a819c20b27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e08dc4e67d297d67fa1667f8ff4a02a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e08dc4e67d297d67fa1667f8ff4a02a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e069e9970d80012a68e3f81417510ac0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e069e9970d80012a68e3f81417510ac0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f7d7f273ad102c734277789d17fa38e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f7d7f273ad102c734277789d17fa38e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Rui Barbosa", "streetNumber": "1450", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 97m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-97m2-aluguel-RS1650-id-2549784195/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "KITCHEN", "LAUNDRY", "POOL", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["240"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa Duplex<br><br>Rua Francisco Pita, 1244, Jardim das Oliveiras, Fortaleza/CE - CEP 60821-050<br><br>\u00c1rea: 240,00 m2;<br>3 Quartos (Sendo su\u00edtes + varandas);<br>Sala de Estar e Jantar;<br>Cozinha;<br>Dispensa;<br>Banheiro Social;<br>DCE Completa;<br>\u00c1rea de servi\u00e7o;<br>Piscina;<br>Varanda;<br>Vaga de Garagem para 5 carros.<br><br>Excelente oportunidade de comprar uma bela casa, muito bem localizada, com todos os m\u00f3veis fixos.<br><br>Obs.: O propriet\u00e1rio tamb\u00e9m negocia toda a mob\u00edlia caso o comprador tenha interesse.<br><br>Para maiores informa\u00e7\u00f5es, entre em contato:<br> (Fixo)<br> (WhatsApp)<br> -", "title": "Casa, 240 m\u00b2 - venda por R$ 500.000,00 ou aluguel por R$ 2.800,00/m\u00eas - Jardim das Oliveiras - Forta", "stamps": [], "createdAt": "2021-03-19T03:21:25.420Z", "floors": [], "unitTypes": ["CONDOMINIUM"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43628", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2514177508", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [8], "updatedAt": "2022-05-20T04:17:18.561Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Padre Francisco Pita", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim das Oliveiras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim das Oliveiras", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:986 Shop Premium", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Linda de Viver Beauty", "SC:MV Variedades", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SC:Ciclope\u00e7as S\u00e3o Francisco"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0052", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["300"], "advertiserId": "f9e6042a-c723-d6cc-9cf4-b4cafab0031f", "advertiserContact": {"phones": ["8531227982", "85987305793"]}, "whatsappNumber": "85987305793", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2800"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "500000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f9e6042a-c723-d6cc-9cf4-b4cafab0031f", "name": "MARTINS E OLIVEIRA EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/82b60271fa0327185613767379220da2.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 420299, "legacyZapId": 3520014}, "medias": [{"id": "2178effb1d21c39c5e57363d20bdbbf9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2178effb1d21c39c5e57363d20bdbbf9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5774bdf0f8dd49f0ca3d14ddc19787a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5774bdf0f8dd49f0ca3d14ddc19787a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b915a9be89c049ce94684992a37b2e7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b915a9be89c049ce94684992a37b2e7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a747fd243ab7da0e3eb9fbde7c4792da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a747fd243ab7da0e3eb9fbde7c4792da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28c03dc23f6b15706f5494b9d71e5feb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28c03dc23f6b15706f5494b9d71e5feb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "462b32d3323ee8d56f8fa6760ba8fa48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/462b32d3323ee8d56f8fa6760ba8fa48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28f3378795d4d74ee059746154dfb636", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28f3378795d4d74ee059746154dfb636/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "729be03803ce76075e12d137fbf1ef27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/729be03803ce76075e12d137fbf1ef27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68dfec5cd14c07be044e1b57f5273641", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68dfec5cd14c07be044e1b57f5273641/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a60f2d1a635c55eaa126700c7c9708c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a60f2d1a635c55eaa126700c7c9708c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c7385f0c43f8d49fbb7b3cd41fc4f35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c7385f0c43f8d49fbb7b3cd41fc4f35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a51f6b4fc938b8feb279e8d4338f5f8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a51f6b4fc938b8feb279e8d4338f5f8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08e43501f788d162ea079919446750ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08e43501f788d162ea079919446750ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "691d588c3050651bde840486352a6c42", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/691d588c3050651bde840486352a6c42/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06352fc681e0686613085372d161e1d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06352fc681e0686613085372d161e1d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "caa15868c14f8fbb17d182489b861cff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/caa15868c14f8fbb17d182489b861cff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41130b7a6255ba2ab9d9b0146b891cb7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41130b7a6255ba2ab9d9b0146b891cb7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fba869a6f0f7dc4a946fc3333dd3cd41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fba869a6f0f7dc4a946fc3333dd3cd41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52144614f3a9769ffa48176f0be61792", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52144614f3a9769ffa48176f0be61792/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50be7d5ae35abf89e01d2bc310e1e484", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50be7d5ae35abf89e01d2bc310e1e484/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0048170fe099be6540cabbbdd0364727", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0048170fe099be6540cabbbdd0364727/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3cdce311c153486c380a4ff11a1ecba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3cdce311c153486c380a4ff11a1ecba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70f8a0423e968931858767aa488c8259", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70f8a0423e968931858767aa488c8259/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6f12feea3beff8e4b6b51def4dce9f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6f12feea3beff8e4b6b51def4dce9f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb08948abe7e616df02105c9933a8b2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb08948abe7e616df02105c9933a8b2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5986d46457b53ae053f6fe8ada93fff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5986d46457b53ae053f6fe8ada93fff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94a3355427a5c91820fcc7864e0fd36e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94a3355427a5c91820fcc7864e0fd36e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83471b49efb2c82f4b363343e9b98b91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83471b49efb2c82f4b363343e9b98b91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9e3b19fe318a2765de309ebdac2e353", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9e3b19fe318a2765de309ebdac2e353/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "edcc48ee394a946e9f7517566c4aa90c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/edcc48ee394a946e9f7517566c4aa90c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MARTINS E OLIVEIRA EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS", "href": "/420299/martins-e-oliveira-empreendimentos-imobiliarios/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jardim das Oliveiras", "street": "Rua Padre Francisco Pita", "streetNumber": ""}, "name": "Casa de Condom\u00ednio com 3 Quartos para venda ou aluguel, 240m\u00b2", "href": "/imovel/casa-de-condominio-3-quartos-jardim-das-oliveiras-bairros-fortaleza-com-garagem-240m2-venda-RS500000-id-2514177508/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial no bairro Montese (Na Rua Alberto Magno N\u00ba 1321) com 1 banheiro, 1 vaga, pr\u00f3ximo as Lojas Americanas, de frente a Farm\u00e1cia Pague Menos, pr\u00e9dio com lot\u00e9rica, \u00f3tica, loja de m\u00f3veis, f\u00e1cil acesso, via bastante movimentada e bem localizada..<br><br>Nosso WhatsApp", "title": "Sala comercial de 29 m2 no bairro Montese - Fortaleza - CE.", "stamps": [], "createdAt": "2016-11-03T13:41:18Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "74332045", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 1, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T19:38:05.950Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60410225", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1321", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.550635, "source": "GOOGLE", "lat": -3.765757}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Alberto Magno", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Montese", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Montese", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Montese", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Couto Fernandes", "TS:Porangabussu", "TS:Parangaba", "CS:Panificadora Raulino", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Panificadora Guimaraes", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Panificadora Sol", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "PH:Pague Menos (Montese)", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "fb7267", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "7dbeeaa3-5c39-fe5d-20a2-5e7e427a011c", "advertiserContact": {"phones": ["8530773699"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "590"}, "yearlyIptu": "29", "price": "560", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "30"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "7dbeeaa3-5c39-fe5d-20a2-5e7e427a011c", "name": "D R N DA SILVA IMOVEIS - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6f84c6dd3264ab3f0ed459479334bea2.jpg", "licenseNumber": "12864-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 53626, "legacyZapId": 2224102}, "medias": [{"id": "f190b091750df74495c3da63e717e6c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f190b091750df74495c3da63e717e6c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3ac525d426cd806e990facfc8cd25c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3ac525d426cd806e990facfc8cd25c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8a14dbab6a5037ccd3bfa1967889c74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8a14dbab6a5037ccd3bfa1967889c74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0ce33a0539bdc6ac68b5f149bb1b496", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0ce33a0539bdc6ac68b5f149bb1b496/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20ebcdf50910741f475dc035d15db8b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20ebcdf50910741f475dc035d15db8b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "D R N DA SILVA IMOVEIS - ME", "href": "/53626/d-r-n-da-silva-imoveis-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Montese", "street": "Rua Alberto Magno", "streetNumber": "1321"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-montese-bairros-fortaleza-com-garagem-30m2-aluguel-RS560-id-74332045/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "PETS_ALLOWED", "SERVICE_AREA", "KITCHEN_CABINETS", "INTERCOM", "SECURITY_CAMERA", "ELECTRONIC_GATE"], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Praticidade e conforto s\u00e3o fundamentais na hora de escolher um apartamento para morar. Outros fatores importantes para se ter em mente na loca\u00e7\u00e3o \u00e9 a proximidade de vias de acesso. O im\u00f3vel possui 45,45m\u00b2, sendo distribu\u00eddo em: sala, 2 quartos, 1 banheiro, cozinha com arm\u00e1rios embutidos, \u00e1rea de servi\u00e7o e 1 vaga de moto. O condom\u00ednio permite animais. O im\u00f3vel fica pr\u00f3ximo das principais vias de acesso, Centerbox Supermercados, CEMAG, Pra\u00e7a Jardim Iracema, Link Tratores, Espetinho da Esquina, restaurantes e bares. <br><br>Agende j\u00e1 sua visita no nosso site atrav\u00e9s do c\u00f3digo: 14379", "title": "Apartamento, Floresta, 2 Quartos", "stamps": [], "createdAt": "2021-05-26T00:01:33.038Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2521241494", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 2, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-12T21:30:08.416Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60340210", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "85", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.579175, "source": "GOOGLE", "lat": -3.719115}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Rio Solim\u00f5es", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Padre Andrade", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Floresta", "poisList": ["TS:Padre Andrade", "TS:\u00c1lvaro Weyne", "PH:Farm\u00e1cia Independ\u00eancia", "PH:Farm\u00e1cia Vital Brasil", "PH:Farm\u00e1cia DROGAMANO", "CH:Sopai Hospital Infantil (Francisco S\u00e1)", "CH:Posto de Sa\u00fade Clodoaldo Pinto", "CH:Centro de Atividades SESI", "CH:UPA 24h (Pirambu)", "SC:PHD Embalagens", "SC:Oficina S\u00e3o Francisco", "SC:Ciclo Pe\u00e7as Nick", "SC:Mercadinho da Gente", "SC:Mercadinho Pai & Filho"], "complement": "Apartamento 206", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "14379", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "advertiserContact": {"phones": ["8540037654", "85994002470"]}, "whatsappNumber": "85994002470", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "850"}, "yearlyIptu": "13", "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "100"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "name": "7Cantos", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1148e0406e6fc5aa34fc9f449f8a5b0b.jpg", "licenseNumber": "10138-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229366, "legacyZapId": 2925304}, "medias": [{"id": "746d557dac08a38e7c5b036e33077ef7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/746d557dac08a38e7c5b036e33077ef7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13f7e165b775f11db7b878f3406e207c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13f7e165b775f11db7b878f3406e207c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc5b6dc7c89640316336f49b6706f6c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc5b6dc7c89640316336f49b6706f6c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aff0a3b9459e31882e33cb0a72163c0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aff0a3b9459e31882e33cb0a72163c0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9aecb05f7e0c8136ea0e7be306131a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9aecb05f7e0c8136ea0e7be306131a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e874102896086d8bc3c3d56be6dad96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e874102896086d8bc3c3d56be6dad96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52027f3379facc877e4b07275053586c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52027f3379facc877e4b07275053586c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4711191185e435572f33dd3362f5aaf9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4711191185e435572f33dd3362f5aaf9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52d85e8af7f92cc86d699646b64ec438", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52d85e8af7f92cc86d699646b64ec438/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "125f5b978ebe52fd088e042e75d212a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/125f5b978ebe52fd088e042e75d212a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae3c5292da17e489e7e648d10561b441", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae3c5292da17e489e7e648d10561b441/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "7Cantos", "href": "/229366/7cantos/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Padre Andrade", "street": "Rua Rio Solim\u00f5es", "streetNumber": "85"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-padre-andrade-bairros-fortaleza-com-garagem-45m2-aluguel-RS750-id-2521241494/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["37"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente oportunidade para quem est\u00e1 em busca de sala comercial pronta para loca\u00e7\u00e3o em regi\u00e3o estrat\u00e9gica e tradicional para neg\u00f3cios na cidade. Fica no Edif\u00edcio C. Rolim, localizado no Centro da cidade, na rua Pedro Borges, a poucos metros das Pra\u00e7as do Ferreira e dos Le\u00f5es. Im\u00f3vel com 37m\u00b2, banheiro privativo e piso de cer\u00e2mica. Agende j\u00e1 sua visita e aproveite o \u00f3timo custo/benef\u00edcio!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - CENTRO", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-16T15:29:36.669Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541462689", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:04.686Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 0403", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "1497", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["37"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1105"}, "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "355"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "b9470ba402aa9b9ff2ec700c6ec97d13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9470ba402aa9b9ff2ec700c6ec97d13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60513c4e2073756c9e696fffb864fd5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60513c4e2073756c9e696fffb864fd5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a728755d096be243076fd89c06c24ef9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a728755d096be243076fd89c06c24ef9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 37m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-37m2-aluguel-RS750-id-2541462689/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BALCONY"], "usableAreas": ["39"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ALUGO: EXCELENTES APARTAMENTOS NO BAIRRO: CONJUNTO CEAR\u00c1, PR\u00d3XIMO A AVENIDA CENTRAL.\\n\\nResidencial Almeida.\\nFica Localizado na Rua 507, n\u00ba:51 \u2013 Bairro: Conjunto Cear\u00e1.\\n\\n\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o!!!\\nPr\u00f3ximo a Avenida Central, Avenida C, Escolas e Polos de lazer; Cl\u00ednicas e Hospitais; Supermercados, Restaurantes e Pizzarias;\\n\\nValor De Loca\u00e7\u00e3o: R$450,00.\\n- PROMO\u00c7\u00c3O: NOS SEIS PRIMEIROS O ALUGUEL FICA R$400,00 reais, AP\u00d3S O SEXTO RETORNA PARA O VALOR DE R$450,00.\\nValor do Seguro Inc\u00eandio: R$100,00(Valor pago Anualmente).\\n<br>CARACTER\u00cdSTICAS IM\u00d3VEL:\\n- 01 Quarto\\n- 01 Banheiro;\\n- 01 Varanda;\\n- 01 Sala de Estar;\\n- 01 Cozinha;\\n- 01 \u00c1rea de servi\u00e7o;\\n- 01 Vaga P/ Garagem de Moto.\\n\\nTamanho: 39 m\u00b2.\\n\\nALUGUE SEU IM\u00d3VEL HOJE COM TODO CONFORTO E SEGURAN\u00c7A!\\nESTAMOS ANSIOSOS PARA LHES ATENDER!\\n\\nAgende sua Visita e Consulte Condi\u00e7\u00f5es:\\n\\n(Whatsapp)\\n\\n- Sujeito a Analise de Cr\u00e9dito!\\n\\nCRECI 19071J\\n\\nPr\u00f3ximo a:\\nConjunto Cear\u00e1\\nAvenida C\\nAvenida G\\nAv. Ministro Albuquerque Lima\\nUAPS Pontes Neto (Hospital)\\nBoteco do Assis\\nBanco do Brasil\\nPanificadora Bom P\u00e3o\\nIgreja Nossa Senhora Da Concei\u00e7\u00e3o\\n17\u00ba Batalh\u00e3o de Policia Militar do Cear\u00e1.\\n", "title": "APTO 02 RUA 507 N 51 CONJUNTO CEARA - AP474", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-27T05:42:55.299Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "67098", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560270319", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-27T05:42:57.400Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60531280", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Conjunto Ceara II", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Conjunto Cear\u00e1 II", "poisList": ["BS:Bom Jardim I", "TS:Conjunto Cear\u00e1", "TS:Parque Albano", "TS:Bom Jardim I", "CS:Le Gourmet", "CS:I Love A\u00e7ai", "CS:Puro A\u00e7a\u00ed Conjunto Cear\u00e1", "CS:Varej\u00e3o P\u00f3lo Center", "CS:Frosty Sorvetes Conjunto Cear\u00e1", "PH:Droga Nova Farm\u00e1cia", "PH:Barat\u00e3o dos Medicamentos", "PH:Farm\u00e1cia Oficial"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP474", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["39"], "advertiserId": "cbb3ea42-b132-a740-a6f6-9592708a46c6", "advertiserContact": {"phones": ["85989132524"]}, "whatsappNumber": "85989132524", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "450"}, "yearlyIptu": "160", "price": "450", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "cbb3ea42-b132-a740-a6f6-9592708a46c6", "name": "FACIL IMOVEIS GESTAO IMOBILIARIA EIRELI", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/17df24cb7b8dade5371ec3270cb024f9.jpg", "licenseNumber": "14891-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 540348, "legacyZapId": 3587262}, "medias": [{"id": "5dcc357f3dfe1acbbb74312224c1e974", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5dcc357f3dfe1acbbb74312224c1e974/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9abc393b361e377f60a426235c9df9b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9abc393b361e377f60a426235c9df9b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbe4d0505b9f438011559a57e333948c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbe4d0505b9f438011559a57e333948c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff4b596bb8bee80d52bc303c385e1647", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff4b596bb8bee80d52bc303c385e1647/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a005a3565b34475ed85f5d68e828ce77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a005a3565b34475ed85f5d68e828ce77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4877cfd9e14568c3c7c367929810fb25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4877cfd9e14568c3c7c367929810fb25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e726c892285d32cf6a1042d608aabd79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e726c892285d32cf6a1042d608aabd79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51263f8e31fed456a970572be5ef5039", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51263f8e31fed456a970572be5ef5039/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06c86fa7261794859b887a4a798033c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06c86fa7261794859b887a4a798033c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c3e331b35b5b68a8d0e68eb348bc95f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c3e331b35b5b68a8d0e68eb348bc95f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83b29c2be80f64d60dd1648e6be1734f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83b29c2be80f64d60dd1648e6be1734f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12db18442fe3536eee693b4b6513e91c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12db18442fe3536eee693b4b6513e91c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23093b731b2268a90e8c39f82d796cbd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23093b731b2268a90e8c39f82d796cbd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af4863ea7795bec0dddf0c5bc0359db6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af4863ea7795bec0dddf0c5bc0359db6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0437ad766b20240529f5450eac15c09b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0437ad766b20240529f5450eac15c09b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a112e1b50fac3de83e59cfbc586c3c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a112e1b50fac3de83e59cfbc586c3c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1dab5fc8de50574d5690f309b99f8934", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1dab5fc8de50574d5690f309b99f8934/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd13eda3306dc91132cfcf157f1840fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd13eda3306dc91132cfcf157f1840fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99c2128b691d5ab0aed78e3cbe648cf0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99c2128b691d5ab0aed78e3cbe648cf0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cca52dd3e5d49dbc4d7e6f1a966e8092", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cca52dd3e5d49dbc4d7e6f1a966e8092/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FACIL IMOVEIS GESTAO IMOBILIARIA EIRELI", "href": "/540348/facil-imoveis-gestao-imobiliaria-eireli/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Conjunto Ceara II"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 39m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-conjunto-ceara-ii-bairros-fortaleza-39m2-aluguel-RS450-id-2560270319/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["NEAR_ACCESS_ROADS", "NEAR_SHOPPING_CENTER"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Exclente Im\u00f3vel comercial para loca\u00e7\u00e3o, na Av. Fernandes T\u00e1vora, o corredor comercial do Henrique Jorge, pr\u00f3ximo a Shopping Center, col\u00e9gios, faculdades, farm\u00e1cias, com aproximadamente 50m2 de \u00e1rea \u00fatil, grade de prote\u00e7\u00e3o, banheiro, todo reformado.", "title": "Ponto Comercial para aluguel tem 50 metros quadrados bairro Henrique Jorge - Fortaleza - CE.", "stamps": [], "createdAt": "2017-09-19T14:33:20.859Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "24774694", "id": "86080494", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-15T03:03:13.859Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60510291", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1115", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.582725, "source": "GOOGLE", "lat": -3.761978}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Fernandes T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Henrique Jorge", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Henrique Jorge", "poisList": ["BS:Rua Boa Vista,654", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "BS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "BS:Ponto: Rua Pernambuco", "BS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "TS:Rua Boa Vista,654", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "TS:Ponto: Rua Pernambuco", "TS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "CS:Boleria Sabor Real", "CS:Padaria Nossa Senhora da Guia", "CS:Yummy Potes", "CS:Uniboi", "CS:Central do Trigo", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "27/2", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "3e9068aa-2b83-83bc-389e-f29bf411beb8", "advertiserContact": {"chat": "", "phones": ["8532611856", "85932611856"]}, "whatsappNumber": "85932611856", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "3e9068aa-2b83-83bc-389e-f29bf411beb8", "name": "Fortloc Imobili\u00e1ria Ltda-ME", "licenseNumber": "10827-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 77354, "legacyZapId": 3535532}, "medias": [{"id": "3efa187ab4c2d950349c0b30785f99a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3efa187ab4c2d950349c0b30785f99a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0b0ea4c0c52da720ff671e66e6c4dd5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0b0ea4c0c52da720ff671e66e6c4dd5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86ea7deec9c4e10bb809f3c00e6e6255", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86ea7deec9c4e10bb809f3c00e6e6255/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "756a9caf729a2559dc567429416dc32f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/756a9caf729a2559dc567429416dc32f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf841c01bc9dff404f9972a7bc56b7d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf841c01bc9dff404f9972a7bc56b7d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8dfce538782e697d21771c747a52769", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8dfce538782e697d21771c747a52769/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3bd3960ceff77430d2e6128aa767378e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3bd3960ceff77430d2e6128aa767378e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e960ff54f0e294189dde4a9ee1eb43e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e960ff54f0e294189dde4a9ee1eb43e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc3ceea2d8859a1f64251d7715bf2555", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc3ceea2d8859a1f64251d7715bf2555/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "611dce48f68a88a32ec2c42d0327a7d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/611dce48f68a88a32ec2c42d0327a7d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Fortloc Imobili\u00e1ria Ltda-ME", "href": "/77354/fortloc-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Henrique Jorge", "street": "Avenida Senador Fernandes T\u00e1vora", "streetNumber": "1115", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-henrique-jorge-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS1000-id-86080494/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN_CABINETS", "BALCONY", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["100"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa com 100m\u00b2 na Barra do Cear\u00e1, localizada no conjunto Hermes Pereira, a poucos metros da Av. Francisco S\u00e1, bem pr\u00f3xima ao SENAI. Im\u00f3vel com 3 quartos, sendo 1 su\u00edte, sala, varanda, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, banheiro social, lumin\u00e1rias, piso de cer\u00e2mica e 1 vaga na garagem (para carro pequeno). Agende j\u00e1 sua visita e aproveite!", "title": "FORTALEZA - Casa Padr\u00e3o - BARRA DO CEARA", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-19T19:35:38.029Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563491240", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60330115", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Barra do Ceara", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Barra do Cear\u00e1", "poisList": ["CS:Padaria Derly", "PH:Farm\u00e1cia Independ\u00eancia", "PH:Farm\u00e1cia DROGAMANO", "PH:Farm\u00e1cia Vital Brasil", "CH:Centro de Atividades SESI", "CH:Sopai Hospital Infantil (Francisco S\u00e1)", "CH:UPA 24h (Pirambu)", "SC:Centerbox Supermercados", "SC:PHD Embalagens", "SC:Recamond", "SC:Silva's Store", "SC:L DE SOUSA"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "45835", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["100"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1250"}, "price": "1250", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "bfa7f18a1f517da189639458daf05093", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfa7f18a1f517da189639458daf05093/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9217f77548d9532e2eff337e91d25271", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9217f77548d9532e2eff337e91d25271/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca55acf217cbd0dff2739ed7d22cc9cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca55acf217cbd0dff2739ed7d22cc9cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9deed97884d3ad83581ca7e704447a40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9deed97884d3ad83581ca7e704447a40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b001ab0a7fd6a55261cefda7f77bb68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b001ab0a7fd6a55261cefda7f77bb68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae48c9e8aa11dda8e3078d120c447c02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae48c9e8aa11dda8e3078d120c447c02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff1619148ad020787eb0f2b0aba7b715", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff1619148ad020787eb0f2b0aba7b715/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4ad403ef7f50af50b74e1e813f4ccef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4ad403ef7f50af50b74e1e813f4ccef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "add8cca3f28f12f6cd34a329a0e80ae3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/add8cca3f28f12f6cd34a329a0e80ae3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2870dd5b4239204a19c0b3883ddd67ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2870dd5b4239204a19c0b3883ddd67ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c7cc6b4864028d1f4c6d47e5467c74e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c7cc6b4864028d1f4c6d47e5467c74e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2410134c5f8dda989c73af259443084", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2410134c5f8dda989c73af259443084/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ebaefc3a6bf84a52419b78f65895167", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ebaefc3a6bf84a52419b78f65895167/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0252768231a17644af0028d58836e8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0252768231a17644af0028d58836e8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ee5124e54ec22124a68b25e53c8496f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ee5124e54ec22124a68b25e53c8496f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c45e211294d7eb965f4ebd1db5f286b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c45e211294d7eb965f4ebd1db5f286b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e48aa30e34fea08cb52ea52e76fd802", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e48aa30e34fea08cb52ea52e76fd802/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Barra do Cear\u00e1", "street": ""}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 100m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-barra-do-ceara-bairros-fortaleza-com-garagem-100m2-aluguel-RS1250-id-2563491240/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["FURNISHED", "ELEVATOR", "BALCONY", "GYM", "AIR_CONDITIONING", "GARDEN", "PARTY_HALL", "NEAR_ACCESS_ROADS", "NEAR_SHOPPING_CENTER"], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento de 70 metros quadrados est\u00e1 localizado no bairro Meireles com 2 quartos sendo 1 su\u00edte e 2 banheiros. A alguns minutos de hospitais, restaurantes, shoppings, escolas e universidades.<br>Tem \u00e1rea verde de jardim.<br>O apartamento vai lhe possibilitar todo o conforto do ar condicionado nos dias mais quentes.<br><br>Elevador que garante o transporte das suas malas e compras.<br>J\u00e1 tem os m\u00f3veis inclu\u00eddos.<br>Academia para a pr\u00e1tica de exerc\u00edcios f\u00edsicos.", "title": "Apartamento para aluguel possui 70 metros com 2 quartos no Meireles - Fortaleza - CE.", "stamps": [], "createdAt": "2017-08-24T02:51:53.609Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "85019429", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-18T14:24:41.937Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "267", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.50184, "source": "GOOGLE", "lat": -3.72732}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jos\u00e9 Vilar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Aquablu", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Balu Doces", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "25", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "9bdcc73a-3c2a-3d88-2b19-ace8502f89a1", "advertiserContact": {"phones": ["85999706956", "85988806800"]}, "whatsappNumber": "85988806800", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3000"}, "price": "3000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "9bdcc73a-3c2a-3d88-2b19-ace8502f89a1", "name": "FERNANDO C\u00c9SAR N\u00d3BREGA DE ALMEIDA", "licenseNumber": "04916-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 123029, "legacyZapId": 3535704}, "medias": [{"id": "4f1bf79c0c7c87d2e650bace2315cc71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f1bf79c0c7c87d2e650bace2315cc71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbf22124b2fdc060d50a9bfee1f63500", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbf22124b2fdc060d50a9bfee1f63500/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b75a4dc3612a12857878b01190fe729f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b75a4dc3612a12857878b01190fe729f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ccf92469b5dfaf98bf12396dd1ba3e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ccf92469b5dfaf98bf12396dd1ba3e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a985b661003291b4ea9dbc3c6dfe1106", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a985b661003291b4ea9dbc3c6dfe1106/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e95d738257c6cb515a4647bb2015992", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e95d738257c6cb515a4647bb2015992/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "200fe7b3deb34a840ed2866de878a73a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/200fe7b3deb34a840ed2866de878a73a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FERNANDO C\u00c9SAR N\u00d3BREGA DE ALMEIDA", "href": "/123029/fernando-cesar-nobrega-de-almeida/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Jos\u00e9 Vilar", "streetNumber": "267"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS3000-id-85019429/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "FURNISHED", "ELEVATOR", "GYM", "PETS_ALLOWED", "GARAGE", "AIR_CONDITIONING", "PARTY_HALL", "NEAR_ACCESS_ROADS", "NEAR_SCHOOL", "NEAR_HOSPITAL", "NEAR_SHOPPING_CENTER", "NEAR_PUBLIC_TRANSPORT", "SECURITY_24_HOURS", "SAUNA"], "usableAreas": ["37"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Bom mesmo \u00e9 acordar todos os dias sentindo cheiro de mar, aliado a comodidade de morar em um hotel com direito aos servi\u00e7os de camareira, internet, TV a cabo, recep\u00e7\u00e3o e restaurante.<br><br>O Mercure Apartments \u00e9 o local ideal para quem procura por conforto e tranquilidade, no melhor do bairro Meireles. O im\u00f3vel fica localizado a poucos metros da orla Beira Mar, lugar frequentado diariamente por muitos turistas e moradores da regi\u00e3o. Aqui \u00e9 poss\u00edvel desfrutar de tudo sem precisar tirar o carro da garagem; s\u00e3o diversos restaurantes, bares, supermercados, bancos, padarias e lojas, bem conceituados.<br><br>Com uma maravilhosa vista para o mar, o flat conta com 37m\u00b2 de \u00e1rea total, distribu\u00eddos em 1 quarto, sala \u00e9 ampla e conta com banheiro social que atende aos visitantes. Para quem tem pressa de encontrar o novo lar, essa \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o, pois o local est\u00e1 completamente mobiliado, pronto para lhe receber.<br><br>Nas depend\u00eancias, usufrua de \u00e1rea de lazer com piscina, academia bem equipada, sauna e sal\u00e3o de festas.<br><br>\u00c9 o canto que voc\u00ea procura para chamar de lar? ent\u00e3o venha conhecer pessoalmente! Entre em contato conosco e agende uma visita.]]>", "title": "", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-21T03:49:56.195Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "63409", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2559569671", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T21:19:34.846Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125120", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "166", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.498644, "source": "GOOGLE", "lat": -3.726589}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Joaquim Nabuco", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "22879", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["37"], "advertiserId": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "advertiserContact": {"phones": ["8540037654", "85994002470"]}, "whatsappNumber": "85994002470", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTOR", "SECURITY_DEPOSIT", "INSURANCE_GUARANTEE"], "monthlyRentalTotalPrice": "2526"}, "yearlyIptu": "74", "price": "1330", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1196"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "name": "7Cantos", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1148e0406e6fc5aa34fc9f449f8a5b0b.jpg", "licenseNumber": "10138-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229366, "legacyZapId": 2925304}, "medias": [{"id": "b4812b63c63cda2b99bb0dd9aa36563b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4812b63c63cda2b99bb0dd9aa36563b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "156b2750712732babb7a96684c2d0935", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/156b2750712732babb7a96684c2d0935/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c12ffe52bcc1bcc1878c355f06457658", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c12ffe52bcc1bcc1878c355f06457658/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "692eb1d03aef758fc6a25f8fdd4a3856", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/692eb1d03aef758fc6a25f8fdd4a3856/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1cde408c8f97f753998d73e412a78342", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1cde408c8f97f753998d73e412a78342/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80398cb141df371fab5936de3d839f3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80398cb141df371fab5936de3d839f3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d50bead386c4daf845906dc24a2bd74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d50bead386c4daf845906dc24a2bd74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0446d470dfa3069cb26ed721ed19b7e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0446d470dfa3069cb26ed721ed19b7e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b84343af043db1ac64ea0184f0f466d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b84343af043db1ac64ea0184f0f466d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4dc5a2568f68e3ac9338215ec93f4367", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4dc5a2568f68e3ac9338215ec93f4367/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0bfdbaf3eed5f22a2760724bd75703e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0bfdbaf3eed5f22a2760724bd75703e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70753369c877e8fc155de739124d8edf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70753369c877e8fc155de739124d8edf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb4b797fb742e157a7ea4c55bbc5da9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb4b797fb742e157a7ea4c55bbc5da9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0675de044afeec7265280e584ff33cf6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0675de044afeec7265280e584ff33cf6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "290ccd766317feb472e697c70fef3d36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/290ccd766317feb472e697c70fef3d36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a305b66710302998602d731d31b83a8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a305b66710302998602d731d31b83a8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "7Cantos", "href": "/229366/7cantos/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "166", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Joaquim Nabuco"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 37m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-37m2-aluguel-RS1330-id-2559569671/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["110"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o, 03 quartos (Sendo 01 su\u00cdte), varanda, sala, cozinha, arm\u00e1rios projetados, DCE, WC social, \u00e1rea de servi\u00e7o, \u00e1rea de lazer playground, quadra de esportes, sal\u00e3o de festas, 02 vagas, 110m\u00b2. Condom\u00ednio: R$ 950,00 (Sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es).", "title": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o, 03 quartos (Sendo 01 su\u00cdte), varanda, sala, cozinha, arm\u00e1rios projetados, DCE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-20T11:09:25.397Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563567462", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-23T23:16:12.375Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170320", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1612", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.49406, "source": "GOOGLE", "lat": -3.745633}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Coronel Juc\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "TS:Papicu", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "CS:Portugalia", "CS:Cort Carnes Nobres", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "VP:Bichos & Cia", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L1683", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["110"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2500"}, "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "b6fcf51cd0ad2c2f57443bbef28874fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6fcf51cd0ad2c2f57443bbef28874fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "997f1096813cdfe9a62a27c3c82ef1b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/997f1096813cdfe9a62a27c3c82ef1b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3741732684d4d32b30a1b1f9e3ead2a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3741732684d4d32b30a1b1f9e3ead2a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c77214fc520b6663c74b626097063209", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c77214fc520b6663c74b626097063209/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e637bf6d87f71edd185739c74bf8f20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e637bf6d87f71edd185739c74bf8f20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15f344ca5aa668a2c3d7d5effea3e248", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15f344ca5aa668a2c3d7d5effea3e248/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e504cde26fd78ff79033c3c2a985a6e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e504cde26fd78ff79033c3c2a985a6e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "916077f863328da23d402b39b020e5e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/916077f863328da23d402b39b020e5e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a808fb09b72ee34d786ff679389c7726", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a808fb09b72ee34d786ff679389c7726/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afcdd6cc44c045c33ed1bab7a7c52819", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afcdd6cc44c045c33ed1bab7a7c52819/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f74f5263f59f728bfd16e7e51fb0c84", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f74f5263f59f728bfd16e7e51fb0c84/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ad052e9d77e5fa014362afad9b005ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ad052e9d77e5fa014362afad9b005ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56f9f0cdda9f7597acc2140bc964aab5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56f9f0cdda9f7597acc2140bc964aab5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94ff06fee41f0a59f10e02379f8e51bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94ff06fee41f0a59f10e02379f8e51bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b5e1c8f5711ca9e073b259bcef616d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b5e1c8f5711ca9e073b259bcef616d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8555fe0c11c521e760809a6866e7032", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8555fe0c11c521e760809a6866e7032/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8fb6dfb785738da62f4dcb0e00dc1e76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8fb6dfb785738da62f4dcb0e00dc1e76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5f20d56d5676161fb432bba74d773ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5f20d56d5676161fb432bba74d773ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7cca6503aaa496dde3b921550ed3132", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7cca6503aaa496dde3b921550ed3132/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2de139386fe7358dd5c3c9e9d5ff6b65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2de139386fe7358dd5c3c9e9d5ff6b65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e51ac9bfe32b090315f2b1c8dc34e612", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e51ac9bfe32b090315f2b1c8dc34e612/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6230f0f5bd9022f700bc2b881aa11d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6230f0f5bd9022f700bc2b881aa11d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6de9ea46ea055b4b95f83c56d3bd8afb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6de9ea46ea055b4b95f83c56d3bd8afb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "712027d29e2911cf633d7f4a1ac4d80b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/712027d29e2911cf633d7f4a1ac4d80b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d7d591dcca4d187a1e3059e78dd2e00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d7d591dcca4d187a1e3059e78dd2e00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "936adb247f2a9438f76a47b7e909cbd7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/936adb247f2a9438f76a47b7e909cbd7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8cc5dc1c5df25c359336f93fd3b8883", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8cc5dc1c5df25c359336f93fd3b8883/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad28c639f6f65de3e12c52326e34fbed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad28c639f6f65de3e12c52326e34fbed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "525c5c47487361287f40fc7e58de7db2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/525c5c47487361287f40fc7e58de7db2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f853a8c4b79f6c938c062f844f1155b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f853a8c4b79f6c938c062f844f1155b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3fffaa16a51fc739913db51d736c4284", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3fffaa16a51fc739913db51d736c4284/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f066e4818c2d764b61e33bfeb6c156bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f066e4818c2d764b61e33bfeb6c156bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed0702cd63e94bc0024a5fc1ddb5a0d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed0702cd63e94bc0024a5fc1ddb5a0d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Coronel Juc\u00e1", "streetNumber": "1612", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 110m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-110m2-aluguel-RS2500-id-2563567462/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "GOURMET_SPACE", "GARAGE", "AIR_CONDITIONING", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "KITCHEN"], "usableAreas": ["65"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste belo apartamento pr\u00f3ximo ao GBarbosa | Loja Presidente Kennedy<br><br>- sala<br>- cozinha<br>- 3 quartos ( sendo 1 su\u00edte)<br>- banheiro<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo a farm\u00e1cias, rede de ensino, RioMar Kennedy, restarantes, entre outros. <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 3 quartos, 1 su\u00edte, 1 vaga, Presidente Kennedy - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-29T03:29:19.366Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560542654", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:50.904Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60356032", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Presidente Kennedy", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Presidente Kennedy", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "BS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "BS:Campus do Pici", "BS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "TS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "TS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "TS:Campus do Pici", "TS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "Apartamento 801", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6913", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["65"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1700"}, "yearlyIptu": "69", "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "400"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "9b3e5ea61942e2f9355b024c6077e352", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b3e5ea61942e2f9355b024c6077e352/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8be537e503eb637f8e899563bd049f99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8be537e503eb637f8e899563bd049f99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6c1c69b2173c761978b6fb326cfaee3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6c1c69b2173c761978b6fb326cfaee3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "841c3eceda038d85afb99cc48c0b9b08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/841c3eceda038d85afb99cc48c0b9b08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b83b13323526b7f5a6367ef615df351", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b83b13323526b7f5a6367ef615df351/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7830f5256c6471fa2689a4f0ec9ff1de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7830f5256c6471fa2689a4f0ec9ff1de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f82bc4fc8805cc01539b66c02ad83377", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f82bc4fc8805cc01539b66c02ad83377/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4546a947080fb2daaede7297d6388b00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4546a947080fb2daaede7297d6388b00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02d97939f5f41ed3f20a2e0025cf3a90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02d97939f5f41ed3f20a2e0025cf3a90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ee7421bed10f666d59c3559274db3db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ee7421bed10f666d59c3559274db3db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d1df83a54bf81a52d3dcb9e386c203f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d1df83a54bf81a52d3dcb9e386c203f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c95623830ef4a45f8eb4554514393bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c95623830ef4a45f8eb4554514393bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9fa5a4eecd0e56252a350c3ab48b6d92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9fa5a4eecd0e56252a350c3ab48b6d92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a1252b3bdd152d02dc9c6e87c4f8cf8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a1252b3bdd152d02dc9c6e87c4f8cf8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b6e2f9e7c4ed6779080d1d47d17b7f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b6e2f9e7c4ed6779080d1d47d17b7f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d64f41da311ef55fd2c7b2fd371815de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d64f41da311ef55fd2c7b2fd371815de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Presidente Kennedy", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 65m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-presidente-kennedy-bairros-fortaleza-com-garagem-65m2-aluguel-RS1300-id-2560542654/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BALCONY"], "usableAreas": ["73"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para seu neg\u00f3cio! Sala comercial no edif\u00edcio Uno Medical & Office, localizado na Av. Pontes Vieira, bem pr\u00f3ximo \u00e0 Assembleia Legislativa do Cear\u00e1, regi\u00e3o de intenso fluxo para com\u00e9rcio e servi\u00e7os. Im\u00f3vel com 73m\u00b2, banheiro, varanda e 2 vagas na garagem. O empreendimento disp\u00f5e de estrutura moderna com 11 elevadores, estacionamento rotativo, gerador, 2 salas de reuni\u00e3o e audit\u00f3rio para 100 lugares. Aproveite a oportunidade!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - DION\u00cdSIO TORRES", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-29T22:00:09.136Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560692687", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135238", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fazendinha", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 518", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "51621", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["73"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4171"}, "price": "3650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "521"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "066e391c098ff9ffa69e1dd1ac3e4ef8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/066e391c098ff9ffa69e1dd1ac3e4ef8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7214652b10f403fee8e241ffb9817cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7214652b10f403fee8e241ffb9817cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43809330f62282a4583e35bfe58de771", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43809330f62282a4583e35bfe58de771/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d67c1f56f460e07b88517aa8b3b3631a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d67c1f56f460e07b88517aa8b3b3631a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ac97df3506920e128114fdaba625a92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ac97df3506920e128114fdaba625a92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f65d81b82f6dea9f37a5d51fe5a92a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f65d81b82f6dea9f37a5d51fe5a92a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5572470ead69163867e980cae004ad01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5572470ead69163867e980cae004ad01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb0e576c8accabb11931ec22a14d34ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb0e576c8accabb11931ec22a14d34ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ec9eca5bf13178245701f11cf3626ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ec9eca5bf13178245701f11cf3626ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6baf8da94da5a80237b75e4217e7c8fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6baf8da94da5a80237b75e4217e7c8fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5363f0d65f116c026a94ec7375948304", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5363f0d65f116c026a94ec7375948304/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c71299cc379419a919697045af95eb79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c71299cc379419a919697045af95eb79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 73m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-com-garagem-73m2-aluguel-RS3650-id-2560692687/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala Nova ampla com Wc, de esquina, ideal para escrit\u00f3rios.<br><br>Rua Cel. Joao de Oliveira n\u00ba 420<br><br>Para maiores informa\u00e7\u00f5es ligar / / 9./ 9.", "title": "Sala na Rua Cel. Jo\u00e3o de Oliveira a partir de R$ 460,00", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-20T15:13:12.895Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2559484514", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-25T18:26:18.961Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60841820", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "420", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.490557, "source": "GOOGLE", "lat": -3.822573}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Coronel Jo\u00e3o de Oliveira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "PH:FTB", "PH:Economia Farma", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "953428446", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["25"], "advertiserId": "04fcf82b-2503-5066-06e9-dd4b43fa1450", "advertiserContact": {"phones": ["85999839333"]}, "whatsappNumber": "85999839333", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "460"}, "yearlyIptu": "0", "price": "460", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "04fcf82b-2503-5066-06e9-dd4b43fa1450", "name": "G\u00f3is Consultoria Imobili\u00e1ria - LTDA", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 710300, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "16515238f72ab0a22e3f1fec7f78b0d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16515238f72ab0a22e3f1fec7f78b0d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16f43fb2493cc8c62bef45ec02ba2d0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16f43fb2493cc8c62bef45ec02ba2d0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2abc397f56259ad576fd895d7a29282", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2abc397f56259ad576fd895d7a29282/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9dcf0672ce83ebdbc5041807ed96c2b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9dcf0672ce83ebdbc5041807ed96c2b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0952ac4f31c4128d52e295c6ef14d7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0952ac4f31c4128d52e295c6ef14d7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "G\u00f3is Consultoria Imobili\u00e1ria - LTDA", "href": "/710300/gois-consultoria-imobiliaria-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Rua Coronel Jo\u00e3o de Oliveira", "streetNumber": "420", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 25m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-messejana-bairros-fortaleza-25m2-aluguel-RS460-id-2559484514/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja comercial para loca\u00e7\u00e3o localizada no pavimento terreo, situado na Av. Bezerra de Menezes, sendo pr\u00f3ximo a Supermercado, North Shopping, Habib\u00b4s, Farm\u00e1cia, Restaurante e Padaria.<br> A loja possui uma \u00e1rea total de 37,28m\u00b2 disp\u00f5e de 01(um) banheiro, 01(uma) vaga para garagem uma \u00f3tima oportunidade para quem deseja abrir o seu neg\u00f3cio !! Agende j\u00e1 a sua visita com um dos nossos consultores! Contato .", "title": "Loja para loca\u00e7\u00e3o, Farias Brito, Fortaleza, CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-05T03:51:20.571Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "56606", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2557268983", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-04-30T08:08:26.906Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325005", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2596", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.567818, "source": "GOOGLE", "lat": -3.736106}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Bezerra de Menezes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Farias Brito", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Farias Brito", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "BS:Campus do Pici", "BS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "BS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "TS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "TS:Campus do Pici", "TS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "TS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Sousa Arag\u00e3o", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "Edif\u00edcio A Sala 111", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0009_SEUIMB", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["37"], "advertiserId": "5f004a31-a42e-868a-08f0-feb4ccd88718", "advertiserContact": {"phones": ["8530215055"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1680"}, "yearlyIptu": "91", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "180"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "5f004a31-a42e-868a-08f0-feb4ccd88718", "name": "RE/MAX  SEU IM\u00d3VEL", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/0c147197d1849d85399699cb75ac344f.jpg", "licenseNumber": "09954-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 100346, "legacyZapId": 2343492}, "medias": [{"id": "8ecbd72ac7da967ab9106780b7135f2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ecbd72ac7da967ab9106780b7135f2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa88b40d32c3a02d4b3f5bd60bb7f59e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa88b40d32c3a02d4b3f5bd60bb7f59e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a13a361a420b40941cbad7d8bd6f8387", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a13a361a420b40941cbad7d8bd6f8387/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c95703a0b0cb0ca370b8985ecaed5b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c95703a0b0cb0ca370b8985ecaed5b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "RE/MAX  SEU IM\u00d3VEL", "href": "/100346/re-max-seu-imovel/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Farias Brito", "street": "Avenida Bezerra de Menezes", "streetNumber": "2596", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-farias-brito-bairros-fortaleza-com-garagem-30m2-aluguel-RS1500-id-2557268983/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["INTERCOM", "POOL", "SPORTS_COURT"], "usableAreas": ["96"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA vende e aluga: (RA)<br><br>BAIXOU O PRE\u00c7O<br>Aceita Financiamento<br><br>=> Apartamento no Bairro VILA UNIAO - 96m\u00b2<br>=> COND. LUCIANO CARNEIRO<br><br>CARACTER\u00cdSTICAS<br>=> 3 Quartos, => 1 Su\u00edte;<br>=> 2 Banheiros ;<br>=> Sala<br>=> Varanda<br>=> Cozinha;<br>=> \u00c1rea de Servi\u00e7o<br>=> 1 Vaga Coberta<br>=> 2\u00ba Andar<br><br>\u00c1REA COMUM<br>=> 3 Andares, 2 Andar<br>=> Bancos de Conviv\u00eancia<br>=> Jardins.<br><br>LAZER<br>=> Deck c/ Churrasqueira<br>=> Quadra Esportiva<br>=> Piscina Adulta e Infantil<br><br>SEGURAN\u00c7A<br>=> Port\u00e3o El\u00e9trico<br>=> Guarita<br>=> Porteiro 24h<br>=> Cerca El\u00e9trica<br>=> C\u00e2meras de Seguran\u00e7a<br><br><br>=> Posi\u00e7\u00e3o: Norte<br>=> Localiza\u00e7\u00e3o: Pr\u00f3ximo \u00e0 Escolas, Hospitais, Parada de \u00d4nibus,<br>Padarias, Posto de Gasolina, Farm\u00e1cias, Supermercados, Igrejas -", "title": "Apartamento com 3 dormit\u00f3rios, 96 m\u00b2 - venda por R$ 270.000,00 ou aluguel por R$ 900,00/m\u00eas - Vila U", "stamps": [], "createdAt": "2021-07-24T06:08:35.528Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "17064", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2528441684", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-05T01:17:34.947Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60410691", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Uniao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Borges de Melo", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora Piamarta", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farma Castro", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "Edif\u00edcio 1B Apartamento 202", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1049", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["96"], "advertiserId": "0c75012d-b124-a03c-23d9-5110fdbef043", "advertiserContact": {"phones": ["8531826791", "85996186654"]}, "whatsappNumber": "85996186654", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1570"}, "yearlyIptu": "0", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "670"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "270000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "670"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "0c75012d-b124-a03c-23d9-5110fdbef043", "name": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/69d317c5b15b77a63f8491fcef778985.jpg", "licenseNumber": "01302-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 116588, "legacyZapId": 2957061}, "medias": [{"id": "086b28e2b6095008af7276d750d72249", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/086b28e2b6095008af7276d750d72249/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "996eac4a41ddff026db456e59d3192c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/996eac4a41ddff026db456e59d3192c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8755a69c09a9f4530297dd8c9a7627a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8755a69c09a9f4530297dd8c9a7627a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95346b6abc496be00fd1067456053605", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95346b6abc496be00fd1067456053605/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b648ea63b67e45208b75cbd5efecde6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b648ea63b67e45208b75cbd5efecde6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7ec6ca23ae868556f57e207fb353962", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7ec6ca23ae868556f57e207fb353962/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c84408f5830dae14e0cb6500ab687f57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c84408f5830dae14e0cb6500ab687f57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a89c440cb25076d99bd91a6f53c6f4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a89c440cb25076d99bd91a6f53c6f4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "199fd16772e0426597850e4e522da052", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/199fd16772e0426597850e4e522da052/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab32b0a9d6ab21bd304b23a632e687c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab32b0a9d6ab21bd304b23a632e687c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "092c14cacd86623a288c95d244d4e6ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/092c14cacd86623a288c95d244d4e6ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b77de9e6f18bb7f0d005924ecbe4beef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b77de9e6f18bb7f0d005924ecbe4beef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15a2cca93728fbd601319ff129154d45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15a2cca93728fbd601319ff129154d45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/116588/arrais-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para venda ou aluguel, 96m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-vila-uniao-bairros-fortaleza-com-garagem-96m2-venda-RS270000-id-2528441684/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["BALCONY", "GARAGE", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "KITCHEN", "INTERCOM", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["110"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS CRECI 0967-J<br><br>Excelente apartamento, 110m2, 3 quartos (sendo 1 su\u00edte), WC Socia, sala, cozinha projetada, closet, box em todos os WC's, depend\u00eancia completa de empregada, \u00e1rea de servi\u00e7o, 2 vagas de garagem, playground, churrasqueira, sal\u00e3o de festas. Pr\u00f3ximo ao Gin\u00e1sio Paulo Sarasate.<br><br>Aluguel: R$ 1.500,00<br>Condom\u00ednio: R$ 582,00<br> RUA ROCHA LIMA, 1290 - APTO 1002 - D. TORRES<br><br>- Ligue Agora e Marque uma visita com um de nossos corretores: / WhatsApp", "title": "Apto 110m\u00b2, 3 Quartos, sendo 1 su\u00edte, Cozinha projetada, Closet, 02 Vagas de garagem", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-24T09:33:41.712Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "64337", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2564003312", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-24T10:16:18.585Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135285", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Rocha Lima", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Apartamento 1002", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "417", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["110"], "advertiserId": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "advertiserContact": {"phones": ["8534911444", "85988631444"]}, "whatsappNumber": "85988631444", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2082"}, "yearlyIptu": "105", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "582"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5797e7e79d295a25b8e8506187bcde49.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 705288, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "626396fd27c5e6c15226375a7780ed40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/626396fd27c5e6c15226375a7780ed40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab84cf77f164bc487491b20e1a2d6dce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab84cf77f164bc487491b20e1a2d6dce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d97d73643e0e2d8a4965aa2fa6b24fa2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d97d73643e0e2d8a4965aa2fa6b24fa2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba5c96fcd40a78be09600f0f85da1d8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba5c96fcd40a78be09600f0f85da1d8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57b592cf3b22d52517983de3b117cfd2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57b592cf3b22d52517983de3b117cfd2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6bcb03c26b12f8267887c9ff4e221a84", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6bcb03c26b12f8267887c9ff4e221a84/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54ec01792ccc2a92d5216b0611c11c06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54ec01792ccc2a92d5216b0611c11c06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ebfa46d1c4eaa4128b99a1f2b3604ba1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebfa46d1c4eaa4128b99a1f2b3604ba1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c9df2e9e2595fbd2091d033da7d6af5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c9df2e9e2595fbd2091d033da7d6af5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16da9f766cafbaf53ba37c3deaf99dff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16da9f766cafbaf53ba37c3deaf99dff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ef14a802f04c9f2b88e1b45f9ba1283", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ef14a802f04c9f2b88e1b45f9ba1283/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5e51d53a7e042e7b48eff93f79a1467", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5e51d53a7e042e7b48eff93f79a1467/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce67a77f405a33a077e8f8c9f61871c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce67a77f405a33a077e8f8c9f61871c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbd48c5e1a3e1709f5ab3f2a092a12cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbd48c5e1a3e1709f5ab3f2a092a12cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9904fedd2a49e2cb36b38b8d7625b203", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9904fedd2a49e2cb36b38b8d7625b203/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "331ac624ed6fc1aa5d44691674007d8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/331ac624ed6fc1aa5d44691674007d8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cce887ee4d6366d4aa5ca300ebdf692a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cce887ee4d6366d4aa5ca300ebdf692a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3103318a6630ba869ddcb1d33f58629a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3103318a6630ba869ddcb1d33f58629a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff3aff6b441223cab0c5f64c30338fa0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff3aff6b441223cab0c5f64c30338fa0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3e39cf12aacbd9419741b86d0052224", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3e39cf12aacbd9419741b86d0052224/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aca85110ebd5978757e2778d0829ebcd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aca85110ebd5978757e2778d0829ebcd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b30b43d14540c6f41654da2cb8a8f5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b30b43d14540c6f41654da2cb8a8f5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "033930ec92aa35713677ef1498ca9233", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/033930ec92aa35713677ef1498ca9233/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "href": "/705288/imobiliaria-fernando-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Rua Rocha Lima", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 110m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-dionisio-torres-bairros-fortaleza-com-garagem-110m2-aluguel-RS1500-id-2564003312/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["84"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Patativa do Assar\u00e9! Excelente apartamento com 2 quartos, sala, cozinha, wc social,depend\u00eancia completa, 1 vaga, \u00e1rea privativa 84m\u00b2. Condom\u00ednio disp\u00f5e de sal\u00e3o de festa, circuito interno de c\u00e2meras (\u00e1rea comum). Localizado na Rua Jos\u00e9 Gomes de Moura,pr\u00f3ximo Av. Aguanambi, escolas, supermercados, farm\u00e1cias, restaurantes e muito mais.", "title": "Ed. Patativa do Assar\u00e9! Excelente apartamento com 2 quartos, sala, cozinha, wc social,depend\u00eancia co", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-04-07T00:33:12.320Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2557618289", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-13T21:10:38.486Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60040010", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "91", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.524937, "source": "GOOGLE", "lat": -3.737512}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jos\u00e9 Gomes de Moura", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jose Bonifacio", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Benfica", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Boleria", "CS:Head Machine", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "Edif\u00edcio Patativa do Assare Apartamento 603", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2350", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["84"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1461"}, "price": "830", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "631"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "15eee18211a8a4905dfd8249434d0394", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15eee18211a8a4905dfd8249434d0394/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4245013c311725acd998b5b4be7f05e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4245013c311725acd998b5b4be7f05e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dab18b99fa02a753737b5ecee6be8abf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dab18b99fa02a753737b5ecee6be8abf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5747712528898aa2ffa62e9f80b55b73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5747712528898aa2ffa62e9f80b55b73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a2c765de912446440f4c528e501cb3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a2c765de912446440f4c528e501cb3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "547dbf08f55791aec48845d31955b7c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/547dbf08f55791aec48845d31955b7c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10b32bec984a094fbd2bfd19e466dde6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10b32bec984a094fbd2bfd19e466dde6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d44c0987663832867117b66c1046006c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d44c0987663832867117b66c1046006c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "efd04d771f11eaa57f5cb1f4acbaf9ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/efd04d771f11eaa57f5cb1f4acbaf9ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "103d737db316aa02b81fae3053394012", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/103d737db316aa02b81fae3053394012/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1110ad395bc82f397b99fa28572f53ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1110ad395bc82f397b99fa28572f53ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3b247dae1241ec0d52e5de67115bb3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3b247dae1241ec0d52e5de67115bb3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "907e31ff60eaadb686e6fc8bef2e49e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/907e31ff60eaadb686e6fc8bef2e49e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7dc788d8cd8413c21ee7f548027416c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7dc788d8cd8413c21ee7f548027416c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e57fdc796331163cd3242cf320794d3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e57fdc796331163cd3242cf320794d3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "582fb5ba4aba36f43f4d489c6c89ae66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/582fb5ba4aba36f43f4d489c6c89ae66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ccae4db3e227c4dd1157c335115cb587", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ccae4db3e227c4dd1157c335115cb587/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56b9536beeffcc87222d819cb4b07a6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56b9536beeffcc87222d819cb4b07a6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fde8c5fa35fdd5b068da6b9f6dcadd0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fde8c5fa35fdd5b068da6b9f6dcadd0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "street": "Rua Jos\u00e9 Gomes de Moura", "streetNumber": "91"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 84m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-jose-bonifacio-bairros-fortaleza-com-garagem-84m2-aluguel-RS830-id-2557618289/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["138"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ATEN\u00c7\u00c3O EMPRES\u00c1RIO !!!<br> VENHA CONHECER SEU PONTO COMERCIAL AQUI NA CIDADE 2000, UM DOS MAIORES POINT DA CIDADE DE FORTALEZA MAIS MOVIMENTADO TODOS OS DIA DA SEMANA COM UMA \u00c1REA DE 138m\u00b2 <br>AGENDE SUA VISITA E VENHA COLOCAR SEU COMERCIO AQUI...", "title": "PONTO COMERCIAL NA CIDADE 2000 COM 138m\u00b2", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-20T21:16:56.966Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2545399176", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-09T08:50:09.459Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60190611", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "340", "level": "NEIGHBORHOOD", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.47175, "source": "GOOGLE", "lat": -3.750601}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Central Leste", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade 2000", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade 2000", "poisList": ["CS:Portugalia", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Odnilra Cruz Moreira", "SU:EEEP Maria Jos\u00e9 Medeiros", "SU:Escola Professora Maria Gondim dos Santos", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Gondim dos Santos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0032E", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["138"], "advertiserId": "e3309b6e-06e8-a788-6b82-5b614f17ca4f", "advertiserContact": {"phones": ["85986146666"]}, "whatsappNumber": "85986146666", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "10700"}, "yearlyIptu": "0", "price": "10700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "e3309b6e-06e8-a788-6b82-5b614f17ca4f", "name": "SILVEIRA IM\u00d3VEIS", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 675983, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "9c82a9e843181f77cd26389a77e86d2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c82a9e843181f77cd26389a77e86d2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a031b2cdc3027013e8bc67cc3182d92f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a031b2cdc3027013e8bc67cc3182d92f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SILVEIRA IM\u00d3VEIS", "href": "/675983/silveira-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade 2000", "street": "Avenida Central Leste", "streetNumber": "340"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 138m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-cidade-2000-bairros-fortaleza-138m2-aluguel-RS10700-id-2545399176/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Quitinetes novos, primeira Loca\u00e7\u00e3o, localizado na rua Senna Madeira, 884 - Centro (Esquina com a Rua Perboyre e Silva, pr\u00f3ximo ao Cal\u00e7ad\u00e3o C. Rolim).<br><br>Com 30m\u00b2, 1 quarto com banheiro, piso em cer\u00e2mica.<br><br>Aluguel R$450,00 (n\u00e3o tem taxa de condom\u00ednio). -", "title": "Kitnet com 1 dormit\u00f3rio para alugar, 30 m\u00b2 por R$ 450,00/m\u00eas - Centro - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-03T10:38:35.908Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "21153", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2529502603", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-10T23:36:03.127Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055080", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "884", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.525922, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728703}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Sena Madureira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "KN0034", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "whatsappNumber": "85988690569", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "450"}, "yearlyIptu": "0", "price": "450", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "legacyZapId": 1016}, "medias": [{"id": "3a41067e1bb12b0904960e8dbb4d8e58", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a41067e1bb12b0904960e8dbb4d8e58/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5eed56561a23f3dd7ae99df6dfcaeb8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5eed56561a23f3dd7ae99df6dfcaeb8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7861151851b8ee2138ec4f8f343a9b31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7861151851b8ee2138ec4f8f343a9b31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c6f2755fb41425747c40d8101f21716", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c6f2755fb41425747c40d8101f21716/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d741ef7589a49a5e0b42dcd64f548c9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d741ef7589a49a5e0b42dcd64f548c9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "844e271d997797c0b2b81bc3eb032502", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/844e271d997797c0b2b81bc3eb032502/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbb7ae27d6e19f80949fcf9644595d6a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbb7ae27d6e19f80949fcf9644595d6a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a2e4d126cee7e1fc6ab8f62ebd599e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a2e4d126cee7e1fc6ab8f62ebd599e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cad6db4cf1b129542dfc45037d08d7a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cad6db4cf1b129542dfc45037d08d7a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b9e751664c1d9ea2fb1d60940e1cec0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b9e751664c1d9ea2fb1d60940e1cec0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ffd1a037a96c012d124ae843077f840", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ffd1a037a96c012d124ae843077f840/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d740c1fe12e8f0f2c510a702c62dff3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d740c1fe12e8f0f2c510a702c62dff3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82ab9ba6f5c38e38db1f7bab58f3dbd5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82ab9ba6f5c38e38db1f7bab58f3dbd5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "Rua Sena Madureira", "streetNumber": "884", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS450-id-2529502603/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento na Messejana com 02 quartos, sala, cozinha, wc social, area de servi\u00e7o e 01 vg.<br><br>\u00c1gua e Luz individuais<br><br>Sem taxa de condom\u00ednio<br><br>Sem IPTU<br><br>*Valor sujeito a altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio", "title": "APARTAMENTO NA MESSEJANA", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-05T04:13:45.628Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "9412", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553625039", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-05T05:00:12.999Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60843140", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "54", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.477182, "source": "GOOGLE", "lat": -3.831749}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Cosme Almeida", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Guajiru", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:Economia Farma"], "complement": "Edif\u00edcio A Apartamento 102", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L4787", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "whatsappNumber": "85989570080", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "legacyZapId": 2510791}, "medias": [{"id": "fd65730e09ca0bc45d867b3ea2720182", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd65730e09ca0bc45d867b3ea2720182/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef58406781515af3145f264e2e09058e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef58406781515af3145f264e2e09058e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a855b34bfbf5f0c06f5f70fed1d31591", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a855b34bfbf5f0c06f5f70fed1d31591/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "331b58c95b46798e95e73ffe513f329b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/331b58c95b46798e95e73ffe513f329b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b99145f6988190558874526f87c775f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b99145f6988190558874526f87c775f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9bf27d495daddc670f0c285cf5345701", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9bf27d495daddc670f0c285cf5345701/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "933b6a472042b355168a840f84edc69b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/933b6a472042b355168a840f84edc69b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ddcecebaa29ecb40b830c7cfa385c508", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ddcecebaa29ecb40b830c7cfa385c508/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c6e39bf659880a6a434f89e4b50aa5b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c6e39bf659880a6a434f89e4b50aa5b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "410dbcaf3f8fab1329f607267223585b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/410dbcaf3f8fab1329f607267223585b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "592818bdefda0e3b867afec037ada1c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/592818bdefda0e3b867afec037ada1c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffee8deb45ca9687d4c23325f4ffb291", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffee8deb45ca9687d4c23325f4ffb291/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76211c39a6b0b1bc37cf6141ef94d32f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76211c39a6b0b1bc37cf6141ef94d32f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2fbbfb13f3af2b58b8209b68a129862f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2fbbfb13f3af2b58b8209b68a129862f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Rua Cosme Almeida", "streetNumber": "54"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-messejana-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS750-id-2553625039/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["65"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "COZINHA, 1 BANHEIRO SOCIAL,FACHADA PRINCIPAL, AGUA: CAGECE COM HIDR\u00d4METRO,SALA DE ESTAR, 2 QUARTO(S), REGISTRO DE CHUVEIRO: DE PLASTICO EM 1\u00ba BANHEIRO SOCIAL, VASO SANITARIO: TRADICIONAL DE LOU\u00c7A EM 1\u00ba BANHEIRO SOCIAL, RALO: DE PLASTICO EM 1\u00ba BANHEIRO SOCIAL, PORTA: SANFONADAS EM 1\u00ba BANHEIRO SOCIAL, PISO: DE CERAMICAS EM 1\u00ba BANHEIRO SOCIAL, INTERRUPTOR: N\u00c3O APRESENTAM EM 1\u00ba BANHEIRO SOCIAL, ILUMINACAO TETO: SPOT SIMPLES EM 1\u00ba BANHEIRO SOCIAL, DESCARGA: EM CAIXA PLASTICA ALTA EM 1\u00ba BANHEIRO SOCIAL, CHUVEIRO: DE PLASTICO EM 1\u00ba BANHEIRO SOCIAL", "title": "Casa com 2 quartos, sala, cozinha e quintal!", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-08T19:32:43.006Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "22055", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2557913750", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-23T13:37:56.589Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60320540", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "399", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.558499, "source": "GOOGLE", "lat": -3.72241}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Raquel Holanda", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Monte Castelo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Monte Castelo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:\u00c1lvaro Weyne", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:Mercadinho Portas Abertas", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2293", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["65"], "advertiserId": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "advertiserContact": {"phones": ["8532312633", "85985640131"]}, "whatsappNumber": "85985640131", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "450"}, "price": "450", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/839ac2ce50eeee2e1a0e84069ecebf6f.jpg", "licenseNumber": "01249-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 129703, "legacyZapId": 3523524}, "medias": [{"id": "a576cc24bb223c8048cf11e1c4ce760a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a576cc24bb223c8048cf11e1c4ce760a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "href": "/129703/jordao-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Monte Castelo", "street": "Rua Raquel Holanda", "streetNumber": "399"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 65m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-monte-castelo-bairros-fortaleza-65m2-aluguel-RS450-id-2557913750/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento/Loja em pleno corredor comercial, podendo servir para seu comercio e sua resid\u00eancia. Pr\u00f3ximo a cl\u00ednicas, enel, auto pe\u00e7as e etc.", "title": "Loja para aluguel, 1 quarto(s), Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-07T01:21:25.575Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "9101", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2474128122", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T22:24:38.581Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "", "poisList": [], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "I00592", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "b9c25362-b083-58ef-f8a5-b16d913f1c1d", "advertiserContact": {"phones": ["8532677878", "85991047878"]}, "whatsappNumber": "85991047878", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "yearlyIptu": "370", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "b9c25362-b083-58ef-f8a5-b16d913f1c1d", "name": "FERREIRA LOPES GEST\u00c3O IMOBILIARIA LTDA ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/4cd2828f066f6e15a70d5bce14981bb5.jpg", "licenseNumber": "00730-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 54468, "legacyZapId": 2826864}, "medias": [{"id": "44bc10ff5252b44c42dec602f9bbeffb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44bc10ff5252b44c42dec602f9bbeffb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "191a7714e633700501de926522e46106", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/191a7714e633700501de926522e46106/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2907fe6fc328958af516931682a1fc3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2907fe6fc328958af516931682a1fc3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34001743f055204dfd4fd8190887fbfe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34001743f055204dfd4fd8190887fbfe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6bfb97c82c501793d8bd176bce30d6ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6bfb97c82c501793d8bd176bce30d6ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a21bd31eaa8831ef13de36a4a26af54f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a21bd31eaa8831ef13de36a4a26af54f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5844ffff488a0a0d3962fec92bead423", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5844ffff488a0a0d3962fec92bead423/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9fbeb38dec84538c779f9a5fa9e02a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9fbeb38dec84538c779f9a5fa9e02a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6fa7c393441eeab20152ae86294d8403", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6fa7c393441eeab20152ae86294d8403/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e904a06efcf7c9ef66ad4f51a6256a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e904a06efcf7c9ef66ad4f51a6256a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e822ae198e9c39a4b6268660df1aa7d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e822ae198e9c39a4b6268660df1aa7d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "482284e21e51ee882324bea7d4f44e0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/482284e21e51ee882324bea7d4f44e0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac5567816758c4bfee508887b1f632aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac5567816758c4bfee508887b1f632aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be270b8adb01e47530b773c0799d52b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be270b8adb01e47530b773c0799d52b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dbcc6a963e07112a070d2b784e534704", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbcc6a963e07112a070d2b784e534704/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FERREIRA LOPES GEST\u00c3O IMOBILIARIA LTDA ME", "href": "/54468/ferreira-lopes-gestao-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Ponto Comercial com 1 Quarto para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-1-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-60m2-aluguel-RS800-id-2474128122/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GOURMET_BALCONY", "INTERCOM", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["381"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CASA PARA LOCA\u00c7\u00c3O COMERCIAL, IDEAL PARA CLINICA MEDICA, ESCRITORIO E AFINS. AREA DE TERRENO 381 M\u00b2, AREA CONSTRUIDA 171 M\u00b2, OTIMO ESTADO DE CONSERVA\u00c7\u00c3O, GARAGEM PARA VARIOS VEICULOS, VARANDA, SALA DE ESTAR E JANTAR, CORREDOR, BANHEIRO SOCIAL, 03 QUARTOS SENDO 01 SUITE, COZINHA COM ARMARIOS, DESPENSA, DEPENDENCIA COMPLETA, AREA DE SERVI\u00c7O, QUINTAL, DEPOSITO NOS FUNDOS, ALARME E CERCA ELETRICA, NAS PROXIMIDADES DA RUA FREI MANSUETO.", "title": "CASA PARA LOCA\u00c7\u00c3O COMERCIAL, IDEAL PARA CLINICA MEDICA, ESCRITORIO E AFINS. AREA DE TERRENO 381 M\u00b2,", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-18T08:11:31.861Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548229502", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [5], "updatedAt": "2022-04-18T19:10:12.586Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160250", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1708", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.485107, "source": "GOOGLE", "lat": -3.734882}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pereira Valente", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "TS:Iate", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Napadaria", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "26694", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["381"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4000"}, "yearlyIptu": "2355", "price": "4000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "93193f5ea33ae3f18a02d7f61bfaaff2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93193f5ea33ae3f18a02d7f61bfaaff2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88af273e1a31bee821ae8d5d77a57b0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88af273e1a31bee821ae8d5d77a57b0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ad6eabef9fc709a6b63cf0e4fcc4f45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ad6eabef9fc709a6b63cf0e4fcc4f45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e5aedb547faefe6fee82b6813b2a1b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e5aedb547faefe6fee82b6813b2a1b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89f488036b93bd6831f750a297fdc7a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89f488036b93bd6831f750a297fdc7a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "820a28bdabff2097c77a794d4874c022", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/820a28bdabff2097c77a794d4874c022/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f6a43156bdefccc4087d329418efbd3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f6a43156bdefccc4087d329418efbd3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95ce8b920d4ab36182fad2a54a6978e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95ce8b920d4ab36182fad2a54a6978e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb8633c4489ea758bc9e606a0f2111a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb8633c4489ea758bc9e606a0f2111a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec9699360f711c26d03ae03a46141491", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec9699360f711c26d03ae03a46141491/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b251ec222aca162a440b3e539460eb70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b251ec222aca162a440b3e539460eb70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65d065c7bc7f966023cfda87cab9b6fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65d065c7bc7f966023cfda87cab9b6fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83843ce13a8a93c2b2f1c97c510a05ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83843ce13a8a93c2b2f1c97c510a05ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27ce8292619e929ec527f97fd793408b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27ce8292619e929ec527f97fd793408b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0fa58b6c9858b288c93591da628fdf8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0fa58b6c9858b288c93591da628fdf8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d307e7bc8c42092827470d54584118b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d307e7bc8c42092827470d54584118b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d49ba4c1f09c78f7e3637992591c0c8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d49ba4c1f09c78f7e3637992591c0c8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a318670ab4bbc1d8dab3ccff4d3609cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a318670ab4bbc1d8dab3ccff4d3609cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b63c34d2ddfe7741719863f24247449d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b63c34d2ddfe7741719863f24247449d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32257cfa75c272aa62c849a9a875a41f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32257cfa75c272aa62c849a9a875a41f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee03c39937eeec63a632dcc538093283", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee03c39937eeec63a632dcc538093283/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ab22fe7c6dd6247586f2ffa93282f57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ab22fe7c6dd6247586f2ffa93282f57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5eb9e77222cdee62095b8de4cd8fb507", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5eb9e77222cdee62095b8de4cd8fb507/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1708", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Pereira Valente"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 381m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-381m2-aluguel-RS4000-id-2548229502/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["380"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa de esquina, avarandada, 320m2, tr\u00eas quartos sendo su\u00edtes, arm\u00e1rios nos principais c\u00f4modos, sala, cozinha, dce, quintal, garagem p/ 6 carros. Seguran\u00e7a eletr\u00f4nica, \u00c1rea murada, Port\u00e3o eletr\u00f4nico. Piscina, ar condicionado, churrasqueira. Pr\u00f3ximo Condom\u00ednio Costa Azul residente.", "title": "Casa de esquina, avarandada, 320m2, tr\u00eas quartos sendo su\u00edtes, arm\u00e1rios nos principais c\u00f4modos, sala", "stamps": [], "createdAt": "2021-10-19T01:13:56.171Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2538378551", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-29T20:35:09.372Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822372", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "210", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.479927, "source": "GOOGLE", "lat": -3.810431}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Martiniano de Alencar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cambeba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cambeba", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Iracema", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Evan do Carmo", "SU:Escola de tipo integral Jos\u00e9 Carvalho", "SU:Escola de tempo parcial Parque S\u00e3o Miguel", "SU:Escola de tempo parcial Professor Clodomir Te\u00f3filo Gir\u00e3o", "SC:Anjo Azul", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Nayrton Bike", "SC:Nanda Ciclo", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "BR:Gelad\u00e3o Lago Jacarey", "BR:ponto do bai\u00e3o", "BR:Self-service Sabor do Nordeste", "BR:Hiper Lanches", "BR:Mr Food"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3618", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["380"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3500"}, "price": "3500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "2a681847bea794b68eb5fb542e0695d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a681847bea794b68eb5fb542e0695d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d87549c199591a9f2a28390d57a7d42", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d87549c199591a9f2a28390d57a7d42/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ebfeb5814edbd46b219a0b8a0f48a3bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebfeb5814edbd46b219a0b8a0f48a3bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06c793a8b9eb38a29665a87c822cc366", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06c793a8b9eb38a29665a87c822cc366/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9f4abdfc955cd4caa7348a8ee881692", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9f4abdfc955cd4caa7348a8ee881692/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f18ebadf9df96984ada0df81ea86cb90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f18ebadf9df96984ada0df81ea86cb90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e33168d7cf57f1d1666813e004b66b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e33168d7cf57f1d1666813e004b66b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38e59a98a655ada8c1fad690fb3656c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38e59a98a655ada8c1fad690fb3656c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78d36c16acf26935034996bba29e1ed4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78d36c16acf26935034996bba29e1ed4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68588e47a560b06bb0ac72d6c492a2f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68588e47a560b06bb0ac72d6c492a2f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab9e5a1a0bfa3cdbfeccdae6f1deebae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab9e5a1a0bfa3cdbfeccdae6f1deebae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9352e53931f434e80bafddc97f24b447", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9352e53931f434e80bafddc97f24b447/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d575f32b3a19f5344a4736b2ad957ed6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d575f32b3a19f5344a4736b2ad957ed6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5ae32bbbdf7e831c8b8d88b81ac8400", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5ae32bbbdf7e831c8b8d88b81ac8400/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "861a73fc7a84045b0b89b78393985808", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/861a73fc7a84045b0b89b78393985808/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9365c23a6566253012b9b6168383b18d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9365c23a6566253012b9b6168383b18d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa7fee99b44b8656e1e96f92b9d98d60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa7fee99b44b8656e1e96f92b9d98d60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a9cba33f7df0c27b11dba899dbb873a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a9cba33f7df0c27b11dba899dbb873a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5aaac3b9b54d723e463bda971597d68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5aaac3b9b54d723e463bda971597d68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09b6d8b1334eac44b197aeacc1d27949", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09b6d8b1334eac44b197aeacc1d27949/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "764e1356872d73769faf40396b6993cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/764e1356872d73769faf40396b6993cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9744c790da429aea16ad493d0923a2f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9744c790da429aea16ad493d0923a2f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cambeba", "street": "Rua Martiniano de Alencar", "streetNumber": "210"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 380m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-cambeba-bairros-fortaleza-380m2-aluguel-RS3500-id-2538378551/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["10"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA, 2 QUARTOS, COZINHA, BANHEIRO, LAVANDERIA", "title": "Apartamento no jardim das oliveiras", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-22T15:21:19.346Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2559740628", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-16T16:51:34.807Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821140", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "693", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.498923, "source": "GOOGLE", "lat": -3.779027}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ant\u00f4nio Rocha", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim das Oliveiras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim das Oliveiras", "poisList": ["CS:986 Shop Premium", "BR:Pizzaria El Shaday", "BR:Restaurante e Marmitaria T\u00f4 Com Fome", "BR:Quiosque Bar do Machadinho", "SC:MV Variedades", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SC:Linda de Viver Beauty", "SC:Ciclope\u00e7as S\u00e3o Francisco", "SC:Normatel", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Jaime Alencar de Oliveira", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Carlos de Pinho", "SU:Escola de tempo parcial Professor Lu\u00eds Costa", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Mirian Porto Mota"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "997427039", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "82d7470c-f428-71af-9833-079a8051a6b5", "advertiserContact": {"phones": ["85988861030"]}, "whatsappNumber": "85988861030", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "550"}, "price": "550", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "82d7470c-f428-71af-9833-079a8051a6b5", "name": "Alexsandra M. S. Gaspar", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 718065, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "9e15ed679b9100159bbbc3f6a829b0b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e15ed679b9100159bbbc3f6a829b0b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64e6e3226d839f081b0161f29797599e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64e6e3226d839f081b0161f29797599e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c97e5e22cc60a3c60f23874b491120ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c97e5e22cc60a3c60f23874b491120ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "327dcc3b1943cc2b33fff0ed30a00289", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/327dcc3b1943cc2b33fff0ed30a00289/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c7e58a71fc8fa4106e6018b3483843a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c7e58a71fc8fa4106e6018b3483843a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2882c16d8a6e7e3c5edd2557fe8cf2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2882c16d8a6e7e3c5edd2557fe8cf2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a2d26f53a0bbd620b20fdc0cfd8b8a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a2d26f53a0bbd620b20fdc0cfd8b8a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2952487b66f93e537c3ab6d14672eaf0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2952487b66f93e537c3ab6d14672eaf0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alexsandra M. S. Gaspar", "href": "/718065/alexsandra-m-s-gaspar/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jardim das Oliveiras", "street": "Rua Ant\u00f4nio Rocha", "streetNumber": "693"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 10m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-jardim-das-oliveiras-bairros-fortaleza-10m2-aluguel-RS550-id-2559740628/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["55"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Boa localiza\u00e7\u00e3o, apartamento com 55m\u00b2, com 03 quartos (Sendo 01 su\u00edte), sala, cozinha americana com arm\u00e1rio fixo, wc social, \u00e1rea de servi\u00e7o e 01 vaga de garagem. Condom\u00ednio: R$ 574,00 (Incluso \u00e1gua e g\u00e1s/Sujeito a altera\u00e7\u00f5es).", "title": "Boa localiza\u00e7\u00e3o, apartamento com 55m\u00b2, com 03 quartos (Sendo 01 su\u00edte), sala, cozinha americana com", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-29T20:35:05.994Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560687474", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-23T23:16:11.116Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110371", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3030", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.519109, "source": "GOOGLE", "lat": -3.746954}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ant\u00f4nio Augusto", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Borges de Melo", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Deli Carnes", "CS:Head Machine", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "Edif\u00edcio Papaitio Apartamento 109", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L3483", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["55"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Ant\u00f4nio Augusto", "streetNumber": "3030", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 55m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-55m2-aluguel-RS900-id-2560687474/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "INTERCOM"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "AP1737- Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago Aluga Apartamento na Maraponga com :<br><br>sala / cozinha americana /2 quartos sendo 1 su\u00edte revers\u00edvel / \u00e1rea de servi\u00e7o / 1 vaga.<br><br>Condom\u00ednio com: cerca el\u00e9trica, interfone, port\u00e3o autom\u00e1tico, aceita animais, incluso \u00e1gua.<br>Condom\u00ednio R$ 80,00 (*valor sujeito de altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio).<br><br>Alugamos com fiador ou cau\u00e7\u00e3o.<br><br>Para maiores informa\u00e7\u00f5es ou pelo WhatsApp / / . -", "title": "AP1737- Aluga apartamento na Maraponga com 2 quartos e 1 vaga", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-04-27T12:57:46.440Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "63467", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560303910", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-21T12:02:19.262Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60712065", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "223", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.569805, "source": "GOOGLE", "lat": -3.802849}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ov\u00eddio Nogueira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Maraponga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim Cearense", "poisList": ["TS:Manoel S\u00e1tiro", "TS:Mondubim", "CS:Padaria Beijamim Brasil", "CS:Santa Clara Padaria Gourmet", "CS:Sorvetes Frut Biss Maraponga", "CS:Panificadora Maraponga", "CS:Trevo A\u00e7ai", "PH:Drogaf\u00e9lix Maraponga", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Pague Menos (Parque S\u00e3o Jos\u00e9)", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "VP:Realleza Pet"], "complement": "Edif\u00edcio A Apartamento 203", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0257", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "e611d648-5cc3-05d3-1e6e-79b428e8c31e", "advertiserContact": {"phones": ["8532522196", "85988070912"]}, "whatsappNumber": "85988070912", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "780"}, "yearlyIptu": "77", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "80"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "e611d648-5cc3-05d3-1e6e-79b428e8c31e", "name": "Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ab9b62b9921e717f714e44e6c7a85493.jpg", "licenseNumber": "00458-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64005, "legacyZapId": 1999531}, "medias": [{"id": "def14896cefec467310990b867dc25d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/def14896cefec467310990b867dc25d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b30f273e18363b67971ab48250df1963", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b30f273e18363b67971ab48250df1963/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91eca37f7f5c0494f2952f907c6dd438", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91eca37f7f5c0494f2952f907c6dd438/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fbf5ae4f07761cb1bf0af5269d5944fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fbf5ae4f07761cb1bf0af5269d5944fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85814e11bfa64195f05a1a3439294a04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85814e11bfa64195f05a1a3439294a04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c03d1cb6257a7231a0a7a48b9ec2b6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c03d1cb6257a7231a0a7a48b9ec2b6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ba62fa965cf7b80a6cbb53d7402de62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ba62fa965cf7b80a6cbb53d7402de62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ea50050248e7c72d277602dae1bdfa3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ea50050248e7c72d277602dae1bdfa3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68232d29461445f8a4eca2b221b5488e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68232d29461445f8a4eca2b221b5488e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c893d277a52b983eb3ce6ca02f0491e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c893d277a52b983eb3ce6ca02f0491e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago", "href": "/64005/imobiliaria-luiz-rego/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Maraponga", "street": "Rua Ov\u00eddio Nogueira", "streetNumber": "223"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-maraponga-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS700-id-2560303910/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["8250"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente pr\u00e9dio comercial para industrias, armaz\u00e9m, etc, servindo para v\u00e1rios tipos de atividades comerciais, mais de 8000 m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda, podendo ser desmembrado. Perto de Shopping, hospitais, terminal de \u00f4nibus etc. Galp\u00f5es, escrit\u00f3rios, refeit\u00f3rios, \u00e1rea para estacionamento de ve\u00edculos.", "title": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para aluguel com 8250 metros quadrados em Itaoca - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2020-12-21T19:09:59.237Z", "floors": [], "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2506011474", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 1, "parkingSpaces": [50], "updatedAt": "2022-03-25T08:50:15.029Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60421410", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Mundica Paula", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Itaoca", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Itaoca", "poisList": ["BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:Parangaba", "TS:Montese", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "CS:Panificadora Sol", "CS:Milk Shake Mix (Serrinha)", "CS:Panificadora S\u00e3o Judas Tadeu", "CS:la\u00e7ai", "CS:Panificadora Raulino", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Pague Menos (Montese)", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "Mundica Paula", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["8712"], "advertiserId": "e91105fe-b675-cbd0-7616-0cb952330c6f", "advertiserContact": {"phones": ["85987261663"]}, "whatsappNumber": "85987261663", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "CAPITALIZATION_BONDS"]}, "yearlyIptu": "50000", "price": "12000000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}, {"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "80000"}, "yearlyIptu": "50000", "price": "80000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "e91105fe-b675-cbd0-7616-0cb952330c6f", "name": "BORGES CORRETORES", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1e56c9a2713e3ac79b5020353ba29566.jpg", "licenseNumber": "02567-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 48379, "legacyZapId": 2818485}, "medias": [{"id": "ba2b74090786acd027111cc8c9afa880", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba2b74090786acd027111cc8c9afa880/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "770e6c2498b7802934f6b83dfd220c7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/770e6c2498b7802934f6b83dfd220c7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "555779eb386eb6dde00584c418cac2c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/555779eb386eb6dde00584c418cac2c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db0ff7f1b15354bd0fe52b7722fb693a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db0ff7f1b15354bd0fe52b7722fb693a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3474454eeec127f4c18ecf968a63096", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3474454eeec127f4c18ecf968a63096/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83bd2704c993cd8fb450d2448f512b3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83bd2704c993cd8fb450d2448f512b3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c6d46fe9bd06eb97e22b4ac7efe98d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c6d46fe9bd06eb97e22b4ac7efe98d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ec912ad8878f3c03feb6e52ff0eaf38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ec912ad8878f3c03feb6e52ff0eaf38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73de39fc1b2e5d65249b4d6f286e8d39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73de39fc1b2e5d65249b4d6f286e8d39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "efa5e57bbe1b037c2fa4f83916b31e43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/efa5e57bbe1b037c2fa4f83916b31e43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d3783184752375bea769637a17f9631", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d3783184752375bea769637a17f9631/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fee01a79253b8ceb6f62ab6770f02b9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fee01a79253b8ceb6f62ab6770f02b9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "BORGES CORRETORES", "href": "/48379/borges-corretores/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Itaoca", "street": "Rua Mundica Paula", "streetNumber": ""}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para venda ou aluguel, 8250m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-itaoca-bairros-fortaleza-com-garagem-8250m2-venda-RS12000000-id-2506011474/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["134"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "apartamento em excelente localiza\u00e7\u00e3o, a 100 metros do shopping Via Sul com f\u00e1cil acesso as avenidas Washington soares e Oliveira Paiva, pr\u00f3ximo a bancos, supermercados, farm\u00e1cias, padarias, ponto de \u00f4nibus e restaurantes.<br><br>venha e agende a sua visita!!! -", "title": "Apartamento com 3 dormit\u00f3rios para alugar, 134 m\u00b2 por R$ 1.000,00/m\u00eas - Parque Manibura - Fortaleza/", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-07T03:53:49.146Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16102", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2557647106", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-04-26T01:38:23.679Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821760", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "90", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.481231, "source": "GOOGLE", "lat": -3.795188}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Rep\u00fablica da Arm\u00eania", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Manibura", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Manibura", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Anjo Azul", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada"], "complement": "Apartamento 302", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0385", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["134"], "advertiserId": "97ca9825-a188-6ae8-09fd-50a57c3bd804", "advertiserContact": {"phones": ["8530387063", "85987384462"]}, "whatsappNumber": "85987384462", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTEE_LETTER", "CAPITALIZATION_BONDS", "CREDIT_CARD", "GRUPO_ZAP"], "monthlyRentalTotalPrice": "1350"}, "yearlyIptu": "458", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "350"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "97ca9825-a188-6ae8-09fd-50a57c3bd804", "name": "C. Mendes Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/96250f6049b78253637ae83690660748.jpg", "licenseNumber": "16415-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 109516, "legacyZapId": 2458799}, "medias": [{"id": "fcffa04f96e4561671a2b0e92483fb35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fcffa04f96e4561671a2b0e92483fb35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b58e60886b2efa981bbf5d85f72964f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b58e60886b2efa981bbf5d85f72964f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34bcad519e43ad22bd47712c7444db69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34bcad519e43ad22bd47712c7444db69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ef6fe2e99a77e88b33ccd282d03ac85", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ef6fe2e99a77e88b33ccd282d03ac85/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03197e1fbb818a7049d48755c7b1c944", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03197e1fbb818a7049d48755c7b1c944/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2af6c76338b9945f0e9d8e4a37692e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2af6c76338b9945f0e9d8e4a37692e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "697dc884fd63f044f23c31e525798a3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/697dc884fd63f044f23c31e525798a3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aaf11412ec27b5ea6d805bf8deb65875", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aaf11412ec27b5ea6d805bf8deb65875/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d672ee5409d24eeef984aafb470ec110", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d672ee5409d24eeef984aafb470ec110/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d88c81d8030294553f7fad7285b75d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d88c81d8030294553f7fad7285b75d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "C. Mendes Im\u00f3veis", "href": "/109516/c-mendes-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Manibura", "street": "Rua Rep\u00fablica da Arm\u00eania", "streetNumber": "90", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 134m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-parque-manibura-bairros-fortaleza-com-garagem-134m2-aluguel-RS1000-id-2557647106/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CASA PROXIMO A AVENIDA FRANCISCO S\u00c1, SALA, SUITE, COZINHA, PINTURA NOVA, PISO CER\u00c2MICA. ACEITA CAU\u00c7\u00c3O COMO GARANTIA LOCAT\u00cdCIA. CAU\u00c7\u00c3O DE UM ALUGUEL.", "title": "CASA PROXIMO A AVENIDA FRANCISCO S\u00c1, SALA, SUITE, COZINHA, PINTURA NOVA, PISO CER\u00c2MICA. ACEITA CAU\u00c7\u00c3", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-18T08:11:32.097Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548229891", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-18T19:10:12.586Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60337190", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "545", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.565875, "source": "GOOGLE", "lat": -3.713925}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Teodoro Cabral", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cristo Redentor", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cristo Redentor", "poisList": ["TS:\u00c1lvaro Weyne", "CS:Mercadinho Portas Abertas", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Drogafor Empreendimentos", "CH:Sopai Hospital Infantil (Francisco S\u00e1)", "CH:UPA 24h (Pirambu)", "CH:Posto de Sa\u00fade Virg\u00edlio T\u00e1vora", "CH:Centro de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial \u00c1lcool e Drogas"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "73200", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "450"}, "yearlyIptu": "43", "price": "450", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "76c7337282a787c1d609c67455300110", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76c7337282a787c1d609c67455300110/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cristo Redentor", "street": "Rua Teodoro Cabral", "streetNumber": "545"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-cristo-redentor-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS450-id-2548229891/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["ELEVATOR", "BALCONY", "PETS_ALLOWED", "GARAGE", "PARTY_HALL", "NEAR_ACCESS_ROADS", "NEAR_SCHOOL", "NEAR_HOSPITAL", "NEAR_SHOPPING_CENTER", "NEAR_PUBLIC_TRANSPORT", "SECURITY_24_HOURS"], "usableAreas": ["98"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O bairro Meireles \u00e9 conhecido por possuir bons restaurantes, farm\u00e1cias, supermercados, pra\u00e7as, hospitais e est\u00e1 pr\u00f3ximo a algumas das melhores vias de acesso da cidade. Al\u00e9m de possuir constru\u00e7\u00f5es modernas e que cada vez mais se valorizam. Morar em um local assim agora \u00e9 poss\u00edvel! <br><br>O apartamento \u00e9 espa\u00e7oso; s\u00e3o 98m\u00b2 bem distribu\u00eddos em 3 quartos, dos quais 1 deles \u00e9 su\u00edte, sala arejada, 2 banheiros, \u00e1rea de servi\u00e7o e 1 vaga na garagem. A cozinha, quartos e banheiros j\u00e1 contam com arm\u00e1rios embutidos. Al\u00e9m disso, \u00e9 poss\u00edvel apreciar da varanda desse canto, uma linda vista para o bairro.<br><br>Nas depend\u00eancias do edif\u00edcio voc\u00ea aproveita de \u00e1reas comuns como um lindo hall de entrada, sal\u00e3o de festas, al\u00e9m de contar com a seguran\u00e7a 24h de um condom\u00ednio fechado.<br><br>N\u00e3o perca mais tempo, vem morar pertinho do mar! Entre em contato conosco e agende j\u00e1 sua visita com um de nossos consultores.]]>", "title": "", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-05T20:47:55.439Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "63409", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2561592998", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-05T20:47:57.027Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160070", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "336", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.504818, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725284}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Antonele Bezerra", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "23379", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["98"], "advertiserId": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "advertiserContact": {"phones": ["8540037654", "85994002470"]}, "whatsappNumber": "85994002470", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "2630"}, "yearlyIptu": "97", "price": "1800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "830"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "name": "7Cantos", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1148e0406e6fc5aa34fc9f449f8a5b0b.jpg", "licenseNumber": "10138-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229366, "legacyZapId": 2925304}, "medias": [{"id": "703181e246af339b6e98a801830dd1fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/703181e246af339b6e98a801830dd1fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b3860d0559cc2c473dad1caabf60f09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b3860d0559cc2c473dad1caabf60f09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7fad315d488791f82eac3fd5532c4530", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7fad315d488791f82eac3fd5532c4530/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49910875c7dfa33f3c6e6bf15a19217b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49910875c7dfa33f3c6e6bf15a19217b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "269df12ab745b64b772b584c4fe1bcbb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/269df12ab745b64b772b584c4fe1bcbb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "541db87006f8064e3ad2a5560c8e3df4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/541db87006f8064e3ad2a5560c8e3df4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23595be403f26e4dd81eebbc5c0ec17c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23595be403f26e4dd81eebbc5c0ec17c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49e2b93f7327d6347ea31705178a3c54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49e2b93f7327d6347ea31705178a3c54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4fa3a9fae1e51e8a9085271bf62cd560", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4fa3a9fae1e51e8a9085271bf62cd560/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b5141c6b6f99b86fae75c3f0909fd7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b5141c6b6f99b86fae75c3f0909fd7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0545bec311e5620365e612c7f9f780ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0545bec311e5620365e612c7f9f780ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca404264a238eda6fcfbfe79c3d0ec1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca404264a238eda6fcfbfe79c3d0ec1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7c42935441635e8d9c4fa397f6c56b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7c42935441635e8d9c4fa397f6c56b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ad080d54e55917852f927e8f4c84c3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ad080d54e55917852f927e8f4c84c3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49ec7af921784c503e71c7118d17bab9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49ec7af921784c503e71c7118d17bab9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4730a9d78a3467cb70cbd151431fe8d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4730a9d78a3467cb70cbd151431fe8d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2cecc4400f6ebc95c0a6afd013009380", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2cecc4400f6ebc95c0a6afd013009380/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21ef15a0abb9e7d800d4bdb4b8e564a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21ef15a0abb9e7d800d4bdb4b8e564a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e554cda91d9a7e60daf3cc586ee00550", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e554cda91d9a7e60daf3cc586ee00550/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c42185e2865e8134b64fac2eb1eec52d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c42185e2865e8134b64fac2eb1eec52d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e42d6f7b82ec3d77f4fdc39e1b3f0212", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e42d6f7b82ec3d77f4fdc39e1b3f0212/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "7Cantos", "href": "/229366/7cantos/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Antonele Bezerra", "streetNumber": "336", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 98m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-98m2-aluguel-RS1800-id-2561592998/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["34"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente oportunidade para seu neg\u00f3cio! Loja no Yasa Shopping, localizado no bairro Parangaba em uma dias vias mais movimentadas e aquecidas para com\u00e9rcio e servi\u00e7os na regi\u00e3o, a Av. Godofredo Maciel. Im\u00f3vel com 34m\u00b2, sal\u00e3o de loja, sala e 1 quarto para dep\u00f3sito. Aproveite essa oportunidade para iniciar ou ampliar seu neg\u00f3cio. Agende j\u00e1 sua visita!", "title": "FORTALEZA - Loja de Shopping/Centro Comercial - PARANGABA", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-16T15:29:35.957Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541462592", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60710000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parangaba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parangaba", "poisList": ["BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:Parangaba", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:Vila Pery", "TS:Montese", "CS:Nosso Forno Padaria", "CS:Real Panificadora", "CS:Milk Shake Mix (Serrinha)", "CS:Uniboi", "CS:Panificadora Sol", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya", "PH:Pague Menos (Montese)"], "complement": "Edif\u00edcio L Apartamento 52", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "40520", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["34"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3559"}, "price": "3200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "359"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "57218916e19d03a8d86318aa50d47cec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57218916e19d03a8d86318aa50d47cec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3a618c2e1f3d764947baf69402594a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3a618c2e1f3d764947baf69402594a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "129f7b14b71161d3a123cd833ac733a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/129f7b14b71161d3a123cd833ac733a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "473fce1395f5e1e9a016f3ca5af34fb1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/473fce1395f5e1e9a016f3ca5af34fb1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "534a32cefc7c2b7f52abf5c91845961c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/534a32cefc7c2b7f52abf5c91845961c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "faf3b0a767aea9adcd1e691704ca2964", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/faf3b0a767aea9adcd1e691704ca2964/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f204d3ba6e2025d3a00be77e245b638c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f204d3ba6e2025d3a00be77e245b638c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66c85f8dd876688bf8c41fd81c99faaa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66c85f8dd876688bf8c41fd81c99faaa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a0d2da2cd0253ecd98f99fa217c11c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a0d2da2cd0253ecd98f99fa217c11c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fcc764d19808b5bc855c28f92660709a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fcc764d19808b5bc855c28f92660709a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae4ac17847e1c557e62a9c349a393590", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae4ac17847e1c557e62a9c349a393590/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "065746b53be2060e5962e75cbdd7459f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/065746b53be2060e5962e75cbdd7459f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91fe94daa14de97d00284a7d180094a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91fe94daa14de97d00284a7d180094a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a404a14c2075b985838abf47b17e1279", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a404a14c2075b985838abf47b17e1279/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d9a922a6cb9a8b7cdeb05266629ba40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d9a922a6cb9a8b7cdeb05266629ba40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59ad20536b23644b2433146dd18576ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59ad20536b23644b2433146dd18576ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Parangaba", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 34m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-parangaba-bairros-fortaleza-34m2-aluguel-RS3200-id-2541462592/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["20"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente sala comercial, 2\u00ba andar, \u00f3tima ilumina\u00e7\u00e3o e ventila\u00e7\u00e3o, 20 m, com banheiro, sem condom\u00ednio, 01 vaga de garagem. Avenida de grande circula\u00e7\u00e3o.Ponto ref.ao lado madereira real,subindo para viaduto.", "title": "Excelente sala comercial, 2\u00ba andar, \u00f3tima ilumina\u00e7\u00e3o e ventila\u00e7\u00e3o, 20 m, com banheiro, sem condom\u00edni", "stamps": [], "createdAt": "2021-06-05T00:51:52.272Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "12588", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2522522295", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-20T08:39:14.126Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60832402", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "401", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.476717, "source": "GOOGLE", "lat": -3.807749}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Maestro Lisboa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Lagoa Redonda", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Lagoa Redonda", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "SC:Anjo Azul", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Nanda Ciclo", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Nayrton Bike", "BR:Self-service Sabor do Nordeste", "BR:Gelad\u00e3o Lago Jacarey", "BR:Hiper Lanches", "BR:The Burgers On The Table", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Iracema", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Evan do Carmo", "SU:Escola de tipo integral Jos\u00e9 Carvalho", "SU:Escola de tempo parcial Moreira da Rocha", "SU:Escola de tempo parcial Professor Monteiro de Moraes"], "complement": "Sala 201 Sala 4)", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L227", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["20"], "advertiserId": "40cc44ac-70ed-1a2d-c64f-ba8e6c36b17a", "advertiserContact": {"phones": ["8532571900", "85997422783"]}, "whatsappNumber": "85997422783", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "40cc44ac-70ed-1a2d-c64f-ba8e6c36b17a", "name": "ALMEIDA & ABREU IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e86b620d103dc38f6f37fec0adbdc64c.jpg", "licenseNumber": "10461-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 52526, "legacyZapId": 2154744}, "medias": [{"id": "35f8ba6d1c2d0461b580b9e74be1c350", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35f8ba6d1c2d0461b580b9e74be1c350/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f4750ea0df7d4d5bd6b7995171b4986", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f4750ea0df7d4d5bd6b7995171b4986/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06b50c1b7b8e71cbbf9851ceb7319bfd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06b50c1b7b8e71cbbf9851ceb7319bfd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0dd4331d3ef982c861eca02542bdbbb8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0dd4331d3ef982c861eca02542bdbbb8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1f276b1302660e3877a08c0b0da1e1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1f276b1302660e3877a08c0b0da1e1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc3cc81259f78f0773b5f3d4c43923d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc3cc81259f78f0773b5f3d4c43923d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5d5f8e183184401cf09fe549598ef17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5d5f8e183184401cf09fe549598ef17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e1625bebf092e5e7426721f997f349b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e1625bebf092e5e7426721f997f349b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "766ecc7064951efa9c0bf2a0c31d0a45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/766ecc7064951efa9c0bf2a0c31d0a45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d15c1a0d7dd2782b8920287f6816ae5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d15c1a0d7dd2782b8920287f6816ae5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af01a98917a84f03cc4d9910bcc1a33a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af01a98917a84f03cc4d9910bcc1a33a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44f570093c2a1d764219c5865ebd0f57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44f570093c2a1d764219c5865ebd0f57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04dbe66917691ad7f2a534f07b4dbfab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04dbe66917691ad7f2a534f07b4dbfab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15f7a9e92093b0b39d8071db73ca23f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15f7a9e92093b0b39d8071db73ca23f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07c4d2323770f7292323fb1bbd3e5f95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07c4d2323770f7292323fb1bbd3e5f95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2223f47790c25cb9524cac12a41cf342", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2223f47790c25cb9524cac12a41cf342/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ALMEIDA & ABREU IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/52526/almeida-abreu-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Lagoa Redonda", "street": "Avenida Maestro Lisboa", "streetNumber": "401"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 20m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-lagoa-redonda-bairros-fortaleza-20m2-aluguel-RS800-id-2522522295/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["277"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "IM\u00d3VEL:<br>Ampla Sala, varanda, 3 Su\u00edtes com arm\u00e1rios, 1 banheiro social, cozinha com arm\u00e1rios, \u00e1rea de servi\u00e7o. Depend\u00eancia de empregada completa. 4\u00ba andar.<br><br>CONDOM\u00cdNIO: 03 vagas de garagem com 1 dep\u00f3sito no subsolo, portaria 24h, sal\u00e3o de festas.<br>(Consumo de \u00e1gua e g\u00e1s incluso no condom\u00ednio).<br>VALOR CONDOM\u00cdNIO: R$2.958,51 ( ref. 04/2022).<br>s\u00e3o permitidos animais no cond\u00f4mino.<br><br>LOCALIZA\u00c7\u00c3O: Rua Ana Bilhar n\u00ba150, pr\u00f3ximo \u00e0 Cl\u00ednica Integrada Walter Torquato, avenida Aboli\u00e7\u00e3o, Rua Silva Jatahy, p\u00e3o de a\u00e7\u00facar supermercado, farm\u00e1cia. -", "title": "Apartamento com 3 dormit\u00f3rios, 276 m\u00b2 - venda por R$ 1.590.000,00 ou aluguel por R$ 8.000,00/m\u00eas - M", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-06T05:28:39.889Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19497", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2557445160", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [3], "updatedAt": "2022-05-12T12:54:12.729Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "150", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.498739, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728646}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ana Bilhar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Apartamento 400", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0316", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["277"], "advertiserId": "e0a6092a-a7c0-d0c9-87d3-a9477ea040ca", "advertiserContact": {"phones": ["8534611166", "85988101166"]}, "whatsappNumber": "85988101166", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "10959"}, "yearlyIptu": "342", "price": "8000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "2959"}, {"yearlyIptu": "342", "price": "1590000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "2959"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "e0a6092a-a7c0-d0c9-87d3-a9477ea040ca", "name": "Espindola Imobili\u00e1ria Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cbd18811d961d1e8cdcbc856b01fd7ab.jpg", "licenseNumber": "00847-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45596, "legacyZapId": 2489668}, "medias": [{"id": "e4c2f1457ec7285a2c07a3980b944824", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4c2f1457ec7285a2c07a3980b944824/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6edcbf129f4ae1e28485174ddf739f09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6edcbf129f4ae1e28485174ddf739f09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6b2185977793530cb3f108503408a9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6b2185977793530cb3f108503408a9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f09bcbe72f8c7cf154edded199c982d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f09bcbe72f8c7cf154edded199c982d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9d67ea863009f6a4be715dd0bee43b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9d67ea863009f6a4be715dd0bee43b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1fc72b094132cc2a85df0485edcd4b1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1fc72b094132cc2a85df0485edcd4b1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64e2a7ae51589a278dae286479dea2d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64e2a7ae51589a278dae286479dea2d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3123d66626d0d053a5d4ed1096a435a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3123d66626d0d053a5d4ed1096a435a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a8e548952a12c697b1437d7220a9149", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a8e548952a12c697b1437d7220a9149/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f78e5a5d0f744d16318f755000d147bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f78e5a5d0f744d16318f755000d147bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26c1a93a82642745b60ce1b586538277", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26c1a93a82642745b60ce1b586538277/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe32254e7f9af3e4a3b66f4882f2d7e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe32254e7f9af3e4a3b66f4882f2d7e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "381492830527122105f74bc656000888", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/381492830527122105f74bc656000888/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c22af0bbe94f621f55cd3de543afe416", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c22af0bbe94f621f55cd3de543afe416/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "013a052d517d255f5b6dfd01359a480c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/013a052d517d255f5b6dfd01359a480c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "939f022f3b01940bd8c434960ef4ff82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/939f022f3b01940bd8c434960ef4ff82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ea41ef62620fdd54621561b1f7b88a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ea41ef62620fdd54621561b1f7b88a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb2ea659611e5f2afbb48039bc0dd846", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb2ea659611e5f2afbb48039bc0dd846/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd8a64b05c7dda485478f189231524d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd8a64b05c7dda485478f189231524d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1671e180252bb4653ca77c9b5a2cbcff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1671e180252bb4653ca77c9b5a2cbcff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5551059cdcd0257a20a50ed1d68519fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5551059cdcd0257a20a50ed1d68519fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4afeb056f8f6be39dd934680d408a9ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4afeb056f8f6be39dd934680d408a9ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb50735b7aa5581d51fdf27a763e8aa6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb50735b7aa5581d51fdf27a763e8aa6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc642c387304820780dd36ad24ffb7c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc642c387304820780dd36ad24ffb7c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5bed409797b13fd299290e1243881865", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5bed409797b13fd299290e1243881865/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e050e93bea2d9e5d2f24867e4ad8ba69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e050e93bea2d9e5d2f24867e4ad8ba69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa43a9f14371f46bde98783bd33e5203", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa43a9f14371f46bde98783bd33e5203/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25de6946d1c43488d95be7c069a7e761", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25de6946d1c43488d95be7c069a7e761/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Espindola Imobili\u00e1ria Ltda ME", "href": "/45596/espindola-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "150", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Ana Bilhar"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para venda ou aluguel, 277m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-277m2-venda-RS1590000-id-2557445160/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "BALCONY", "PETS_ALLOWED", "SERVICE_AREA", "PARTY_HALL", "CONCIERGE_24H", "RECREATION_AREA", "BEDROOM_WARDROBE", "KITCHEN_CABINETS", "BATHROOM_CABINETS", "INTERCOM", "SMALL_ROOM", "ENTRANCE_HALL", "RECEPTION", "ELECTRONIC_GATE", "NATURAL_VENTILATION"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ideal para acomodar sua fam\u00edlia com todo conforto e seguran\u00e7a que ela merece, apresentamos um apartamento localizado no bairro Presidente Kennedy, pr\u00f3ximo a algumas das principais vias de acesso da cidade, onde voc\u00ea poder\u00e1 desfrutar de uma diversidade de supermercados, bares, restaurantes, escolas, farm\u00e1cias, e shoppings; como Riomar Kennedy e North Shopping, tudo bem pr\u00f3ximo do seu lar. O im\u00f3vel se encontra bem conservado com excelente acabamento, e conta com 50m\u00b2, distribu\u00eddos em 2 quartos, sendo um deles su\u00edte, ampla sala, 2 banheiros, 1 vaga na garagem, varanda bem arejada, sacada, j\u00e1 possui m\u00f3veis fixos e o ambiente \u00e9 todo revestido com piso porcelanato. Al\u00e9m disso, o condom\u00ednio oferece um sofisticado e espa\u00e7oso sal\u00e3o de festas, e toda a seguran\u00e7a que voc\u00ea busca para viver tranquilamente e reunir os amigos nos finais de semana. Aproveite essa oportunidade, seu novo lar lhe espera! Ligue agora mesmo e marque sua visita com um de nossos consultores.", "title": "Apartamento, Presidente Kennedy, 2 Quartos", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-17T14:48:02.168Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563187790", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 7, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-17T14:48:05.278Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60355200", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "181", "level": "NEIGHBORHOOD", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.569263, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727892}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Travessa Ant\u00f4nio Mendes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Presidente Kennedy", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Presidente Kennedy", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "BS:Campus do Pici", "BS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "TS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:\u00c1lvaro Weyne", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:Campus do Pici", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "831", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "advertiserContact": {"phones": ["8540037654", "85994002470"]}, "whatsappNumber": "85994002470", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "1670"}, "yearlyIptu": "80", "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "370"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "name": "7Cantos", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1148e0406e6fc5aa34fc9f449f8a5b0b.jpg", "licenseNumber": "10138-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229366, "legacyZapId": 2925304}, "medias": [{"id": "cdf5d4a67c3cd66d0aed26da04311fe6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cdf5d4a67c3cd66d0aed26da04311fe6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce13f323724225a28724e7a6ca04e5ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce13f323724225a28724e7a6ca04e5ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "360247a9c6ae0e016f4787d732493370", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/360247a9c6ae0e016f4787d732493370/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80b832021459a8a29d6393b2d53d4291", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80b832021459a8a29d6393b2d53d4291/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a18d231dae2a4161e13fad6bd020388", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a18d231dae2a4161e13fad6bd020388/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f937afa84d35b9b4f61ed1ee54e37545", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f937afa84d35b9b4f61ed1ee54e37545/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7bd6a1e3543693116be8f6f3836e8648", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7bd6a1e3543693116be8f6f3836e8648/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ceac2593b7c6385df57afe1c3283b599", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ceac2593b7c6385df57afe1c3283b599/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3a579a119514a7f8f609d21edadecff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3a579a119514a7f8f609d21edadecff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37fdee9ac879db335792f025c80ffe6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37fdee9ac879db335792f025c80ffe6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27c0f666137023e3639b475652e3d618", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27c0f666137023e3639b475652e3d618/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0efbd7749198f591560d5c120bb656e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0efbd7749198f591560d5c120bb656e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "7Cantos", "href": "/229366/7cantos/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Presidente Kennedy", "street": "Travessa Ant\u00f4nio Mendes", "streetNumber": "181"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-presidente-kennedy-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS1300-id-2563187790/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN", "POOL"], "usableAreas": ["62"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS - CRECI 967J<br><br>Apartamento NOVO 62m\u00b2, 2 Quartos, Sala, Cozinha, \u00c1rea de servi\u00e7o, WC SOcial, 1 vaga de garagem, Piscina, Sal\u00e3o de festas, Playground. Pr\u00f3ximo a BR-116.<br><br>Aluguel: 700,00<br>Condom\u00ednio: R$ 288,00 (Cobrado Consumo da \u00e1gua)<br>Rua Daura, 151 - Apto 106 Bl.01 - Barroso<br><br>-Ligue agora e marque uma visita com um de nossos corretores / WhatsApp", "title": "Barroso Apto 62m\u00b2 NOVO, 2 Quartos, Sala, Cozinha, Piscina, Sal\u00e3o de festas, 1 Vaga de garagem", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-20T09:27:14.126Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "64337", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563559861", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T09:33:43.838Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60862760", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Daura", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Barroso", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Barroso", "poisList": ["BS:Frotinha de Messejana", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Casa do Chocolate", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Panificadora M&M", "PH:Economia Farma", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais"], "complement": "106", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "1304", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["62"], "advertiserId": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "advertiserContact": {"phones": ["8534911444", "85988631444"]}, "whatsappNumber": "85988631444", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "988"}, "yearlyIptu": "0", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "288"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5797e7e79d295a25b8e8506187bcde49.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 705288, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "6d8b501a9c16f84c366ff12ce3707e7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d8b501a9c16f84c366ff12ce3707e7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c881e5df1fc6dec1dbf035b32a11ea38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c881e5df1fc6dec1dbf035b32a11ea38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc9ad31abc5047fa29d0f0ced7ca510b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc9ad31abc5047fa29d0f0ced7ca510b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbc1772dc984347ed8a92890ced4c6eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbc1772dc984347ed8a92890ced4c6eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31b06a200831afa07f58e063d47feba2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31b06a200831afa07f58e063d47feba2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85f62d3c6ad9786bd8ed020a5958c153", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85f62d3c6ad9786bd8ed020a5958c153/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d6307b78810c8b3237bcad21d34c72d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d6307b78810c8b3237bcad21d34c72d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6890690361f4e0a2d13857c083e41d83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6890690361f4e0a2d13857c083e41d83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e483342a9414eeab3d80fb47240b219f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e483342a9414eeab3d80fb47240b219f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28cb34c99dd05fb4b133cf6021ae756c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28cb34c99dd05fb4b133cf6021ae756c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ad455046b3060ee0dec61734ff33e60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ad455046b3060ee0dec61734ff33e60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35105f3867fc2422f69fd3978bd07f74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35105f3867fc2422f69fd3978bd07f74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7ac5ba85c6f2252d3e9f1798414f206", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7ac5ba85c6f2252d3e9f1798414f206/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dea74223c9da9710b4735b817d0905b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dea74223c9da9710b4735b817d0905b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "488b79718813c37d71dd0ea895399130", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/488b79718813c37d71dd0ea895399130/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "226cfddac76e6c15e186b9f3a2ab6431", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/226cfddac76e6c15e186b9f3a2ab6431/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "href": "/705288/imobiliaria-fernando-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Daura", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Barroso"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 62m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-barroso-bairros-fortaleza-com-garagem-62m2-aluguel-RS700-id-2563559861/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["37"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente oportunidade para voc\u00ea que est\u00e1 buscando iniciar ou ampliar um neg\u00f3cio! Loja dispon\u00edvel para loca\u00e7\u00e3o no centro comercial Marte Center, situado no bairro Aldeota, em localiza\u00e7\u00e3o bastante estrat\u00e9gica para com\u00e9rcio e servi\u00e7os na cidade. Fica na Av. Santos Dumont, um dos principais corredores comerciais de Fortaleza, entre as ruas Tib\u00farcio Cavalcante e Joaquim Nabuco, bem pr\u00f3ximo ao supermercado Frangol\u00e2ndia. Im\u00f3vel com 37m\u00b2, sal\u00e3o de loja, banheiro privativo, mezanino, al\u00e9m do estacionamento para clientes disponibilizado pelo empreendimento. Aproveite e agende agora mesmo sua visita!", "title": "FORTALEZA - Loja de Shopping/Centro Comercial - ALDEOTA", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-16T15:29:36.602Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541462610", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:04.534Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Le Gumis", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Head Machine", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca"], "complement": "Edif\u00edcio L Apartamento 05", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "8483", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["37"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5450"}, "price": "4200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1250"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "904774b5fad2bf30e4f2f60305dbf67d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/904774b5fad2bf30e4f2f60305dbf67d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75726c9e0894115df1df8b460b066dee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75726c9e0894115df1df8b460b066dee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "184051eab0ae5ce2ec0537b70d2a086e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/184051eab0ae5ce2ec0537b70d2a086e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ad6db292eb9c5c70242d767f0b4089a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ad6db292eb9c5c70242d767f0b4089a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04756acc6a950bc56c0bced1ffa5342b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04756acc6a950bc56c0bced1ffa5342b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c537419124ced1b03dfd8b93b3f4815e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c537419124ced1b03dfd8b93b3f4815e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b523bb8b1e58458300c69f67182d4ee1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b523bb8b1e58458300c69f67182d4ee1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "591f74ab46d5ba397b191203980e9b72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/591f74ab46d5ba397b191203980e9b72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d2833f1715c7f667eed99c423ab5d1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d2833f1715c7f667eed99c423ab5d1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd88620d4c6d331a47e6541cec1e1819", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd88620d4c6d331a47e6541cec1e1819/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43a5c04b563db444e87376b7f3629419", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43a5c04b563db444e87376b7f3629419/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 37m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-37m2-aluguel-RS4200-id-2541462610/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["4"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Box em Messejana<br><br>com aproximadamente 4m\u00b2, forrado.<br><br>R$: 420,00<br><br>Contato: -", "title": "Ponto para alugar, 4 m\u00b2 por R$ 420,00/m\u00eas - Messejana - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-26T09:14:19.894Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "21031", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560175522", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-26T09:14:23.003Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60871170", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jos\u00e9 Hip\u00f3lito", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "BS:Frotinha de Messejana", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Casa do Chocolate", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Panificadora M&M", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:FTB", "PH:Economia Farma"], "complement": "Loja 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PT0072", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["4"], "advertiserId": "0efc5b95-8dd3-28de-5154-ff535dee9561", "advertiserContact": {"phones": ["8532731834", "8599090345"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "420"}, "yearlyIptu": "0", "price": "420", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "0efc5b95-8dd3-28de-5154-ff535dee9561", "name": "SM - ADMINISTRADORA LTDA - ME", "licenseNumber": "00642-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44316, "legacyZapId": 2460363}, "medias": [{"id": "75787f4a1565ad4e05b0b3f722ce2d45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75787f4a1565ad4e05b0b3f722ce2d45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "331166a119e31b42fe277c12e44408bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/331166a119e31b42fe277c12e44408bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9643d54e43c7a15e25ab84e6612e2af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9643d54e43c7a15e25ab84e6612e2af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2fdd12a35b55019f72c62ac91debef36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2fdd12a35b55019f72c62ac91debef36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e163a053d5d3faff4e4eb53f6bd98e93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e163a053d5d3faff4e4eb53f6bd98e93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76256acea47f8eb7095b86f095a14489", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76256acea47f8eb7095b86f095a14489/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SM - ADMINISTRADORA LTDA - ME", "href": "/44316/sm-administradora-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Rua Jos\u00e9 Hip\u00f3lito"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 4m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-messejana-bairros-fortaleza-4m2-aluguel-RS420-id-2560175522/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY"], "usableAreas": ["3685"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "TERRENO COM INFRAESTRUTURA PARA FACULDADES OU ESCOLAS. -", "title": "\u00c1rea Privilegiada no Benfica", "stamps": [], "createdAt": "2021-09-14T12:01:06.596Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19634", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2534471612", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T03:01:12.733Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60020180", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3228", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.541977, "source": "GOOGLE", "lat": -3.743623}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida da Universidade", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Benfica", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Benfica", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Benfica", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Porangabussu", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Drogafelix (Montese)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "TE0083", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["3685"], "advertiserId": "441e71c9-3251-8273-69d5-b1e2a9408073", "advertiserContact": {"phones": ["8532649556", "85988811815"]}, "whatsappNumber": "85988811815", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "40000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "40000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "441e71c9-3251-8273-69d5-b1e2a9408073", "name": "PAULO XIMENES NEGOCIOS IMOBILIARIOS EIRELI - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6c9fc249a0e18ff06c2f22e1ae52e7f0.jpg", "licenseNumber": "11167-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45634, "legacyZapId": 2502830}, "medias": [{"id": "da9cd2cc7098d69440470a4fc4cab8ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da9cd2cc7098d69440470a4fc4cab8ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9719be4031d4c301026e2e963f6e92b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9719be4031d4c301026e2e963f6e92b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eabe1055dc9fad9ca13996760b02471e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eabe1055dc9fad9ca13996760b02471e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf5224c36b7a7743141b0244e2464981", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf5224c36b7a7743141b0244e2464981/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e293d54989d00d407453de8bade9cd48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e293d54989d00d407453de8bade9cd48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a35369c4b24c1d6e06879c4ce4dc1d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a35369c4b24c1d6e06879c4ce4dc1d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ab93ac3771b46134ebbcc58f007da2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ab93ac3771b46134ebbcc58f007da2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2089ffa5a9e6584a09e6f0f4deaf35ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2089ffa5a9e6584a09e6f0f4deaf35ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52a369b12737716ee2d381b2cd9fa620", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52a369b12737716ee2d381b2cd9fa620/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb185afa68afdb468884b55047dd8453", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb185afa68afdb468884b55047dd8453/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "PAULO XIMENES NEGOCIOS IMOBILIARIOS EIRELI - EPP", "href": "/45634/paulo-ximenes-negocios-imobiliarios-eireli-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Benfica", "street": "Avenida da Universidade", "streetNumber": "3228"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 3685m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-benfica-bairros-fortaleza-3685m2-aluguel-RS40000-id-2534471612/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento 01 quarto, cozinha, 01 banheiro, sem vaga de garagem, localizado na Bar\u00e3o de Aquiraz - Messejana<br><br>Informa\u00e7\u00f5es: -", "title": "Apartamento para alugar, 35 m\u00b2 por R$ 600,00/m\u00eas - Messejana - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-18T20:21:18.961Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58611", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2545194323", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T08:50:16.623Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60871684", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1864", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.48153, "source": "GOOGLE", "lat": -3.8447}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Bar\u00e3o Aquiraz", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Coa\u00e7u", "poisList": ["CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "VP:Veterin\u00e1rio Pet Sanus 24h", "VP:Universo dos Pets", "CH:Juliana Brand\u00e3o - Studio de Pilates", "CH:Odontoart", "CH:Cl\u00ednica SIM Messejana", "CH:Hapcl\u00ednica - Hapvida Messejana", "SC:Engenharia e Montagens Eletromecanica", "SC:Mec\u00e2nico Vatur", "SC:Cl\u00ednica dos Capacetes", "SC:Skap Sul", "SC:Nego Som"], "complement": "Apartamento A B C D E", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1173", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "advertiserContact": {"phones": ["85988562900", "8530138071"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "yearlyIptu": "0", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/35aaebfbff39d3323ac82a0e7e1193fb.jpg", "licenseNumber": "18397-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 283246, "legacyZapId": 3091042}, "medias": [{"id": "b49aa599b003f71d7860a8dff76ef80e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b49aa599b003f71d7860a8dff76ef80e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49ca221624c30492a4c77426f1b69574", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49ca221624c30492a4c77426f1b69574/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a76ce08cd55db1eed4c7edf3ed0e7ec1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a76ce08cd55db1eed4c7edf3ed0e7ec1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71e7f0191a3c03516c749dacc9db7a4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71e7f0191a3c03516c749dacc9db7a4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc901020af19041c74c6b6420ff8356f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc901020af19041c74c6b6420ff8356f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "href": "/283246/rafael-rabelo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Rua Bar\u00e3o Aquiraz", "streetNumber": "1864"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-messejana-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS600-id-2545194323/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "BACKYARD"], "usableAreas": ["455"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa no bairro Engenheiro Luciano Cavalcante de 455m\u00b2 com amplo espa\u00e7o para ve\u00edculos.<br><br>Im\u00f3vel dispon\u00edvel apenas para COMERCIAL, ideal para sal\u00e3o de beleza, escrit\u00f3rio de advocacia ou cl\u00ednica de psicologia entre outros.<br><br>Localizada em regi\u00e3o de crescente movimento, pr\u00f3ximo a supermercado, padaria, restaurante e petshop.<br><br>Agende j\u00e1 sua visita! -", "title": "Casa com 4 dormit\u00f3rios para alugar, 455 m\u00b2 por R$ 7.500,00/m\u00eas - Luciano Cavalcante - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-29T00:04:07.898Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19644", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560510782", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [5], "updatedAt": "2022-04-30T00:06:09.550Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60813670", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Comodoro Est\u00e1cio Br\u00edgido", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0324", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["455"], "advertiserId": "820cf10a-ec59-6246-6dc4-d991ff5af724", "advertiserContact": {"phones": ["8532248689", "85985055992"]}, "whatsappNumber": "85985055992", "bedrooms": [4], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "7500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "7500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "820cf10a-ec59-6246-6dc4-d991ff5af724", "name": "Ver Im\u00f3veis e Gerenciamento de Bens Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f3b38878793e53b8ba791940b71c0856.jpg", "licenseNumber": "10460-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 98491, "legacyZapId": 2012837}, "medias": [{"id": "6a3ab8a03d3271897747184d6e2559bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a3ab8a03d3271897747184d6e2559bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "483275f8f5d9f50c9efb02269de2e927", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/483275f8f5d9f50c9efb02269de2e927/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3e3865b04dc4e74f5b16224b3dce7a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3e3865b04dc4e74f5b16224b3dce7a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed43ea9b06cba7ff71191097dfe34566", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed43ea9b06cba7ff71191097dfe34566/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a490ee18d0698176413a7b27c25e8648", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a490ee18d0698176413a7b27c25e8648/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0d5b7bd5de791301f23dceec65d2690", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0d5b7bd5de791301f23dceec65d2690/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e8a50d28c07089a2e7f7b05ed8b6317", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e8a50d28c07089a2e7f7b05ed8b6317/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6fadaa25badeda015e06247a2f72bfe6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6fadaa25badeda015e06247a2f72bfe6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "914956dce61411b77fe5a69b7743113e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/914956dce61411b77fe5a69b7743113e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "344fbb25bfec816ff8a1950448169cbb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/344fbb25bfec816ff8a1950448169cbb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "322adc54315b829e811566fec95170af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/322adc54315b829e811566fec95170af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0c9ba4787062922ab16726da5be2ada", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0c9ba4787062922ab16726da5be2ada/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20fd0ab9083e7a666401796adbcfa049", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20fd0ab9083e7a666401796adbcfa049/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4644327a06dff74d7716c400b3486ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4644327a06dff74d7716c400b3486ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b59648d7fd4dfaf450278841709a8ad6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b59648d7fd4dfaf450278841709a8ad6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b20d6eaa3f7a00f679069fa162d680b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b20d6eaa3f7a00f679069fa162d680b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60576c44159a3866d1e3a24dc9496b03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60576c44159a3866d1e3a24dc9496b03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b00dd5b4ee2ccccbe6b19a11492739b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b00dd5b4ee2ccccbe6b19a11492739b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb8f245d3de1bc1c24207f82592849d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb8f245d3de1bc1c24207f82592849d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5581d448537d778acbb0c0fd9b42a32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5581d448537d778acbb0c0fd9b42a32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "217b205ecfe0a4476ba3ec5379f7bdbd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/217b205ecfe0a4476ba3ec5379f7bdbd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50dc7054a6da2e3eb156d5ee1f605c85", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50dc7054a6da2e3eb156d5ee1f605c85/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd978c03fed1a62afea2f9fea5a0469d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd978c03fed1a62afea2f9fea5a0469d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5363f72989dfaef07e7a26fb8918ebe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5363f72989dfaef07e7a26fb8918ebe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2722a040e4b1977a4aa4a62a5476e6d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2722a040e4b1977a4aa4a62a5476e6d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ddf2be2df9c1d5ce74e595e681b04e2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ddf2be2df9c1d5ce74e595e681b04e2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95aaba3fc00f0d95940a43c7c7a006eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95aaba3fc00f0d95940a43c7c7a006eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a25de4aa4e65a82933f9d592ffb34795", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a25de4aa4e65a82933f9d592ffb34795/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eac8c02f4345e4b3faceb500aca71d1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eac8c02f4345e4b3faceb500aca71d1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a47fff75b358eaf8b9f103ca87c36a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a47fff75b358eaf8b9f103ca87c36a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62626aa0fb37b5666d9161b58629a2b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62626aa0fb37b5666d9161b58629a2b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2777c9b80e92b76d401dda26c02b37a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2777c9b80e92b76d401dda26c02b37a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d7661a3a0c39845ac3e5d6e3114b05b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d7661a3a0c39845ac3e5d6e3114b05b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76d689dc9c2774a30c1fd4847f9c80f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76d689dc9c2774a30c1fd4847f9c80f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e1ea65c6d92fe3cdcc010c8a858cb78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e1ea65c6d92fe3cdcc010c8a858cb78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23162496dc7ac7c9dd06773538895533", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23162496dc7ac7c9dd06773538895533/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c9221b92dd99fde08ffe7e376eaad14", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c9221b92dd99fde08ffe7e376eaad14/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24e7c397ad05942ec329c697b91f416f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24e7c397ad05942ec329c697b91f416f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9993c8ba7d59c1d9979a12b2a3ea3323", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9993c8ba7d59c1d9979a12b2a3ea3323/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f2d29dfed550cefe4296cbf51153cbc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f2d29dfed550cefe4296cbf51153cbc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "355ba7d5f03de65ea994aaac62ab00d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/355ba7d5f03de65ea994aaac62ab00d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ee2d9c576b80179939667c66dbb1154", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ee2d9c576b80179939667c66dbb1154/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ebad8a1c8e4de3d962636e76cb74fc2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ebad8a1c8e4de3d962636e76cb74fc2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "868640189615575ff8837d087490d9b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/868640189615575ff8837d087490d9b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f5c115aff9dadd74d245e93824d410c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f5c115aff9dadd74d245e93824d410c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5848c02b1895d4032a887beefc5b3472", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5848c02b1895d4032a887beefc5b3472/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a69af2c3866103c60b1024e287f90d77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a69af2c3866103c60b1024e287f90d77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c02985917e8edc09f6806e64b7cd0e9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c02985917e8edc09f6806e64b7cd0e9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c613b720da38f74f91a98aa022a6f7fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c613b720da38f74f91a98aa022a6f7fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55b00308a7cee46ff7bb803e3dd31f33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55b00308a7cee46ff7bb803e3dd31f33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e7aedfc946f828f543a24078d794540", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e7aedfc946f828f543a24078d794540/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c840ee8c469cb570753e02ee670c3285", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c840ee8c469cb570753e02ee670c3285/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c951301332b78f227a46ee9fa8384095", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c951301332b78f227a46ee9fa8384095/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85bc7d88f21e007675194b3f28fc4476", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85bc7d88f21e007675194b3f28fc4476/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58a120615a5b677592e5fa1fe5456b27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58a120615a5b677592e5fa1fe5456b27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc731228fa35cba6d88e11de19b727dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc731228fa35cba6d88e11de19b727dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6153ede485b801319bae30a8919d985", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6153ede485b801319bae30a8919d985/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "640e558dcfbf1b3ba6cde5f006a7c1db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/640e558dcfbf1b3ba6cde5f006a7c1db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a72dca5dbfdb58ccfef447d4f93a3e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a72dca5dbfdb58ccfef447d4f93a3e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62867b3d713139c4bc67a0c181df8a9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62867b3d713139c4bc67a0c181df8a9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "396aff3fbd7d9cc535f792b1b76a3356", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/396aff3fbd7d9cc535f792b1b76a3356/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d600c6f58a4285085bb02d6a849820e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d600c6f58a4285085bb02d6a849820e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba42e8afd1613b8b0390069df67135ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba42e8afd1613b8b0390069df67135ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Ver Im\u00f3veis e Gerenciamento de Bens Ltda", "href": "/98491/ver-imoveis-e-gerenciamento-de-bens-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "Avenida Comodoro Est\u00e1cio Br\u00edgido", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial com 4 Quartos para alugar, 455m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-4-quartos-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-com-garagem-455m2-aluguel-RS7500-id-2560510782/", "rel": ""}}]}, "totalCount": 7587}, "page": {"widgets": [{"links": [{"data": {}, "name": "Aluguel", "href": "/aluguel/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "CE", "href": "/aluguel/ceara/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "", "rel": "INDEX"}], "header": null, "footer": null, "category": "BREADCRUMB"}, {"links": [{"data": {}, "name": "Im\u00f3veis \u00e0 venda", "href": "/venda/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Apartamentos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/apartamento_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/casa_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas de Condom\u00ednio para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/condominio_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Coberturas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/cobertura_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Consult\u00f3rios para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/consultorio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Flats para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/flat_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Galp\u00f5es/Dep\u00f3sitos/Armaz\u00e9ns para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/galpao_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/imovel-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Kitnets para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/kitnet_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pontos Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/ponto-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pr\u00e9dios Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/predio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Salas Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sala_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Sobrados para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sobrado_residencial/", "rel": ""}], "header": {"data": {}, "name": "Veja tamb\u00e9m em Fortaleza", "href": "", "rel": ""}, "footer": {"data": {}, "name": "Veja mais im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "/sitemap/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "category": "SEE_ALSO"}, {"links": [{"data": {}, "name": "<h4>Encontre im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</h4> <p>Veja nossa lista de propriedades para aluguel e encontre as melhores op\u00e7\u00f5es para alugar im\u00f3veis em Fortaleza. Conhe\u00e7a as diversas oportunidades de aluguel de im\u00f3veis, e alugue sua propriedade em  Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Consulte  nossas listas de propriedades para aluguel em diversos bairros e regi\u00f5es de Fortaleza. Veja im\u00f3veis para aluguel das melhores imobili\u00e1rias de Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Anuncie seus im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</p>", "href": "", "rel": ""}], "header": null, "footer": null, "category": "CONTENT_FROM_LOCATION"}], "metaContent": {"robots": "INDEX, FOLLOW", "title": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, CE - Viva Real", "description": "Mais de 7.754 im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, Cear\u00e1. Acesse as melhores ofertas de aluguel de im\u00f3veis em Fortaleza.", "primaryHeading": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza - CE", "secondaryHeading": "", "shouldCountAds": false}, "uriFragments": {"unitSubTypes": [], "business": "RENTAL", "address": {"pois": [], "valuableZones": [], "poisList": [], "country": "Brasil", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "district": "", "zone": "", "neighborhood": "", "street": "", "streetNumber": "", "complement": "", "zipCode": "", "level": "Level_NONE", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013, "source": "GeoPointSource_NONE"}, "geoJson": "", "precision": "Precision_NONE", "name": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "source": "AddressSource_NONE", "confidence": "ConfidenceLevel_NONE", "ibgeCityId": "", "stateAcronym": ""}, "unitType": "UnitType_NONE", "usageType": "UsageType_NONE", "amenity": "Amenity_NONE", "propertyType": "PropertyType_NONE", "listingType": "USED", "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "bedrooms": 0, "advertiserId": "", "listingId": "", "condominiumUuid": "", "condominiumName": "", "advertiserLegacyId": 0, "pricingInfo": null, "condominiumShortUuid": "", "condominium": null, "unitTypeV3": "UnitType_NONE", "advertiser": {"id": "", "legacyVivaRealId": 0, "legacyZapId": 0, "name": ""}, "campaign": {"name": ""}, "pointRadius": ""}, "uriCategory": {"levels": ["CITY"], "name": "", "page": "RESULT", "portal": "VIVAREAL"}, "uriPagination": {"page": 26, "from": 2500, "size": 100, "total": 7754}, "link": {"data": {}, "name": "Fortaleza", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "condominium": null, "redirectRule": null}, "fullUriFragments": {"addresses": [{"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013}}], "business": "RENTAL", "listingType": "USED", "parentId": "null"}, "superPremium": {"search": {"result": {"listings": [{"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["POOL", "FURNISHED", "BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "GYM", "AIR_CONDITIONING", "PLAYGROUND"], "usableAreas": ["62"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento est\u00e1 localizado no bairro Parangaba possui 62 metros quadrados com 3 quartos sendo 1 suite e 2 banheiros<br>Possui \u00e1rea de fitness, \u00e1rea de recrea\u00e7\u00e3o infantil.<br>Vai lhe possibilitar curtir os dias mais quentes na piscina, todo o conforto do ar condicionado nos dias mais quentes.Churrasqueira para voc\u00ea aproveitar nos momentos de descontra\u00e7\u00e3o.<br>Encontra-se na privacidade de um condom\u00ednio fechado.<br>Elevador para mais praticidade no dia-a-dia.<br>J\u00e1 tem os m\u00f3veis inclu\u00eddos.<br><br>Aceito Proposta !! Recebo Carro!!", "title": "Apartamento para venda com 97 metros quadrados com 3 quartos em Parangaba - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2020-12-03T19:48:14.081Z", "floors": [15], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 4, "legacyId": "", "id": "2504159839", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 8, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-15T20:13:11.067Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60720901", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida General Os\u00f3rio de Paiva", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parangaba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parangaba", "poisList": ["BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Parangaba", "TS:Vila Pery", "TS:Juscelino Kubitschek", "CS:Uniboi", "CS:Nosso Forno Padaria", "CS:Central do Trigo", "CS:Real Panificadora", "CS:Panificadora Pery", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "PH:Farma Plus"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "Ap005", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "57e8d942-fdf3-0c09-e95e-6cb83a8bfcf5", "advertiserContact": {"phones": ["85999049956", "85988902533"]}, "whatsappNumber": "85988902533", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": []}, "yearlyIptu": "50", "price": "275000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "500"}, {"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1750"}, "yearlyIptu": "50", "price": "1250", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "500"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "57e8d942-fdf3-0c09-e95e-6cb83a8bfcf5", "name": "CETE IM\u00d3VEIS", "licenseNumber": "08538-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 85750, "legacyZapId": 3570758}, "medias": [{"id": "30ac27348e5d1d809c2d70be5fac9a4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30ac27348e5d1d809c2d70be5fac9a4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35724ff3cb6985692e757f930eb97720", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35724ff3cb6985692e757f930eb97720/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fef48e89b2ffefc1893529b839adb205", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fef48e89b2ffefc1893529b839adb205/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e66caf534346606895bf4e27d9b9ef3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e66caf534346606895bf4e27d9b9ef3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "362b7856dcf0f0411c953d777a5d6f87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/362b7856dcf0f0411c953d777a5d6f87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ff53171965cdf82c4816b6e410a8830", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ff53171965cdf82c4816b6e410a8830/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "917e5518a2cff787623c6b79e13f8e00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/917e5518a2cff787623c6b79e13f8e00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "203ccd0d4bc152000c19bf65740c3f61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/203ccd0d4bc152000c19bf65740c3f61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b6ec70b515036748b23c1c8816a2d60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b6ec70b515036748b23c1c8816a2d60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4c723c863639acf8ef6594fba256dbf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4c723c863639acf8ef6594fba256dbf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76b4e54553ee39ff3a91da2ef2d81ec3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76b4e54553ee39ff3a91da2ef2d81ec3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa0960326f117427f6a1a25d260b3c2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa0960326f117427f6a1a25d260b3c2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58930872e9a94f2de045a7728437917a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58930872e9a94f2de045a7728437917a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CETE IM\u00d3VEIS", "href": "/85750/cete-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parangaba", "street": "Avenida General Os\u00f3rio de Paiva", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para venda ou aluguel, 62m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-parangaba-bairros-fortaleza-com-garagem-62m2-venda-RS275000-id-2504159839/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1134"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "PROPRIET\u00c1RIO CONCEDE DESCONTO DE 30% NO PRIMEIRO M\u00caS DE ALUGUEL. \u00d3TIMO TERRENO MUITO BEM LOCALIZADO NO MELHOR DO BAIRRO MUDUBIM MURADO, EXCELENTE PARA O SEU NEG\u00d3CIO COM \u00c1REA DE 1.350 M\u00b2.", "title": "PROPRIET\u00c1RIO CONCEDE DESCONTO DE 30% NO PRIMEIRO M\u00caS DE ALUGUEL. \u00d3TIMO TERRENO MUITO BEM LOCALIZADO", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-18T08:11:31.863Z", "floors": [], "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548229113", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-18T19:10:12.586Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60766085", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "S/N", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.578319, "source": "GOOGLE", "lat": -3.829026}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jo\u00e3o Sales", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Planalto Ayrton Senna", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Planalto Ayrton Senna", "poisList": ["TS:Aracap\u00e9", "TS:Esperan\u00e7a", "CS:P\u00e3o de Mel Panificadora", "CS:Panificadora Sales Pan", "CS:Padaria Val Para\u00edso", "CS:Bom Frango", "CS:Ouro Azul", "PH:Farm\u00e1cia Vital\u00edcia", "PH:Farm\u00e1cia M\u00e3o Amiga", "PH:Droga Life", "PH:Farmacia Pr\u00f3-Saude", "PH:Farm\u00e1cia Lara", "CH:UAPS Dr. Eduardo R\u00e9gis Monte Juc\u00e1", "CH:Crian\u00e7a Feliz", "CH:Cl\u00ednica Mondubim"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "25420", "bathrooms": [], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["1134"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2500"}, "yearlyIptu": "958", "price": "2500", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "f3b5cf1ae2a48924d707adb5a54422b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3b5cf1ae2a48924d707adb5a54422b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41e9ea3fbc825d424d4e16346325ff46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41e9ea3fbc825d424d4e16346325ff46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Planalto Ayrton Senna", "street": "Rua Jo\u00e3o Sales", "streetNumber": "S/N"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 1134m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-planalto-ayrton-senna-bairros-fortaleza-1134m2-aluguel-RS2500-id-2548229113/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["130"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Seu neg\u00f3cio no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota!<br><br>Ponto comercial com estrutura de escrit\u00f3rio com 130m\u00b2 divididos em 06 ambientes. Localizado na Rua Maria Tomasia pr\u00f3ximo ao shopping Deo Paseo..<br><br>130M\u00b2<br> 6 SALAS DIVIS\u00d3RIAS <br>2 BANHEIROS<br>RECEP\u00c7\u00c3O<br>COPA<br><br>Agende sua visita e conhe\u00e7a de perto essa excelente oportunidade.", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/Sala - Aldeota", "stamps": [], "createdAt": "2021-05-27T22:51:45.463Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "9989", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2521596420", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-04-27T14:20:17.905Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150170", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "CS:Le Gumis", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Cort Carnes Nobres", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "37", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["130"], "advertiserId": "5f2e0a76-dd92-9e62-b5a6-78f17297c38c", "advertiserContact": {"phones": ["85985642642"]}, "whatsappNumber": "85985642642", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3000"}, "price": "3000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "5f2e0a76-dd92-9e62-b5a6-78f17297c38c", "name": "Diocleciano & Teixeira Solu\u00e7\u00f5es Imobili\u00e1rias", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 361926, "legacyZapId": 3525616}, "medias": [{"id": "ece84f5ed1fa2c299709859a1e0d5a2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ece84f5ed1fa2c299709859a1e0d5a2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80ca78c5f9f43a7e7b539d471408547d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80ca78c5f9f43a7e7b539d471408547d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f53e77b196c98239b6f2571a7d77386", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f53e77b196c98239b6f2571a7d77386/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15facf72ffeb2e93b751ba50720566ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15facf72ffeb2e93b751ba50720566ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7279a28cd61a0d413209bf89f4db7e1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7279a28cd61a0d413209bf89f4db7e1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05f1367b9f29388876d666b02546336c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05f1367b9f29388876d666b02546336c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed41490ece837be0cde2002415ae8855", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed41490ece837be0cde2002415ae8855/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Diocleciano & Teixeira Solu\u00e7\u00f5es Imobili\u00e1rias", "href": "/361926/diocleciano-teixeira-solucoes-imobiliarias/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 130m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-130m2-aluguel-RS3000-id-2521596420/", "rel": ""}}]}, "totalCount": 167}}}