{"search": {"result": {"listings": [{"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["9"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes lojas e boxes, centro comercial novo, \u00f3tima estrutura para o seu neg\u00f3cio, fluxo intenso, mix variado, estacionamento farto na regi\u00e3o, na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, Rua General Bezerril, fundo correspondente com a Rua Edgar Borges. Galeria It\u00e1lia.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-08T06:49:16.169Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553939803", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:51.334Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "706", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729582}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Bezerril", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Galeria Italia Loja 53", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14037", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["9"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "34c759cc363e25077d52c963007f1b3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34c759cc363e25077d52c963007f1b3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41bcbab598ca04b771823a5964bb666b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41bcbab598ca04b771823a5964bb666b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b33e1a322f57b123d0c120b44d7bed6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b33e1a322f57b123d0c120b44d7bed6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ccf4b3d4d14606691225765f93c7b61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ccf4b3d4d14606691225765f93c7b61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1db3cea19762272055a603c7fc6f8d28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1db3cea19762272055a603c7fc6f8d28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba76c2421f18e642ac70db0e81c31bad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba76c2421f18e642ac70db0e81c31bad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffaacfc90fbbd883e51b563a4b6ebac7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffaacfc90fbbd883e51b563a4b6ebac7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua General Bezerril", "streetNumber": "706", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 9m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-9m2-aluguel-RS1000-id-2553939803/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["10"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes lojas e boxes, centro comercial novo, \u00f3tima estrutura para o seu neg\u00f3cio, fluxo intenso, mix variado, estacionamento farto na regi\u00e3o, na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, Rua General Bezerril, fundo correspondente com a Rua Edgar Borges. Galeria It\u00e1lia.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-08T06:49:16.290Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553939810", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:51.041Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "706", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729582}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Bezerril", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Galeria Italia Loja 70", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14055", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["10"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "66f892753915864d23748dc24dde209f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66f892753915864d23748dc24dde209f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75237a351dfee6c23a71e61c7e85049a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75237a351dfee6c23a71e61c7e85049a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be6cc874d09512d5648703fe28dccba7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be6cc874d09512d5648703fe28dccba7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2caa2e8db6dcba3020f5bbbad3841318", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2caa2e8db6dcba3020f5bbbad3841318/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2cb10db6afb5cb72505b41c9ce5992ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2cb10db6afb5cb72505b41c9ce5992ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94bc9b53fed1c066f749f42c0ca10ce6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94bc9b53fed1c066f749f42c0ca10ce6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94cd0544806b0047e0bbfb0b5578d410", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94cd0544806b0047e0bbfb0b5578d410/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua General Bezerril", "streetNumber": "706"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 10m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-10m2-aluguel-RS1000-id-2553939810/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["76"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes lojas e boxes, centro comercial novo, \u00f3tima estrutura para o seu neg\u00f3cio, fluxo intenso, mix variado, estacionamento farto na regi\u00e3o, na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, Rua General Bezerril, fundo correspondente com a Rua Edgar Borges. Galeria It\u00e1lia.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-08T06:49:16.061Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553939936", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:51.047Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "706", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729582}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Bezerril", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Galeria Italia Loja 42", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14026", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["76"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4000"}, "price": "4000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "ae2892e9922bc033c5c51c0cd2b4f289", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae2892e9922bc033c5c51c0cd2b4f289/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58d3324f3b3b1f371afabbbb3685b821", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58d3324f3b3b1f371afabbbb3685b821/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abe3a332eb3a12463c953fae38455051", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abe3a332eb3a12463c953fae38455051/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6b70706eba1c79b411b691e3a7e6199", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6b70706eba1c79b411b691e3a7e6199/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3789d00fc3e6633d9adb7df240981073", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3789d00fc3e6633d9adb7df240981073/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e0bc0d1de05270c716634dc99072031", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e0bc0d1de05270c716634dc99072031/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1b88332386dc7075a306ff9436a4e98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1b88332386dc7075a306ff9436a4e98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua General Bezerril", "streetNumber": "706", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 76m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-76m2-aluguel-RS4000-id-2553939936/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["9"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes lojas e boxes, centro comercial novo, \u00f3tima estrutura para o seu neg\u00f3cio, fluxo intenso, mix variado, estacionamento farto na regi\u00e3o, na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, Rua General Bezerril, fundo correspondente com a Rua Edgar Borges. Galeria It\u00e1lia.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-08T06:49:16.162Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553938631", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:51.006Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "706", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729582}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Bezerril", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Galeria Italia Loja 48", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14032", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["9"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "b7c36e2e1ca0717bc7f2099a31238f97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7c36e2e1ca0717bc7f2099a31238f97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9d5280c46b306d51913fe5f1b4aad06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9d5280c46b306d51913fe5f1b4aad06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33ab8b1816ebe374d77efc8355d0ba28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33ab8b1816ebe374d77efc8355d0ba28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "878fc8f3f22611279fd92681741f4acb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/878fc8f3f22611279fd92681741f4acb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a5ce6efe66f7fdd82555baeb2a378eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a5ce6efe66f7fdd82555baeb2a378eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31ad904f426a93c9024367d8e09ded9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31ad904f426a93c9024367d8e09ded9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff38b0fa3a8b38866dbed2b144b3c89b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff38b0fa3a8b38866dbed2b144b3c89b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua General Bezerril", "streetNumber": "706", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 9m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-9m2-aluguel-RS1000-id-2553938631/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["140"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa Comercial Duplex - Cidade dos Funcion\u00e1rios<br><br>Excelente casa duplex na melhor localiza\u00e7\u00e3o da Cidade dos Funcion\u00e1rios com f\u00e1cil acesso a BR-116 .<br><br>Casa com 12m de frente por 35m de fundos, perfazendo uma \u00e1rea total de 420m\u00b2 e \u00e1rea constru\u00edda de aproximadamente 140,50m\u00b2.<br><br>Piso inferior - Sala ampla, cozinha com arm\u00e1rios, 1 lavabo, 3 quartos sendo 1 su\u00edte, 2 wc social, vagas para at\u00e9 4 carros.<br><br>Piso superior - 3 quartos, 1wc, estar intimo.<br><br>Agende uma visita com um dos nossos especialistas!<br><br><br><br> -", "title": "Casa Duplex- Cidade dos Funcion\u00e1rios", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-18T01:41:52.209Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "67622", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563249792", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [5], "updatedAt": "2022-05-18T05:38:16.698Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60864370", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cajazeiras", "poisList": ["CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Ludreamscakes", "CS:Nogueira P\u00e3es", "CH:CELAF", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Brasil Distribuidora", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim", "SU:Escola de tempo parcial Ot\u00e1vio de Farias", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes", "SU:EEFM Professora Maria Gon\u00e7alves"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0073", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["420"], "advertiserId": "87f4429d-98f8-9729-db36-cf3e2db221cc", "advertiserContact": {"phones": ["8541018585", "85986605835"]}, "whatsappNumber": "85986605835", "bedrooms": [6], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "4000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "87f4429d-98f8-9729-db36-cf3e2db221cc", "name": "NOVA ERA CONSULTORIA IMOBILIARIA EIRELI - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/0b588c4ef3204e81a467d09f3477e0e7.jpg", "licenseNumber": "01007-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 56561, "legacyZapId": 2772116}, "medias": [{"id": "ec4cc0b4d1956cf918fca2fc0c70aea1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec4cc0b4d1956cf918fca2fc0c70aea1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "911573ed51538af084f3e5cc5854e12e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/911573ed51538af084f3e5cc5854e12e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8cd3f950b79fff87c60ef893cdd81dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8cd3f950b79fff87c60ef893cdd81dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e15e6daddd3068378794446ea52bbf84", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e15e6daddd3068378794446ea52bbf84/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b5aa5486f5d17a8665d1dd05f74c81d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b5aa5486f5d17a8665d1dd05f74c81d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "feb58b6f2ea800e7a93618c71503489c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/feb58b6f2ea800e7a93618c71503489c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3d4380ae5435a8615b5460c85452d02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3d4380ae5435a8615b5460c85452d02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "832aad9628f582e781fc4f74f3334fea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/832aad9628f582e781fc4f74f3334fea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7610d6c873c9e6df3e92c7c4def15e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7610d6c873c9e6df3e92c7c4def15e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce5bf46318dec8e547dc8568deb43225", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce5bf46318dec8e547dc8568deb43225/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "897026d7b148aa091814235ba310a114", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/897026d7b148aa091814235ba310a114/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a18cbd272b9c7b466254f592974b1636", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a18cbd272b9c7b466254f592974b1636/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc6dee7fb5a47c18c2ff3dcfbb205afb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc6dee7fb5a47c18c2ff3dcfbb205afb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "300d749f09ff433f64038f53d7ec3c60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/300d749f09ff433f64038f53d7ec3c60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "NOVA ERA CONSULTORIA IMOBILIARIA EIRELI - ME", "href": "/56561/nova-era-consultoria-imobiliaria-eireli-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 6 Quartos para alugar, 140m\u00b2", "href": "/imovel/casa-6-quartos-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-com-garagem-140m2-aluguel-RS4000-id-2563249792/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes unidades em diversos andares, 1\u00ba loca\u00e7\u00e3o, com guarita, sal\u00e3o de festas, 03 quartos (sendo uma su\u00edte padr\u00e3o e outra revers\u00edvel) corredor, arm\u00e1rios, cozinha, 01 vaga garagem, 70m\u00b2. Condom\u00ednio R$ 500,00 (sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es)", "title": "Excelentes unidades em diversos andares, 1\u00ba loca\u00e7\u00e3o, novo, com guarita, sal\u00e3o de festas, 03 quartos", "stamps": [], "createdAt": "2021-06-22T00:14:02.925Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2524384899", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-04-29T20:35:09.312Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110261", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "387", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.514804, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727278}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Head Machine", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "Edif\u00edcio Vera Cavalcante Linhares Ii Apartamento 1303", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3397", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1700"}, "price": "1700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "eef2f1253821d1c0a1abf74ff83b7684", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eef2f1253821d1c0a1abf74ff83b7684/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f9464d9814387a8f49961483844447d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f9464d9814387a8f49961483844447d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "191dac1995474601a5a3bd24897ebcd0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/191dac1995474601a5a3bd24897ebcd0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1ded018e878d3bb9c51e4aab9498116", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1ded018e878d3bb9c51e4aab9498116/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1412bf285e95f455d3696e6d2e6ff3f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1412bf285e95f455d3696e6d2e6ff3f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e546166e98f0854dc988b3ed22c19f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e546166e98f0854dc988b3ed22c19f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4638a154d5a0628a357313f614c7cece", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4638a154d5a0628a357313f614c7cece/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7f2a3f649e5069fa32f765440b6b2ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7f2a3f649e5069fa32f765440b6b2ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66c46667e0314d250e034f5fb8d82cad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66c46667e0314d250e034f5fb8d82cad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d307e3ad9977890ad453fa4c7ad24a24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d307e3ad9977890ad453fa4c7ad24a24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "387", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia de Iracema", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1700-id-2524384899/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["94"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente sala comercial na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, 93,74m\u00b2, copa, wc., piso cer\u00e2mica.Ed Clovis Rolim.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/TNrqr1DVT0M).", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-07T00:42:33.950Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2561789777", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-07T00:42:36.059Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.525307, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728259}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pedro Borges", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Centro Empresarial Clovis Rolim Sala 705", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L10793", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["94"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2345"}, "price": "2345", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "19c8b55dfd58f245c8fdb6d30b3c71b1", "url": "https://youtu.be/TNrqr1DVT0M", "type": "VIDEO"}, {"id": "575678da21e1b1a8c7b1c1b5204449e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/575678da21e1b1a8c7b1c1b5204449e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35785e83bf22484de8fd997afef81571", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35785e83bf22484de8fd997afef81571/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "094de210c3f275a7fc24866cbf7c85b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/094de210c3f275a7fc24866cbf7c85b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f15929eeea59f77cd163ec5fa55c562", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f15929eeea59f77cd163ec5fa55c562/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Pedro Borges", "streetNumber": "20"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 94m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-94m2-aluguel-RS2345-id-2561789777/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["640"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Alugo Galp\u00e3o de 640m2 de \u00e1rea coberta e fica dentro de um terreno com 2.000m2.<br><br>Agende sua visita com Equatorial Imoveis<br><br>La s\u00e3o 6 iptus. O valor anual dos 6 \u00e9 R$ 1800 -", "title": "Alugo Galp\u00e3o de 640 m\u00b2 por R$ 6.000/m\u00eas - Vicente Pinzon - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-26T04:43:54.242Z", "floors": [], "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60620", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2542570432", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-04T16:57:22.113Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60181650", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Gerardo Freitas", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vicente Pinzon", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vicente Pinzon", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Iate", "TS:CFN (Mucuripe)", "CS:SPecial", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "SC:Santur Viagens", "SC:Ritmel"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "GA0068", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["2000"], "advertiserId": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "advertiserContact": {"phones": ["85999816062"]}, "whatsappNumber": "85999816062", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6000"}, "yearlyIptu": "1800", "price": "6000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/a79112ab79846876335610d71c96180d.jpg", "licenseNumber": "00621-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 52221, "legacyZapId": 2950357}, "medias": [{"id": "651542e03b069c3abd0be39b0b2fd6a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/651542e03b069c3abd0be39b0b2fd6a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ee102b0f2cfc034dffaf9b9891c1f60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ee102b0f2cfc034dffaf9b9891c1f60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0292dae10cacc48f501caff78ec9971", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0292dae10cacc48f501caff78ec9971/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5e9119034e5652c5f32dd1d323eaf9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5e9119034e5652c5f32dd1d323eaf9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5173fd4ece7a7bf3a973e12c8c011d2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5173fd4ece7a7bf3a973e12c8c011d2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a554a407776ecec058e9b01bbcd4d17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a554a407776ecec058e9b01bbcd4d17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce5cf70036e1c2b0f9c638e87aab1e80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce5cf70036e1c2b0f9c638e87aab1e80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0715289154f0ab9a40fa80aca3f544e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0715289154f0ab9a40fa80aca3f544e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84e11788e7fb578067c2142d15f41682", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84e11788e7fb578067c2142d15f41682/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "href": "/52221/equatorial-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Vicente Pinzon", "street": "Rua Gerardo Freitas", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 640m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-vicente-pinzon-bairros-fortaleza-640m2-aluguel-RS6000-id-2542570432/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "SERVICE_AREA", "KITCHEN", "LAUNDRY", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["90"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste apartamento com 3 quartos, ao lado do Est\u00e1dio Presidente Vargas.<br><br>- sala<br>- 1 su\u00edte<br>- banheiros social e servi\u00e7o<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- depend\u00eancia<br><br>Condom\u00ednio:<br>- portaria permanente<br>- port\u00e3o eletr\u00f4nico<br>- 1 vaga de garagem<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo supermercado, farm\u00e1cias, redes de ensino, restaurantes, Pra\u00e7a da Gentil\u00e2ndia, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 3 quartos, 1 su\u00edte, 1 vaga, Benfica - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:12.957Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530359589", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.206Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60020060", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Benfica", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Benfica", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Benfica", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Porangabussu", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )"], "complement": "Edif\u00edcio C Apartamento 104", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "4180", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["90"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1535"}, "yearlyIptu": "375", "price": "1050", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "485"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "1e73c148040ec9757a5a740a4e11d708", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e73c148040ec9757a5a740a4e11d708/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a550666ab17bf61702d9091a618bf7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a550666ab17bf61702d9091a618bf7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3d9b79979d48d6bf1c0a16203c87499", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3d9b79979d48d6bf1c0a16203c87499/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f5d36815843fbef842e2696c65cb2c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f5d36815843fbef842e2696c65cb2c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d47c53ef36ccbc511dcae6bc6e193be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d47c53ef36ccbc511dcae6bc6e193be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78b23ac138ee4d24dcc91b276cd24364", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78b23ac138ee4d24dcc91b276cd24364/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3d3d0cb935580d918a02df43809707e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3d3d0cb935580d918a02df43809707e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87e0c6aff5e7dbb5cac82328e83d105a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87e0c6aff5e7dbb5cac82328e83d105a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ba579a82203c0c04178876088121d77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ba579a82203c0c04178876088121d77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c627a3cad2af4b5cf825efe389d3d83a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c627a3cad2af4b5cf825efe389d3d83a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3986e9183aa95a969aa736d05a73e775", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3986e9183aa95a969aa736d05a73e775/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b173f0f2d5cf7d2a16a1a447e529f2d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b173f0f2d5cf7d2a16a1a447e529f2d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0b1263da6cc4aee4841f3e29248cc02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0b1263da6cc4aee4841f3e29248cc02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a705bd3e26341075d885ac881ac96783", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a705bd3e26341075d885ac881ac96783/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0fee045d06d6a93f00cb3aea2a66eeac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0fee045d06d6a93f00cb3aea2a66eeac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "619626ab1dbf60bcd2c2ae6e4bd96f00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/619626ab1dbf60bcd2c2ae6e4bd96f00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "154c0e4305264ba725fdb926a9cb7044", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/154c0e4305264ba725fdb926a9cb7044/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Benfica", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 90m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-benfica-bairros-fortaleza-com-garagem-90m2-aluguel-RS1050-id-2530359589/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 34,56m\u00b2, wc social. Condom\u00ednio disp\u00f5e de 2 elevadores, gerador de energia, 8 salas por andar, 14 andares, portaria. Tudo isso localizado na Av. Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora entre a Rua Paula Ney e a Rua Eduardo Garcia.", "title": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 34,56m\u00b2, wc soc", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-19T05:54:26.217Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548343075", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-10T21:05:58.531Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170079", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1701", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493985, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740384}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Eisenhower Sala 805", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L3810", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1193"}, "price": "795", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "398"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "225bbe7c7a704bcfd06ac8b877314092", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/225bbe7c7a704bcfd06ac8b877314092/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb96b7a605d6b397c59742bb1d866757", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb96b7a605d6b397c59742bb1d866757/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "255ce6b34c2931b41736087fa982ddc6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/255ce6b34c2931b41736087fa982ddc6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0068e8efd511684f0fece61d751cf7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0068e8efd511684f0fece61d751cf7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0fd3ee8f1b59e80d68d973ebe3cc37d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0fd3ee8f1b59e80d68d973ebe3cc37d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d03e2a641c6ce692b3bbe2247e45802", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d03e2a641c6ce692b3bbe2247e45802/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d3a8288358a67b3676aa238ada368cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d3a8288358a67b3676aa238ada368cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b4c90998e224cece5fd7fff6665503f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b4c90998e224cece5fd7fff6665503f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e89290b018fc6d4776f98b166d97fd9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e89290b018fc6d4776f98b166d97fd9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "streetNumber": "1701", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-meireles-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS795-id-2548343075/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["90"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade!!<br><br>Seu neg\u00f3cio no centro da cidade, em uma \u00e1rea com movimento enorme de pedestres e autom\u00f3veis, com uma \u00e1rea total de 90m\u00b2<br>2 Banheiros sociais, \u00f3timo para lojas !<br><br>Vamos agendar uma visita !! -", "title": "Loja para alugar, 90 m\u00b2 por R$ 4.000,00/m\u00eas - Centro - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-08T23:35:07.016Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "22340", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2550815269", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-19T23:50:48.575Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025101", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Major Facundo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "Loja 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0052", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["90"], "advertiserId": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "advertiserContact": {"phones": ["8540057676", "85989566313"]}, "whatsappNumber": "85989566313", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "4000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dd496929cd29a3f65ff67ad8cffe4a57.jpg", "licenseNumber": "00777-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44373, "legacyZapId": 1962252}, "medias": [{"id": "353a97b7206458b4b983ff9e742984b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/353a97b7206458b4b983ff9e742984b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b77f2b1bf67a433900f824f6ba8599f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b77f2b1bf67a433900f824f6ba8599f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b89845180019b6a9913293eb319d3144", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b89845180019b6a9913293eb319d3144/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "href": "/44373/ciro-paiva-solucoes-imobiliarias-s-s-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Major Facundo", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 90m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-90m2-aluguel-RS4000-id-2550815269/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["83"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 83,09m\u00b2, 2 wcs social. Condom\u00ednio disp\u00f5e de 2 elevadores, gerador de energia, 8 salas por andar, 14 andares, portaria. Tudo isso localizado na Av. Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora entre a Rua Paula Ney e a Rua Eduardo Garcia.", "title": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 83,09m\u00b2, 2 wcs", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-19T05:54:26.209Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548342426", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-10T21:05:58.531Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170079", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1701", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493985, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740384}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Eisenhower Sala 608", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L3802", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["83"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2869"}, "price": "1911", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "958"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "2dccde4457e9696419027447913b0747", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2dccde4457e9696419027447913b0747/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "945af4caac25081dd5991f9c756c815a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/945af4caac25081dd5991f9c756c815a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76c7daab9fbd2caab7095c6648fe323a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76c7daab9fbd2caab7095c6648fe323a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15f55b6a998f0e2f3967f2e93454534d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15f55b6a998f0e2f3967f2e93454534d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ae4c1649a541ee4b7b95ed92574211b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ae4c1649a541ee4b7b95ed92574211b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61ae45a9bb00f2fdfa7e1c94cb8d1d1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61ae45a9bb00f2fdfa7e1c94cb8d1d1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55c4e51d03ab17a876d1e000d3bd4473", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55c4e51d03ab17a876d1e000d3bd4473/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e58acffd06b44fa0aab7ba62b300ff08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e58acffd06b44fa0aab7ba62b300ff08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5b3c857d4558d8295b2163f4131215e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5b3c857d4558d8295b2163f4131215e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1701", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 83m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-meireles-bairros-fortaleza-83m2-aluguel-RS1911-id-2548342426/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "AGUA: CAGECE RATEADA, 1 BANHEIRO SOCIAL,COZINHA, 1 QUARTO(S)", "title": "Otima casa, com 50m\u00b2, 1 quarto, com agua j\u00e1 inclusa no aluguel e sem cobran\u00e7a de IPTU.", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-02-03T18:11:43.722Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "22055", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2550192073", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-23T13:37:56.639Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60337180", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "166", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.567104, "source": "GOOGLE", "lat": -3.711033}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Irineu de Sousa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Alvaro Weyne", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "\u00c1lvaro Weyne", "poisList": ["TS:\u00c1lvaro Weyne", "CS:Mercadinho Portas Abertas", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Farm\u00e1cia DROGAMANO", "CH:UPA 24h (Pirambu)", "CH:Sopai Hospital Infantil (Francisco S\u00e1)", "CH:Posto de Sa\u00fade Virg\u00edlio T\u00e1vora", "CH:Centro de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial \u00c1lcool e Drogas", "CH:Centro de Atividades SESI"], "complement": "Casa C", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2640", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "advertiserContact": {"phones": ["8532312633", "85985640131"]}, "whatsappNumber": "85985640131", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "350"}, "price": "350", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/839ac2ce50eeee2e1a0e84069ecebf6f.jpg", "licenseNumber": "01249-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 129703, "legacyZapId": 3523524}, "medias": [{"id": "91f3a953ab36c1283d850964894b0bcb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91f3a953ab36c1283d850964894b0bcb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17a6951d4a5982b1a09ef19a70e27661", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17a6951d4a5982b1a09ef19a70e27661/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f0b56dfc9e2c56d48ea3788abc6bbe8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f0b56dfc9e2c56d48ea3788abc6bbe8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7fff8cdbf43b8e50f0d0ab0aef4c74a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7fff8cdbf43b8e50f0d0ab0aef4c74a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f854dd8b2924b51b7da1a13c57111dde", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f854dd8b2924b51b7da1a13c57111dde/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4662eac82f955cb4e8933a775d3cd6c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4662eac82f955cb4e8933a775d3cd6c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "href": "/129703/jordao-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Irineu de Sousa", "streetNumber": "166", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "\u00c1lvaro Weyne"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-alvaro-weyne-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS350-id-2550192073/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["20"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "N\u00e3o perca a oportunidade de montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta sala em frente a Receita Federal.<br><br>- lavabo<br>- recep\u00e7\u00e3o<br>- estacionamento<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 a poucos metros do restaurante Coco Bambu-Dom Pastel, Pra\u00e7a Lu\u00edza T\u00e1vora, supermercado P\u00e3o de A\u00e7\u00facar, ag\u00eancia Caixa Econ\u00f4mica Federal, farm\u00e1cias, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala para aluguel, 1 vaga, Aldeota - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-06T03:42:29.698Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2561644857", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:50.422Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115170", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Head Machine", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "3436", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["20"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1813"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "713"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "5626564db841d5b0bdb71aead64d6ecd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5626564db841d5b0bdb71aead64d6ecd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0cf82e028d264ad5a0e33424142e58fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0cf82e028d264ad5a0e33424142e58fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74e9ce678058056f94662c4bb2dc1259", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74e9ce678058056f94662c4bb2dc1259/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76acc92419afb062882602e067dc21e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76acc92419afb062882602e067dc21e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0bfe0238b28fa6ced116917cf1895078", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0bfe0238b28fa6ced116917cf1895078/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "266057d9f530801863ec2d55822c655e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/266057d9f530801863ec2d55822c655e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ceb68f2b93760765773049b319dae0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ceb68f2b93760765773049b319dae0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e2215ffcf9bcda73c094d3ddf7bd07a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e2215ffcf9bcda73c094d3ddf7bd07a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac3b821c3cfd247c9647e5d1e2307d66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac3b821c3cfd247c9647e5d1e2307d66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d237210a622f72cdd606743582371a4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d237210a622f72cdd606743582371a4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a66cd87dde6cb5399e61d8fc8d4c8976", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a66cd87dde6cb5399e61d8fc8d4c8976/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 20m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-20m2-aluguel-RS1100-id-2561644857/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "ELECTRONIC_GATE"], "usableAreas": ["0"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja comercial no Ed\u00edficio Antares em uma das avenidas mais movimentadas de Fortaleza de aproximadamente 161m\u00b2 localizada a Av Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora, n\u00ba 318, Meireles, Fortaleza-CE. <br><br>Fale agora 98845.7917", "title": "loja comercial", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-23T17:32:40.707Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563914239", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-23T17:38:20.512Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170250", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "318", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.491214, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728353}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Mucuripe", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Iate", "CS:Napadaria", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1E9I4B", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "eb64ed79-535e-891c-2fc1-c189c05c7a31", "advertiserContact": {"phones": ["85988457917"]}, "whatsappNumber": "85988457917", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "CAPITALIZATION_BONDS", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "4292"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2509", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1783"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "eb64ed79-535e-891c-2fc1-c189c05c7a31", "name": "Maria V. R. Costa", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 706699, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "19c301bdc767707c1c8b4e76e517333f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19c301bdc767707c1c8b4e76e517333f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0e78426efa1cf6632bc9197bd8e2a09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0e78426efa1cf6632bc9197bd8e2a09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b7f6f1550ee76a5fd499ff501704051", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b7f6f1550ee76a5fd499ff501704051/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd079949022d1a4fc6ac8c8fd7c66a0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd079949022d1a4fc6ac8c8fd7c66a0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Maria V. R. Costa", "href": "/706699/maria-v-r-costa/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "streetNumber": "318"}, "name": "Ponto Comercial para alugar", "href": "/imovel/ponto-comercial-meireles-bairros-fortaleza-aluguel-RS2509-id-2563914239/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["31"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Novem Center! Excelente sala comercial com \u00e1rea privativa 31m\u00b2, lavabos, arm\u00e1rios. Condom\u00ednios disp\u00f5e de portaria, circuito interno de c\u00e2meras (\u00e1rea comum), 2 elevadores. Tudo isso localizado na Av. Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora esquina com a Rua Carolina Sucupira.", "title": "Ed. Novem Center! Excelente sala comercial com \u00e1rea privativa 31m\u00b2, lavabos, arm\u00e1rios. Condom\u00ednios d", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-19T05:54:26.286Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548342722", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-10T21:05:58.531Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170192", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1901", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.494888, "source": "GOOGLE", "lat": -3.743004}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "TS:Pontes Vieira", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Bichos & Cia", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Novem Center Sala 1101", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L3874", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["31"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1267"}, "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "467"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "623957c810c02a34bfdf78f814f0b51d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/623957c810c02a34bfdf78f814f0b51d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1dbfbe38b4033ef63e1da631abece062", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1dbfbe38b4033ef63e1da631abece062/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cea7b58a093c6c9edab736aaa92f5f37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cea7b58a093c6c9edab736aaa92f5f37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ad7e1dd99bb7501bb37cbabcf38769b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ad7e1dd99bb7501bb37cbabcf38769b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52cb3e924f762746fac27a1084c1897e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52cb3e924f762746fac27a1084c1897e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13115fd51579dff1577397898ef09750", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13115fd51579dff1577397898ef09750/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0a47d212787a91f4b72b9543d4850a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0a47d212787a91f4b72b9543d4850a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e28bfd2152e8a5c3931be068283f2313", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e28bfd2152e8a5c3931be068283f2313/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40e969d664ec368371ac1dae45d0755b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40e969d664ec368371ac1dae45d0755b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33950d2f14e1e0487d0f60d7cd8b584c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33950d2f14e1e0487d0f60d7cd8b584c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "streetNumber": "1901", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 31m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-31m2-aluguel-RS800-id-2548342722/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["55"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente apartamento!<br>Com 55,00m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda - 02 Quartos - Sala de Estar e Jantar - Cozinha (Americana) - \u00c1rea de Servi\u00e7o - 01 Vaga de Garagem (Verificar \u00e1 disponibilidade). -", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 55 m\u00b2 por R$ 600,00/m\u00eas - Engenheiro Luciano Cavalcante -", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-01-31T23:20:37.967Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "22340", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2549785721", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:55:58.441Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60813650", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua NS 08", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Ludreamscakes", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:CELAF", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim", "SU:Escola de tempo parcial Ot\u00e1vio de Farias", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Anton\u00e9zia Meireles e S\u00e1"], "complement": "Edif\u00edcio E 26 Sem Apartamento 19 Vaga 00", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0011", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["55"], "advertiserId": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "advertiserContact": {"phones": ["8540057676", "85989566313"]}, "whatsappNumber": "85989566313", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "yearlyIptu": "0", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dd496929cd29a3f65ff67ad8cffe4a57.jpg", "licenseNumber": "00777-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44373, "legacyZapId": 1962252}, "medias": [{"id": "60eb527fbe4ff9db5d3ef9aea72f06ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60eb527fbe4ff9db5d3ef9aea72f06ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8027425882443b8da23dc8788b2308cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8027425882443b8da23dc8788b2308cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5aa96bab6c0e385d2cc53770072e5ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5aa96bab6c0e385d2cc53770072e5ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30130a1da17ca98ecb0c7498ea68ee2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30130a1da17ca98ecb0c7498ea68ee2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd91891ed35d419e1b941689d98a2da9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd91891ed35d419e1b941689d98a2da9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d461ef8b808b651e0c2d69b3112f8649", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d461ef8b808b651e0c2d69b3112f8649/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01c66be1b91055911e81175369e88efb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01c66be1b91055911e81175369e88efb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "href": "/44373/ciro-paiva-solucoes-imobiliarias-s-s-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "Rua NS 08", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 55m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-55m2-aluguel-RS600-id-2549785721/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 34,56m\u00b2, wc social. Condom\u00ednio disp\u00f5e de 2 elevadores, gerador de energia, 8 salas por andar, 14 andares, portaria. Tudo isso localizado na Av. Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora entre a Rua Paula Ney e a Rua Eduardo Garcia.", "title": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 34,56m\u00b2, wc soc", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-19T05:54:26.157Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548343771", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-10T21:05:58.531Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170079", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1701", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493985, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740384}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Eisenhower Sala 1407", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L3804", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1193"}, "price": "795", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "398"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "75046cf576ed16d149fb2618ba63dc4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75046cf576ed16d149fb2618ba63dc4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e99978b86ef33310372eaa6ee9c7c7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e99978b86ef33310372eaa6ee9c7c7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4ea8411628f8844d55c2d6d505fea2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4ea8411628f8844d55c2d6d505fea2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d99444af1a159eafc7e4a3ad32a03b15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d99444af1a159eafc7e4a3ad32a03b15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db3e94828f1ef262b0d81fbbc0c722d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db3e94828f1ef262b0d81fbbc0c722d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3003d33ceefec155511e12440477f04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3003d33ceefec155511e12440477f04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "017e849efc0893a600fcc55894abb996", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/017e849efc0893a600fcc55894abb996/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c617a3e42ffd319ea502aa2f800bfcbf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c617a3e42ffd319ea502aa2f800bfcbf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "643dd706965fa335acd8de80c35334e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/643dd706965fa335acd8de80c35334e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1701", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-meireles-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS795-id-2548343771/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "GOURMET_BALCONY", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["118"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3TIMO APTO COM GARAGEM, PR\u00c9DIO COM PISCINA, PROX. A FARMACIAS, ESCOLAS, PROX. COLEGIO DOS BOMBEIROS .", "title": "\u00d3TIMO APTO COM GARAGEM, PR\u00c9DIO COM PISCINA, PROX. A FARMACIAS, ESCOLAS, PROX. COLEGIO DOS BOMBEIROS", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-05-03T17:18:47.579Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2561182970", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-11T23:37:34.792Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60010280", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "100", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.541624, "source": "GOOGLE", "lat": -3.723636}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Filomeno Gomes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jacarecanga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jacarecanga", "poisList": ["BS:Parada do Circular 1", "BS:Parada linha 725", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:Parada linha 725", "TS:Tirol - Moura Brasil", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:FG Mercadinho", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio 2 Apartamento 406", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "70580", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["118"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1790"}, "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "490"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Jacarecanga", "street": "Avenida Filomeno Gomes", "streetNumber": "100", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 118m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-jacarecanga-bairros-fortaleza-com-garagem-118m2-aluguel-RS1300-id-2561182970/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GOURMET_BALCONY"], "usableAreas": ["140"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "APARTAMENTO COM 03 QUARTOS, GARAGEM, VARANDA , FICA ENTRE MARCONDES PEREIRA E JULIO SIQUEIRA . CONDOMINIO EDIFICIO MONZA.", "title": "APARTAMENTO COM 03 QUARTOS, GARAGEM, VARANDA , FICA ENTRE MARCONDES PEREIRA E JULIO SIQUEIRA . CONDO", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-05-04T17:20:19.195Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2561376631", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-11T23:38:13.082Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115281", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2835", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.512006, "source": "GOOGLE", "lat": -3.7484}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Doutor Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Apartamento 104", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "71605", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["140"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1802"}, "yearlyIptu": "822", "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1052"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "7d68b5ddd626c1532c2a0b7806b3afc3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d68b5ddd626c1532c2a0b7806b3afc3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c7d04e5e6996ad42a61ee132d8abf47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c7d04e5e6996ad42a61ee132d8abf47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6e1a9702b477c8d1a76141ae05a687c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6e1a9702b477c8d1a76141ae05a687c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d3d6a8739ed5249c990c0f31eba9a8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d3d6a8739ed5249c990c0f31eba9a8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f6ded43c2f6e30a3f8d8dc7a8da0a4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f6ded43c2f6e30a3f8d8dc7a8da0a4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2195bf2c4aac211f8b87e31e8593998c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2195bf2c4aac211f8b87e31e8593998c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13a67b87af1607fc4a38a0e5326ba88f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13a67b87af1607fc4a38a0e5326ba88f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20fcfda16160d0855283f51fa95fb395", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20fcfda16160d0855283f51fa95fb395/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1248a1f4876e8798ff9673ca281a913", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1248a1f4876e8798ff9673ca281a913/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e80a573657474b85796884459b9f267c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e80a573657474b85796884459b9f267c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb09158870b92104d91f34be6b384d00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb09158870b92104d91f34be6b384d00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19defd4f252a216ff7d129525090e23b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19defd4f252a216ff7d129525090e23b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a556f91c1fa34c8af4d5d8c8ad935954", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a556f91c1fa34c8af4d5d8c8ad935954/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21e99bae7696b638d86ca49b22919cbf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21e99bae7696b638d86ca49b22919cbf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f53a55683511b57b2c4ef84548278f32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f53a55683511b57b2c4ef84548278f32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8088f9b428ffae9d0293f356b390033e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8088f9b428ffae9d0293f356b390033e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7af4b2faa97855de8f3e1bf093da74e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7af4b2faa97855de8f3e1bf093da74e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Doutor Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "streetNumber": "2835"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 140m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-140m2-aluguel-RS750-id-2561376631/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["NEAR_SHOPPING_CENTER"], "usableAreas": ["110"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "LOCA\u00c7\u00c3O DE PONTO COMERCIAL NA VARJOTA REF.: 10347<br><br><br> Excelente ponto comercial para loca\u00e7\u00e3o na Rua Tavares Coutinho (principal, via de acesso ao t\u00fanel da Av Engenheiro Alberto S\u00e1).<br>Pr\u00f3ximo a padarias, restaurantes, Centro Universit\u00e1rio Farias Brito, col\u00e9gio Farias Brito, Supermercados, Centros comerciais...<br> Espa\u00e7o com aproximadamente 110 m\u00b2 com um 2 ambientes e 2 banheiros.<br> <br><br> Valor do aluguel: R$ 2.100,00 (o valor do aluguel n\u00e3o inclui os equipamentos das fotos, pois ser\u00e3o vendidos a parte pelo atual inquilino)<br> IPTU: R$ 11 x 64,20<br><br> <br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :02", "title": "Ponto comercial Comercio para Aluguel em Varjota Fortaleza-CE - 10347", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-04T15:17:42.735Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "10942", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2529661873", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T11:24:47.106Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Tavares Coutinho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Varjota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Varjota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "TS:Iate", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Napadaria", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "10347", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["110"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "whatsappNumber": "85982009642", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2100"}, "yearlyIptu": "64", "price": "2100", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "legacyZapId": 3493615}, "medias": [{"id": "6837f5fddc823bc756a4ba0e056f1090", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6837f5fddc823bc756a4ba0e056f1090/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5cd7d33295880e91347bbe8e7198c0fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5cd7d33295880e91347bbe8e7198c0fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ae822a8de2f9a27b68542abf45d6f19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ae822a8de2f9a27b68542abf45d6f19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85d5f1a1d8dbbbb4fac468a625f915e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85d5f1a1d8dbbbb4fac468a625f915e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63875c7bdc8da297333c242ce3f889da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63875c7bdc8da297333c242ce3f889da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d970804d7107151cf97529bd0dfaed7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d970804d7107151cf97529bd0dfaed7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a2a989020ed0290c4705778df9a822d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a2a989020ed0290c4705778df9a822d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cdd0187483a7c17aeb9eec67091d1566", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cdd0187483a7c17aeb9eec67091d1566/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d349f7cc5e20a69422025c149bdcbf32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d349f7cc5e20a69422025c149bdcbf32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2749fc79080ca0a3f96de9f3f040e70c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2749fc79080ca0a3f96de9f3f040e70c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63c572a665dac7dc9ff46afb6d84ac36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63c572a665dac7dc9ff46afb6d84ac36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Tavares Coutinho", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Varjota"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 110m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-varjota-bairros-fortaleza-110m2-aluguel-RS2100-id-2529661873/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes unidades em diversos andares, 1\u00ba loca\u00e7\u00e3o, com guarita, sal\u00e3o de festas, 03 quartos (sendo uma su\u00edte padr\u00e3o e outra revers\u00edvel) corredor, arm\u00e1rios, cozinha, 01 vaga garagem, 70m\u00b2. Condom\u00ednio R$ 500,00 - incluso \u00e1gua e g\u00e1s (sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es)", "title": "Excelentes unidades em diversos andares, 1\u00ba loca\u00e7\u00e3o, novo, com guarita, sal\u00e3o de festas, 03 quartos", "stamps": [], "createdAt": "2021-06-22T00:14:03.021Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2524386707", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-04-29T20:35:09.462Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110261", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "387", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.514804, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727278}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Head Machine", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "Edif\u00edcio Vera Cavalcante Linhares Ii Apartamento 803", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3381", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1600"}, "price": "1600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "b63816c023acdd02b766a72d097f47c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b63816c023acdd02b766a72d097f47c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd35d56498fb8ec1161a637b8ea4b642", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd35d56498fb8ec1161a637b8ea4b642/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f5983e5b5d8f87c4ceabb276de42111", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f5983e5b5d8f87c4ceabb276de42111/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "295dcd4aefedd5fcf69aef940d3bac4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/295dcd4aefedd5fcf69aef940d3bac4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f1d759f7f78055b48e1529164ee3059", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f1d759f7f78055b48e1529164ee3059/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45772a9286f9a6373ea75be6ff0af2dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45772a9286f9a6373ea75be6ff0af2dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5dc07643710c98b2ecc82fce73b45aee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5dc07643710c98b2ecc82fce73b45aee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5dc40ac636ce211ceb6ee62ee2102517", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5dc40ac636ce211ceb6ee62ee2102517/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88266d27311b96c4dc7c4546a7fe7b9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88266d27311b96c4dc7c4546a7fe7b9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia de Iracema", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "streetNumber": "387"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1600-id-2524386707/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "AGUA: CAGECE COM HIDR\u00d4METRO,FACHADA PRINCIPAL, 1 BANHEIRO SOCIAL,COZINHA, 1 QUARTO(S),SALA DE ESTAR", "title": "CASA COM 1 QUARTO, PR\u00d3XIMO A AV SARGENTO HERMINIO, SEM TAXA DE IPTU.", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-28T18:01:30.477Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "22055", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2549453855", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-23T13:37:56.628Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60326345", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.547714, "source": "GOOGLE", "lat": -3.724367}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Travessa Isaura", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jacarecanga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jacarecanga", "poisList": ["BS:Parada do Circular 1", "BS:Parada linha 725", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Parada linha 725", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:FG Mercadinho", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2049", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "advertiserContact": {"phones": ["8532312633", "85985640131"]}, "whatsappNumber": "85985640131", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/839ac2ce50eeee2e1a0e84069ecebf6f.jpg", "licenseNumber": "01249-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 129703, "legacyZapId": 3523524}, "medias": [{"id": "655dc3f4305b47d7fef903f376913cd1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/655dc3f4305b47d7fef903f376913cd1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9dbce5b715c24484d759d0f960020d98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9dbce5b715c24484d759d0f960020d98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85dab588aa0f6649ea52825fa0cce0fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85dab588aa0f6649ea52825fa0cce0fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13879fb434e2d08a1a9b4489d5e8a586", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13879fb434e2d08a1a9b4489d5e8a586/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7534f8060255e66d768fca862d732af6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7534f8060255e66d768fca862d732af6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1de55a0d9e15c757bb501a2e4e41862e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1de55a0d9e15c757bb501a2e4e41862e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "href": "/129703/jordao-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jacarecanga", "street": "Travessa Isaura", "streetNumber": "20"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-jacarecanga-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS600-id-2549453855/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["PETS_ALLOWED"], "usableAreas": ["80"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "A casa est\u00e1 localizado no bairro Pan Americano possui 80 metros quadrados com 2 quartos e 2 banheiros, garagem, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e quintal. T\u00e9rrea", "title": "Casa para aluguel tem 80 m2 com 2 quartos em Pan Americano - Fortaleza - Cear\u00e1", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-16T13:53:48.944Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2559007259", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-10T16:14:52.836Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60441035", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "785", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.565289, "source": "GOOGLE", "lat": -3.756755}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Minas Gerais", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Bela Vista", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Pan Americano", "poisList": ["BS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "BS:Ponto: Rua Pernambuco", "BS:Parada Departamentos de Qu\u00edmica e F\u00edsica", "BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:Couto Fernandes", "TS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "TS:Ponto: Rua Pernambuco", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Porangabussu", "CS:Sousa Arag\u00e3o", "CS:Padaria Nossa Senhora da Guia", "CS:Padaria e Mercadinho Martins", "CS:Panificadora S\u00e3o Judas Tadeu", "CS:Contrigo Damas", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "baecd7", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["80"], "advertiserId": "a4e816b2-82c4-7669-5431-84f201908a92", "advertiserContact": {"phones": ["85999558075"]}, "whatsappNumber": "85999558075", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "a4e816b2-82c4-7669-5431-84f201908a92", "name": "IMOBILIARIA SAVIO CAMILO LTDA", "licenseNumber": "00565-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 228147, "legacyZapId": 2920672}, "medias": [{"id": "05251956b1441349a53b469d120fccf6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05251956b1441349a53b469d120fccf6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e6164c1a11f28869a91c3e9ff600827", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e6164c1a11f28869a91c3e9ff600827/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "960ba67b4a35a2466a727f1e84910c0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/960ba67b4a35a2466a727f1e84910c0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8073f7c04bb0c5f2182550f2350a8fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8073f7c04bb0c5f2182550f2350a8fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2aab90d87a33855234782be77f75a576", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2aab90d87a33855234782be77f75a576/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c091df3ca689778deaa0832af2d7d3bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c091df3ca689778deaa0832af2d7d3bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5bea65290ade8e2580f49486970ce542", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5bea65290ade8e2580f49486970ce542/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5845e6bde8e3aefca316f622e68b6b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5845e6bde8e3aefca316f622e68b6b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1398fa5847a364c89a72d78f636087db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1398fa5847a364c89a72d78f636087db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e666d188faf6ac9c8ebdfc7d231ae2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e666d188faf6ac9c8ebdfc7d231ae2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILIARIA SAVIO CAMILO LTDA", "href": "/228147/imobiliaria-savio-camilo-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Minas Gerais", "streetNumber": "785", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Bela Vista"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 80m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-bela-vista-bairros-fortaleza-com-garagem-80m2-aluguel-RS1000-id-2559007259/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["37"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(G-700) Excelente apartamento localizado na Rua Conselheiro Lafayette n\u00b0200 - Jardim Iracema, pr\u00f3ximo ao Center Box.<br><br>O apartamento \u00e9 dividido em 02 quartos, sala, cozinha e \u00e1rea de servi\u00e7o e \u00f3timo acabamento.<br><br>Fale agora com nossos especialistas e confira:<br><br>Artur - <br>Marcelino - <br>Nath\u00e1lia - <br><br>Sede - Fortaleza: . WhatsApp . Unidade Bezerra de Menezes: <br>Unidade Eus\u00e9bio: (oi).<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br><br>* Im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valores. * -", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 37 m\u00b2 por R$ 800,00/m\u00eas - Jardim Iracema - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-17T00:00:54.287Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60323", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541499779", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T13:30:08.030Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60340005", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim Iracema", "poisList": ["TS:Padre Andrade", "TS:\u00c1lvaro Weyne", "PH:Farm\u00e1cia Independ\u00eancia", "PH:Farm\u00e1cia Vital Brasil", "PH:Farm\u00e1cia DROGAMANO", "CH:Centro de Atividades SESI", "CH:Sopai Hospital Infantil (Francisco S\u00e1)", "CH:Posto de Sa\u00fade Clodoaldo Pinto", "CH:UPA 24h (Pirambu)", "SC:PHD Embalagens", "SC:Oficina S\u00e3o Francisco", "SC:Ciclo Pe\u00e7as Nick", "SC:Mercadinho da Gente", "SC:Mercadinho Pai & Filho"], "complement": "Apartamento Padr\u00e3o Ii", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "AP4638", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["37"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "whatsappNumber": "85998484448", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "yearlyIptu": "0", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "3f755f95a1e1b924b5421dc1420a1624", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f755f95a1e1b924b5421dc1420a1624/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d1218193cd4f7c71e3c799d968ca583", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d1218193cd4f7c71e3c799d968ca583/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c06a1e6e6763484f99534444b553561c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c06a1e6e6763484f99534444b553561c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5cc95cdda24302ca9f0fe33dfd9f1e1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5cc95cdda24302ca9f0fe33dfd9f1e1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e79a1f3c6c17bc51fca03525fd72084b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e79a1f3c6c17bc51fca03525fd72084b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38251bc179d285051e69061077c3f2e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38251bc179d285051e69061077c3f2e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "655f8680fbe32dbed21ea1934d948a7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/655f8680fbe32dbed21ea1934d948a7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea83fc8cc1178c5a7bd8f676a7b274d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea83fc8cc1178c5a7bd8f676a7b274d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "647d206ede532d280270635a9f3db167", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/647d206ede532d280270635a9f3db167/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b92c2da8c82e731d0e11f4902d5bf4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b92c2da8c82e731d0e11f4902d5bf4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd47fa406c948bdbd8f842d054170ffe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd47fa406c948bdbd8f842d054170ffe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5b22ccbdcb1220a9c38c2a8536bd467", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5b22ccbdcb1220a9c38c2a8536bd467/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "960167390e4461bfaab512ae43b5e105", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/960167390e4461bfaab512ae43b5e105/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae06d21819da8eb78968a649c9c70c78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae06d21819da8eb78968a649c9c70c78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10e001a58dcdf258f8480c6d7046ba5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10e001a58dcdf258f8480c6d7046ba5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5b13006a3e1feee857a5077eb0380b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5b13006a3e1feee857a5077eb0380b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8dbc9ce06bc1e78ef5e64b741b716e17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8dbc9ce06bc1e78ef5e64b741b716e17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jardim Iracema", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 37m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-jardim-iracema-bairros-fortaleza-37m2-aluguel-RS800-id-2541499779/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o, com 03 quartos (Sendo 01 su\u00edte,02 com arm\u00e1rios), sala, wc social, cozinha americana com arm\u00e1rios, \u00e1rea de servi\u00e7o, 01 vaga. condom\u00ednio com guarita elevada, recep\u00e7\u00e3o, 02 elevadores, incluso \u00e1gua e g\u00e1s. Verificar disponibilidades comvaranda. Condom\u00ednio R$ 504,00 (Sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es).", "title": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o, com 03 quartos (Sendo 01 su\u00edte,02 com arm\u00e1rios), sala, wc social, cozinha ame", "stamps": [], "createdAt": "2021-02-26T19:25:00.072Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2512201684", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-04T09:44:06.403Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60140170", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "299", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.516154, "source": "GOOGLE", "lat": -3.733777}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Fiuza de Pontes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "Edif\u00edcio Gentil Neto Apartamento 1303", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2379", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "500"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "0101802aaf710cfea3dcc1c7ec6fb8ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0101802aaf710cfea3dcc1c7ec6fb8ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7716e34e23cb09a8c59c956fc889fdd3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7716e34e23cb09a8c59c956fc889fdd3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "739e5cf39f727a279866fc42608cb38f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/739e5cf39f727a279866fc42608cb38f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "387e98ad0293392d7e763a9eb875b50e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/387e98ad0293392d7e763a9eb875b50e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35f3ba88f99625cb8c856d85a4b69ef7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35f3ba88f99625cb8c856d85a4b69ef7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dcd07dfa0e148417c1539c06d49ab060", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dcd07dfa0e148417c1539c06d49ab060/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "352df59d5fe2036a399196fa49d6d967", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/352df59d5fe2036a399196fa49d6d967/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94c7a6372cd263091c2da54ec59542c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94c7a6372cd263091c2da54ec59542c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d048a7ed52db20f3b0e022ec0980c2ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d048a7ed52db20f3b0e022ec0980c2ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6152a265bd02953e5246906657176414", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6152a265bd02953e5246906657176414/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc56428fa48ce1a8e3e2ff1753a101d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc56428fa48ce1a8e3e2ff1753a101d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3775e68241d3920ccc8d9daec71947c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3775e68241d3920ccc8d9daec71947c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b9f449523949b5733268f18d7b2fbe3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b9f449523949b5733268f18d7b2fbe3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7070525e2014e5ea3393bf53cd22cfad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7070525e2014e5ea3393bf53cd22cfad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Fiuza de Pontes", "streetNumber": "299", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS1500-id-2512201684/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["33"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "APARTAMENTO COM DORMITORIO E COZINHA PROX. A ENEL", "title": "APARTAMENTO COM DORMITORIO E COZINHA PROX. A ENEL", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-25T20:26:10.464Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2549108173", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-22T19:43:27.123Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135040", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "187", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.522413, "source": "GOOGLE", "lat": -3.737309}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Padre Valdevino", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "CS:Deli Carnes", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Coxinha Express", "CS:Boleria", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "70161", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["33"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "550"}, "yearlyIptu": "129", "price": "450", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "100"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "c8b970eb35c36e6e9a5f98b82b75cbc8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8b970eb35c36e6e9a5f98b82b75cbc8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Rua Padre Valdevino", "streetNumber": "187"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 33m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-33m2-aluguel-RS450-id-2549108173/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["48"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes Lojas no cora\u00e7\u00e3o do Centro, em frente a Pra\u00e7a Jos\u00e9 de Alencar, com espa\u00e7os a partir de 42m\u00b2, ideal para Farm\u00e1cias, Lojas de Vestu\u00e1rio e muito mais.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-21T04:58:22.275Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2559579480", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-21T04:58:24.683Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030140", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "510", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.530765, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725979}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Guilherme Rocha", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Central - Chico da Silva", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Guilherme Rocha Loja 6", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14158", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["48"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "7176"}, "price": "7176", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "b25aff18752fce63fc2d6811d4365c92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b25aff18752fce63fc2d6811d4365c92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c55f667d137e5b56b673a3d45770df5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c55f667d137e5b56b673a3d45770df5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "404556a1909c588a08f3765796062fda", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/404556a1909c588a08f3765796062fda/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e30425a8673f7716bc7f40ca7f536e86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e30425a8673f7716bc7f40ca7f536e86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8cd9dbf7bebb16de1bf4976180acdd97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8cd9dbf7bebb16de1bf4976180acdd97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Guilherme Rocha", "streetNumber": "510"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 48m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-48m2-aluguel-RS7176-id-2559579480/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "LAUNDRY", "BACKYARD", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa dispon\u00edvel na Cajazeiras .<br><br>Em uma localiza\u00e7\u00e3o privilegiada a poucos metros da BR116 , com f\u00e1cil acesso ao Aeroporto , Castel\u00e3o , Centro da Cidade e Washington Soares. Pr\u00f3ximo a Mercadinhos , Deposito, Papelaria, Oficinas, e todo tipo de servi\u00e7os.<br>\u00c1rea constru\u00edda 44,58 m\u00b2<br>com:<br>Sala de estar e de jantar<br>01 Quarto<br>Wc social<br>Cozinha americana<br>\u00e1rea de servi\u00e7o<br>01 Vaga de Garagem<br><br>Entre em contato e agende uma visita sem compromisso!<br>Estamos esperando sua liga\u00e7\u00e3o! -", "title": "Casa com 1 dormit\u00f3rio, 44 m\u00b2 - venda por R$ 70.000,00 ou aluguel por R$ 550,00/m\u00eas - Cajazeiras - Fo", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-10T07:59:42.622Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16102", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2544215000", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-03-07T20:30:10.889Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60864355", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "78", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.509047, "source": "GOOGLE", "lat": -3.799846}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Vanda Maria da Costa Bastos", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cajazeiras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cajazeiras", "poisList": ["CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Ludreamscakes", "CS:Nogueira P\u00e3es", "CH:CELAF", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "SC:Brasil Distribuidora", "SC:Mundial Distribuidora", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim", "SU:EEFM Professora Maria Gon\u00e7alves", "SU:Escola de tempo parcial Odilon Gonzaga Braveza", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0175", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["55"], "advertiserId": "97ca9825-a188-6ae8-09fd-50a57c3bd804", "advertiserContact": {"phones": ["8530387063", "85987384462"]}, "whatsappNumber": "85987384462", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTEE_LETTER", "CAPITALIZATION_BONDS", "CREDIT_CARD", "GRUPO_ZAP"], "monthlyRentalTotalPrice": "550"}, "yearlyIptu": "0", "price": "550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "70000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "97ca9825-a188-6ae8-09fd-50a57c3bd804", "name": "C. Mendes Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/96250f6049b78253637ae83690660748.jpg", "licenseNumber": "16415-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 109516, "legacyZapId": 2458799}, "medias": [{"id": "c22b56d99216b04d0dccdd7fb2e245db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c22b56d99216b04d0dccdd7fb2e245db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22fd0b555773b3d7f95f4e53794fc654", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22fd0b555773b3d7f95f4e53794fc654/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e434cc738a1a6e108be5a6522ce0719b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e434cc738a1a6e108be5a6522ce0719b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01b6dc0fe88b76b126804d332e675f78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01b6dc0fe88b76b126804d332e675f78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "978e4119c156a9d8542da7e39e587715", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/978e4119c156a9d8542da7e39e587715/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9efa1a7fd0d38df50b0c2f0fa3d50e97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9efa1a7fd0d38df50b0c2f0fa3d50e97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8cf859955c6069f9ab2305eab81a162d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8cf859955c6069f9ab2305eab81a162d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6aa9f6166727e3d0539d536d693b9d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6aa9f6166727e3d0539d536d693b9d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "888c2f4b5ed109a0c6f794f81cf14cba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/888c2f4b5ed109a0c6f794f81cf14cba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "C. Mendes Im\u00f3veis", "href": "/109516/c-mendes-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "78", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cajazeiras", "street": "Rua Vanda Maria da Costa Bastos"}, "name": "Casa com 1 Quarto para venda ou aluguel, 45m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-cajazeiras-bairros-fortaleza-com-garagem-45m2-venda-RS70000-id-2544215000/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARDEN", "SECURITY_24_HOURS"], "usableAreas": ["41"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O Novais Center tem o ambiente ideal para o seu neg\u00f3cio, com seguran\u00e7a e conforto unidos \u00e0 uma localiza\u00e7\u00e3o privilegiada, com f\u00e1cil acesso aos principais servi\u00e7os de business, lazer, sa\u00fade e gastronomia da regi\u00e3o.<br><br>Salas amplas com metragem entre 40 m\u00b2 \u00e0 315 m\u00b2 e banheiro social, dispondo de amplo estacionamento para voc\u00ea e seus clientes.<br><br>Venha conhecer! -", "title": "Sala para alugar no bairro Aldeota", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-24T05:39:46.793Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "44154", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563980520", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:39:47.854Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170002", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "TS:Papicu", "CS:Le Gumis", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "VP:Bichos & Cia", "VP:Faro Fino"], "complement": "Sala 1102", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0344", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["41"], "advertiserId": "d799ba7e-10ff-931b-817a-f11141492529", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1630"}, "yearlyIptu": "574", "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "530"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d799ba7e-10ff-931b-817a-f11141492529", "name": "MEGA VENDA DE IMOVEIS,SERVI\u00c7OS E CONDOMINIO LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/96fdda91888180120e6d918bc6b6f10b.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229578, "legacyZapId": 3000869}, "medias": [{"id": "bc1f6d71263c27f16ee137abaed28551", "url": "https://youtu.be/gx3q9YLjN3M", "type": "VIDEO"}, {"id": "2f813e5f4628a2ffdd76858808af29b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f813e5f4628a2ffdd76858808af29b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "386356407163b9f7d87c4fb6878326ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/386356407163b9f7d87c4fb6878326ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15ac0c4867e37369281dd972ad7f90d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15ac0c4867e37369281dd972ad7f90d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ab13e8c70c3c8ca7c4284cfd886f747", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ab13e8c70c3c8ca7c4284cfd886f747/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e93e44b92eea466080e1f0c9b3b9f48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e93e44b92eea466080e1f0c9b3b9f48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42be6b1b0722118eea950a8cde7fdc16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42be6b1b0722118eea950a8cde7fdc16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e884edbab41a94031985166f49fc1adf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e884edbab41a94031985166f49fc1adf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6980021081c9506b321af43dff4c5ac5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6980021081c9506b321af43dff4c5ac5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA VENDA DE IMOVEIS,SERVI\u00c7OS E CONDOMINIO LTDA", "href": "/229578/mega-venda-de-imoveis-servicos-e-condominio-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 41m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-41m2-aluguel-RS1100-id-2563980520/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARDEN", "SECURITY_24_HOURS"], "usableAreas": ["41"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O Novais Center tem o ambiente ideal para o seu neg\u00f3cio, com seguran\u00e7a e conforto unidos \u00e0 uma localiza\u00e7\u00e3o privilegiada, com f\u00e1cil acesso aos principais servi\u00e7os de business, lazer, sa\u00fade e gastronomia da regi\u00e3o.<br><br>Salas amplas com metragem entre 40 m\u00b2 \u00e0 315 m\u00b2 e banheiro social, dispondo de amplo estacionamento para voc\u00ea e seus clientes.<br><br>Venha conhecer! -", "title": "Sala para alugar no bairro Aldeota", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-24T05:40:08.016Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "44154", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563980899", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:42:09.606Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170002", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "TS:Papicu", "CS:Le Gumis", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "VP:Bichos & Cia", "VP:Faro Fino"], "complement": "Sala 507", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0316", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["41"], "advertiserId": "d799ba7e-10ff-931b-817a-f11141492529", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1630"}, "yearlyIptu": "601", "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "530"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d799ba7e-10ff-931b-817a-f11141492529", "name": "MEGA VENDA DE IMOVEIS,SERVI\u00c7OS E CONDOMINIO LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/96fdda91888180120e6d918bc6b6f10b.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229578, "legacyZapId": 3000869}, "medias": [{"id": "810dfca2ac418d4f7832e7e38beafaa0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/810dfca2ac418d4f7832e7e38beafaa0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc1f6d71263c27f16ee137abaed28551", "url": "https://youtu.be/gx3q9YLjN3M", "type": "VIDEO"}, {"id": "4fdd8eecb35de708551cdfa9ab415302", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4fdd8eecb35de708551cdfa9ab415302/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1da1ee00b27125feb7a8085be619b1cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1da1ee00b27125feb7a8085be619b1cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4758ceceb6b40726673ef55aaba9caf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4758ceceb6b40726673ef55aaba9caf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa1537c67ebee700e6ddb4df546e0207", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa1537c67ebee700e6ddb4df546e0207/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a44f8cb64130623b60e22bb6bf1b536d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a44f8cb64130623b60e22bb6bf1b536d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd340d8e9117901a6386dd2b0c96c559", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd340d8e9117901a6386dd2b0c96c559/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d61736aa96830dd2e3e0df028f06078c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d61736aa96830dd2e3e0df028f06078c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA VENDA DE IMOVEIS,SERVI\u00c7OS E CONDOMINIO LTDA", "href": "/229578/mega-venda-de-imoveis-servicos-e-condominio-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 41m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-41m2-aluguel-RS1100-id-2563980899/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA COMERCIAL OTIMA LOCALIZA\u00c7\u00c3O, CONDMINIO BEM EQUIPADO COM SISTEMA DE SEGURAN\u00c7A MODERNO, VIDEO MONITORIAMENTO, CONTROLE DE ACESSO AO PR\u00c9DIO E RECEP\u00c7\u00c3O. proximo ao Cambeba, 1 VAGA DE GARAGEM NO CONDOMINIO QUARTIER EMPRESARIAL", "title": "SALA COMERCIAL COND QUARTIER EMPRESARIAL - CAMBEBA - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-24T20:12:57.984Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["OFFICE"], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548959796", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 12, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-04-13T12:30:26.524Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60824245", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "326", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.496531, "source": "GOOGLE", "lat": -3.81183}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Ministro Jos\u00e9 Am\u00e9rico", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cambeba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Iracema", "poisList": ["CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Panificadora M&M", "CH:CELAF", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Mercadinho Jo\u00e3o Nobre", "SC:Fort Piso", "SU:Escola de tempo parcial Professor Clodomir Te\u00f3filo Gir\u00e3o", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Anton\u00e9zia Meireles e S\u00e1", "SU:Escola de tempo parcial Ot\u00e1vio de Farias", "SU:Escola de tipo integral Maria Odete da Silva Colares", "SU:Col\u00e9gio Ernesto Gurgel"], "complement": "Edif\u00edcio Sl Apartamento 1208", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "569", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "42755e2d-ba2e-42b1-9d74-36985fdb04f2", "advertiserContact": {"phones": ["8532683319", "85991591231"]}, "whatsappNumber": "85991591231", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE"], "monthlyRentalTotalPrice": "1100"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "42755e2d-ba2e-42b1-9d74-36985fdb04f2", "name": "J M IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b9abe6e27d55bc535dc34e8be0915ed5.jpg", "licenseNumber": "00859-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 78495, "legacyZapId": 3534921}, "medias": [{"id": "f8e6fc24587b1850c6210b3725c50548", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8e6fc24587b1850c6210b3725c50548/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3eb0b0da03786cc19de022997498288", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3eb0b0da03786cc19de022997498288/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1fe5ba03b11379f7f2d39f6501046f49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1fe5ba03b11379f7f2d39f6501046f49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f811358181305947313e3a06564c338f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f811358181305947313e3a06564c338f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8460f11735ced0f77c2336f2a87784b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8460f11735ced0f77c2336f2a87784b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "beb1788e120b26e7ce14ff0abad319db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/beb1788e120b26e7ce14ff0abad319db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "baa27183943626692b9f118c8789574a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/baa27183943626692b9f118c8789574a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5bc2625a431ad2e01b2a4c8397140708", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5bc2625a431ad2e01b2a4c8397140708/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4127dc196c9b0f77c3456339033bde6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4127dc196c9b0f77c3456339033bde6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "756b8beb3811184d9a0c6563a1fd3ee5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/756b8beb3811184d9a0c6563a1fd3ee5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f20bb8ef3bab6bf94ac9929bc5a5ea5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f20bb8ef3bab6bf94ac9929bc5a5ea5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df33145634ccd88a7e92a112c1de4698", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df33145634ccd88a7e92a112c1de4698/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb2112cb21209a74296f66303adc785f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb2112cb21209a74296f66303adc785f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1b7353e2c28a288b15b35736a207403", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1b7353e2c28a288b15b35736a207403/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f899cc842b5190ddc52eda251a3f23d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f899cc842b5190ddc52eda251a3f23d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed8bd384247dc3b06bce2c7316f6840b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed8bd384247dc3b06bce2c7316f6840b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aee08cd748cd79ab9813963e99fb86b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aee08cd748cd79ab9813963e99fb86b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27364877d13aef981e5daea4abaeb8b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27364877d13aef981e5daea4abaeb8b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "J M IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/78495/j-m-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cambeba", "street": "Avenida Ministro Jos\u00e9 Am\u00e9rico", "streetNumber": "326", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-1-quartos-cambeba-bairros-fortaleza-com-garagem-30m2-aluguel-RS1100-id-2548959796/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento no t\u00e9rreo com 40m\u00b2, piso em cer\u00e2mica, sala (estar/jantar), 02 quartos, Wc social, box Blindex, cozinha americana e \u00e1rea de servi\u00e7o integrada. Pr\u00e9dio com 03 andares sendo 04 apartamentos por andar e 01 vaga de garagem.", "title": "APARTAMENTO para aluguel, 2 quartos, 1 vaga, Parque Iracema - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-20T04:46:28.393Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2559389065", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:35.689Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60824140", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Iracema", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "BR:ponto do bai\u00e3o", "BR:Mr Food", "BR:Gelad\u00e3o Lago Jacarey", "BR:Frango Sim Sr.", "BR:Quiosque Bar do Machadinho", "SU:Escola de tempo parcial Professor Clodomir Te\u00f3filo Gir\u00e3o", "SU:Escola de tipo integral Maria Odete da Silva Colares", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Iracema", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Evan do Carmo", "SU:Escola de tempo parcial Professora Raimunda F\u00e9lix de Alc\u00e2ntara", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Mercadinho Jo\u00e3o Nobre", "SC:Bicicletando Bike Shop"], "complement": "Apartamento 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "483", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "850"}, "yearlyIptu": "193", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "150"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "ee8626f9b1dcd0357a309fea2c308201", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee8626f9b1dcd0357a309fea2c308201/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76688553570814dea38acf50d1189863", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76688553570814dea38acf50d1189863/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac536cc1139224d752b2983cd2fb32d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac536cc1139224d752b2983cd2fb32d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4dd2850f4adb1821d359f214ee5cc7df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4dd2850f4adb1821d359f214ee5cc7df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21eaae3594ea46e1f5021667b025000b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21eaae3594ea46e1f5021667b025000b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2893c498b80bbb61dbed68c0d990d95a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2893c498b80bbb61dbed68c0d990d95a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63fdf26a046fceb03c23e478a9913407", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63fdf26a046fceb03c23e478a9913407/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6c93022a7fb606e59678e13739bbe31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6c93022a7fb606e59678e13739bbe31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4b2409966d4cc27c42de7d98c717fc2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4b2409966d4cc27c42de7d98c717fc2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8b0030239380bf00f46f692b9c139db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8b0030239380bf00f46f692b9c139db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f21f99ecabf9e3379f7f2a0c663194dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f21f99ecabf9e3379f7f2a0c663194dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Iracema", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-parque-iracema-bairros-fortaleza-com-garagem-40m2-aluguel-RS700-id-2559389065/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["65"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes Lojas no cora\u00e7\u00e3o do Centro, em frente a Pra\u00e7a Jos\u00e9 de Alencar, com espa\u00e7os a partir de 42m\u00b2, ideal para Farm\u00e1cias, Lojas de Vestu\u00e1rio e muito mais.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-21T04:58:22.298Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2559578906", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-21T04:58:24.685Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030140", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "510", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.530765, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725979}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Guilherme Rocha", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Central - Chico da Silva", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Guilherme Rocha Loja 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14153", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["65"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "8434"}, "price": "8434", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "8f7e69f16871e20bbf6843fe504f2752", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f7e69f16871e20bbf6843fe504f2752/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3845e1eb4ff5e27e0c369da45225161a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3845e1eb4ff5e27e0c369da45225161a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b11bdaccde8bf94b543f690e4b50dfc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b11bdaccde8bf94b543f690e4b50dfc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "478173dd776e45932778ede367d1de75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/478173dd776e45932778ede367d1de75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a953e8d6ec37d3aca1015417f3d15c83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a953e8d6ec37d3aca1015417f3d15c83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Guilherme Rocha", "streetNumber": "510", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 65m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-65m2-aluguel-RS8434-id-2559578906/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["81"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes Lojas no cora\u00e7\u00e3o do Centro, em frente a Pra\u00e7a Jos\u00e9 de Alencar, com espa\u00e7os a partir de 42m\u00b2, ideal para Farm\u00e1cias, Lojas de Vestu\u00e1rio e muito mais.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-21T04:58:22.275Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2559578904", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-21T04:58:24.746Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030140", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "510", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.530765, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725979}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Guilherme Rocha", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Central - Chico da Silva", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Guilherme Rocha Loja 4", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14156", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["81"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "8094"}, "price": "8094", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "a3f3623547677f0d09107cb1a693d0aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3f3623547677f0d09107cb1a693d0aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4bf0122e2fc7a0d5ffe63899f5279607", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4bf0122e2fc7a0d5ffe63899f5279607/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fccab343521b7d77451968b8085ad4e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fccab343521b7d77451968b8085ad4e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3628ca4ad9c0ae60a2c58880da290263", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3628ca4ad9c0ae60a2c58880da290263/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1ffbaa18e5283d96086f40ce2c3cdb3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1ffbaa18e5283d96086f40ce2c3cdb3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Guilherme Rocha", "streetNumber": "510"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 81m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-81m2-aluguel-RS8094-id-2559578904/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["42"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes Lojas no cora\u00e7\u00e3o do Centro, em frente a Pra\u00e7a Jos\u00e9 de Alencar, com espa\u00e7os a partir de 42m\u00b2, ideal para Farm\u00e1cias, Lojas de Vestu\u00e1rio e muito mais.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-21T04:58:22.264Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2559578096", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-21T04:58:24.469Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030140", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "510", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.530765, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725979}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Guilherme Rocha", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Central - Chico da Silva", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Guilherme Rocha Loja 3", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14155", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["42"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5452"}, "price": "5452", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "2719022a93b6e88645245d5173fa86f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2719022a93b6e88645245d5173fa86f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "205445b14109813bf004f3c59d07da17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/205445b14109813bf004f3c59d07da17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18789d50e3ecdd51772ba36db58d9e21", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18789d50e3ecdd51772ba36db58d9e21/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2fb922098640e862d6149d6077195cdb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2fb922098640e862d6149d6077195cdb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59f3ff4a57e4078fafb00b1eedf7d478", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59f3ff4a57e4078fafb00b1eedf7d478/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Guilherme Rocha", "streetNumber": "510"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 42m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-42m2-aluguel-RS5452-id-2559578096/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes Lojas no cora\u00e7\u00e3o do Centro, em frente a Pra\u00e7a Jos\u00e9 de Alencar, com espa\u00e7os a partir de 42m\u00b2, ideal para Farm\u00e1cias, Lojas de Vestu\u00e1rio e muito mais.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-21T04:58:22.276Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2559578905", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-21T04:58:25.162Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030140", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "510", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.530765, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725979}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Guilherme Rocha", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Central - Chico da Silva", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Guilherme Rocha Loja 8", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14160", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "10192"}, "price": "10192", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "0ab88efa3600dfe3baca84dc2f778121", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ab88efa3600dfe3baca84dc2f778121/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3289a6be97e4f0cdca878e9036fb9561", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3289a6be97e4f0cdca878e9036fb9561/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75db1483c690a5da9537136a48865f9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75db1483c690a5da9537136a48865f9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b57f0bcf5f6052e61726ced518ccab20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b57f0bcf5f6052e61726ced518ccab20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90437f7caafbac589002adcc0606f41c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90437f7caafbac589002adcc0606f41c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "510", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Guilherme Rocha"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-60m2-aluguel-RS10192-id-2559578905/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["48"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes Lojas no cora\u00e7\u00e3o do Centro, em frente a Pra\u00e7a Jos\u00e9 de Alencar, com espa\u00e7os a partir de 42m\u00b2, ideal para Farm\u00e1cias, Lojas de Vestu\u00e1rio e muito mais.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-21T04:58:22.278Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2559579481", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-21T04:58:24.678Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030140", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "510", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.530765, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725979}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Guilherme Rocha", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Central - Chico da Silva", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Guilherme Rocha Loja 7", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14159", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["48"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "7166"}, "price": "7166", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "ea34498463893a86ca04b5d920941305", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea34498463893a86ca04b5d920941305/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "114e7fe4aeecb503805e89588327163a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/114e7fe4aeecb503805e89588327163a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4d8286c2115cbdfded70f0fb5595fe2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4d8286c2115cbdfded70f0fb5595fe2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46f4104b35e556daa7f2eb96451f33cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46f4104b35e556daa7f2eb96451f33cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87fcf2fcace08dab30f74ab9f551757d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87fcf2fcace08dab30f74ab9f551757d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Guilherme Rocha", "streetNumber": "510"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 48m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-48m2-aluguel-RS7166-id-2559579481/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["78"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes Lojas no cora\u00e7\u00e3o do Centro, em frente a Pra\u00e7a Jos\u00e9 de Alencar, com espa\u00e7os a partir de 42m\u00b2, ideal para Farm\u00e1cias, Lojas de Vestu\u00e1rio e muito mais.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-21T04:58:22.274Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2559579479", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-21T04:58:25.191Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030140", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "510", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.530765, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725979}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Guilherme Rocha", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Central - Chico da Silva", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Guilherme Rocha Loja 5", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14157", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["78"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "7831"}, "price": "7831", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "eb8b315ce7e67d81a4a0169620b1daf6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb8b315ce7e67d81a4a0169620b1daf6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b129c1be56f4c16f8181948276234b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b129c1be56f4c16f8181948276234b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a18c854a7462903989a17e65e300d70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a18c854a7462903989a17e65e300d70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a06f0eae621d64069110ba859acaec09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a06f0eae621d64069110ba859acaec09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "949abeea06b19299c8150dd57320b7cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/949abeea06b19299c8150dd57320b7cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "510", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Guilherme Rocha"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 78m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-78m2-aluguel-RS7831-id-2559579479/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["44"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes Lojas no cora\u00e7\u00e3o do Centro, em frente a Pra\u00e7a Jos\u00e9 de Alencar, com espa\u00e7os a partir de 42m\u00b2, ideal para Farm\u00e1cias, Lojas de Vestu\u00e1rio e muito mais.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-21T04:58:22.309Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2559578907", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-21T04:58:24.369Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030140", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "510", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.530765, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725979}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Guilherme Rocha", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Central - Chico da Silva", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Guilherme Rocha Loja 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14154", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["44"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5674"}, "price": "5674", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "9d7052fb0bcf5fa3816f6d709c34a494", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d7052fb0bcf5fa3816f6d709c34a494/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd8b099aea498c722fb37580b890cd07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd8b099aea498c722fb37580b890cd07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a32140ebef49dfea700c90d1a56f9043", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a32140ebef49dfea700c90d1a56f9043/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3bf1abaebad0d25c2c68fd0e0dbfefeb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3bf1abaebad0d25c2c68fd0e0dbfefeb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e9af01beba648c0c2a450d64f6f54b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e9af01beba648c0c2a450d64f6f54b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Guilherme Rocha", "streetNumber": "510"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 44m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-44m2-aluguel-RS5674-id-2559578907/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["120"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizado na Avenida de maior circula\u00e7\u00e3o do bairro Montese, Av. Gomes de Matos, e um dos mais populosos de Fortaleza, pr\u00f3ximo do Shopping Parangaba e Benfica. <br><br>MONTESE , seguem abaixo valores e observa\u00e7\u00f5es ;<br>- Esquina j\u00e1 est\u00e1 para Farm\u00e1cia Santa Branca <br>- Valor do aluguel RS 50.00 o mt2 .<br>- Entregamos no shell = piso morto , telhado e paredes de acordo com o espa\u00e7o escolhido <br>- Car\u00eancia de 60 dias para reforma e adequa\u00e7\u00e3o .<br>- Prazo de aluguel de 4 anos e ap\u00f3s 4 anos , renova-se com prazo indeterminado <br>- N\u00e3o cobraremos luvas <br>- Cal\u00e7\u00e3o de 2 alugu\u00e9is <br><br>-120m\u00b2 \u00e1rea constru\u00edda<br>-1 piso 27 vagas de estacionamento rotativas<br><br>Temos 02 lojas prontas com escrit\u00f3rios, consult\u00f3rios e benfeitorias;<br>*S\u00e3o as lojas 02 e 05 --> com um valor acrescido para R$8mil mensal.<br>*As lojas 03 e 04 --> permancem pelo valor de R$6mil mensal", "title": "FORTALEZA - Loja/Sal\u00e3o - Montese", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-23T03:49:59.689Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60042", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2545749114", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [27], "updatedAt": "2022-05-25T00:16:05.640Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60416392", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Montese", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Bom Futuro", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Couto Fernandes", "TS:Porangabussu", "TS:Montese", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Vila Uni\u00e3o", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Panificadora Guimaraes", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora Raulino", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Pague Menos (Montese)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0036", "bathrooms": [], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["120"], "advertiserId": "895e9642-e96c-ec62-8324-b7eeb167f0e2", "advertiserContact": {"phones": ["8530360000", "85981828272"]}, "whatsappNumber": "85981828272", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6000"}, "yearlyIptu": "2489", "price": "6000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "895e9642-e96c-ec62-8324-b7eeb167f0e2", "name": "MADRE DE DEUS", "licenseNumber": "01043-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 54379, "legacyZapId": 2343091}, "medias": [{"id": "b93c1c02bf0c398921bc9494d745645c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b93c1c02bf0c398921bc9494d745645c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32b6db3e4cb48146d64255c5a9a99673", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32b6db3e4cb48146d64255c5a9a99673/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "471ee20fec10b293d12bf7faea2bdb42", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/471ee20fec10b293d12bf7faea2bdb42/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd1a4574684fa1842b3e4197ccdaa3c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd1a4574684fa1842b3e4197ccdaa3c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abfb98b37f1e670d57a81d6cfdb95ff9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abfb98b37f1e670d57a81d6cfdb95ff9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ea28e1cd6e48654cc9e19f2fa933c68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ea28e1cd6e48654cc9e19f2fa933c68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc190103bb0ed25eb529c3378f5868b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc190103bb0ed25eb529c3378f5868b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08f71a8808565995ae1110519c586db8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08f71a8808565995ae1110519c586db8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ce358580c809c5d79f4d242d92f48fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ce358580c809c5d79f4d242d92f48fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5badf7ecf04d347acbfb2fe59ec1f087", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5badf7ecf04d347acbfb2fe59ec1f087/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05678ad9fd8c4f64d9e5095cb0a35043", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05678ad9fd8c4f64d9e5095cb0a35043/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0c23a18cd8bcd6e109bb1653ff9cc71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0c23a18cd8bcd6e109bb1653ff9cc71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2fe05cd51390f3d8749b559704c53587", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2fe05cd51390f3d8749b559704c53587/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b77e7552928acc06657aca7cdd6e2ff2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b77e7552928acc06657aca7cdd6e2ff2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4820d0b9dcfa7e86a17183822aabf134", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4820d0b9dcfa7e86a17183822aabf134/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "174b10a063830ef76c335975661ac7e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/174b10a063830ef76c335975661ac7e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2deacaf703a9a647df703b81b9b41c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2deacaf703a9a647df703b81b9b41c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aaf0961cdb0029ada707cb7306dc91d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aaf0961cdb0029ada707cb7306dc91d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "934a6e7561e3343e009cf0e2cbaafa18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/934a6e7561e3343e009cf0e2cbaafa18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23ffd25ef43fb6917e27abee47f45185", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23ffd25ef43fb6917e27abee47f45185/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c53ba14e2ba95def5d44be6b8e68eca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c53ba14e2ba95def5d44be6b8e68eca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57158e8e445d8f84fedb3ec6addd93bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57158e8e445d8f84fedb3ec6addd93bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a386a5c3bdd2329e0e6a4652059f6a77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a386a5c3bdd2329e0e6a4652059f6a77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ea5d8dc4b48648c2747798a70b94f4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ea5d8dc4b48648c2747798a70b94f4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc0706de8fe596b6c9b5da897bf6678e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc0706de8fe596b6c9b5da897bf6678e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1709e7c5e928dc833aa3da81d9cc5ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1709e7c5e928dc833aa3da81d9cc5ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "373819d1a12bf1eacd4117809da670bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/373819d1a12bf1eacd4117809da670bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffecf6231760cef305dcee89dbe1fd2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffecf6231760cef305dcee89dbe1fd2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a06fc3193e53073dfb7ce83db3e98739", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a06fc3193e53073dfb7ce83db3e98739/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c376d4346032d025290cc608bc8eaac9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c376d4346032d025290cc608bc8eaac9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5afe8fa47e51d78c452cf0da28f3c5b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5afe8fa47e51d78c452cf0da28f3c5b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46aba3948d1da4eeff638eb3166d28a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46aba3948d1da4eeff638eb3166d28a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9cf8290ff7d6b4af81750d9ad80b1c52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9cf8290ff7d6b4af81750d9ad80b1c52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8f62ab2e1a6eb8aa5928d0ff38a4494", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8f62ab2e1a6eb8aa5928d0ff38a4494/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da5664faa63d87da8a9f272c5b48449f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da5664faa63d87da8a9f272c5b48449f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba1468bc995cc690a6756f981c572093", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba1468bc995cc690a6756f981c572093/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e43cadb41805bf03e0a5cba0621e33b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e43cadb41805bf03e0a5cba0621e33b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f9f1835ae3a8f8d6059a392a1d344ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f9f1835ae3a8f8d6059a392a1d344ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MADRE DE DEUS", "href": "/54379/madre-de-deus/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Montese", "street": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 120m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-montese-bairros-fortaleza-com-garagem-120m2-aluguel-RS6000-id-2545749114/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["GATED_COMMUNITY"], "usableAreas": ["440"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Galp\u00e3o<br><br>Rua Eduardo Porto, Bairro Messejana, Fortaleza/CE - CEP 60842-050<br><br>\u00c1rea: 440,00 m2<br><br>Medindo 11,00m de frente, 44,00m nas laterais e 11,00m de fundos.<br><br>Excelente localiza\u00e7\u00e3o!<br><br>Para maiores informa\u00e7\u00f5es, entre em contato:<br> (Fixo)<br> (WhatsApp)<br> -", "title": "Galp\u00e3o, 440 m\u00b2 - venda por R$ 1.300.000,00 ou aluguel por R$ 6.000,00/m\u00eas - Messejana - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-07-10T08:47:33.704Z", "floors": [], "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43628", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2526849228", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-15T20:20:05.364Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60842050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Eduardo Porto", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "BS:Frotinha de Messejana", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Casa do Chocolate", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Panificadora M&M", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:Economia Farma", "PH:FTB"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "GA0011", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["440"], "advertiserId": "f9e6042a-c723-d6cc-9cf4-b4cafab0031f", "advertiserContact": {"phones": ["8531227982", "85987305793"]}, "whatsappNumber": "85987305793", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "6000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "1300000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f9e6042a-c723-d6cc-9cf4-b4cafab0031f", "name": "MARTINS E OLIVEIRA EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/82b60271fa0327185613767379220da2.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 420299, "legacyZapId": 3520014}, "medias": [{"id": "6176eb9d08f2ae9837a553b1fb44a66d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6176eb9d08f2ae9837a553b1fb44a66d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96a447fd2ef5307d24e8d6aa89d055b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96a447fd2ef5307d24e8d6aa89d055b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc1c1c764dc453098ab9c91fa890f54a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc1c1c764dc453098ab9c91fa890f54a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eafdf2b7da64c5b6b78c1a68c4d58ace", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eafdf2b7da64c5b6b78c1a68c4d58ace/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12ee2cda1cef1b189fe48c75d990024d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12ee2cda1cef1b189fe48c75d990024d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49fa2c4270cf238638a2093d9fd6b0d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49fa2c4270cf238638a2093d9fd6b0d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a2da78e3636d92122c0a5914b74c8d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a2da78e3636d92122c0a5914b74c8d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f98670a5f0b36ca76cbbded7e7d09c0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f98670a5f0b36ca76cbbded7e7d09c0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f5cb317a062a0077df4a6fd640615f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f5cb317a062a0077df4a6fd640615f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MARTINS E OLIVEIRA EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS", "href": "/420299/martins-e-oliveira-empreendimentos-imobiliarios/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Rua Eduardo Porto", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para venda ou aluguel, 440m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-messejana-bairros-fortaleza-440m2-venda-RS1300000-id-2526849228/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["39"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "LOJA COM 39M\u00b2 NO EDIF\u00cdCIO EMPRESARIAL PLAZA TOWER, SITUADO NA AV. SANTOS DUMONT, ESQUINA COM RUA JOAQUIM NABUCO, PR\u00d3XIMO AOS BANCOS SANTANDER E CAIXA ECON\u00d4MICA FEDERAL. A LOCALIZA\u00c7\u00c3O \u00c9 BASTANTE ESTRAT\u00c9GICA PARA NEG\u00d3CIOS, POR ESTAR EM UM DOS PRINCIPAIS POLOS ECON\u00d4MICOS DA CIDADE, O BAIRRO ALDEOTA. CONDECEMOS CAR\u00caNCIA NO PRIMEIRO M\u00caS DE ALUGUEL. APROVEITE A OPORTUNIDADE E AGENDE J\u00c1 SUA VISITA!", "title": "LOJA COM 39M\u00b2 NO EDIF\u00cdCIO EMPRESARIAL PLAZA TOWER, SITUADO NA AV. SANTOS DUMONT, ESQUINA COM RUA JOA", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-18T08:11:33.534Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548229522", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-19T05:46:07.948Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2626", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.501685, "source": "GOOGLE", "lat": -3.735499}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Le Gumis", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Head Machine", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "34275", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["39"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1214"}, "yearlyIptu": "43", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "414"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "978d5b3c2a36276b7b13a5bc0668447d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/978d5b3c2a36276b7b13a5bc0668447d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42f87c916b6abd2113deead79aa59e11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42f87c916b6abd2113deead79aa59e11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87e7757d83524904f39703fd014dee25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87e7757d83524904f39703fd014dee25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44646c10f747c06f13c47c86118791a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44646c10f747c06f13c47c86118791a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7eb4b0603e0312938585297dbdb0f15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7eb4b0603e0312938585297dbdb0f15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "741458c0d1c6d24f850765c99b18afde", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/741458c0d1c6d24f850765c99b18afde/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c81f331525b1d2196e562f36aaf9aee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c81f331525b1d2196e562f36aaf9aee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "2626", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 39m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-39m2-aluguel-RS800-id-2548229522/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["936"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3timo Terreno localizado na Rua Manoel Monteiro<br>com: 24x39m\u00b2 com total de 936m\u00b2 -", "title": "Terreno para alugar, 936 m\u00b2 por R$ 2.500/m\u00eas - Cidade dos Funcion\u00e1rios - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-15T06:06:05.311Z", "floors": [], "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "22340", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2558881262", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-15T06:06:05.991Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822080", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Manoel Monteiro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Ludreamscakes", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "TE0525", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["936"], "advertiserId": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "advertiserContact": {"phones": ["8540057676", "85989566313"]}, "whatsappNumber": "85989566313", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dd496929cd29a3f65ff67ad8cffe4a57.jpg", "licenseNumber": "00777-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44373, "legacyZapId": 1962252}, "medias": [{"id": "b25128e940c28c52a621f8a7f8428fe3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b25128e940c28c52a621f8a7f8428fe3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "932f8699dfa5b729ab354e165ec01a4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/932f8699dfa5b729ab354e165ec01a4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "href": "/44373/ciro-paiva-solucoes-imobiliarias-s-s-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "street": "Rua Manoel Monteiro", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 936m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-936m2-aluguel-RS2500-id-2558881262/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA COMERCIAL COM BANHEIRO PROX. A BANCOS, SHOPPING. WHATSAPP 98897.4324.", "title": "SALA COMERCIAL COM BANHEIRO PROX. A BANCOS, SHOPPING. WHATSAPP 98897.4324.", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-18T00:00:57.872Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2552005824", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-04-18T19:10:12.586Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.499733, "source": "GOOGLE", "lat": -3.735388}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Le Gumis", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "72593", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1030"}, "yearlyIptu": "67", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "430"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "0947bf58d0d39d8c04c4a077b9677900", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0947bf58d0d39d8c04c4a077b9677900/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "2789"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-30m2-aluguel-RS600-id-2552005824/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "APTO COM 02 QUARTOS, SALA, COZINHA, WC SOCIAL, LAVANDERIA E VAGA PARA MOTO.<br>AGUA E LUZ INDIVIDUAIS<br>IPTU 3 PARCELAS R$ 82,17<br><br>*Valor sujeito a altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio", "title": "APARTAMENTO NO QUINTINO CUNHA", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-18T12:56:46.801Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "9412", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2552096791", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-03-05T04:13:47.700Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60340115", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1100", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.590492, "source": "GOOGLE", "lat": -3.726823}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Independ\u00eancia", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Quintino Cunha", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim Iracema", "poisList": ["BS:Parada da Topique 757", "TS:Ant\u00f4nio Bezerra", "TS:Padre Andrade", "PH:Farm\u00e1cia Independ\u00eancia", "PH:Farm\u00e1cia Vital Brasil", "VP:CliniPet"], "complement": "Condom\u00ednio Sra Aparecida Apartamento 4", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3468", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "whatsappNumber": "85989570080", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "legacyZapId": 2510791}, "medias": [{"id": "91948f653ec07d9caecfa17558b10662", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91948f653ec07d9caecfa17558b10662/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59155a6726f05c05f65430aca208b7fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59155a6726f05c05f65430aca208b7fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b05e54076ed10285bf049ceff2e2acc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b05e54076ed10285bf049ceff2e2acc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d4f78599bad476f3447e510d139da54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d4f78599bad476f3447e510d139da54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4e5e8ccfcbb7f4fd8712f412c7ac740", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4e5e8ccfcbb7f4fd8712f412c7ac740/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db97f108ca616d0f37e043bc379edc09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db97f108ca616d0f37e043bc379edc09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afbbe8f6d8dd261c6dd8140999261f6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afbbe8f6d8dd261c6dd8140999261f6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afdc01f9ccbf07c4983b287157282eb1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afdc01f9ccbf07c4983b287157282eb1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39879ae2f4b6b4953d4d5ed9b824c1ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39879ae2f4b6b4953d4d5ed9b824c1ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7c1df8365184aedc7502ba433f0f3d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7c1df8365184aedc7502ba433f0f3d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "680cc5ea4e5ce744d25d96f2ab6a5e04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/680cc5ea4e5ce744d25d96f2ab6a5e04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Quintino Cunha", "street": "Avenida Independ\u00eancia", "streetNumber": "1100", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-quintino-cunha-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS500-id-2552096791/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["BATHROOM_CABINETS"], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala para loca\u00e7\u00e3o com 2 c\u00f4modos, uma sala na frente e uma logo depois com banheiro<br><br>DUETTS OFFICE", "title": "Sala para loca\u00e7\u00e3o por R$ 1.700 no Duets Office Tower", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-10T14:59:44.538Z", "floors": [20], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 21, "legacyId": "", "id": "2562189123", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 5, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-11T18:22:56.017Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60192105", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "55", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.487266, "source": "GOOGLE", "lat": -3.741175}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Doutor Gilberto Studart", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Coco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Coc\u00f3", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Portugalia", "CS:Cort Carnes Nobres", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SALA01", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "40bcdef5-c926-d574-307e-a0e81ee45e3a", "advertiserContact": {"phones": ["85982247000"]}, "whatsappNumber": "85982247000", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "2116"}, "yearlyIptu": "780", "price": "1700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "416"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 2, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "40bcdef5-c926-d574-307e-a0e81ee45e3a", "name": "MF im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/d209352d1f4d6988840e6ad21a20256b.jpg", "licenseNumber": "1263-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 601818, "legacyZapId": 3651540}, "medias": [{"id": "914d16062b4e86ebacf85999e3f5efa0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/914d16062b4e86ebacf85999e3f5efa0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8e3622ea6c1dbf6ab65bb103ddd8a7d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8e3622ea6c1dbf6ab65bb103ddd8a7d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a32cb88696e365dfab1029974c85b9b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a32cb88696e365dfab1029974c85b9b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ce124ea2961cf9e3a4b94ef3b55869c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ce124ea2961cf9e3a4b94ef3b55869c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "326edeb2ce39bb76925edfd35245f542", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/326edeb2ce39bb76925edfd35245f542/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c9e496cad376a4a5f5e486d1380bcc9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c9e496cad376a4a5f5e486d1380bcc9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ceabd199496bed646aa0b8ce0ac5041c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ceabd199496bed646aa0b8ce0ac5041c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb2c5228baba7b76387cc5dac08c55b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb2c5228baba7b76387cc5dac08c55b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ffb86109400b394fde6d22ef1e64864", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ffb86109400b394fde6d22ef1e64864/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53314f93ba50668643b27bb7873adad0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53314f93ba50668643b27bb7873adad0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "659645161301d972fb84aecf49940bf0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/659645161301d972fb84aecf49940bf0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b40703026d108d3e95d4a8aa04122075", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b40703026d108d3e95d4a8aa04122075/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MF im\u00f3veis", "href": "/601818/mf-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Coc\u00f3", "street": "Rua Doutor Gilberto Studart", "streetNumber": "55"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-coco-bairros-fortaleza-com-garagem-40m2-aluguel-RS1700-id-2562189123/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["383"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GALP\u00c3O COM GARAGEM + 05 SALAS GRANDES (SENDO 03 NO T\u00c9RREO E 02 NO ALTOS) + MEZANINO DE APROX 100M\u00b2 + 03 BANHEIROS. AP\u00d3S A CASTRO E SILVA", "title": "SEU IM\u00d3VEL ESTA AQUI!", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-27T00:04:44.501Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "5699", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2532325512", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-12T18:50:10.815Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "145", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.525807, "source": "GOOGLE", "lat": -3.724051}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Floriano Peixoto", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Moura Brasil", "TS:Central - Chico da Silva", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "148196", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["383"], "advertiserId": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "advertiserContact": {"phones": ["8532521022", "85989705539"]}, "whatsappNumber": "85989705539", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "7500"}, "price": "7500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/d757679845a675840b80de7b23ec1634.jpg", "licenseNumber": "00236-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 100270, "legacyZapId": 2874496}, "medias": [{"id": "ec600a9ef1e840a1d2134897c2750c22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec600a9ef1e840a1d2134897c2750c22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5fff213aa4cdeecf6e683d061feeb0e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5fff213aa4cdeecf6e683d061feeb0e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "633135eb5fba95c2a3e917cc751e33a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/633135eb5fba95c2a3e917cc751e33a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "784999f3fff9700202c67f46a812339c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/784999f3fff9700202c67f46a812339c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4778b11a646a6fe8df0d37a2b350de85", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4778b11a646a6fe8df0d37a2b350de85/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ef28e8d65e54bf79e99aff42c1d00fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ef28e8d65e54bf79e99aff42c1d00fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be4a4a052c53a51f7b0109b627185327", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be4a4a052c53a51f7b0109b627185327/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3c55903b6ff751b7171741707b4b2ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3c55903b6ff751b7171741707b4b2ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "724a4d5fa4f327e72091e9e5eb4f9b60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/724a4d5fa4f327e72091e9e5eb4f9b60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da73de8bcde3c84e7e00c470b8e16beb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da73de8bcde3c84e7e00c470b8e16beb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ae4dab7a1cebfb6a48fad31044e3ca0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ae4dab7a1cebfb6a48fad31044e3ca0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7c846b90810a22a6cce8aeb99f0225a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7c846b90810a22a6cce8aeb99f0225a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d700cb4875d506ed5cf4a9229bad4fe8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d700cb4875d506ed5cf4a9229bad4fe8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5cc5fbe79134677d8b1235fb537610c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5cc5fbe79134677d8b1235fb537610c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/100270/dcs-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Floriano Peixoto", "streetNumber": "145"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 383m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-383m2-aluguel-RS7500-id-2532325512/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["180"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Alugo casa comercial no Conjunto Cear\u00e1, pr\u00f3ximo a avenida I, Caixa Econ\u00f4mica Federal, com \u00e1rea total de 180m\u00b2, medindo 10 x 18.<br><br>Agende sua visita com a Equatorial Im\u00f3veis -", "title": "ALUGO Casa comercial em esquina com 180 m\u00b2 por R$ 12.000/m\u00eas - Conjunto Cear\u00e1 - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-09-21T18:04:46.902Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60620", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2535419192", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-04T16:57:21.805Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60531820", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "201", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.605554, "source": "GOOGLE", "lat": -3.77426}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua 741", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Conjunto Ceara", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Conjunto Cear\u00e1 II", "poisList": ["BS:Bom Jardim I", "BS:Bom Jardim I / Bom Jardim Centro", "BS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "TS:Conjunto Cear\u00e1", "TS:Bom Jardim I", "TS:Parque Albano", "TS:Bom Jardim I / Bom Jardim Centro", "TS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "CS:Frosty Sorvetes Conjunto Cear\u00e1", "CS:Varej\u00e3o P\u00f3lo Center", "CS:Puro A\u00e7a\u00ed Conjunto Cear\u00e1", "CS:Le Gourmet", "CS:Panificadora e Pizzaria Dom Portugu\u00eas", "PH:Barat\u00e3o dos Medicamentos", "PH:Droga Nova Farm\u00e1cia", "PH:Farm\u00e1cia Oficial", "PH:Farm\u00e1cia do Ant\u00f4nio", "PH:Farm\u00e1cia Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA1308", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["180"], "advertiserId": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "advertiserContact": {"phones": ["85999816062"]}, "whatsappNumber": "85999816062", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "12000"}, "yearlyIptu": "65", "price": "12000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/a79112ab79846876335610d71c96180d.jpg", "licenseNumber": "00621-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 52221, "legacyZapId": 2950357}, "medias": [{"id": "a439d9637b49aba29abf79040267f88c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a439d9637b49aba29abf79040267f88c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad37577d2bd44c900bcaccae318dff09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad37577d2bd44c900bcaccae318dff09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7ae33ba91ed6dafc8836e11e1db5851", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7ae33ba91ed6dafc8836e11e1db5851/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9836f314cffc7ef2c86f50f8b68fc16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9836f314cffc7ef2c86f50f8b68fc16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da47c929e8f540ff945ff20e9ec2ae17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da47c929e8f540ff945ff20e9ec2ae17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc33e8b1425aba90e5cf85baf8f5ba06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc33e8b1425aba90e5cf85baf8f5ba06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab18fd42ecc1fae516ffbeb6ef5d312e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab18fd42ecc1fae516ffbeb6ef5d312e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e018fd49f588258935953b9ba259854", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e018fd49f588258935953b9ba259854/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3affbf1ed57a20a5bbb1b63ec0f6176", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3affbf1ed57a20a5bbb1b63ec0f6176/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eae5a2b06da0ae8e8a932254e3cfaf4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eae5a2b06da0ae8e8a932254e3cfaf4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e459d6f821ec581f430afa7bdfdbf263", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e459d6f821ec581f430afa7bdfdbf263/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "href": "/52221/equatorial-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Conjunto Cear\u00e1", "street": "Rua 741", "streetNumber": "201"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 180m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-conjunto-ceara-bairros-fortaleza-com-garagem-180m2-aluguel-RS12000-id-2535419192/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "BALCONY", "AIR_CONDITIONING", "SERVICE_AREA", "KITCHEN", "INTERCOM", "CABLE_TV"], "usableAreas": ["120"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento com 120m\u00b2 de \u00e1rea privativa distribu\u00eddos em sala 2 ambientes com varanda, banheiro social, 3 quartos sendo 1 su\u00edte, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e com direito a 2 vagas de garagem.<br>\u00c1rea de lazer com piscina adulto e infantil, playground, solarium, churrasqueira, quadra poliesportiva.<br>Seguran\u00e7a e comodidade com portaria 24 horas, interfone, port\u00e3o autom\u00e1tico, po\u00e7o profundo, gerador de energia nas \u00e1reas comuns do condom\u00ednio..<br>S\u00e3o 4 torres A, B, C e D, contendo os seguintes tamanhos de:<br>A - 120m\u00b2<br>B - 91m\u00b2<br>C - 73m\u00b2<br>D - 58m\u00b2<br><br>Apartamento em andar alto para loca\u00e7\u00e3o com m\u00f3veis, no valor de R$ 2.237,00 e condom\u00ednio de: R$ 425,67.<br><br>Venha conferir conosco o melhor para voc\u00ea e sua fam\u00edlia. -", "title": "Apartamento com 3 dormit\u00f3rios, 120 m\u00b2 - venda por R$ 681.650,00 ou aluguel por R$ 2.237,00/m\u00eas - Par", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-14T14:16:05.608Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16942", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2558732181", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-18T01:33:03.130Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60824020", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Iracema", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "CS:Panificadora O P\u00e3o", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Panificadora Damasceno", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya"], "complement": "Edif\u00edcio A Tabela Em Anexo Com Adm Apartamento 602", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1509", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["120"], "advertiserId": "28f8cd3f-160f-1134-f335-9ec213b4fa68", "advertiserContact": {"phones": ["8532411210", "85988399500"]}, "whatsappNumber": "85988399500", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3008"}, "yearlyIptu": "193", "price": "2237", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "771"}, {"yearlyIptu": "193", "price": "681650", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "771"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "28f8cd3f-160f-1134-f335-9ec213b4fa68", "name": "AIRTON FERNANDES CONSULTORIA IMOBILIARIA LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/200ef915c872377ff22856bcbe031223.jpg", "licenseNumber": "08939-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58285, "legacyZapId": 1478146}, "medias": [{"id": "db3495dd00ce81f785ea8d66577d7504", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db3495dd00ce81f785ea8d66577d7504/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b37c2417226bc824f0cdffb2ffffdd3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b37c2417226bc824f0cdffb2ffffdd3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "264efac89f23c80f96bf19bf39cedd24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/264efac89f23c80f96bf19bf39cedd24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2063527cdc44ad2ab463d2a2b8ce7f9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2063527cdc44ad2ab463d2a2b8ce7f9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b1ade494740b139a9fafaa2ca219602", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b1ade494740b139a9fafaa2ca219602/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac7f677644250fae8490884e0b633fd2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac7f677644250fae8490884e0b633fd2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df6ff2011d2291e4767ba21b44d87edf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df6ff2011d2291e4767ba21b44d87edf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10c56462e1384752e6e07abc3f6ccbaa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10c56462e1384752e6e07abc3f6ccbaa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0936d71a6bfa52099c30cc7255c1fd75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0936d71a6bfa52099c30cc7255c1fd75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "AIRTON FERNANDES CONSULTORIA IMOBILIARIA LTDA", "href": "/58285/airton-fernandes-consultoria-imobiliaria-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Iracema", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para venda ou aluguel, 120m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-parque-iracema-bairros-fortaleza-com-garagem-120m2-venda-RS681650-id-2558732181/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["23"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Eisenhower! Excelente loja, ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 23,31m\u00b2, wc social, copa. Condom\u00ednio disp\u00f5e de 2 elevadores, gerador de energia, 8 salas por andar, 14 andares, portaria", "title": "Ed. Eisenhower! Excelente loja, ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 23,31m\u00b2, wc social, copa", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-19T05:54:26.119Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548343765", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-24T14:30:23.617Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170079", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1701", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493985, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740384}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Eisenhower Apartamento Cafe", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "L3834", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["23"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1805"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "305"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "440ba33aa07ddcbc7b4d7749d3e159a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/440ba33aa07ddcbc7b4d7749d3e159a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f8d2e10c1280299a39483f20d6ec215", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f8d2e10c1280299a39483f20d6ec215/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e57592b61c8ce17544e30d1b92ce3973", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e57592b61c8ce17544e30d1b92ce3973/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25efb84c40a7bcd118254c6de6f2846a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25efb84c40a7bcd118254c6de6f2846a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c320b8f425355616b96c998bd7a5c3d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c320b8f425355616b96c998bd7a5c3d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40f1ba27e850af8939bdcb4c5ff45ec6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40f1ba27e850af8939bdcb4c5ff45ec6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20d0bd7523e2b3e686e2c9bb6458ea8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20d0bd7523e2b3e686e2c9bb6458ea8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "136297184c42e5877df176a565725dc4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/136297184c42e5877df176a565725dc4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4b63188004eb531e52337d4088e34ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4b63188004eb531e52337d4088e34ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "streetNumber": "1701", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 23m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-meireles-bairros-fortaleza-23m2-aluguel-RS1500-id-2548343765/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["COPA"], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para iniciar ou ampliar seu neg\u00f3cio! Loja no Centro de Fortaleza, localizada na Rua Meton de Alencar, a poucos metros das avenidas Domingos Ol\u00edmpio e Duque de Caxias, pr\u00f3xima \u00e0 Igreja Nossa Senhora do Carmo. O im\u00f3vel possui 40m\u00b2 e conta com 1 copa e 1 banheiro. Aproveite o custo benef\u00edcio e agende sua visita!", "title": "FORTALEZA - Loja de Shopping/Centro Comercial - CENTRO", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-25T20:26:39.841Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560073329", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60035160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Parada linha 725", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Benfica", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "45040", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "450"}, "price": "450", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "681be3d7d1690dbf02ae9a0f25a95a11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/681be3d7d1690dbf02ae9a0f25a95a11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "667b7ac64faa1726b16d0af1afce2fcc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/667b7ac64faa1726b16d0af1afce2fcc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9da565878406880e85a02ad120869e8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9da565878406880e85a02ad120869e8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS450-id-2560073329/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "BALCONY", "KITCHEN", "GATED_COMMUNITY", "GOURMET_BALCONY"], "usableAreas": ["100"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar nesta bela casa esquina com Rua Holanda <br><br>- sala<br>- cozinha<br>- 3 quartos ( sendo 1 su\u00edte)<br>- banheiro<br>- DCE<br>- varanda<br>- quintal<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- garagem<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo rede de ensino, supermercados, restaurantes, entre outros. <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Casa para aluguel, 3 quartos, 1 su\u00edte, 1 vaga, Maraponga - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-07T05:16:20.991Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2557654193", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.698Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60710710", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Maraponga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Maraponga", "poisList": ["TS:Manoel S\u00e1tiro", "TS:Vila Pery", "TS:Parangaba", "CS:Panificadora Maraponga", "CS:Cafer Panificadora", "CS:Caf\u00e9r Panificadora", "CS:Sorvetes Frut Biss Maraponga", "CS:Real Panificadora", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Drogaf\u00e9lix Maraponga", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "VP:Realleza Pet"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2804", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["100"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1600"}, "yearlyIptu": "886", "price": "1600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "c41416e84712defc22583fc4dcd1df28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c41416e84712defc22583fc4dcd1df28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "856e2090133fa161255e5e6db4dc41c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/856e2090133fa161255e5e6db4dc41c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7fac86c3838919ebf5aa1428cfbfd72c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7fac86c3838919ebf5aa1428cfbfd72c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f56c20aaad02d4cdf5ed1f5b4f8408df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f56c20aaad02d4cdf5ed1f5b4f8408df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "420d3e6269e0cc1d7c741b6c991565ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/420d3e6269e0cc1d7c741b6c991565ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "319129062f3fd6316dff0a07380f76bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/319129062f3fd6316dff0a07380f76bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9619c576a20b50665a1748165670dc47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9619c576a20b50665a1748165670dc47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57921867a2a5f0931723d4d50349f7d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57921867a2a5f0931723d4d50349f7d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67612e94118660d6756c94c245af4b95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67612e94118660d6756c94c245af4b95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dda815a45d83bc876a84746165677a51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dda815a45d83bc876a84746165677a51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24a03d8f14c4d3290309f1eb5091036e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24a03d8f14c4d3290309f1eb5091036e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8cc314858265a1e3023d0fafcf010181", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8cc314858265a1e3023d0fafcf010181/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3396762f175efe2b1614c8a1885308ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3396762f175efe2b1614c8a1885308ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Maraponga", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 100m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-maraponga-bairros-fortaleza-com-garagem-100m2-aluguel-RS1600-id-2557654193/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["390"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa residencial no Bairro Sapiranga, medindo 390m\u00b2, sendo dividida em 10 ambientes, salas de estar e jantar, cozinha, 3 su\u00edtes, mezanino com sala, quarto com banheiro e varanda, jardim, quintal com churrasqueira, 3 vagas de garagem.<br>Aluguel R$3.000,00IPTU 11Xr$108,78", "title": "Alugo casa com tr\u00eas suites em rua p\u00fablica", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-05-11T04:30:59.877Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "57441", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2562325159", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [3], "updatedAt": "2022-05-19T02:54:55.310Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60833365", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1432", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.462237, "source": "GOOGLE", "lat": -3.794128}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Eunice Weaver", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sapiranga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Sapiranga", "poisList": ["SC:Ciclope\u00e7as Avenida", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Anjo Azul", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "BR:Self-service Sabor do Nordeste", "SU:Escola de tempo parcial Professor Ernesto Gurgel", "SU:Escola de tempo parcial Professor Monteiro de Moraes", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Jo\u00e3o Nogueira Juc\u00e1", "SU:Escola Nova Dimens\u00e3o", "SU:Escola de ensino m\u00e9dio Professora Tecla Ferreira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L825", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["390"], "advertiserId": "fc219a6b-5473-d309-5af5-bf1eaf56229c", "advertiserContact": {"phones": ["8530524977", "85987661004"]}, "whatsappNumber": "85987661004", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3000"}, "price": "3000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc219a6b-5473-d309-5af5-bf1eaf56229c", "name": "Estafor Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/bf3539668be3c3ea5fa347edefeac364.jpg", "licenseNumber": "00397-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 640076, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "67bc3ecd4ee46de148c37ec5bdf2d07c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67bc3ecd4ee46de148c37ec5bdf2d07c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea99ef1c5f33316cc129a8c947c485a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea99ef1c5f33316cc129a8c947c485a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1778ea6d3d2fbabaaf3fba2fba8dbfd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1778ea6d3d2fbabaaf3fba2fba8dbfd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d46cccd52393759e93ecf1b35860ebf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d46cccd52393759e93ecf1b35860ebf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "313ba8f513b22bb2cdcd22d8e0b57e1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/313ba8f513b22bb2cdcd22d8e0b57e1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "418d96e2a1a9b44b7ebe50612d3dcb10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/418d96e2a1a9b44b7ebe50612d3dcb10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf2046c0eceb7629bd9a34e6a3ea876b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf2046c0eceb7629bd9a34e6a3ea876b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca8861a74dc038c5ddd6e43f98b0887f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca8861a74dc038c5ddd6e43f98b0887f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf414c59dfd92596c8ead438ba608bf0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf414c59dfd92596c8ead438ba608bf0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f57193044cb9517eb26d8a0d01a5b5dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f57193044cb9517eb26d8a0d01a5b5dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d5f56390ccb833e3a41ad7116855302", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d5f56390ccb833e3a41ad7116855302/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b81f9fdfd0c090a81188bb96db62f557", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b81f9fdfd0c090a81188bb96db62f557/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11b17aeb2ea1ccf425e8686d09546827", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11b17aeb2ea1ccf425e8686d09546827/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "134f6b668b393cf7299461f3251f93c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/134f6b668b393cf7299461f3251f93c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "851e6d21b178868c707eae7fa2ae02bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/851e6d21b178868c707eae7fa2ae02bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "113a2d0bab901ee44c31380412fe3f0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/113a2d0bab901ee44c31380412fe3f0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "549c3211c95a6677a0300b5a18cec9fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/549c3211c95a6677a0300b5a18cec9fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3300692f0336c156807a486e43e28d1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3300692f0336c156807a486e43e28d1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Estafor Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "href": "/640076/estafor-negocios-imobiliarios/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Eunice Weaver", "streetNumber": "1432", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Sapiranga"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 390m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-sapiranga-bairros-fortaleza-com-garagem-390m2-aluguel-RS3000-id-2562325159/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["5656"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Pr\u00e9dio Comercial encravado no terreno, com frente para a rua Bar\u00e3o do Rio Branco. <br><br>Localizado no melhor centro econ\u00f4mico da cidade com as mais diversas atividades comerciais.<br><br>Disp\u00f5e de 3 pavimentos sendo um subsolo.<br>Excelente investimento para grandes neg\u00f3cios e ainda existe a possibilidade de loca\u00e7\u00e3o.", "title": "FORTALEZA - Pr\u00e9dio Inteiro - Centro", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-23T03:49:57.346Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60042", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2545750507", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-25T00:16:05.640Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025060", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Boleria", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PR0038", "bathrooms": [], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["5656"], "advertiserId": "895e9642-e96c-ec62-8324-b7eeb167f0e2", "advertiserContact": {"phones": ["8530360000", "85981828272"]}, "whatsappNumber": "85981828272", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "140000"}, "price": "140000", "businessType": "RENTAL"}, {"price": "13000000", "businessType": "SALE"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "895e9642-e96c-ec62-8324-b7eeb167f0e2", "name": "MADRE DE DEUS", "licenseNumber": "01043-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 54379, "legacyZapId": 2343091}, "medias": [{"id": "a79fd407abc9660e0cc6e5bc1d680047", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a79fd407abc9660e0cc6e5bc1d680047/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8b9cf7b65a668109ac0fdab2f646cac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8b9cf7b65a668109ac0fdab2f646cac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6de339141621a0fb28660dbcb3ccc1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6de339141621a0fb28660dbcb3ccc1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b44f535c46ddd236761849825cfbd7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b44f535c46ddd236761849825cfbd7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a8be340f0846be84cb181ca108e791e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a8be340f0846be84cb181ca108e791e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b9ab6d9245e947805a6cad1ea80b4ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b9ab6d9245e947805a6cad1ea80b4ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df544d52e5896f0bad7fbc550411e49a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df544d52e5896f0bad7fbc550411e49a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc8c28b8d2574971beb86143857b4a1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc8c28b8d2574971beb86143857b4a1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e1d9030de5ad0f17365474e4b68f226", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e1d9030de5ad0f17365474e4b68f226/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a80ba91aff5996b75d79150179e70cd6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a80ba91aff5996b75d79150179e70cd6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48e5ec89374612099e4fedd031a5f9ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48e5ec89374612099e4fedd031a5f9ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b041923f9b4243e58658cd19ebbacdd2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b041923f9b4243e58658cd19ebbacdd2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c5966bc14621322d8e2b625f23c8da9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c5966bc14621322d8e2b625f23c8da9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "597725007b34cb27b58a822377c5ee84", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/597725007b34cb27b58a822377c5ee84/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a5f6ee6053a5a637ec9370021ab5dc2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a5f6ee6053a5a637ec9370021ab5dc2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6f74578f1ffd8ea535a7f98ee9e71f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6f74578f1ffd8ea535a7f98ee9e71f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6fa747c77939d9fa3defb814321dd2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6fa747c77939d9fa3defb814321dd2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05ef0013b389662824e7f242cfa167be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05ef0013b389662824e7f242cfa167be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94b329be65c9469f9ee929b54e19b8b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94b329be65c9469f9ee929b54e19b8b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b94e81eecf6188a9ebc7a692d4911b61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b94e81eecf6188a9ebc7a692d4911b61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "521b32e61d8e87bc7dc1b76e50bf8ed8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/521b32e61d8e87bc7dc1b76e50bf8ed8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5812260282d56727e9f3935862e9122e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5812260282d56727e9f3935862e9122e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eeeb1939c39f0f40ed32664517377cef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eeeb1939c39f0f40ed32664517377cef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5a7701393043ad9da4ca4ec674da1e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5a7701393043ad9da4ca4ec674da1e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5aa2cc8e04076e62e06e87e2d5a854b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5aa2cc8e04076e62e06e87e2d5a854b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4d8ac6080998d942405a9ca25ed8cf6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4d8ac6080998d942405a9ca25ed8cf6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9fa05fa224369a4fed10cb1dc8d6119b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9fa05fa224369a4fed10cb1dc8d6119b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f89cb30643868da43eb6723bbca41ec4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f89cb30643868da43eb6723bbca41ec4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d18fccea9926919ffce72dc74cebe009", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d18fccea9926919ffce72dc74cebe009/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c99cba4cdd9ea191a2bdace34146d2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c99cba4cdd9ea191a2bdace34146d2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1585cc8be49ddf97981efdc0fe90941", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1585cc8be49ddf97981efdc0fe90941/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6113201212242f09a3753ec035bb263b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6113201212242f09a3753ec035bb263b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "feb74ba6b6219f531c32971d5fa4519c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/feb74ba6b6219f531c32971d5fa4519c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69a2286a1222628db686e42add0eb322", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69a2286a1222628db686e42add0eb322/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d342189cc34d3f6ec11a082933c37ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d342189cc34d3f6ec11a082933c37ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a5a9744759494b454e6cda052b0ba19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a5a9744759494b454e6cda052b0ba19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b2cace689b530ff20f11114c1d0bd31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b2cace689b530ff20f11114c1d0bd31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afe2fd931806015597b60823bfb51dd6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afe2fd931806015597b60823bfb51dd6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ee40a4515a254a9865c145c51751b49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ee40a4515a254a9865c145c51751b49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a87d1a361508745f7b8a6a5f74a2534", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a87d1a361508745f7b8a6a5f74a2534/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14507bdb2e26b0ce7f2358f15b7aec20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14507bdb2e26b0ce7f2358f15b7aec20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "225b77271b10494f7195d4120e990519", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/225b77271b10494f7195d4120e990519/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb8ce02e7f8b20784d5f8e068e96994f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb8ce02e7f8b20784d5f8e068e96994f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c45e137881b5f26ca985e1a1afd7a3e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c45e137881b5f26ca985e1a1afd7a3e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff12104210c1be2a6ba6374c1fa1efbb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff12104210c1be2a6ba6374c1fa1efbb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c21d25e2ddaa25d4beb99212ab7aa218", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c21d25e2ddaa25d4beb99212ab7aa218/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35d8ee7f2675245cea3ea3cc7867b7b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35d8ee7f2675245cea3ea3cc7867b7b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e8ecb050d59a9e24cae4f7af574c098", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e8ecb050d59a9e24cae4f7af574c098/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db8c73d85bb67795ae9331d31bdfdab0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db8c73d85bb67795ae9331d31bdfdab0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e95df84beff63b0cf9e128967061512e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e95df84beff63b0cf9e128967061512e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6aa5803c54202938277a96e1b72c176c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6aa5803c54202938277a96e1b72c176c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "acf0f04b9c3d56874ecb2710e1f2b812", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/acf0f04b9c3d56874ecb2710e1f2b812/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e34aace50b3de40cb42250ede100d62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e34aace50b3de40cb42250ede100d62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b194bd6bd3ecd965413284711575416b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b194bd6bd3ecd965413284711575416b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3632bb8e360b9343109b18fcf81f0c01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3632bb8e360b9343109b18fcf81f0c01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4cd50251c3932afa39adf11a2a4d7e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4cd50251c3932afa39adf11a2a4d7e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a30ecf42223d10098a61b997d4cf6045", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a30ecf42223d10098a61b997d4cf6045/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1d8f26cdc21124108f2987466df08a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1d8f26cdc21124108f2987466df08a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa91e0e5ac6288ee0ae50b876ea718e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa91e0e5ac6288ee0ae50b876ea718e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46081cf3024ef27e335f779b21ed6796", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46081cf3024ef27e335f779b21ed6796/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "043b903c44e2b025c0cb13b417ecdc4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/043b903c44e2b025c0cb13b417ecdc4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7810c03d25678ccce34022864f684c9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7810c03d25678ccce34022864f684c9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f83870546462340ae1e84f5d6d777174", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f83870546462340ae1e84f5d6d777174/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "964a4fb67a8b231a2fe93fbd86ed17ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/964a4fb67a8b231a2fe93fbd86ed17ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af69cfebdec25588a16004000f4ef601", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af69cfebdec25588a16004000f4ef601/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f59979d4444e87520f6c7bb4bc761fcf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f59979d4444e87520f6c7bb4bc761fcf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf3c773a33daff89d6c31ce5e5ebe9b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf3c773a33daff89d6c31ce5e5ebe9b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c78638337ab5d71098f5efd508cfd22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c78638337ab5d71098f5efd508cfd22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1d2df79406d67ff85fdab1c42314ce3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1d2df79406d67ff85fdab1c42314ce3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1473e5b90c749d8bc07d2c45aa10a18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1473e5b90c749d8bc07d2c45aa10a18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8624b833944ab0bc311a3c1989ceeec9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8624b833944ab0bc311a3c1989ceeec9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3737589c0bff0bdaf3a0a618279f1100", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3737589c0bff0bdaf3a0a618279f1100/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22127e4a5c83161012358ac668e32a63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22127e4a5c83161012358ac668e32a63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8dd499beb70d1b141c25c7955d86a1df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8dd499beb70d1b141c25c7955d86a1df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "795e5da542c36cd4cf218cdf6b153368", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/795e5da542c36cd4cf218cdf6b153368/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "220cd6211bedc7546b64a135c6447849", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/220cd6211bedc7546b64a135c6447849/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d323a7de0e954dcbfdcb7f7f6a38195", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d323a7de0e954dcbfdcb7f7f6a38195/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8214a4e14ef446a99dafea8ce8e4f037", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8214a4e14ef446a99dafea8ce8e4f037/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab0363a451cca747c28520a8559b4a6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab0363a451cca747c28520a8559b4a6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9038f22ef79d3341a9e182761906bc1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9038f22ef79d3341a9e182761906bc1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59ef8cd7d732776ce4a75619c928e225", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59ef8cd7d732776ce4a75619c928e225/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6cffeabeb623eb5aed69fdf79f94159c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6cffeabeb623eb5aed69fdf79f94159c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b86e45652dcd56c32548a71dc0ce102f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b86e45652dcd56c32548a71dc0ce102f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d5e26bab308cae21d9db180ab0dbf62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d5e26bab308cae21d9db180ab0dbf62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58916d6c2328bce6a0a4d069a7a55dbc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58916d6c2328bce6a0a4d069a7a55dbc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eedb13216dc1d2abbd2b4256c984ac9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eedb13216dc1d2abbd2b4256c984ac9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd3e9859663e9aaee3fc18430c51f40f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd3e9859663e9aaee3fc18430c51f40f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b03440e2667b27d60ef13b43d3738c40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b03440e2667b27d60ef13b43d3738c40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df4acc04d72f3d1051c7ffab7e7cb727", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df4acc04d72f3d1051c7ffab7e7cb727/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5048bf474a4059f278a326043697e49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5048bf474a4059f278a326043697e49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d6fd1f5f5fe55b00f5e7169c49c51de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d6fd1f5f5fe55b00f5e7169c49c51de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2af4ee35fcfeddd4fa89214baca0edc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2af4ee35fcfeddd4fa89214baca0edc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "911cffbb5ddcc8993870aad72db70c6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/911cffbb5ddcc8993870aad72db70c6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "391bee7e310c1a421d3c04f0358bba22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/391bee7e310c1a421d3c04f0358bba22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f848fcc5679f7757d643e376794960df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f848fcc5679f7757d643e376794960df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b71d64fc66ffd8862d361dd36ca4a9c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b71d64fc66ffd8862d361dd36ca4a9c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4d10ea1e8522d673da58eb2a48640f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4d10ea1e8522d673da58eb2a48640f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57f085c654300cab081d9b2351559e25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57f085c654300cab081d9b2351559e25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "acf6b22566d17cd4cd2f852df29015e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/acf6b22566d17cd4cd2f852df29015e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e264f19360894dd5048dbe54418c030", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e264f19360894dd5048dbe54418c030/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3935a20d4d7bd03787926cbb99be0867", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3935a20d4d7bd03787926cbb99be0867/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "273a9963b02ca453bf4508ebb2efb205", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/273a9963b02ca453bf4508ebb2efb205/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f61edab085c45d59f1419bdbf775fe1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f61edab085c45d59f1419bdbf775fe1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2e27877161b8fecd29437c1ac765166", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2e27877161b8fecd29437c1ac765166/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c19b81d355b5c1233df7b6567d71a93f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c19b81d355b5c1233df7b6567d71a93f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57fba228803c96e74c6348740694bd69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57fba228803c96e74c6348740694bd69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d7b6e854b472d4fb79ebdb2846e2afb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d7b6e854b472d4fb79ebdb2846e2afb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "283e396468ea053b3b73852d70e092fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/283e396468ea053b3b73852d70e092fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "daac598557709d39d8846d0d2dfdb8ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/daac598557709d39d8846d0d2dfdb8ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c635a90a0636f88cc8c93a825bcf314", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c635a90a0636f88cc8c93a825bcf314/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e768c2ed8dc50ca020f325148dfd57bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e768c2ed8dc50ca020f325148dfd57bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "178293613b00bb73f888738bd8460cbe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/178293613b00bb73f888738bd8460cbe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb58eea2eb2ff8ff077d1d01ee0978d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb58eea2eb2ff8ff077d1d01ee0978d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f10e6bc7077dbf8f8e23c8a38b412f7d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f10e6bc7077dbf8f8e23c8a38b412f7d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09b2e4d11fbfa2bb788242e9d9854bb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09b2e4d11fbfa2bb788242e9d9854bb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4adeb9b4133fca34d36fe963f6f6009", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4adeb9b4133fca34d36fe963f6f6009/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80064a9f86471143accb741ecc1f6834", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80064a9f86471143accb741ecc1f6834/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5667fb9a974123c5803c629622f18b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5667fb9a974123c5803c629622f18b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e15c1c8217ab94604bca29669338191b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e15c1c8217ab94604bca29669338191b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db2ffc582b29aa7dfb70045f6900b0c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db2ffc582b29aa7dfb70045f6900b0c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50e52b2113d1a9477eab7557da4c1aa6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50e52b2113d1a9477eab7557da4c1aa6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf7432994ea50bb2cce539349d3a5de9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf7432994ea50bb2cce539349d3a5de9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "093086ecc3a4f510ce40d2a9bec22bb9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/093086ecc3a4f510ce40d2a9bec22bb9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "407ea47b09b7be8cf0f686fa2d3d12e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/407ea47b09b7be8cf0f686fa2d3d12e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "063eff28131bb25d7955d4def00e3495", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/063eff28131bb25d7955d4def00e3495/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "acbe380ceb56bca37cb9605ef7b1a56c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/acbe380ceb56bca37cb9605ef7b1a56c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ecfc509d948a1b2fac6454f2f86d0ef5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ecfc509d948a1b2fac6454f2f86d0ef5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34d6bf92fa4146dea5a025264ed0272d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34d6bf92fa4146dea5a025264ed0272d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c4b06ca48900d546169920501cc1b24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c4b06ca48900d546169920501cc1b24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce748a66b6c976d13e90addee6f83865", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce748a66b6c976d13e90addee6f83865/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3eae0e5dbbc5ecc1144bf903068388d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3eae0e5dbbc5ecc1144bf903068388d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d4762d29fc2031d612ec495da9a5a6e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d4762d29fc2031d612ec495da9a5a6e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4af8b4e52479730f9d45b6a8358ee1e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4af8b4e52479730f9d45b6a8358ee1e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bcb1767e8b43bcd79ebcc24f4315c58a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bcb1767e8b43bcd79ebcc24f4315c58a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1abd815b224aa72030ecdb1439e6fe8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1abd815b224aa72030ecdb1439e6fe8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "239fa34cf27cddea0ba8caf3a3c29c40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/239fa34cf27cddea0ba8caf3a3c29c40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f7ae130e93df520b48649fcbe92d82c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f7ae130e93df520b48649fcbe92d82c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a7ddc194095908fa233c82afbf00fb3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a7ddc194095908fa233c82afbf00fb3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7905f49e6ce765d2aba39d4297c74dd8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7905f49e6ce765d2aba39d4297c74dd8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "edb2af92320e92cd7513236a7a96f52c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/edb2af92320e92cd7513236a7a96f52c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "357c296d1900b9861ef8060b90ae7fba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/357c296d1900b9861ef8060b90ae7fba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d28d257f5ee4469dcc0319ffe5887e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d28d257f5ee4469dcc0319ffe5887e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2ff43917f1e2483f755a7678a6933c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2ff43917f1e2483f755a7678a6933c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af603d36d305b35b7ce07b11b4ce54db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af603d36d305b35b7ce07b11b4ce54db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ad2aad30ceae145eb76dfb0ec2a60c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ad2aad30ceae145eb76dfb0ec2a60c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33f27b3b0ea9ead8b3896e8332d9ce6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33f27b3b0ea9ead8b3896e8332d9ce6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2302af76b51e19687f782223e4b675fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2302af76b51e19687f782223e4b675fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7cc27d81a73a93c6c02ae9033f3ec994", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7cc27d81a73a93c6c02ae9033f3ec994/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48919a4cb30824f7f15982145e86c749", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48919a4cb30824f7f15982145e86c749/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "551d4a06437dee1fd2ff9933810f1f06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/551d4a06437dee1fd2ff9933810f1f06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2fd82895fa0210260297ea61e2bdbb63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2fd82895fa0210260297ea61e2bdbb63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3448d7ee784abc26828eefb61691a06f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3448d7ee784abc26828eefb61691a06f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d490943099508166a524120ed955a0ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d490943099508166a524120ed955a0ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c84860efff3e4b7979b4ba25e710e961", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c84860efff3e4b7979b4ba25e710e961/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1a28ca732f90e59c5529d1205d60d75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1a28ca732f90e59c5529d1205d60d75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b117da2fd971c0001f6db127ea4d1592", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b117da2fd971c0001f6db127ea4d1592/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b10c984121567776a46c1cb46a150e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b10c984121567776a46c1cb46a150e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "adc435f1157b6305f65e3c46d81d137e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/adc435f1157b6305f65e3c46d81d137e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d6aa8c7625cd1e0b4b693b99a35d1a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d6aa8c7625cd1e0b4b693b99a35d1a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4b1814fe7776fd776e0bea819186ec1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4b1814fe7776fd776e0bea819186ec1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58be432f52d847f528756451fd1c0cac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58be432f52d847f528756451fd1c0cac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92ebc16d260dae3f338b0eade2aee06a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92ebc16d260dae3f338b0eade2aee06a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e807d44b8ad5f5c91b8bfc2caef9999b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e807d44b8ad5f5c91b8bfc2caef9999b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3020ec6add6be22530f385345fd2c29e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3020ec6add6be22530f385345fd2c29e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff93473093bcff0b8e8ee31af5244dc0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff93473093bcff0b8e8ee31af5244dc0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16de2a27095cc33d8784c11a491902c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16de2a27095cc33d8784c11a491902c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2758962ef9dc0315fefbc4b32673b459", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2758962ef9dc0315fefbc4b32673b459/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4216cd491fa9f1a45f0bbac197494cd5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4216cd491fa9f1a45f0bbac197494cd5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6eb436e9e7e4740aeb98ddda6c150e89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6eb436e9e7e4740aeb98ddda6c150e89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "088625c48eb70294f5469e56ac513095", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/088625c48eb70294f5469e56ac513095/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96610842707d2cfb6ced135db082fe52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96610842707d2cfb6ced135db082fe52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca47608a29398b459dcff564382081aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca47608a29398b459dcff564382081aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5784214aa86a1a46577a3b4a1cab4c8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5784214aa86a1a46577a3b4a1cab4c8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92da7f9d1e7080bbc1b69c714e8da5fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92da7f9d1e7080bbc1b69c714e8da5fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbd0c5c74a970f88694ee906377b7e76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbd0c5c74a970f88694ee906377b7e76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2bcc0c4f0aad4432b713d2432449c15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2bcc0c4f0aad4432b713d2432449c15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7feef4da8e6d155ee1c4e1f9d8f1591", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7feef4da8e6d155ee1c4e1f9d8f1591/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84d9d6cf59d514a185f1ba4a3574db6e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84d9d6cf59d514a185f1ba4a3574db6e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e398b85e4fbad1dd8a1a5c177e2db0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e398b85e4fbad1dd8a1a5c177e2db0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb14771e3acca62b492b0c3d5656352c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb14771e3acca62b492b0c3d5656352c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d84f6f8e0314d72af4c38ef65eded51f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d84f6f8e0314d72af4c38ef65eded51f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1eab8a1a33c83f5956ddf1577abb5cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1eab8a1a33c83f5956ddf1577abb5cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a848365dc640fc341fe943bf9e1778c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a848365dc640fc341fe943bf9e1778c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e01d73ce02848fe0025f4e3c986346b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e01d73ce02848fe0025f4e3c986346b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20b529c0a957a5baa6bf040900a7440a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20b529c0a957a5baa6bf040900a7440a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07863f66dca89a86e4255749436601be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07863f66dca89a86e4255749436601be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78224198a9402ba0bd8135a8618c427a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78224198a9402ba0bd8135a8618c427a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0cdd2150ab6a8bdb32a25ede6379d095", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0cdd2150ab6a8bdb32a25ede6379d095/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "039b54b5a6bf28a890811f155e754ce4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/039b54b5a6bf28a890811f155e754ce4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93b11a7a8710c4d325005b1834083326", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93b11a7a8710c4d325005b1834083326/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93c7cc496e89afafe8926f1726212f7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93c7cc496e89afafe8926f1726212f7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44b27e40dcc9d1336d2aa65ce3221bdb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44b27e40dcc9d1336d2aa65ce3221bdb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad39ec949aa543ba6414d35ec8b752fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad39ec949aa543ba6414d35ec8b752fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c7f242d9918463b2c67d5ac3849bc2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c7f242d9918463b2c67d5ac3849bc2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fbfba3cf6ea27811173387c66d1e083b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fbfba3cf6ea27811173387c66d1e083b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f7539f6ea06e0ec01375c0c02b50b20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f7539f6ea06e0ec01375c0c02b50b20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9afd3531894c8403625dc1ff6e8aad78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9afd3531894c8403625dc1ff6e8aad78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "409d6fd90390140c563bce16efaf1db1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/409d6fd90390140c563bce16efaf1db1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dccc2a7089137a4d49786800f6e18525", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dccc2a7089137a4d49786800f6e18525/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63df01e4da79ad9676ffb1d60c6463e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63df01e4da79ad9676ffb1d60c6463e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MADRE DE DEUS", "href": "/54379/madre-de-deus/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para venda ou aluguel, 5656m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-5656m2-venda-RS13000000-id-2545750507/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "GARDEN", "SERVICE_AREA", "PARTY_HALL", "SPORTS_COURT", "KITCHEN", "INTERCOM", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["68"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Chegou a sua vez de morar neste aconchegante apartamento com 2 quartos, a poucas quadras do supermercado Pinheiro.<br><br>- sala<br>- 1 su\u00edte<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- banheiro social<br><br>Condom\u00ednio:<br>- portaria permanente<br>- playground<br>- sal\u00e3o de festas<br>- quadra de esportes<br>- 1 vaga de garagem<br><br>* iptu 2021 isento.<br><br>* Alugue Hoje e GANHE 1 M\u00eas de Car\u00eancia no Aluguel.<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Christus - Parquel\u00e2ndia, UFC, restaurantes, farm\u00e1cias Pague Menos, entre outros.<br><br>N\u00e3o fique se perguntando, agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Apartamento para aluguel, 2 quartos, 1 su\u00edte, 1 vaga, Panamericano - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-17T04:06:14.794Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563122903", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:50.530Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60440782", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Panamericano", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Pan Americano", "poisList": ["BS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "BS:Ponto: Rua Pernambuco", "BS:Parada Biblioteca Central", "BS:Parada Secretaria de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "BS:INTERCAMPI", "TS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "TS:Ponto: Rua Pernambuco", "TS:Couto Fernandes", "TS:Parada Biblioteca Central", "TS:Parada Secretaria de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "CS:Sousa Arag\u00e3o", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Padaria Nossa Senhora da Guia", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Padaria e Mercadinho Martins", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )"], "complement": "144", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "1680", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["68"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "990"}, "yearlyIptu": "250", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "290"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "8fb1d05c96001815bb941212c3768ed1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8fb1d05c96001815bb941212c3768ed1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f8b7589a9c43b6060c20da40c8659b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f8b7589a9c43b6060c20da40c8659b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7283b2171390f9ddb135e6b6418d8e0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7283b2171390f9ddb135e6b6418d8e0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1516749cb481434181baadc589e3cde0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1516749cb481434181baadc589e3cde0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ba17718d2a6b8bcc2c8b39a5c48cbd2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ba17718d2a6b8bcc2c8b39a5c48cbd2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d1a2f5fe2660d1f3c862c45bbe2cf7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d1a2f5fe2660d1f3c862c45bbe2cf7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9bde7ea35c7cf4dd0a371087f2c07b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9bde7ea35c7cf4dd0a371087f2c07b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd8a3b90943706ee4d12dc3c2771fd04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd8a3b90943706ee4d12dc3c2771fd04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "787fd60d62f37985031dfb3a669e959f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/787fd60d62f37985031dfb3a669e959f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25f32feba42eb6559f8b328507a35e4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25f32feba42eb6559f8b328507a35e4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e8f642777e0ad23d665b7a3ef2fbd9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e8f642777e0ad23d665b7a3ef2fbd9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "662a29797751e60285d90065d2312804", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/662a29797751e60285d90065d2312804/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc80a31ace450adf673999295c685d7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc80a31ace450adf673999295c685d7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "983ee2a76d45c8b0a6be06585108f072", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/983ee2a76d45c8b0a6be06585108f072/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2afcbb1119f0232a4c7454c08628ea5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2afcbb1119f0232a4c7454c08628ea5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6eaa3d0fd42ac82701e50fbd6a479dff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6eaa3d0fd42ac82701e50fbd6a479dff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f39feecced83f930ec10cd7700746ac5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f39feecced83f930ec10cd7700746ac5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94100c30e572bbd43b2e6d8a89f7d117", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94100c30e572bbd43b2e6d8a89f7d117/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ae6eedc29db0c542a154ace05c9180d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ae6eedc29db0c542a154ace05c9180d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "edf953e2e0718cfaf1178b0c1c857f24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/edf953e2e0718cfaf1178b0c1c857f24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "269a5a1a43236c9c72c78eefb954883c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/269a5a1a43236c9c72c78eefb954883c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "559b105ce505782b16f115bc7c14707c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/559b105ce505782b16f115bc7c14707c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Panamericano", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 68m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-panamericano-bairros-fortaleza-com-garagem-68m2-aluguel-RS700-id-2563122903/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["FURNISHED", "GARDEN", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL"], "usableAreas": ["140"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento no bairro Papicu tem 140 metros quadrados com 3 quartos sendo 2 suites e 3 banheiros", "title": "Alugo Ap 100% Mobiliado no Papicu, 140m, 3 quartos, 3 banheiros, 2 vagas. 15\u00b0 andar.", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-17T02:44:47.648Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530996382", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 15, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-01-21T14:30:33.634Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175045", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "955", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.477986, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740841}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pereira de Miranda", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "CH:Hospital J\u00f3rio da Esc\u00f3ssia", "CH:Gastrocl\u00ednica", "CH:Gastrocl\u00ednica Emerg\u00eancia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "Contato WhatsApp = 85 996132884", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "476806e2-15db-e1ce-73e0-b36364eba087", "advertiserContact": {"phones": ["85996132884"]}, "whatsappNumber": "85996132884", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3300"}, "yearlyIptu": "110", "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1300"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "476806e2-15db-e1ce-73e0-b36364eba087", "name": "L\u00cdVIA PEDROSA.", "licenseNumber": "18495-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 545838, "legacyZapId": 3576135}, "medias": [{"id": "5c89909f2bcd29d613b6622a0bd8f5fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c89909f2bcd29d613b6622a0bd8f5fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ddfdd6b537ee4c42dbfd9df2ce2bfb8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ddfdd6b537ee4c42dbfd9df2ce2bfb8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49410d114912df83d2211cb528254c92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49410d114912df83d2211cb528254c92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5aa58882b73f68504fcf1cd377b75717", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5aa58882b73f68504fcf1cd377b75717/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "138a846e24d5dd2a5462c7672fe95e76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/138a846e24d5dd2a5462c7672fe95e76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc1bd320b6f910c545414da174db4128", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc1bd320b6f910c545414da174db4128/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dcbb83ba779acd943c0ad9bc2b1f874c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dcbb83ba779acd943c0ad9bc2b1f874c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c279c0e5396b61879a4144c9de98872", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c279c0e5396b61879a4144c9de98872/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f447edba9bae7be1d1f18c24961bb1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f447edba9bae7be1d1f18c24961bb1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8153cd5fc6e3f4278019c3c665045374", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8153cd5fc6e3f4278019c3c665045374/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "498587d0d1d161f223a4739581230f1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/498587d0d1d161f223a4739581230f1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87392399fbdb139ae2d0595f36c8e769", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87392399fbdb139ae2d0595f36c8e769/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d62699b1f29e9c16e200132d97ce30b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d62699b1f29e9c16e200132d97ce30b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f7282ec59ef991786e83f7bab7d53e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f7282ec59ef991786e83f7bab7d53e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b49d142b1711e451e4b6555068667d18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b49d142b1711e451e4b6555068667d18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6cf5a7c97b018a4817381eb8c4e8f071", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6cf5a7c97b018a4817381eb8c4e8f071/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fec1323b7dd4c49f893d01a49b2949de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fec1323b7dd4c49f893d01a49b2949de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb18f93e248e41244308f69e909e7408", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb18f93e248e41244308f69e909e7408/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc6e4fba9d65eaf9338a825c7a36bb50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc6e4fba9d65eaf9338a825c7a36bb50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0761e36fa28e80e64a65058ee7907c40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0761e36fa28e80e64a65058ee7907c40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7c45754b9383d312b704da4f8dd8a43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7c45754b9383d312b704da4f8dd8a43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5dcfcc5d066fb7ddefa67a8097b3abef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5dcfcc5d066fb7ddefa67a8097b3abef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f2b9d565d2689a964dd235a7e18409d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f2b9d565d2689a964dd235a7e18409d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29db40e635fbf33da0a5de6d5a072332", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29db40e635fbf33da0a5de6d5a072332/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53ef56677505dd0ab4431c315d13030f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53ef56677505dd0ab4431c315d13030f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d5dcf0aee23269504fada6599da9ceb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d5dcf0aee23269504fada6599da9ceb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db27d3c5656ca92403e379751dc5b4a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db27d3c5656ca92403e379751dc5b4a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ce43ab2bf47ddd053e49c7ba096aeb3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ce43ab2bf47ddd053e49c7ba096aeb3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1f2a1caa32535f0730baeb4d0ffb84a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1f2a1caa32535f0730baeb4d0ffb84a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73761853c96e8a87512b21f929b35a01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73761853c96e8a87512b21f929b35a01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a06557d21784ac427f8c0302165a20e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a06557d21784ac427f8c0302165a20e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66d750ac390866bcc950836792cf86d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66d750ac390866bcc950836792cf86d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15fff1e0996ccf77a497d5b87423bb9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15fff1e0996ccf77a497d5b87423bb9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c44a2ffa2a5ec4066ea3f9ed218ffd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c44a2ffa2a5ec4066ea3f9ed218ffd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2cdbebbbb9405745571945968bf0bcbb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2cdbebbbb9405745571945968bf0bcbb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20be03de6a724c89d784ad9d1a588f67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20be03de6a724c89d784ad9d1a588f67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04648f95043fe89f031cf199b9b23450", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04648f95043fe89f031cf199b9b23450/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98eadb6d5fd2419ee293f07ff120a8f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98eadb6d5fd2419ee293f07ff120a8f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d497772a7ee46acff52a3b57a4fb5e53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d497772a7ee46acff52a3b57a4fb5e53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f1baaddc4548130ae13b7bf85f9ca5a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f1baaddc4548130ae13b7bf85f9ca5a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7df306651bed6b21112d16304a7fa050", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7df306651bed6b21112d16304a7fa050/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c76641a5dff7b73f5ab466ffe130c1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c76641a5dff7b73f5ab466ffe130c1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5275a72b263e6b3615f52db9e706cf61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5275a72b263e6b3615f52db9e706cf61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea11c3604254295b8bcbd7af07675378", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea11c3604254295b8bcbd7af07675378/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b9350b710730656097425ce8ce6fc4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b9350b710730656097425ce8ce6fc4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe8577d612ca2ace32bbd93548e415f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe8577d612ca2ace32bbd93548e415f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f2bf0f384b49abdcb8369f0968d803c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f2bf0f384b49abdcb8369f0968d803c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fdabeb2d83b6c6d339dbc7e2b2542b51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fdabeb2d83b6c6d339dbc7e2b2542b51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16d014d16d00f66bf0e6fb724a0d95be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16d014d16d00f66bf0e6fb724a0d95be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "152b4d2209b8d0e90c599fe50540fee7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/152b4d2209b8d0e90c599fe50540fee7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49dbeace45bf972b3afda5a2a40d536b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49dbeace45bf972b3afda5a2a40d536b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5fbd9e68d0677f20fe218be9b918232f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5fbd9e68d0677f20fe218be9b918232f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e9b2fd91cadb710fe200840ab17f2d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e9b2fd91cadb710fe200840ab17f2d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "adcd4a70b924773b8667de53c2c4fa91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/adcd4a70b924773b8667de53c2c4fa91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50c22f23d4e5a70f1ee4e3b731ba64bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50c22f23d4e5a70f1ee4e3b731ba64bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf207adf632d0af72d1345042be3e6d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf207adf632d0af72d1345042be3e6d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c135d470fdb9b8f82e2a06d28ff2d198", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c135d470fdb9b8f82e2a06d28ff2d198/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4a78998dbd840055cc130e4384d38fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4a78998dbd840055cc130e4384d38fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2473ff8f533c69ac3608fe142a868403", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2473ff8f533c69ac3608fe142a868403/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1cd691bdae2abd7fe4c00165e34d8ad2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1cd691bdae2abd7fe4c00165e34d8ad2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91b43debee1c3c50477f7f1bdcac75d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91b43debee1c3c50477f7f1bdcac75d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "L\u00cdVIA PEDROSA.", "href": "/545838/livia-pedrosa/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Rua Pereira de Miranda", "streetNumber": "955"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 140m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-papicu-bairros-fortaleza-com-garagem-140m2-aluguel-RS2000-id-2530996382/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "INTERCOM", "ALARM_SYSTEM"], "usableAreas": ["858"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ALUGO no Centro Pr\u00e9dio Comercial com \u00e1rea Subsolo , T\u00e9rreo + Mezanino com Elevador , pr\u00f3ximo \u00e0 Pra\u00e7a do Ferreira.<br><br>Pr\u00e9dio com 858m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda .<br><br>Agende sua visita com / WhattsApp -", "title": "Alugo Pr\u00e9dio no Centro com, 858 m\u00b2 com Elevador por R$ 12.000/m\u00eas - Centro - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-20T03:42:08.919Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60620", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2531427193", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-04T16:57:17.906Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025101", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "302", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.527482, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725641}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Major Facundo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Moura Brasil", "TS:S\u00e3o Benedito", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PR0055", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["453"], "advertiserId": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "advertiserContact": {"phones": ["85999816062"]}, "whatsappNumber": "85999816062", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "12000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "12000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/a79112ab79846876335610d71c96180d.jpg", "licenseNumber": "00621-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 52221, "legacyZapId": 2950357}, "medias": [{"id": "f49eb54a896be226ac2d754c29a69df9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f49eb54a896be226ac2d754c29a69df9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0197017fac078c4aff46331f2d348f96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0197017fac078c4aff46331f2d348f96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fce04c28f6dbca635d71c00aa9e5f054", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fce04c28f6dbca635d71c00aa9e5f054/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "339325aa4ec80c6f33e940a14544483a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/339325aa4ec80c6f33e940a14544483a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41a2fb1d513e95e219ef1c7354b85bd8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41a2fb1d513e95e219ef1c7354b85bd8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4872023bb0917423e8b188467af91754", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4872023bb0917423e8b188467af91754/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "href": "/52221/equatorial-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "302", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Major Facundo"}, "name": "Pr\u00e9dio Comercial para alugar, 858m\u00b2", "href": "/imovel/predio-comercial-centro-bairros-fortaleza-858m2-aluguel-RS12000-id-2531427193/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["ELEVATOR", "GYM", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "KITCHEN", "INTERCOM"], "usableAreas": ["55"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE APARTAMENTO MOBILIADO PARA LOCA\u00c7\u00c3O!<br><br>Excelente apartamento, com linda vista para o mar, em andar alto e \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o; unidade com 55 m\u00b2, no ed. Sky Tower, localizado perto do Centro Cultural Drag\u00e3o do Mar, da av. Monsenhor Tabosa, da Praia de Iracema e dos centros tur\u00edsticos de Fortaleza.<br><br>Im\u00f3vel todo projetado e mobiliado. Equipado com eletrodom\u00e9sticos de primeira, com impec\u00e1vel acabamento, em estilo loft, climatizado, com ambientes integrados, em conceito aberto: salas, quarto grande, banheiro e cozinha americana, com todo o conforto e comodidade que s\u00f3 a melhor regi\u00e3o da cidade pode oferecer.<br><br>O condom\u00ednio oferece ainda: academia, sal\u00e3o de jogos, sal\u00e3o de festa, lavanderia, playground, p\u00e1tio para cooper, porteiro 24 h, al\u00e9m de 2 vagas de garagem cobertas.<br><br>Valor de loca\u00e7\u00e3o: R$ 2.200,00 Condom\u00ednio: R$ 350,00 (Inclu\u00ed \u00e1gua e g\u00e1s)<br> Valor de IPTU/mensal: R$ 35,06.<br><br><br>-- Atualizado em: :03", "title": "Apartamento Padr\u00e3o para Aluguel em Praia de Iracema Fortaleza-CE - 9170", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-04T10:50:23.581Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "10942", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2561298438", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-24T11:24:40.924Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060120", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "200", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.521695, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725781}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Vinte e Cinco de Mar\u00e7o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "TS:S\u00e3o Benedito", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Head Machine", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "9170", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["55"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "whatsappNumber": "85982009642", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2550"}, "yearlyIptu": "35", "price": "2200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "350"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "legacyZapId": 3493615}, "medias": [{"id": "0abd2e7aa402de6aeae563c0422d21a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0abd2e7aa402de6aeae563c0422d21a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac3686b7b5a721ef6fc642161a80cecd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac3686b7b5a721ef6fc642161a80cecd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f865238bd28294baa386353e693c48b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f865238bd28294baa386353e693c48b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "301d304208b769886bfe685197c586c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/301d304208b769886bfe685197c586c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "950ad829c8915c35d30c454a3b273e74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/950ad829c8915c35d30c454a3b273e74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c2cbfa4bf00e7388a7c767273d965f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c2cbfa4bf00e7388a7c767273d965f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75e91f3cf93a722b767f6e6c3bbd7381", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75e91f3cf93a722b767f6e6c3bbd7381/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3fa3bdc3879b650a846366fdcd0f9de2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3fa3bdc3879b650a846366fdcd0f9de2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d321bd8c2243418d6c9365944dc661c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d321bd8c2243418d6c9365944dc661c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc797d42fe7668a7bba05b9bd8a211d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc797d42fe7668a7bba05b9bd8a211d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5c798370271aaeaf487e87ad7000b09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5c798370271aaeaf487e87ad7000b09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cffa914a6c53061ef70f068192f630a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cffa914a6c53061ef70f068192f630a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3bb932d1d1abee00b698152f5bb4ff41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3bb932d1d1abee00b698152f5bb4ff41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a79850f390e5f4a2c8cb1e4c15f4870", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a79850f390e5f4a2c8cb1e4c15f4870/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ae56b39e9c2f2340cdcc750fb724c69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ae56b39e9c2f2340cdcc750fb724c69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3a456fe80965075a6585dc9ae48bc27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3a456fe80965075a6585dc9ae48bc27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4b3a2acee79f4dc3d183fbf9435c165", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4b3a2acee79f4dc3d183fbf9435c165/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbe29b3d4a7b47ef5b389364c5bfa212", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbe29b3d4a7b47ef5b389364c5bfa212/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2e0050bf9a58cba2d5c62221e23ed93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2e0050bf9a58cba2d5c62221e23ed93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37b8e0b43cb9206d93a4372c22732f9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37b8e0b43cb9206d93a4372c22732f9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc4a1357998a37d10a2cfdf272d62e07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc4a1357998a37d10a2cfdf272d62e07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef379df4b43471fd63946e3646c9745b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef379df4b43471fd63946e3646c9745b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc6fc06bcd715a734adc1ba8a08b7317", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc6fc06bcd715a734adc1ba8a08b7317/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia de Iracema", "street": "Rua Vinte e Cinco de Mar\u00e7o", "streetNumber": "200", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 55m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-com-garagem-55m2-aluguel-RS2200-id-2561298438/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["AIR_CONDITIONING", "FURNISHED", "INTERNET_ACCESS"], "usableAreas": ["10"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA COMERCIAL NA CLINICA MONTE HERMOM COM ENERGIA E \u00c1GUA INCLUSA, AR CONDICIONADO, VAGA DE GARAGEM ROTATIVA, COPA E WC DE USO COMUM.", "title": "SALA COMERCIAL NA CLINICA MONTE HERMOM COM ENERGIA E \u00c1GUA INCLUSA, AR CONDICIONADO, VAGA DE GARAGEM", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-18T08:11:31.922Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548229121", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-18T19:10:12.586Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822131", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2153", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.48723, "source": "GOOGLE", "lat": -3.796002}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Oliveira Paiva", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Anjo Azul", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "30019", "bathrooms": [], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["10"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3000"}, "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1000"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "f5356dc5334d53a007638af2f654e220", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5356dc5334d53a007638af2f654e220/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97efe74ae2717687e22b4649c4f448b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97efe74ae2717687e22b4649c4f448b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "164766a3da39983bb6f14be3c3d211f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/164766a3da39983bb6f14be3c3d211f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b22cdea6471ee673575a44b6ad3964a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b22cdea6471ee673575a44b6ad3964a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aeb7dbe98144c6c40f916c9ba7f07645", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aeb7dbe98144c6c40f916c9ba7f07645/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8758025df8a568a37b4caeffc452275", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8758025df8a568a37b4caeffc452275/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5664c8f2ed9c698f9f157a98664b4de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5664c8f2ed9c698f9f157a98664b4de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09ea1af176c90285f48222950fed1aef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09ea1af176c90285f48222950fed1aef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b16574d58ca757ff0c7ba0560aa461c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b16574d58ca757ff0c7ba0560aa461c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "street": "Avenida Oliveira Paiva", "streetNumber": "2153", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 10m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-10m2-aluguel-RS2000-id-2548229121/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN", "GATED_COMMUNITY"], "usableAreas": ["153"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste bela casa pr\u00f3ximo a Academia Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Cear\u00e1. <br><br>- sala<br>- cozinha<br>- 2 quartos ( sendo 01 su\u00edte)<br>- banheiro<br>- quintal<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo a restaurantes, rede de ensino, supermercados, entre outros. <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Casa para aluguel, 2 quartos, 1 su\u00edte, 2 vagas, Mondubim - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-21T05:14:47.469Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563668063", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:57.688Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60752140", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mondubim", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mondubim", "poisList": ["CS:Padaria Derly", "PH:Farm\u00e1cia Vital Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Independ\u00eancia", "PH:Farm\u00e1cia DROGAMANO", "CH:Centro de Atividades SESI", "CH:UPA Dr. Fernando Guanabara", "SC:Ema\u00fas", "SC:Centerbox Supermercados", "SC:Delamore", "SC:FAS lingerie", "SC:D Concei\u00e7\u00e3o"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "7191", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["153"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1300"}, "yearlyIptu": "80", "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "99832c983eb0d7bc7b44a4170c63c5f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99832c983eb0d7bc7b44a4170c63c5f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08c2468de97da2cb530a102af5be5b4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08c2468de97da2cb530a102af5be5b4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82826a930dd7e41704d55940ec030219", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82826a930dd7e41704d55940ec030219/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8cde5b528a489897aff8d646c1210835", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8cde5b528a489897aff8d646c1210835/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0903bbb332cc1fd9722557315de0c39e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0903bbb332cc1fd9722557315de0c39e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72d827488fa1b92a4d74a7ddfdc0ca53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72d827488fa1b92a4d74a7ddfdc0ca53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2f0054fb1be508ab216e2254f84d731", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2f0054fb1be508ab216e2254f84d731/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eeaf943de48285fc572b15c777565c82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eeaf943de48285fc572b15c777565c82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b623eca73c9bd75db2a719c5e3ff37b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b623eca73c9bd75db2a719c5e3ff37b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dbbe7597d39bf7bc45cbf85421cfc129", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbbe7597d39bf7bc45cbf85421cfc129/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35fb18ac0f4b87eacce7471bb24726cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35fb18ac0f4b87eacce7471bb24726cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6e9e5a50624244bc373d69c1f911dca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6e9e5a50624244bc373d69c1f911dca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c18346f5160d3e44294d5ae4b8b5b16c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c18346f5160d3e44294d5ae4b8b5b16c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mondubim", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 153m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-mondubim-bairros-fortaleza-com-garagem-153m2-aluguel-RS1300-id-2563668063/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["4092"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente terreno com \u00e1rea total de 4.092m2, sendo 56.60 de frente e 43.40 de fundos.<br><br>Terreno com 3 frentes.<br><br>Agende uma visita!", "title": "Excelente Terreno com 4.092m2 de \u00e1rea!! 3 frentes, nascente", "stamps": [], "createdAt": "2019-12-10T13:48:58.348Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2467556519", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [4], "updatedAt": "2022-05-09T20:12:06.611Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60813795", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "50", "level": "STREET", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.487621, "source": "GOOGLE", "lat": -3.774987}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Caiado de Castro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "7008", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["4092"], "advertiserId": "fe7d81bf-0738-45f7-4378-9d6717e78100", "advertiserContact": {"phones": ["8532674443", "85988050721"]}, "whatsappNumber": "85988050721", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "9500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "9500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fe7d81bf-0738-45f7-4378-9d6717e78100", "name": "ESPANHOL JUNIOR IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/c0cd24dfdbc241015cf2d316d8a2058f.jpg", "licenseNumber": "01956-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 139480, "legacyZapId": 2953618}, "medias": [{"id": "fcb141347d7833dcab339486b37cbda3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fcb141347d7833dcab339486b37cbda3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6fabd5e530d16252d7028ec3e372add2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6fabd5e530d16252d7028ec3e372add2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d137e7bee1d32123eef7cd5eb93380b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d137e7bee1d32123eef7cd5eb93380b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a4fe581c516024c33c680e95f4d517b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a4fe581c516024c33c680e95f4d517b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01997f0be9a74a1118b18ed660d9c31d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01997f0be9a74a1118b18ed660d9c31d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b373c94b860bfb722ce69cd92a7c49a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b373c94b860bfb722ce69cd92a7c49a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04ead44a33abed30b9a190502f8d5951", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04ead44a33abed30b9a190502f8d5951/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66ba39b507d69c0bc82872d5b64dc513", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66ba39b507d69c0bc82872d5b64dc513/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8cd3f86a2b42301c02128c33029bdb21", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8cd3f86a2b42301c02128c33029bdb21/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "044793a9c5d8962c9dd6c2296587c6fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/044793a9c5d8962c9dd6c2296587c6fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c04ae992e5212fcb2828a3d5c8aef9a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c04ae992e5212fcb2828a3d5c8aef9a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51471869d954dfe17feeb1cb1e5ff058", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51471869d954dfe17feeb1cb1e5ff058/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d590c416a7daacb1ecd56e0ed4914b4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d590c416a7daacb1ecd56e0ed4914b4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3428cdd7289a9e26cd7ed1abd40a1995", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3428cdd7289a9e26cd7ed1abd40a1995/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f581f9ca21b5053353fb38ea5c6d1655", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f581f9ca21b5053353fb38ea5c6d1655/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ESPANHOL JUNIOR IMOVEIS", "href": "/139480/espanhol-junior-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "50", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "Rua General Caiado de Castro"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial com 1 Quarto para alugar, 4092m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-1-quartos-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-com-garagem-4092m2-aluguel-RS9500-id-2467556519/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["ELEVATOR"], "usableAreas": ["32"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "1 M\u00caS DE ALUGUEL DE GRA\u00c7A!!<br><br>Sala com 32m2 de \u00e1rea, instala\u00e7\u00f5es el\u00e9trica e hidr\u00e1ulica prontas, 01 lavabo.<br><br>Endere\u00e7o comercial em \u00e1rea nobre no visado Complexo P\u00e1tio Dom Luis renomado e conhecido polo de neg\u00f3cios, sede de empresas, escrit\u00f3rios, cl\u00ednicas e cong\u00eaneres na cidade de Fortaleza/CE. <br><br>Agende uma visita e conhe\u00e7a seu novo endere\u00e7o comercial!", "title": "1 M\u00caS DE ALUGUEL DE GRA\u00c7A!! Sala com 32m2 no visado Complexo P\u00e1tio Dom Luis, Meireles, Fortaleza/CE.", "stamps": [], "createdAt": "2020-06-30T17:36:11.569Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2487939107", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-09T20:11:27.372Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1200", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.490084, "source": "GOOGLE", "lat": -3.736109}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Le Gumis", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8014", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "fe7d81bf-0738-45f7-4378-9d6717e78100", "advertiserContact": {"phones": ["8532674443", "85988050721"]}, "whatsappNumber": "85988050721", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1765"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1250", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "515"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fe7d81bf-0738-45f7-4378-9d6717e78100", "name": "ESPANHOL JUNIOR IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/c0cd24dfdbc241015cf2d316d8a2058f.jpg", "licenseNumber": "01956-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 139480, "legacyZapId": 2953618}, "medias": [{"id": "8c5a2ba6c9b55e811ea3af774f761338", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c5a2ba6c9b55e811ea3af774f761338/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fea2ef690f93af862329bde807d57a48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fea2ef690f93af862329bde807d57a48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97d1c791a9dde08a47e1f927e297e31f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97d1c791a9dde08a47e1f927e297e31f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "253e219526ebbdd4b5e3377bc821b4c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/253e219526ebbdd4b5e3377bc821b4c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "112bf044846f6124902873b0c4539378", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/112bf044846f6124902873b0c4539378/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ed5d2b654cb400904c6bb7b6d9b1606", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ed5d2b654cb400904c6bb7b6d9b1606/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "550dab869faf92c3d097d9d5566e3c38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/550dab869faf92c3d097d9d5566e3c38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d22f2237a6f12d96462434f37c73a48e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d22f2237a6f12d96462434f37c73a48e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f4dfb9b12c4ef1ec7996b375008cf9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f4dfb9b12c4ef1ec7996b375008cf9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ESPANHOL JUNIOR IMOVEIS", "href": "/139480/espanhol-junior-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "streetNumber": "1200", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 32m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-meireles-bairros-fortaleza-32m2-aluguel-RS1250-id-2487939107/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "BALCONY", "KITCHEN"], "usableAreas": ["250"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste bela casa pr\u00f3ximo a Escola Ayrton Senna da Silva<br><br>- sala<br>- cozinha<br>- 3 quartos (sendo 01 su\u00edte)<br>- banheiro<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- quintal<br>- deposito<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo a supermercados, farm\u00e1cias, restaurantes, entre outros. <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Casa para aluguel, 3 quartos, 1 su\u00edte, 1 vaga, Henrique Jorge - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-03T03:37:27.758Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2561094104", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.829Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60510305", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Henrique Jorge", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Henrique Jorge", "poisList": ["BS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "BS:Ponto - Esta\u00e7\u00e3o de Meteorologia", "BS:Rua Boa Vista,654", "BS:\u00d4nibus Exclusivo do Instituto UFC Virtual", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "TS:Ponto - Esta\u00e7\u00e3o de Meteorologia", "TS:Conjunto S\u00e3o Miguel", "TS:Rua Boa Vista,654", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "CS:Yummy Potes", "CS:Boleria Sabor Real", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2358", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["250"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1550"}, "yearlyIptu": "73", "price": "1550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "feab48f2e6b4906c0106e5e41d665f74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/feab48f2e6b4906c0106e5e41d665f74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "284c851bcce6db95199052f477647e2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/284c851bcce6db95199052f477647e2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "efb4ada3707d7b7ee08fb03d44f21be0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/efb4ada3707d7b7ee08fb03d44f21be0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f736af3efe1b785f8c67f7a7128cfeeb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f736af3efe1b785f8c67f7a7128cfeeb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1db6a27d2f142d04251254502ca4fce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1db6a27d2f142d04251254502ca4fce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "579777ad5105a43ded58a1447e18c7e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/579777ad5105a43ded58a1447e18c7e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c90d2c197bd57acc1bde41b090f360e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c90d2c197bd57acc1bde41b090f360e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a5c2546cc1a52efaea5fa0991e33a39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a5c2546cc1a52efaea5fa0991e33a39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb2dbcc636f9b3474fa8a7cf5c4f8aaf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb2dbcc636f9b3474fa8a7cf5c4f8aaf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e87fc48374ebbb62a9053b2f5db61588", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e87fc48374ebbb62a9053b2f5db61588/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ee34c255c39682d8c88020f89c9eace", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ee34c255c39682d8c88020f89c9eace/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "335326ff3bccce01878e2fbe61281244", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/335326ff3bccce01878e2fbe61281244/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "022bdcf0abecedf6a2fcba2139244c67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/022bdcf0abecedf6a2fcba2139244c67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce2263d9b23fd43c1e059b8eb89a578b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce2263d9b23fd43c1e059b8eb89a578b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ba5faa5dacbfb77dd39351b94915575", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ba5faa5dacbfb77dd39351b94915575/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e34cb618f289aa712d08fba8fddd56f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e34cb618f289aa712d08fba8fddd56f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25034de112393172764c9c50c89452ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25034de112393172764c9c50c89452ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94a56910dc1a7d1335ccb4621bbad005", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94a56910dc1a7d1335ccb4621bbad005/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94e47dfcfa747f8188c67ebd08ea24c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94e47dfcfa747f8188c67ebd08ea24c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77a2bd26c9e06a39c206b3dda4e92008", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77a2bd26c9e06a39c206b3dda4e92008/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae2d116e2a3a7d59168cdafcc158b6db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae2d116e2a3a7d59168cdafcc158b6db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0aa67d7efe6d63a8b19470694fa1a39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0aa67d7efe6d63a8b19470694fa1a39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d43c1e8c63b5d0572c1c77891cb82ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d43c1e8c63b5d0572c1c77891cb82ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d02345eca686b0e6d93a256cc3d85bab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d02345eca686b0e6d93a256cc3d85bab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e96ceb1d2a15ce8edd7a34f497f3d61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e96ceb1d2a15ce8edd7a34f497f3d61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33230451f6eb96a3a2911a1bf5a6113a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33230451f6eb96a3a2911a1bf5a6113a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c472ba5200531e84187f5878edb3ac5a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c472ba5200531e84187f5878edb3ac5a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b9f6ac70284fd24a7255badc4ced812", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b9f6ac70284fd24a7255badc4ced812/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "174ee17d35a7e55a60386e77d2b76ceb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/174ee17d35a7e55a60386e77d2b76ceb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Henrique Jorge", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 250m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-henrique-jorge-bairros-fortaleza-com-garagem-250m2-aluguel-RS1550-id-2561094104/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["1200"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ponto Comercial cm 1.200m\u00b2<br>ALUGUEL R$ 4.500,00 -", "title": "Ponto comercial para loca\u00e7\u00e3o, Benfica, Fortaleza.", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-30T02:43:52.490Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "21031", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2542926015", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-12T17:20:10.863Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60015290", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Carapinima", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Benfica", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Benfica", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Benfica", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Deli Carnes", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "PT0040", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1200"], "advertiserId": "0efc5b95-8dd3-28de-5154-ff535dee9561", "advertiserContact": {"phones": ["8532731834", "8599090345"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "4500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "0efc5b95-8dd3-28de-5154-ff535dee9561", "name": "SM - ADMINISTRADORA LTDA - ME", "licenseNumber": "00642-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44316, "legacyZapId": 2460363}, "medias": [{"id": "cd6beb48c766ccc7411b1fcdf5f65dec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd6beb48c766ccc7411b1fcdf5f65dec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f763647dab3b76ad64cc9d99a9f0fa87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f763647dab3b76ad64cc9d99a9f0fa87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SM - ADMINISTRADORA LTDA - ME", "href": "/44316/sm-administradora-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Benfica", "street": "Rua Carapinima", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 1200m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-benfica-bairros-fortaleza-1200m2-aluguel-RS4500-id-2542926015/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["3800"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno<br><br>Avenida Washington Soares, 1941, Edson Queiroz, Fortaleza/CE - CEP 60830-641.<br><br><br>Excelente oportunidade para alugar um terreno na Washington Soares, pr\u00f3ximo ao Supermercado G. Barbosa.<br><br>\u00c1rea T\u00e9rreo: 1.740,00 m2<br>665,00 m2 de Mezaninio (Opcional)<br>\u00c1rea Total: 3.800,00 m2<br><br>Doca rebaixada (Opcional);<br>Laje T\u00e9cnica para Ar-condicionado;<br>Telha termo-ac\u00fastica;<br>44 Vagas de garagem.<br><br><br>Prazo de entrega: 18meses ap\u00f3s a assinatura do contrato de loca\u00e7\u00e3o!<br><br><br><br>Para maiores informa\u00e7\u00f5es, entre em contato:<br> (Fixo)<br> (WhatsApp)<br> -", "title": "Terreno para alugar, 3800 m\u00b2 por R$ 65.000,00/m\u00eas - Guajiru - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-02-10T01:50:49.080Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43628", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2510482594", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-15T20:20:05.364Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60843285", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Washington Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Guajiru", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Guajiru", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "TE0006", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["3800"], "advertiserId": "f9e6042a-c723-d6cc-9cf4-b4cafab0031f", "advertiserContact": {"phones": ["8531227982", "85987305793"]}, "whatsappNumber": "85987305793", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "65000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "65000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f9e6042a-c723-d6cc-9cf4-b4cafab0031f", "name": "MARTINS E OLIVEIRA EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/82b60271fa0327185613767379220da2.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 420299, "legacyZapId": 3520014}, "medias": [{"id": "14d95481dbbf61b8b7531f567a2bdc8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14d95481dbbf61b8b7531f567a2bdc8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d58e295d6e6b040b35c23aa463c6eda5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d58e295d6e6b040b35c23aa463c6eda5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea28db6231a2ed437988184e38390a4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea28db6231a2ed437988184e38390a4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b64ed9584b59668bb57e1017072041d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b64ed9584b59668bb57e1017072041d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "054db87f74b5b9230393cb1f179beb91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/054db87f74b5b9230393cb1f179beb91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dbb9c50cf6936349e9a24fc4331ad031", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbb9c50cf6936349e9a24fc4331ad031/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a91bc3f37c15c50af31d966190590ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a91bc3f37c15c50af31d966190590ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eed14740dfcafd4bb3ffdbb53ab5a7fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eed14740dfcafd4bb3ffdbb53ab5a7fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MARTINS E OLIVEIRA EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS", "href": "/420299/martins-e-oliveira-empreendimentos-imobiliarios/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Guajiru", "street": "Avenida Washington Soares", "streetNumber": ""}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 3800m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-guajiru-bairros-fortaleza-3800m2-aluguel-RS65000-id-2510482594/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["72"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento com \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o, 72m\u00b2, 3 quartos ( sendo 2 su\u00edtes), sala com varanda, arm\u00e1rios nos quartos, banheiros e cozinha, sal\u00e3o de festas, academia, jardim, 2 vagas. Cond. R$ 604,00 (incluso \u00e1gua e g\u00e1s)", "title": "Apartamento com \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o, 72m\u00b2, 3 quartos ( sendo 2 su\u00edtes), sala com varanda, arm\u00e1rios nos", "stamps": [], "createdAt": "2021-02-26T19:25:00.438Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2512200337", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-29T20:35:09.748Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135041", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1515", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.510305, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740888}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Padre Valdevino", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Head Machine", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "Edif\u00edcio Luiz Linhares Ii Apartamento 1302", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2389", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["72"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2204"}, "price": "1600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "604"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "bd123c97bee60e2a35ecb2a5127df643", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd123c97bee60e2a35ecb2a5127df643/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8bf2fb0f115ea165628699ed84b836af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bf2fb0f115ea165628699ed84b836af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa2ef5a5be8e30af33aa325dfadb83b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa2ef5a5be8e30af33aa325dfadb83b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f5038d3a3089965662206610381c2f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f5038d3a3089965662206610381c2f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0fcc5e7adcfaad696fc9479189d9dacc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0fcc5e7adcfaad696fc9479189d9dacc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c6e1d5130623bb808f09b91a1ba7511", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c6e1d5130623bb808f09b91a1ba7511/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd711b32b8cf6a4a6bb993107e513f90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd711b32b8cf6a4a6bb993107e513f90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08d550b89aa9741e7dafbc312462b5ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08d550b89aa9741e7dafbc312462b5ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c905bf32769e1f1a401c3a70a6989a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c905bf32769e1f1a401c3a70a6989a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17159c8f52863d4c1013d88de2857fe3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17159c8f52863d4c1013d88de2857fe3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21c3454d1ffa1a137310e365b02e7601", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21c3454d1ffa1a137310e365b02e7601/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aee82f27a666939493d11b7aa3d58c09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aee82f27a666939493d11b7aa3d58c09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d86c93bdfda03c54793ec6239f01c0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d86c93bdfda03c54793ec6239f01c0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "473439c0ab248587ccebec89215c4c84", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/473439c0ab248587ccebec89215c4c84/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ba639c4cb79249dfe34c300417072a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ba639c4cb79249dfe34c300417072a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e892c093f6332c82c9d1b840d4291db8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e892c093f6332c82c9d1b840d4291db8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8dde4000bb3fcf3df5945c130f213feb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8dde4000bb3fcf3df5945c130f213feb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "581d0eb0de7f201f912290961a263cb7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/581d0eb0de7f201f912290961a263cb7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1ccae8e7d214325fa710d59260a210c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1ccae8e7d214325fa710d59260a210c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "729994cb14cf2690a98568d2db43b017", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/729994cb14cf2690a98568d2db43b017/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Padre Valdevino", "streetNumber": "1515"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 72m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-72m2-aluguel-RS1600-id-2512200337/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["73"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o, com terra\u00e7o, churrasqueira, 01 dormit\u00f3rio , 02 su\u00edtes (sendo uma revers\u00edvel), varanda na sala e na s\u00fa\u00edte, 02 vagas de garagem.", "title": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o, com terra\u00e7o, churrasqueira, 01 dormit\u00f3rio , 02 su\u00edtes (sendo uma revers\u00edvel),", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-23T23:16:11.096Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563941482", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-23T23:19:45.384Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115222", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2055", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.510736, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740723}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Rui Barbosa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Head Machine", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "Edif\u00edcio Alda Cardoso Linhares Apartamento 1903", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2338", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["73"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1400"}, "price": "1400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "21804e2325dff0b0f1ffcd0ca7a7374e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21804e2325dff0b0f1ffcd0ca7a7374e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70c8a210e31593368ba33800eb1ec1da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70c8a210e31593368ba33800eb1ec1da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "159d83ddb711010d745f8a9a8c08f511", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/159d83ddb711010d745f8a9a8c08f511/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc224967eb8a6bd884eb29931ac7efdd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc224967eb8a6bd884eb29931ac7efdd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76385127533afd4ae9d86a8e302deb54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76385127533afd4ae9d86a8e302deb54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c30487e9234bee049d85dfb21bcfb394", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c30487e9234bee049d85dfb21bcfb394/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "692017a78e621a7e1734ac4c7b55a1a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/692017a78e621a7e1734ac4c7b55a1a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e31082009138a8e36524da2ea5e9370b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e31082009138a8e36524da2ea5e9370b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc4c7f609b23c5c5cbb95cda9b24482b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc4c7f609b23c5c5cbb95cda9b24482b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e58dd7fa219bade1c6a9388a2d0f96ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e58dd7fa219bade1c6a9388a2d0f96ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d798ded9aad40098fbf5363f74f9e424", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d798ded9aad40098fbf5363f74f9e424/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29a58f4c0c6fec128a010e5ba6635753", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29a58f4c0c6fec128a010e5ba6635753/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05b89eb4d853452c780e55b6adc2fb32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05b89eb4d853452c780e55b6adc2fb32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b40b30b2f7e207837d4c6a3b0a4e9099", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b40b30b2f7e207837d4c6a3b0a4e9099/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bea766f344743abb8f202c27ba9340f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bea766f344743abb8f202c27ba9340f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f53e6be2678eca2c6f8326a755cf2a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f53e6be2678eca2c6f8326a755cf2a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5492152ba3ba4df26c14bb62bc59fd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5492152ba3ba4df26c14bb62bc59fd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef4ea0f67260f2b8a1088ddc14dbf172", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef4ea0f67260f2b8a1088ddc14dbf172/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69dd5ae4834873085334aec58c83aefd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69dd5ae4834873085334aec58c83aefd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b16aee1eb2d80b0c5d7a52cfda9be09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b16aee1eb2d80b0c5d7a52cfda9be09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0fc7fce3c9eee2e667179a3231344cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0fc7fce3c9eee2e667179a3231344cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc8b7083bcdc727cd13aa5238b86997a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc8b7083bcdc727cd13aa5238b86997a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5399de1d78b4e1efe74312ebd925af67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5399de1d78b4e1efe74312ebd925af67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c2f38da0a141d3e029ee3c9a48dc0bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c2f38da0a141d3e029ee3c9a48dc0bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be1def4b59e0bf9ee8351724c368dfc4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be1def4b59e0bf9ee8351724c368dfc4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c75bd91960d5f334251c4c8fbf61f193", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c75bd91960d5f334251c4c8fbf61f193/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd6cba01cba7fd91b13d9adea00845e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd6cba01cba7fd91b13d9adea00845e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Avenida Rui Barbosa", "streetNumber": "2055", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 73m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-com-garagem-73m2-aluguel-RS1400-id-2563941482/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o, \u00f3tima sala comercial, 1\u00aa loca\u00e7\u00e3o, com varanda, 01 wc social, 30m\u00b2. 1 Vaga, Condom\u00ednio: R$ 550,00 (Sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es). Podendo alugar a sala ao lado, ficando uma area de 80m\u00b2.", "title": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o, \u00f3tima sala comercial, 1\u00aa loca\u00e7\u00e3o, com varanda, 01 wc social, 30m\u00b2. 1 Vaga, Co", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-04T09:44:06.587Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2561291405", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-04T10:30:22.476Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170250", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1500", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.494213, "source": "GOOGLE", "lat": -3.739}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "CS:Fazendinha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio The One Tower Sala 807", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2020", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1300"}, "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "4b85062774fdd740fb658c9d5b7aefcb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b85062774fdd740fb658c9d5b7aefcb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39bea84a8024aafe63ad2a33ed500928", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39bea84a8024aafe63ad2a33ed500928/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6cf1dfee77f67cbe116ab62f81c105ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6cf1dfee77f67cbe116ab62f81c105ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8cb833d0acc52172dbb4b748eb62541d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8cb833d0acc52172dbb4b748eb62541d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91dfe8b41c3d2f0c10132baaca025a53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91dfe8b41c3d2f0c10132baaca025a53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "760f50bb23155937cf86d9552112b584", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/760f50bb23155937cf86d9552112b584/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "481d3e379280c8ea536aa58bc166df48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/481d3e379280c8ea536aa58bc166df48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6fc772c55b11fbb0b7dffac66dc98030", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6fc772c55b11fbb0b7dffac66dc98030/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c3648065d679ca360812479a96cf218", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c3648065d679ca360812479a96cf218/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "streetNumber": "1500"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-meireles-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS1300-id-2561291405/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN", "LAUNDRY"], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento com 45m\u00b2<br><br>02 quartos, WC Social, Cozinha, Lavanderia, 01 vaga.<br><br>Contato: / WhastsApp -", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 45 m\u00b2 por R$ 550,00/m\u00eas - Barroso - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-20T06:32:41.377Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "21031", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2531454833", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-04-12T17:20:10.863Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60863012", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua 12", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Barroso", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Barroso", "poisList": ["BS:Frotinha de Messejana", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "CS:Padaria Alice", "CH:CELAF", "SC:bora fortaleza", "SC:O Marcos", "SC:Armaz\u00e9m Fortali", "SC:Fortali Distribuidora", "SC:DePrimeira"], "complement": "Apartamento 203", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0705", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "0efc5b95-8dd3-28de-5154-ff535dee9561", "advertiserContact": {"phones": ["8532731834", "8599090345"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "550"}, "yearlyIptu": "0", "price": "550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "0efc5b95-8dd3-28de-5154-ff535dee9561", "name": "SM - ADMINISTRADORA LTDA - ME", "licenseNumber": "00642-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44316, "legacyZapId": 2460363}, "medias": [{"id": "0bb0049e5e4a0eeaa179cc3f47a08b53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0bb0049e5e4a0eeaa179cc3f47a08b53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2d7a831913c15479ffaac127889a38d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2d7a831913c15479ffaac127889a38d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01e0aca518fb70c78433f7a81132da22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01e0aca518fb70c78433f7a81132da22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97d4ec04628f992c71fadd673bfb6858", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97d4ec04628f992c71fadd673bfb6858/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "029a918e96c150a3573458bc0818acfc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/029a918e96c150a3573458bc0818acfc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "490175f6b70593bacf29a5541060aede", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/490175f6b70593bacf29a5541060aede/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90d85fce1577c45d24c3112a3d11f98b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90d85fce1577c45d24c3112a3d11f98b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d46eb118c6155b460a381588b31b1d8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d46eb118c6155b460a381588b31b1d8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b78799d9e0f3b4add0d52c45285325a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b78799d9e0f3b4add0d52c45285325a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b2c2831f6b3a174e13547e7538f3382", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b2c2831f6b3a174e13547e7538f3382/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3374ab5d59561266d989783037273ca7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3374ab5d59561266d989783037273ca7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "383325bb617f726bf243b0542da46904", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/383325bb617f726bf243b0542da46904/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7e16676b0bb6e001538c20dd5b98a27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7e16676b0bb6e001538c20dd5b98a27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SM - ADMINISTRADORA LTDA - ME", "href": "/44316/sm-administradora-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua 12", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Barroso"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-barroso-bairros-fortaleza-com-garagem-45m2-aluguel-RS550-id-2531454833/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["BACKYARD", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["240"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CASA PARA COM\u00c9RCIO, IDEAL PARA CL\u00cdNICAS, ESCRIT\u00d3RIOS E EMPRESAS. SALA DE ESTAR AMPLA, 05 QUARTOS SENDO 03 SU\u00cdTES, COZINHA COM ARM\u00c1RIOS, DESPENSA, \u00c1REA DE SERVI\u00c7O, QUINTAL, GARAGEM COBERTA, NAS PROXIMIDADES DA CL\u00cdNICA SIM.", "title": "CASA PARA COM\u00c9RCIO, IDEAL PARA CL\u00cdNICAS, ESCRIT\u00d3RIOS E EMPRESAS. SALA DE ESTAR AMPLA, 05 QUARTOS SEN", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-01T20:45:06.796Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2549921864", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-02T03:10:50.926Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60050110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "522", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526805, "source": "GOOGLE", "lat": -3.741112}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Eus\u00e9bio de Sousa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jose Bonifacio", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Benfica", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Biscuiart Festas", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "35161", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["240"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [5], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5000"}, "yearlyIptu": "1584", "price": "5000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "15778678dc7cc71cbdf5fbec0856eec0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15778678dc7cc71cbdf5fbec0856eec0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ed9990cf02bf4043d6917a8aa99ee27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ed9990cf02bf4043d6917a8aa99ee27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b466f85b3d44acb16d3f320387045c2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b466f85b3d44acb16d3f320387045c2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50e30ee2292d03c455e025f1f3963238", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50e30ee2292d03c455e025f1f3963238/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c4cae083670c6ae83526b8387570c01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c4cae083670c6ae83526b8387570c01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bda77b38fd7058f720e04dd44273e11a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bda77b38fd7058f720e04dd44273e11a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10710aab586ff360536c27afc3736195", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10710aab586ff360536c27afc3736195/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6420a076b16f7e60ac4c025482231108", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6420a076b16f7e60ac4c025482231108/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df35a6600d993d132ec30ce3db6e3798", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df35a6600d993d132ec30ce3db6e3798/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b45598a302f5bdbaa8748a667c645853", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b45598a302f5bdbaa8748a667c645853/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bce859c289a83a4136b2539557cbcbfe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bce859c289a83a4136b2539557cbcbfe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a74b0f733bd6f260fc5c4cc76c17447", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a74b0f733bd6f260fc5c4cc76c17447/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63104277e36c0039f45ac07cfcd09d63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63104277e36c0039f45ac07cfcd09d63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7dbb84d9cfb775bbd4784cb45a726e36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7dbb84d9cfb775bbd4784cb45a726e36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2501e2dc1b471eb4156cd9b12b7cba3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2501e2dc1b471eb4156cd9b12b7cba3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5619d13c9b31c109b2c153311e28a49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5619d13c9b31c109b2c153311e28a49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9dde365b4215f6ff64bdefeefdaf2dc6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9dde365b4215f6ff64bdefeefdaf2dc6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Eus\u00e9bio de Sousa", "streetNumber": "522", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio"}, "name": "Casa com 5 Quartos para alugar, 240m\u00b2", "href": "/imovel/casa-5-quartos-jose-bonifacio-bairros-fortaleza-com-garagem-240m2-aluguel-RS5000-id-2549921864/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["RECEPTION"], "usableAreas": ["41"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Edif\u00edcio Bel\u00e9m - Salas padr\u00e3o com banheiro.<br>\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o!", "title": "Sala/Comercial em Centro - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-08T14:30:09.510Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553966891", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-04T18:40:16.324Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "286", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526319, "source": "GOOGLE", "lat": -3.72516}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Floriano Peixoto", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "TS:Central - Chico da Silva", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Sala 64", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1OAQ9CU", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["41"], "advertiserId": "f96666cf-4a3f-ded0-4b12-86c05f06908a", "advertiserContact": {"phones": ["8532192501", "85987829156"]}, "whatsappNumber": "85987829156", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "513"}, "yearlyIptu": "0", "price": "350", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "163"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f96666cf-4a3f-ded0-4b12-86c05f06908a", "name": "MSL Imobiliaria Ltda - Me", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/84f4c756f997ffaeeb0172b2cac877c2.jpg", "licenseNumber": "00938-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 121442, "legacyZapId": 2638291}, "medias": [{"id": "19355439c6a7fd8ed9f5746fdb6ce66d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19355439c6a7fd8ed9f5746fdb6ce66d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34923f99aeaae1582a9b0e038b4da329", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34923f99aeaae1582a9b0e038b4da329/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5184bf1a1b88ad6934c72788c2b014ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5184bf1a1b88ad6934c72788c2b014ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b888ee556f94fb5e024d144fa020a88e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b888ee556f94fb5e024d144fa020a88e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39de9eb5befba83c2edc3147353be48a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39de9eb5befba83c2edc3147353be48a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96e86ba24d2c2862b59c53fadc33b2de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96e86ba24d2c2862b59c53fadc33b2de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6f09fb38cd17e6ad2b272a15b336152", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6f09fb38cd17e6ad2b272a15b336152/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f07a400d641b98d46aba32ba360484de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f07a400d641b98d46aba32ba360484de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbc9e1d337a14772e51577d0898a7c2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbc9e1d337a14772e51577d0898a7c2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MSL Imobiliaria Ltda - Me", "href": "/121442/msl-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "286", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Floriano Peixoto"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 41m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-41m2-aluguel-RS350-id-2553966891/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "COZINHA,SALA,\u00c1REA DE SERVI\u00c7O", "title": "Quitinete com 40 m\u00b2 com quarto, banheiro, sala, cozinha e lavanderia. \u00c1gua e luz individualizada. Lo", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-06T20:29:43.415Z", "floors": [], "unitTypes": ["KITNET"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "22055", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2546936565", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-12T12:13:09.748Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60442132", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1125", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.563657, "source": "GOOGLE", "lat": -3.748973}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua M\u00e1rio de Andrade", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Bela Vista", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Bela Vista", "poisList": ["BS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "BS:Campus do Pici", "BS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "BS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "BS:Ponto: Rua Pernambuco", "TS:Couto Fernandes", "TS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "TS:Campus do Pici", "TS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "TS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "CS:Sousa Arag\u00e3o", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Contrigo Damas", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "Apartamento 4", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3793", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "advertiserContact": {"phones": ["8532312633", "85985640131"]}, "whatsappNumber": "85985640131", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "370"}, "price": "370", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/839ac2ce50eeee2e1a0e84069ecebf6f.jpg", "licenseNumber": "01249-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 129703, "legacyZapId": 3523524}, "medias": [{"id": "688896642ba27e8d6334343479d9a80f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/688896642ba27e8d6334343479d9a80f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abbfab8f41ae01250645f656eeeb5894", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abbfab8f41ae01250645f656eeeb5894/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2629fe509ba0efe85d406c2e810944af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2629fe509ba0efe85d406c2e810944af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03eaaf90b62b5521e6eb546ab176b1c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03eaaf90b62b5521e6eb546ab176b1c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c0c6e991bbe057fe57d398bb3f1dc89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c0c6e991bbe057fe57d398bb3f1dc89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a114f211dc237817ce2f090271eb3509", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a114f211dc237817ce2f090271eb3509/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4144324670cca295f139112d28c54ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4144324670cca295f139112d28c54ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1905f91aa059044e4d8f42c5351cc938", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1905f91aa059044e4d8f42c5351cc938/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "href": "/129703/jordao-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua M\u00e1rio de Andrade", "streetNumber": "1125", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Bela Vista"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-bela-vista-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS370-id-2546936565/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["PETS_ALLOWED"], "usableAreas": ["130"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Praticidade e conforto s\u00e3o fundamentais na hora de escolher um apartamento para morar. Outros fatores importantes para se ter em mente na loca\u00e7\u00e3o \u00e9 a proximidade de vias de acesso. O im\u00f3vel possui 130m\u00b2, sendo distribu\u00eddo em: sala, 2 quartos, 1 banheiro, cozinha e \u00e1rea de servi\u00e7o. O im\u00f3vel fica pr\u00f3ximo das principais vias de acesso, Pra\u00e7a Monsenhor Linhares, Academia Planeta Aquas, Areninha Rodolfo Te\u00f3filo, Drogafarma Distribuidora, restaurantes e bares. <br><br>Agende j\u00e1 sua visita no nosso site atrav\u00e9s do c\u00f3digo: 16969", "title": "Apartamento, Amadeu Furtado, 2 Quartos", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2021-09-27T21:19:52.319Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2536169331", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-12T00:05:28.867Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60455610", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "419", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.559054, "source": "GOOGLE", "lat": -3.744928}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Nestor Barbosa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Amadeu Furtado", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Amadeu Furtado", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Porangabussu", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "16969", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["130"], "advertiserId": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "advertiserContact": {"phones": ["8540037654", "85994002470"]}, "whatsappNumber": "85994002470", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "850"}, "yearlyIptu": "18", "price": "850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "name": "7Cantos", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1148e0406e6fc5aa34fc9f449f8a5b0b.jpg", "licenseNumber": "10138-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229366, "legacyZapId": 2925304}, "medias": [{"id": "63d5d5bfa429c0a47288dca4b7336ce4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63d5d5bfa429c0a47288dca4b7336ce4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9090f1f9bb9daa65c2c9ff5753afa7d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9090f1f9bb9daa65c2c9ff5753afa7d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f875819c507fb1b4afacf22e6fa2eee4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f875819c507fb1b4afacf22e6fa2eee4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3254193993ea0ad4a6443999ae33133", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3254193993ea0ad4a6443999ae33133/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8064109038b203206a81c3a2336e5a1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8064109038b203206a81c3a2336e5a1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4242bcea360ef6160c025b2efbfaca31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4242bcea360ef6160c025b2efbfaca31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a1e58edd0570769e0f9bd8aec7a2b18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a1e58edd0570769e0f9bd8aec7a2b18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cfcad73c5b22c4da701296e933cb8d78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfcad73c5b22c4da701296e933cb8d78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "062cff29f84209bd7f8c0d00ffaaa58e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/062cff29f84209bd7f8c0d00ffaaa58e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a92fbf1f46fdcb4586ac44c3cea5f424", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a92fbf1f46fdcb4586ac44c3cea5f424/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a41a7a9091d4d6826f64f47eef4794c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a41a7a9091d4d6826f64f47eef4794c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "7Cantos", "href": "/229366/7cantos/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Amadeu Furtado", "street": "Rua Nestor Barbosa", "streetNumber": "419", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 130m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-amadeu-furtado-bairros-fortaleza-130m2-aluguel-RS850-id-2536169331/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["29"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA COMERCIAL PARA ALUGAR NO BAIRRO DIONISIO TORRES REF.: 10290<br><br> Excelente sala comercial, de 28,46 m\u00b2, dispon\u00edvel para loca\u00e7\u00e3o, situado numa regi\u00e3o extremamente bem localizada, pr\u00f3ximo de restaurantes, bares, pizzarias, teatro, bancos, sorveterias.<br> <br><br> Sala ampla com divis\u00f3ria , 1 banheiro, recep\u00e7\u00e3o <br><br> <br><br> Valor de venda: R$ 550,00.<br> Valor de condom\u00ednio: R$ 286,00.<br> Valor de IPTU/Mensal: R$ 254,51<br><br><br> <br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :03", "title": "Sala comercial Andar comercial para Aluguel em Dionisio Torres Fortaleza-CE - 10290", "stamps": [], "createdAt": "2021-05-20T08:01:30.825Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "10942", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2520597138", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T11:24:41.445Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125071", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Nunes Valente", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "10290", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["29"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "whatsappNumber": "85982009642", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "836"}, "yearlyIptu": "255", "price": "550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "286"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "legacyZapId": 3493615}, "medias": [{"id": "de84141e10961a55fbf0fa569471c344", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de84141e10961a55fbf0fa569471c344/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e84033dc29a542588eb1dad40d61ae23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e84033dc29a542588eb1dad40d61ae23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee52eb1eda45321b4e00da50c26d53eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee52eb1eda45321b4e00da50c26d53eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "282b890440b0414610a4baa4d9e2d12b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/282b890440b0414610a4baa4d9e2d12b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72f54205b3d665976877fdc887694c19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72f54205b3d665976877fdc887694c19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81e64c664b0bd9c93f1b3682ebce65d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81e64c664b0bd9c93f1b3682ebce65d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9754198be2ed55d7b7afff0ac283c86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9754198be2ed55d7b7afff0ac283c86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b3c4473ff3b88c8f6a6c42a66b16fb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b3c4473ff3b88c8f6a6c42a66b16fb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f34191c0e3f82c622341be163a6a1dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f34191c0e3f82c622341be163a6a1dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10c8ab745559df4cfd6c7570a3204ffb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10c8ab745559df4cfd6c7570a3204ffb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "924e7014d38f4f11480e1ff90d71e135", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/924e7014d38f4f11480e1ff90d71e135/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b211ccf602802355c22aafa91e34b16d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b211ccf602802355c22aafa91e34b16d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8f43804c79577b4394f407491f5bf4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8f43804c79577b4394f407491f5bf4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "242203e207edb4628a7482b776d1e9dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/242203e207edb4628a7482b776d1e9dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba0a16be9884a49bd845eea7870cf3f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba0a16be9884a49bd845eea7870cf3f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b731c84134f25be53c22ce2abb7975f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b731c84134f25be53c22ce2abb7975f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Nunes Valente", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 29m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-29m2-aluguel-RS550-id-2520597138/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["400"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa com 6 suites, wc social, gabinete, estar intimo, 2 dce, copa cozinha, despensa, quintal, \u00e1rea total 14 x 28, \u00e1rea privativa 400m\u00b2, 4 vagas.", "title": "Casa com 6 suites, wc social, gabinete, estar intimo, 2 dce, copa cozinha, despensa, quintal, \u00e1rea t", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-19T05:54:26.093Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548343760", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-10T21:05:58.531Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60181245", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1085", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.470852, "source": "GOOGLE", "lat": -3.733887}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Professor Her\u00e1clito", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vicente Pinzon", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vicente Pinzon", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Iate", "TS:Papicu", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Portugalia", "CS:SPecial", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "SC:Santur Viagens", "SC:Ald\u00eania Consultora Natura", "SC:Sport & Bike"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [6], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L1406", "bathrooms": [11], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["400"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [6], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4500"}, "price": "4500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "bd831d00d65d15a2d512464ea8501998", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd831d00d65d15a2d512464ea8501998/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf64ad3a5492213ff5c520acd4bf6360", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf64ad3a5492213ff5c520acd4bf6360/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff5f5886b20e9c101de2bb784d5b3560", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff5f5886b20e9c101de2bb784d5b3560/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9aed2f7a2f7099284194e368d66b3f87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9aed2f7a2f7099284194e368d66b3f87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "590ebff5f5f97d2c872244dc725c28d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/590ebff5f5f97d2c872244dc725c28d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "282614ed0db459a70e55fc5259c2f894", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/282614ed0db459a70e55fc5259c2f894/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6d99048c14d7cb0fde538597325a8b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6d99048c14d7cb0fde538597325a8b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93a73751bcdcf2319ec5e85c24b6c984", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93a73751bcdcf2319ec5e85c24b6c984/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5bd35aaf82aef196c7114e622cb54e68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5bd35aaf82aef196c7114e622cb54e68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b80f816ce0e479437d37cc792bf4ab49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b80f816ce0e479437d37cc792bf4ab49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce059a070ecbd5508ece3b4491f51475", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce059a070ecbd5508ece3b4491f51475/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33154fa4308be57e6e84dffb5f1a0079", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33154fa4308be57e6e84dffb5f1a0079/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2c270187b9b98482ff5bef12680624d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2c270187b9b98482ff5bef12680624d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ecf579f989cb7bce8a3ddac456e4e54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ecf579f989cb7bce8a3ddac456e4e54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1fdec3885d3fcaacf6af6accb4ccdab9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1fdec3885d3fcaacf6af6accb4ccdab9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7fae664c7201ba484da85955d552cf40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7fae664c7201ba484da85955d552cf40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a85374404691a724659f6f8d42927f49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a85374404691a724659f6f8d42927f49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cae064b370ad2470dfdea9765f4f26b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cae064b370ad2470dfdea9765f4f26b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f90f80c1001d6ccc60c5df83be0b808d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f90f80c1001d6ccc60c5df83be0b808d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aad0cb8cbf15d7c8ea07018a26bd8b75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aad0cb8cbf15d7c8ea07018a26bd8b75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ba7acb0e3779c38e7453256f90ae458", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ba7acb0e3779c38e7453256f90ae458/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f43fd5eaeaf13eba8eff7be10f92ffaf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f43fd5eaeaf13eba8eff7be10f92ffaf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4857536fc0f323a41b3815e89805da7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4857536fc0f323a41b3815e89805da7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64ea040ce1454fb653fe18fd8de069d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64ea040ce1454fb653fe18fd8de069d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d54d6cbe7f4dd7acc420d70ba29d0cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d54d6cbe7f4dd7acc420d70ba29d0cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "822acea9cf8439a8d4200e1241fd2d4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/822acea9cf8439a8d4200e1241fd2d4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Vicente Pinzon", "street": "Rua Professor Her\u00e1clito", "streetNumber": "1085", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Casa com 6 Quartos para alugar, 400m\u00b2", "href": "/imovel/casa-6-quartos-vicente-pinzon-bairros-fortaleza-400m2-aluguel-RS4500-id-2548343760/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["52"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(G-500) \u00d3timo apartamento com aproximadamente 52 M\u00b2 divididos em 02 quartos,sala,cozinha,banheiro e \u00e1rea de servi\u00e7o. Localizado na Rua Monsenhor Hip\u00f3lito Brasil, 1462 A no bairro Henrique Jorge esquina com a rua Hip\u00f3lito Brasil.<br><br>E com uma excelente promo\u00e7\u00e3o: R$509,00 nos 03 primeiros meses!!!<br><br>N\u00e3o perca essa oportunidade!<br><br>Atendimento de Segunda a Sexta da 8:00 as horas e de S\u00e1bado da 8:00 as horas. Ligue .// Whatsapp: // Filial Bezerra de Menezes //Filial Eus\u00e9bio <br><br>*Im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valores* -", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 52 m\u00b2 por R$ 559,00/m\u00eas - Henrique Jorge - Fortaleza/CE", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2021-11-10T23:50:22.107Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60323", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2540874533", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T13:30:09.095Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60510135", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Henrique Jorge", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "J\u00f3quei Clube", "poisList": ["BS:Ponto: Rua Pernambuco", "BS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "BS:\u00d4nibus Exclusivo do Instituto UFC Virtual", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "BS:Rua Boa Vista,654", "TS:Ponto: Rua Pernambuco", "TS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:Rua Boa Vista,654", "TS:Parada Departamentos de Qu\u00edmica e F\u00edsica", "CS:Boleria Sabor Real", "CS:Padaria Nossa Senhora da Guia", "CS:Sousa Arag\u00e3o", "CS:Uniboi", "CS:Central do Trigo", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira"], "complement": "Apartamento Padr\u00e3o", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "AP4544", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["52"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "whatsappNumber": "85998484448", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "559"}, "yearlyIptu": "0", "price": "559", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "b0a243b0b72bb6e4ded9137e9a03b25e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0a243b0b72bb6e4ded9137e9a03b25e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a61387afc21f6e44e9c6eca2b02b650c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a61387afc21f6e44e9c6eca2b02b650c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "045f7f21af032b660f89217372f6016b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/045f7f21af032b660f89217372f6016b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c13a608b2cbdc4a1c171edab71aa9e09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c13a608b2cbdc4a1c171edab71aa9e09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "665c5b7ba0479c757b68ce5494df52ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/665c5b7ba0479c757b68ce5494df52ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00d79775a397053beb44fdd4baa3fd1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00d79775a397053beb44fdd4baa3fd1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5838a3761679c439341f6ebf090ad9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5838a3761679c439341f6ebf090ad9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c1e50438bff264cc050ce3a018531c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c1e50438bff264cc050ce3a018531c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ffd0e91b588dd41a9736244ef4b0f2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ffd0e91b588dd41a9736244ef4b0f2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50fb21e2b1de19b26b975046d29d5422", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50fb21e2b1de19b26b975046d29d5422/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb3610a6da9d3fefffb0fc66d801ded6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb3610a6da9d3fefffb0fc66d801ded6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28de64cd7f058084dbad0936d0098520", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28de64cd7f058084dbad0936d0098520/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Henrique Jorge", "street": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 52m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-henrique-jorge-bairros-fortaleza-52m2-aluguel-RS559-id-2540874533/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["95"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O ponto comercial de 95 metros quadrados no bairro Parangaba e 1 banheiro. A alguns minutos de shoppings, restaurantes, escolas, padarias, transporte coletivo e universidades.<br>Observa\u00e7\u00e3o: Iptu R$ 449,00 (parcelado at\u00e9 03 vezes)<br>Oberva\u00e7\u00e3o: Seguro Anual contra inc\u00eandio \u00e9 obrigat\u00f3rio.", "title": "Cod 0432 - Ponto Comercial na Parangaba", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-19T17:16:19.237Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2559328783", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-04T17:43:16.060Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60710540", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "104", "level": "NEIGHBORHOOD", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.562058, "source": "GOOGLE", "lat": -3.777136}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Lu\u00eds S\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parangaba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parangaba", "poisList": ["BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:Parangaba", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:Montese", "TS:Juscelino Kubitschek", "CS:Nosso Forno Padaria", "CS:Real Panificadora", "CS:Milk Shake Mix (Serrinha)", "CS:Panificadora Sol", "CS:la\u00e7ai", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya", "PH:Pague Menos (Montese)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "Cod 0432", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["95"], "advertiserId": "6e663b13-dc55-e824-561a-29757f6e2657", "advertiserContact": {"phones": ["8532311010", "85997980123"]}, "whatsappNumber": "85997980123", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "yearlyIptu": "449", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "6e663b13-dc55-e824-561a-29757f6e2657", "name": "OLICARPE IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/0572bebd6636c0709ccb744e0ad31655.jpg", "licenseNumber": "00453-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 92592, "legacyZapId": 2606063}, "medias": [{"id": "24de902fe96e2d2015473d0a70ec6128", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24de902fe96e2d2015473d0a70ec6128/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39ad3922d0253a27465db58775ef626e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39ad3922d0253a27465db58775ef626e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "442b1927a0e6f2b24e7bc9350607907b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/442b1927a0e6f2b24e7bc9350607907b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68f443c8172c7270e8f2981f6e90d935", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68f443c8172c7270e8f2981f6e90d935/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "OLICARPE IM\u00d3VEIS", "href": "/92592/olicarpe-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Parangaba", "street": "Rua Lu\u00eds S\u00e1", "streetNumber": "104", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 95m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-parangaba-bairros-fortaleza-95m2-aluguel-RS1200-id-2559328783/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente oportunidade para seu neg\u00f3cio! Sala dispon\u00edvel no Barbosa de Freitas Center, centro comercial em localiza\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica no bairro Aldeota, regi\u00e3o de grande import\u00e2ncia para a economia de Fortaleza. Fica na esquina das ruas Maria Tom\u00e1sia e Barbosa de Freitas, a um quarteir\u00e3o das avenidas Santos Dumont e Desembargador Moreira, por tr\u00e1s do Shopping Jardins Open Mall. O im\u00f3vel possui 35m\u00b2 e conta com 1 banheiro, piso de cer\u00e2mica e estacionamento frontal para clientes Aproveite o \u00f3timo custo/benef\u00edcio e agende sua visita!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - ALDEOTA", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-19T08:12:09.919Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2555228572", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150170", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "CS:Le Gumis", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Sala 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "26922", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1642"}, "price": "1250", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "392"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "04cb2e70d723649b8148782a97993fb3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04cb2e70d723649b8148782a97993fb3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5298e16466ed5dc3926ce8e67ddd81f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5298e16466ed5dc3926ce8e67ddd81f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cae70de7edd78ec0e399098ac2ac7c8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cae70de7edd78ec0e399098ac2ac7c8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cabae07353b8823db44af6acfbada1f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cabae07353b8823db44af6acfbada1f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS1250-id-2555228572/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["180"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente Casa no melhor da Cidade dos Funcion\u00e1rios, pr\u00f3xima \u00e0 Oliveira Paiva, 240m\u00b2 de \u00e1rea total, 180m\u00b2 de \u00e1rea construida, living, 4 quartos (sendo 2 suites), WC social, cozinha, despensa, \u00e1rea de servi\u00e7o, DCE, \u00e1rea externa, 5 vagas de garagem.", "title": "CASA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-22T05:42:21.501Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548708121", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [5], "updatedAt": "2022-04-05T07:34:34.267Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821700", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "160", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.48889, "source": "GOOGLE", "lat": -3.795117}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Juiz de Fora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Manibura", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Anjo Azul", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas", "SU:Edisca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L13699", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["180"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [4], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2800"}, "price": "2800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "1cb051dcaa38b7fb4eb3c116338824cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1cb051dcaa38b7fb4eb3c116338824cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0ea2b212bc07c2f2d09fb3d52f42854", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0ea2b212bc07c2f2d09fb3d52f42854/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2be87c750042412df234baa145f2b2b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2be87c750042412df234baa145f2b2b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc44b415e5fb5fea2d9760238db72304", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc44b415e5fb5fea2d9760238db72304/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1437c14c16f991554c18017355e877c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1437c14c16f991554c18017355e877c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff675c0d3477130b9e855d2b71ecda43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff675c0d3477130b9e855d2b71ecda43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac05c2caf88de9ad6d4f28119c64ad9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac05c2caf88de9ad6d4f28119c64ad9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "262068c59b071cd751f1b4365ccf7086", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/262068c59b071cd751f1b4365ccf7086/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "613a175ede7b26652e8c8fd27127cced", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/613a175ede7b26652e8c8fd27127cced/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "062a134bbcd8999eff3d2272eeea9257", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/062a134bbcd8999eff3d2272eeea9257/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28b00597905363d27535b79f7a6fcea9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28b00597905363d27535b79f7a6fcea9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78f3c39cc3b1dd74004e893d8c3ddaf4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78f3c39cc3b1dd74004e893d8c3ddaf4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d2a178b9d802dc135b6dc9b13ec3e48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d2a178b9d802dc135b6dc9b13ec3e48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a81a4ae0a489119e44ae9630df7779c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a81a4ae0a489119e44ae9630df7779c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ff428b1388a080594702bcd70773572", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ff428b1388a080594702bcd70773572/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5cc204bd63653417cf2f30493c98a6c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5cc204bd63653417cf2f30493c98a6c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a95f58bd35ec924b06ffe088e8fe7b81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a95f58bd35ec924b06ffe088e8fe7b81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d32ba0e4b346c3771a5c815f31f5dbb1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d32ba0e4b346c3771a5c815f31f5dbb1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54ca3e735b97ad34c383e1ef3fd07365", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54ca3e735b97ad34c383e1ef3fd07365/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a83590e5af1819a317df4f0e29ef7a46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a83590e5af1819a317df4f0e29ef7a46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f64024fbb4e937fe2d24a11e21473f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f64024fbb4e937fe2d24a11e21473f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "949cf67cfb78fd6081329ed0074b020c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/949cf67cfb78fd6081329ed0074b020c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa290d673c093b7c9b0ef42451e69d98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa290d673c093b7c9b0ef42451e69d98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fff0f4e670ca864a5607c71707c91f29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fff0f4e670ca864a5607c71707c91f29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3035f2586481ddc76380849cdd4256ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3035f2586481ddc76380849cdd4256ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84d86fb8ea56c2f9db5a12b305a23f19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84d86fb8ea56c2f9db5a12b305a23f19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3f541fc5138b0bcad0f71f39164c1ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3f541fc5138b0bcad0f71f39164c1ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf5a0b7ff2faad2163e44ede28b019d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf5a0b7ff2faad2163e44ede28b019d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5bb8bb4ff26c1ff8eb0f4314324bf5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5bb8bb4ff26c1ff8eb0f4314324bf5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "664d47689c5436c91bb0031bda211e7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/664d47689c5436c91bb0031bda211e7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42b15b88991b2a64892bf06b04d57d45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42b15b88991b2a64892bf06b04d57d45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "300f85a6d1e71c9d9c7e0d413ca01ec5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/300f85a6d1e71c9d9c7e0d413ca01ec5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "street": "Rua Juiz de Fora", "streetNumber": "160", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Casa com 4 Quartos para alugar, 180m\u00b2", "href": "/imovel/casa-4-quartos-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-com-garagem-180m2-aluguel-RS2800-id-2548708121/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["36"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente oportunidade para quem est\u00e1 em busca de sala comercial em uma das regi\u00f5es mais valorizadas da cidade, em um corredor comercial bastante movimentado. Fica no edif\u00edcio empresarial Rocha Aguiar, localizado na Av. Santos Dumont, esquina com Av. Rui Barbosa, ao lado do McDonalds. Im\u00f3vel com 36m\u00b2 e banheiro privativo. Aproveite e agende agora mesmo sua visita!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - ALDEOTA", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-10T13:31:37.049Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2544253692", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Pharmapele", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 208", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "51937", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["36"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1345"}, "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "445"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "867658b820168e59f8ec8f47a4c27ae1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/867658b820168e59f8ec8f47a4c27ae1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "773ade521053ff913d3bb2233219e8cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/773ade521053ff913d3bb2233219e8cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ee2159b2528998c2f263b4ee4fedcb5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ee2159b2528998c2f263b4ee4fedcb5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abafaa0c3207c8d1779ac3b2dbe05da6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abafaa0c3207c8d1779ac3b2dbe05da6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ea8c31ca2046a6612207e319b91a4bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ea8c31ca2046a6612207e319b91a4bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ac5986fc5ff56315f0c494ad5479334", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ac5986fc5ff56315f0c494ad5479334/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 36m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-36m2-aluguel-RS900-id-2544253692/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "FURNISHED", "BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "GYM", "PETS_ALLOWED", "GOURMET_SPACE", "GARDEN", "PLAYGROUND", "SPORTS_COURT", "SAUNA", "ADULT_GAME_ROOM"], "usableAreas": ["130"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento est\u00e1 localizado no bairro Meireles possui 130 metros quadrados com 3 quartos sendo 3 suites e 5 banheiros<br><br>Tem depend\u00eancia e \u00e1rea de servi\u00e7o <br>Possui \u00e1rea de brinquedo para as crian\u00e7as, espa\u00e7o jardinado, \u00e1rea de fitness, espa\u00e7o gourmet.<br>Vai lhe possibilitar praticar diversos esportes na quadra poliesportiva, curtir os dias mais quentes na piscina.Encontra-se em um condom\u00ednio protegido por muros.<br>Churrasqueira para voc\u00ea aproveitar nos momentos de descontra\u00e7\u00e3o.<br>\u00c9 mobiliado.<br>Elevador para mais praticidade no dia-a-dia.", "title": "Apartamento para aluguel tem 130 m2 com 3 quartos em Meireles - Fortaleza - Cear\u00e1", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-06T19:29:36.736Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2561730297", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 2, "parkingSpaces": [3], "updatedAt": "2022-05-18T13:10:54.164Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115170", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "711", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.509062, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728333}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Carlos Vasconcelos", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:SO \u00c1gua", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "5064e4", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["130"], "advertiserId": "a4e816b2-82c4-7669-5431-84f201908a92", "advertiserContact": {"phones": ["85999558075"]}, "whatsappNumber": "85999558075", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4700"}, "yearlyIptu": "416", "price": "3500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1200"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "a4e816b2-82c4-7669-5431-84f201908a92", "name": "IMOBILIARIA SAVIO CAMILO LTDA", "licenseNumber": "00565-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 228147, "legacyZapId": 2920672}, "medias": [{"id": "4771ab0ce459ee67251098329571779f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4771ab0ce459ee67251098329571779f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c4035065ae3e317c73455c338de8626", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c4035065ae3e317c73455c338de8626/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "513bd827f0d143eafcca927ffff4eab3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/513bd827f0d143eafcca927ffff4eab3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "edcebf1afe48d0a83ba4ebe5e4792258", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/edcebf1afe48d0a83ba4ebe5e4792258/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e10eb56e0c41ab1daab262e7fe172c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e10eb56e0c41ab1daab262e7fe172c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12cc53ac3e62fce6c19cfda88fe31397", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12cc53ac3e62fce6c19cfda88fe31397/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc27f2190953fd10b481224c746c304f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc27f2190953fd10b481224c746c304f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "acdbe5c8bf4a9dff470d2ee932ab2dd7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/acdbe5c8bf4a9dff470d2ee932ab2dd7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e15098534dc65696c181285a449d5829", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e15098534dc65696c181285a449d5829/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5467b41d7b19baf5c597e808c14563d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5467b41d7b19baf5c597e808c14563d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3eb8985f3ddb282931f0da5bc34f229a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3eb8985f3ddb282931f0da5bc34f229a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16e9a394d9a88ae4b3b0b3b5e661416d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16e9a394d9a88ae4b3b0b3b5e661416d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4affaec2c3e4583acdc2265d01398bb1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4affaec2c3e4583acdc2265d01398bb1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a6dd5b6674a7f0cbd2e5232d5428c1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a6dd5b6674a7f0cbd2e5232d5428c1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2209ec5273802aabc1623a366a7f44fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2209ec5273802aabc1623a366a7f44fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9666994dd467e01c0677c144492defee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9666994dd467e01c0677c144492defee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "047f847a2d0f70a95b2ace6fe2c74cda", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/047f847a2d0f70a95b2ace6fe2c74cda/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0fcf5b2af54366de24d4c416c0a486ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0fcf5b2af54366de24d4c416c0a486ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a724e3385a313c3381560892ba87ce8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a724e3385a313c3381560892ba87ce8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85a639d8d07aaf5d13abc55a076b7ef4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85a639d8d07aaf5d13abc55a076b7ef4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e964fa8ff76b2f1bb24af45d81e5b231", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e964fa8ff76b2f1bb24af45d81e5b231/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d25a1b2ccef7b2252f6e426e356b9e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d25a1b2ccef7b2252f6e426e356b9e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c7e21f4c0a979ca594de7e7c006ccc6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c7e21f4c0a979ca594de7e7c006ccc6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62bb0ae4c414bbc5aabfec451321eedd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62bb0ae4c414bbc5aabfec451321eedd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e84e48cfdee9aae768f2f1330986bf20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e84e48cfdee9aae768f2f1330986bf20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e35762c2273e13ade7653825879eac67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e35762c2273e13ade7653825879eac67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68659d437788d240be6c44c0ea15573a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68659d437788d240be6c44c0ea15573a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbd3f1c2d910af08d7cc3d4139330867", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbd3f1c2d910af08d7cc3d4139330867/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87424041a09fa40f1a447b96eafe37c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87424041a09fa40f1a447b96eafe37c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILIARIA SAVIO CAMILO LTDA", "href": "/228147/imobiliaria-savio-camilo-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Carlos Vasconcelos", "streetNumber": "711"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 130m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-130m2-aluguel-RS3500-id-2561730297/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["ELEVATOR", "BALCONY", "SERVICE_AREA", "KITCHEN", "INTERCOM", "CABLE_TV"], "usableAreas": ["115"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(J-453) Excelente apartamento de 115m\u00b2, localizado na Rua Frei Mansueto, 1240, Meireles, Fortaleza-CE, pr\u00f3ximo ao Museu da Fotografia de Fortaleza;<br><br>O im\u00f3vel possui 03 quartos sendo 01 su\u00edte, 03 banheiros, 02 salas com sacada, Dorm. de empregada, Ban. de empregada Despensa, \u00c1rea de servi\u00e7o, Cozinha, port\u00e3o eletr\u00f4nico, alarme, elevador, arm\u00e1rios na cozinha e quartos e 02 vagas na garagem;<br><br>*Fotos ilustrativas*<br><br>Sede - Fortaleza: WhatsApp . Unidade Eus\u00e9bio: 85 3287.5555<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br>*im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valor sem aviso pr\u00e9vio. -", "title": "Apartamento com 3 dormit\u00f3rios para alugar, 115 m\u00b2 por R$ 1.479,00/m\u00eas - Meireles - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-07T03:01:44.055Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60323", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2529963699", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-19T22:46:28.192Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175070", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Apartamento 801", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "AP2927", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["115"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "whatsappNumber": "85998484448", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2429"}, "yearlyIptu": "80", "price": "1479", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "950"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "cc64a5e68cb5f5c8edf1f86b21a75878", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc64a5e68cb5f5c8edf1f86b21a75878/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32d14dffd9857809fd4397ec8a9a8999", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32d14dffd9857809fd4397ec8a9a8999/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f39ffbfa62572d58c55b3953044be8c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f39ffbfa62572d58c55b3953044be8c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31684cd4cbd31e2cf00ca20232ffc77a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31684cd4cbd31e2cf00ca20232ffc77a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fae72378d2db74d9b8e2240380824ea3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fae72378d2db74d9b8e2240380824ea3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3315fa95d0e6cf5db8f59004f15e50ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3315fa95d0e6cf5db8f59004f15e50ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1d414233e94d623a0111ebcda43554f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1d414233e94d623a0111ebcda43554f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc01c3c4f989178755282f898a6824e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc01c3c4f989178755282f898a6824e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8009ad00eab0ce566c5782f3cfb32b7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8009ad00eab0ce566c5782f3cfb32b7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b33931216f0578e0140774f5e174297", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b33931216f0578e0140774f5e174297/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a33236e199052780d5468ab768dae1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a33236e199052780d5468ab768dae1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a51b8750ab1b395d0ccdfea3fedad8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a51b8750ab1b395d0ccdfea3fedad8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ba8a0759bb81c2068c414d98d2df181", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ba8a0759bb81c2068c414d98d2df181/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7dc6f46cc068b5c7b29460f643b07d80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7dc6f46cc068b5c7b29460f643b07d80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5cb1852145c236f92ebb87a441759ec5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5cb1852145c236f92ebb87a441759ec5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b73d2bf5e867d1713d8a273a39518aed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b73d2bf5e867d1713d8a273a39518aed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17982f4704fa3ed46e36e5002bcc9742", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17982f4704fa3ed46e36e5002bcc9742/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34e2b98270f7e4236bc68d0bcb210b59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34e2b98270f7e4236bc68d0bcb210b59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b5f35d69101cd60b72fba50f1f537e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b5f35d69101cd60b72fba50f1f537e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5aa76c904bfaf6ed281dc33deb453da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5aa76c904bfaf6ed281dc33deb453da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5bfed3261272762c8fe91ee2aa7d89d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5bfed3261272762c8fe91ee2aa7d89d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": ""}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 115m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-115m2-aluguel-RS1479-id-2529963699/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Chegou a sua vez de morar neste apartamento com 2 quartos, a poucos metros do Polo de Lazer Prof. Gustavo Braga.<br><br>- sala<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- banheiro social<br><br>Condom\u00ednio:<br>- portaria permanente<br>- interfone<br>* sem vaga de garagem<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizado bem pr\u00f3ximo a Avenida Jos\u00e9 Bastos, Shopping P\u00e1tio Damas, supermercado Center Box, ag\u00eancia Banco do Brasil, Hospital das Cl\u00ednicas, restaurantes, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Apartamento para aluguel, 2 quartos, Damas - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-10-03T00:51:21.454Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2536893841", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.044Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60426055", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Damas", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Damas", "poisList": ["TS:Porangabussu", "TS:Couto Fernandes", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Juscelino Kubitschek", "CS:Contrigo Damas", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Panificadora Trigopan", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "VP:Pet Maxx", "VP:Kanni + Veterin\u00e1ria", "VP:Domus Pet", "VP:Bichos & Bichos", "VP:Pet Shop Estilo Canino"], "complement": "Apartamento 318", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "4324", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "830"}, "yearlyIptu": "169", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "230"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "54f86ce8b46d6ac2c28a8592c08949ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54f86ce8b46d6ac2c28a8592c08949ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b321bc924957db7d5dd21f38bdcaf44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b321bc924957db7d5dd21f38bdcaf44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0ca76981a8cd61430ba976c0c48851a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0ca76981a8cd61430ba976c0c48851a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d40d080e53c92c854df98ad04819a453", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d40d080e53c92c854df98ad04819a453/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d2482302fcfd1b09b7c47c361404e34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d2482302fcfd1b09b7c47c361404e34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe927f1c32e74577b56c6f0e4826ddab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe927f1c32e74577b56c6f0e4826ddab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6f613a57c9d7c096af4de3e476e9b2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6f613a57c9d7c096af4de3e476e9b2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ff3e9ae145a8162400f977022f26607", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ff3e9ae145a8162400f977022f26607/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26467b3ac4a8a9a69295f36c9847d60e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26467b3ac4a8a9a69295f36c9847d60e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "631a272e0021ec1c9704f3dae9f83e1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/631a272e0021ec1c9704f3dae9f83e1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96ec0ac5a76ffc816b08c6190592b935", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96ec0ac5a76ffc816b08c6190592b935/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d5e4f24726bcc92d43dd583ac422eef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d5e4f24726bcc92d43dd583ac422eef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9a220dfab982bb734b9f5fc3fd5f662", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9a220dfab982bb734b9f5fc3fd5f662/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Damas", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-damas-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS600-id-2536893841/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["466"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "VENDO / ALUGO - Excelente Terreno na Rua Amadeu Furtado, n\u00b0 378, Bairro: Parquel\u00e2ndia!\\n<br>Valor de Venda: R$ 1.200.000,00 (Hum Milh\u00e3o e Duzentos Mil Reais)\\nValor para Loca\u00e7\u00e3o: R$ 3.000,00\\n<br>Tamanho 25,60 X 18,20 = TOTAL 466m\u00b2\\n<br>INVISTA HOJE NO SEU FUTURO, ESTAMOS ANSIOSOS PARA LHES ATENDER!\\n\\nAgende Sua Visita e Consulte Condi\u00e7\u00f5es:\\n / / (Oi Whatsapp)\\nAv. A, n\u00ba 1237 - Conjunto Cear\u00e1 - Fortaleza/CE\\nhttp://facilimoveisgestaoimobiliaria.com\\n<br>CRECI 19071J\\n<br>Pr\u00f3ximo a: \\nAvenida Bezerra de Menezes\\nAzevedo bol\u00e3o\\nCaixa Econ\u00f4mica Federal\\nEEEP Joaquim Nogueira\\nHumberto Monte\\nSecretaria Executiva Regional III\\nAvenida Jovita Feitosa\\nrua Dom Manuel de Medeiros\\nCol\u00e9gio Topo Gigio\\n\\n", "title": "TERRENO RUA AMADEU FURTADO N\u00b0 378 - TE336", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-26T16:21:06.975Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "67098", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560210810", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-04-29T01:40:09.821Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60450135", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parquelandia", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parquel\u00e2ndia", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Campus do Pici", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:Campus do Pici", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "TE336", "bathrooms": [], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["466"], "advertiserId": "cbb3ea42-b132-a740-a6f6-9592708a46c6", "advertiserContact": {"phones": ["85989132524"]}, "whatsappNumber": "85989132524", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3000"}, "price": "3000", "businessType": "RENTAL"}, {"price": "1200000", "businessType": "SALE"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "cbb3ea42-b132-a740-a6f6-9592708a46c6", "name": "FACIL IMOVEIS GESTAO IMOBILIARIA EIRELI", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/17df24cb7b8dade5371ec3270cb024f9.jpg", "licenseNumber": "14891-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 540348, "legacyZapId": 3587262}, "medias": [{"id": "4ea9dd6bfa7dd64e195edec07cf07ce2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ea9dd6bfa7dd64e195edec07cf07ce2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "801ad79565c16e17db9cbc5dc9a2299a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/801ad79565c16e17db9cbc5dc9a2299a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0cc9f8735e961e36af359d60dab6848", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0cc9f8735e961e36af359d60dab6848/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45cde4c41fe18b0e4f17fb23c536e8e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45cde4c41fe18b0e4f17fb23c536e8e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab7a058de61c3e1bb4db95519d71eb5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab7a058de61c3e1bb4db95519d71eb5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf69fa06485642b2b33affd8bd01048b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf69fa06485642b2b33affd8bd01048b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FACIL IMOVEIS GESTAO IMOBILIARIA EIRELI", "href": "/540348/facil-imoveis-gestao-imobiliaria-eireli/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parquel\u00e2ndia"}, "name": "Lote/Terreno para venda ou aluguel, 466m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-parquelandia-bairros-fortaleza-466m2-venda-RS1200000-id-2560210810/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA COMERCIAL NO SHOPPING MAIS CHARMOSO DA ALDEOTA. EM FRENTE A PRA\u00c7A PORTUGAL, A LOCALIZA\u00c7\u00c3O \u00c9 PRIVILEGIADA, INSERIDO NO CENTRO DE NEG\u00d3CIOS, COM\u00c9RCIOS, SERVI\u00c7OS MAIS IMPORTANTE DE FORTALEZA. POSSUI 35M\u00b2. CONDEDEMOS CAR\u00caNCIA NO PRIMEIRO M\u00caS DE ALUGUEL.", "title": "SALA COMERCIAL NO SHOPPING MAIS CHARMOSO DA ALDEOTA. EM FRENTE A PRA\u00c7A PORTUGAL, A LOCALIZA\u00c7\u00c3O \u00c9 PRI", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-18T00:00:57.963Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2552005825", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-19T05:46:05.736Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160196", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "500", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.496965, "source": "GOOGLE", "lat": -3.734064}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "32400", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2098"}, "yearlyIptu": "670", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "598"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "b9457fb724bc873e1fc586910adf89ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9457fb724bc873e1fc586910adf89ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85502ec94208ff86bc3c13194bfbfc22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85502ec94208ff86bc3c13194bfbfc22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b470f6e8bf278e83012b9aaf406baceb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b470f6e8bf278e83012b9aaf406baceb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e45eb670912cbbfeda111b370a564f95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e45eb670912cbbfeda111b370a564f95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f1b0724f2723d64722cbb2465ecf200", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f1b0724f2723d64722cbb2465ecf200/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8c1384cb6e5699c04d7b9c69761e6ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8c1384cb6e5699c04d7b9c69761e6ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "streetNumber": "500", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS1500-id-2552005825/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["214"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente op\u00e7\u00e3o para quem est\u00e1 em busca de galp\u00e3o para seu neg\u00f3cio! Fica no bairro Conjunto Cear\u00e1, pr\u00f3ximo ao Centro Cearense de Idiomas e \u00e0s avenidas C e G. Im\u00f3vel com 214m\u00b2, conta ainda com sala e banheiro. Agende j\u00e1 sua visita e aproveite a oportunidade!", "title": "FORTALEZA - Comercial - CONJUNTO CEAR\u00c1", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-26T18:50:55.141Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560230771", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60531310", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Conjunto Ceara", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Conjunto Cear\u00e1 II", "poisList": ["BS:Bom Jardim I", "BS:Bom Jardim I / Bom Jardim Centro", "TS:Conjunto Cear\u00e1", "TS:Parque Albano", "TS:Bom Jardim I", "TS:Bom Jardim I / Bom Jardim Centro", "CS:Le Gourmet", "CS:Skina do Sorvete", "CS:I Love A\u00e7ai", "CS:Puro A\u00e7a\u00ed Conjunto Cear\u00e1", "CS:Varej\u00e3o P\u00f3lo Center", "PH:Droga Nova Farm\u00e1cia", "PH:Barat\u00e3o dos Medicamentos", "PH:Farm\u00e1cia Oficial"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "52212", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["242"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2500"}, "price": "2500", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "ff9d02ef2ad19e2050218cbd84189622", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff9d02ef2ad19e2050218cbd84189622/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85a73673e69b321e68a08123014dde21", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85a73673e69b321e68a08123014dde21/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "506aefc9e20e214c68db6705e027cc51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/506aefc9e20e214c68db6705e027cc51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f99ade7d5232a6502e92bab6beac2ff3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f99ade7d5232a6502e92bab6beac2ff3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1d58f025c28825c7b09495dbbb0e68d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1d58f025c28825c7b09495dbbb0e68d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Conjunto Cear\u00e1", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 214m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-conjunto-ceara-bairros-fortaleza-214m2-aluguel-RS2500-id-2560230771/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["22"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para seu neg\u00f3cio! Sala comercial com \u00f3timo custo/benef\u00edcio no Shopping Solaris, localizado na Av. Professor Gomes de Matos, bem pr\u00f3ximo aos bancos do Nordeste e Caixa Econ\u00f4mica Federal, regi\u00e3o com intenso fluxo para com\u00e9rcio e servi\u00e7os na cidade. O im\u00f3vel \u00e9 compacto, com 22m\u00b2, banheiro privativo e piso de cer\u00e2mica, al\u00e9m do estacionamento frontal para clientes disponibilizado pelo empreendimento. Agende sua visita e aproveite a oportunidade!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - MONTESE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-25T20:26:40.738Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560073017", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60410970", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Montese", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Bom Futuro", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Porangabussu", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Couto Fernandes", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Borges de Melo", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Contrigo Damas", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Farm\u00e1cia Portela"], "complement": "Edif\u00edcio L Apartamento 204", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "24896", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["22"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "730"}, "price": "450", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "280"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "903589a5a984cd0a3de5433c228758a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/903589a5a984cd0a3de5433c228758a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b89c39d883891d0bc305221b5f50261", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b89c39d883891d0bc305221b5f50261/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1550cf0a117827e9ec465bb6f6bb4006", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1550cf0a117827e9ec465bb6f6bb4006/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e8ab92be0e9777f1d3c6e20e810ef17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e8ab92be0e9777f1d3c6e20e810ef17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84d1dba8551f748078f2061cd58ac699", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84d1dba8551f748078f2061cd58ac699/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Montese"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 22m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-montese-bairros-fortaleza-22m2-aluguel-RS450-id-2560073017/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["FURNISHED", "BALCONY", "GARAGE", "AIR_CONDITIONING", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "KITCHEN", "ADULT_GAME_ROOM"], "usableAreas": ["120"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste belo apartamento pr\u00f3ximo a Academia Smart Fit - Mucuripe<br><br>- sala <br>- cozinha<br>- 3 quartos ( sendo 1 su\u00edte)<br>- banheiro<br>- vranda<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>* MOBILIADO * <br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo a restaurantes, P\u00e3o de A\u00e7\u00facar, farm\u00e1rcias, rede de ensino, unidade de sa\u00fade, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 3 quartos, 1 su\u00edte, 1 vaga, Mucuripe - Fortaleza/CE", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-05-10T03:49:41.907Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2562119411", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:57.688Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165082", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mucuripe", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mucuripe", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Iate", "TS:Papicu", "TS:CFN (Mucuripe)", "CS:Napadaria", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Pharmapele", "VP:Faro Fino"], "complement": "Apartamento 1102", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "7026", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["120"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2630"}, "yearlyIptu": "107", "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "630"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "c5d985f76d22b40f2cf6560245d309d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5d985f76d22b40f2cf6560245d309d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95651fa0e39811afbeff830ee1ff315e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95651fa0e39811afbeff830ee1ff315e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6df731518b303e7e6385d2f696bc3b9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6df731518b303e7e6385d2f696bc3b9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb619e070f994dc776aa68ec7b037a54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb619e070f994dc776aa68ec7b037a54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "981bda5870872779bb72d14a4365971d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/981bda5870872779bb72d14a4365971d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea8870aea38b3ed05942543cc523d4c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea8870aea38b3ed05942543cc523d4c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9b1ed5b1785f2e40b6d30165168a3d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9b1ed5b1785f2e40b6d30165168a3d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9259b9670e69448f8f284c5af9425c4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9259b9670e69448f8f284c5af9425c4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58106d47359890f23a667dbd2934b08b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58106d47359890f23a667dbd2934b08b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4165101c07269156c322ce50ecdabd8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4165101c07269156c322ce50ecdabd8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c569f2fea1489c32eee6b6f026574a5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c569f2fea1489c32eee6b6f026574a5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af506f28d65ce30ed4ecd6a3c08f8db2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af506f28d65ce30ed4ecd6a3c08f8db2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "acc629e2862b1d3275b7ef1329b47242", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/acc629e2862b1d3275b7ef1329b47242/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d519f74d56b14f265a3a187681dbbad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d519f74d56b14f265a3a187681dbbad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e308671339e5e0a29d7b0562ae88765a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e308671339e5e0a29d7b0562ae88765a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43aea121666e7ea7a4cbdc681f868116", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43aea121666e7ea7a4cbdc681f868116/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4194bc3c7670b04e61b91cd53554de08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4194bc3c7670b04e61b91cd53554de08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86c9013c3f15523ec3222ff4c72dbe1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86c9013c3f15523ec3222ff4c72dbe1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f599add630a2c34f8392ea1766c93e26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f599add630a2c34f8392ea1766c93e26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mucuripe", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 120m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-mucuripe-bairros-fortaleza-com-garagem-120m2-aluguel-RS2000-id-2562119411/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "GOURMET_SPACE", "GARAGE", "SERVICE_AREA", "HOME_OFFICE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["569"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta casa comercial, a poucas quadras da Praia de Iracema. <br><br>- 7 quartos ( sendo 5 su\u00edtes)<br>- sala<br>- cozinha<br>- escritorio<br>- DCE<br>- despensa<br>- banheiro<br>- garagem <br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo a supermercados, farm\u00e1rcias, Pra\u00e7a Lu\u00edza T\u00e1vora, entre outros. <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Casa para aluguel, 7 quartos, 5 su\u00edtes, 7 vagas, Meireles - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-12T03:53:57.517Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2562483887", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [7], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:57.688Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110355", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [5], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "7072", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["569"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [7], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "7000"}, "yearlyIptu": "641", "price": "7000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "2bdc09ef4bd8c137b69b2437b0c7abe3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2bdc09ef4bd8c137b69b2437b0c7abe3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c40681859af806b7fbf659f0faca088a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c40681859af806b7fbf659f0faca088a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ccee8fc02b15c2b82fe155e0bbe7784a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ccee8fc02b15c2b82fe155e0bbe7784a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd4148c1515224f27deeb3ba7cfe084b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd4148c1515224f27deeb3ba7cfe084b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c42a2e8b42fc0df513814fc62ebb1c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c42a2e8b42fc0df513814fc62ebb1c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b432a24cc4ee312cccfba1032dcd6ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b432a24cc4ee312cccfba1032dcd6ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f82c17aed6e19d7ca9fd38a23d272731", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f82c17aed6e19d7ca9fd38a23d272731/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9fc47068516fd90b2d75b608c348c8fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9fc47068516fd90b2d75b608c348c8fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae0baf01ecf9d3305a6ade46c8476ec4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae0baf01ecf9d3305a6ade46c8476ec4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "728c3d71709f1182f91f31da48e3c225", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/728c3d71709f1182f91f31da48e3c225/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7385cb9743f21e99e31d01fb061275f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7385cb9743f21e99e31d01fb061275f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5389b2b8b4f4e0e75e830343cc4085c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5389b2b8b4f4e0e75e830343cc4085c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a3b52de6d738b6fd6360842efb1d03a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a3b52de6d738b6fd6360842efb1d03a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c15d928dc41921cb283fd8e697baf31d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c15d928dc41921cb283fd8e697baf31d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ac16b3fee71876b3cb18e9fc0a3b960", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ac16b3fee71876b3cb18e9fc0a3b960/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa6d78a5af54443bf81d1a655302ab0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa6d78a5af54443bf81d1a655302ab0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c268b80bb94776f546f5164021c6affe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c268b80bb94776f546f5164021c6affe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7f0a7a29edae8752b691c72e031de75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7f0a7a29edae8752b691c72e031de75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26f42991afcec9dbe706f858e6ad763d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26f42991afcec9dbe706f858e6ad763d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0477bc9683f636013250672fa86c5f7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0477bc9683f636013250672fa86c5f7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63366b40fb88a0d7e6b945d039cccc89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63366b40fb88a0d7e6b945d039cccc89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1dd171191d19a50638e37f39391318e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1dd171191d19a50638e37f39391318e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1129b8313096cca0a8181af883cf73e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1129b8313096cca0a8181af883cf73e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08c2a56082ff7f2c4e6cf65bc4bef96a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08c2a56082ff7f2c4e6cf65bc4bef96a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22b3fb41adba86df28f320ea77fb4d66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22b3fb41adba86df28f320ea77fb4d66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bcecb0f79d39b2594882fc7008099753", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bcecb0f79d39b2594882fc7008099753/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38e19966cf5ae893fb89f490dc5e66bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38e19966cf5ae893fb89f490dc5e66bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb5ada7de185b92be019b4c4b474be3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb5ada7de185b92be019b4c4b474be3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbdf7d1598076f260f383f63203f4e83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbdf7d1598076f260f383f63203f4e83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55e21cfdf4d0ea2ee15d97a97d45c0ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55e21cfdf4d0ea2ee15d97a97d45c0ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial com 7 Quartos para alugar, 569m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-7-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-569m2-aluguel-RS7000-id-2562483887/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "APARTAMENTO COMPACTO NO CORA\u00c7\u00c3O DA ALDEOTA, QUARTO, BANHEIRO SOCIAL, COZINHA AMERICANA, VAGA DE GARAGEM. ALUGUE SEM FIADOR. AGENDE J\u00c1 SUA VISITA PELO WHATSAPP - 85.98897.4324.", "title": "APARTAMENTO COMPACTO NO CORA\u00c7\u00c3O DA ALDEOTA, QUARTO, BANHEIRO SOCIAL, COZINHA AMERICANA, VAGA DE GARA", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-23T17:55:19.046Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563919084", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-23T18:02:35.603Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125055", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1927", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.503451, "source": "GOOGLE", "lat": -3.742616}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Joaquim Nabuco", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "CS:Le Gumis", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "VP:Bichos & Cia", "VP:Faro Fino"], "complement": "203", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "35612", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "3ff8c49226c99e33b38f84a8c9990b01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ff8c49226c99e33b38f84a8c9990b01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f0d9f2203145a7eac2c8466f724ebf6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f0d9f2203145a7eac2c8466f724ebf6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37b44adbf18e0b26a29e2e076b9444f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37b44adbf18e0b26a29e2e076b9444f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a16214fcf89c2215535f78e8e1e7aeb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a16214fcf89c2215535f78e8e1e7aeb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d04ee4b819de27673b37fd326b7321a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d04ee4b819de27673b37fd326b7321a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "070344a3009511fbac7084a862f5eb51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/070344a3009511fbac7084a862f5eb51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1927", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Joaquim Nabuco"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-40m2-aluguel-RS1000-id-2563919084/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["250"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente casa duplex, varanda bem ampla, vagas de garagens para uns 04 carros, 03 su\u00edtes mais um quarto, lavabo, cozinha , despensa, dep. de empregada completa, corredor lateral 01 e corredor lateral 02, quintal parte plana, na parte do altos tem 02 dormit\u00f3rios , sacada dos dormit\u00f3rios, corredor, 250m\u00b2.", "title": "Excelente casa duplex, varanda bem ampla, vagas de garagens para uns 04 carros, 03 su\u00edtes mais um qu", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-29T20:35:05.926Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560688456", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-29T20:35:09.013Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60050090", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "50", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.530125, "source": "GOOGLE", "lat": -3.747889}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Doutor Lauro Maciel Severiano", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Benfica", "TS:Borges de Melo", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Coxinha Express", "CS:Deli Carnes", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farma Castro", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2562", "bathrooms": [8], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["250"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [6], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3900"}, "price": "3900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "e2225ba270b3a8db659f294ee4f3e170", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2225ba270b3a8db659f294ee4f3e170/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8c91573b3af36eb4586c0d111acdbbe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8c91573b3af36eb4586c0d111acdbbe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e08930c2dbf76ffa8aca6f5643849462", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e08930c2dbf76ffa8aca6f5643849462/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34ca4dacef557e00e3d7a2847e87a40d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34ca4dacef557e00e3d7a2847e87a40d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e65ed49beb87e3b6aa5c1e89a890c5ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e65ed49beb87e3b6aa5c1e89a890c5ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e8e98d9b5800b24c4ee02f732539b75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e8e98d9b5800b24c4ee02f732539b75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "611c048df507decda2aee63d5cfebecb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/611c048df507decda2aee63d5cfebecb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc11695125d02330e24f5ad3da4f5d51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc11695125d02330e24f5ad3da4f5d51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f4ad8be4f4c73605be10017f864b3e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f4ad8be4f4c73605be10017f864b3e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef52b21ef8987971d98f037728f26b69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef52b21ef8987971d98f037728f26b69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "974a103d460df151e46a355d3f6a3d51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/974a103d460df151e46a355d3f6a3d51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbc2fbe6a8709498e6f0331fd374c516", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbc2fbe6a8709498e6f0331fd374c516/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "540462f7cb822ddc6286264a51a0bec1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/540462f7cb822ddc6286264a51a0bec1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52bea3a51dd2e2a497291a688ff9214d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52bea3a51dd2e2a497291a688ff9214d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "649e4d8fe1ab509f6ed5469f53f48b73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/649e4d8fe1ab509f6ed5469f53f48b73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c75ee51530f6458f2027e711b2c248f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c75ee51530f6458f2027e711b2c248f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "529b597f3b959782dc9ffc786ce54bc8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/529b597f3b959782dc9ffc786ce54bc8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a17b9f11d7f0adb519f26347034dfe71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a17b9f11d7f0adb519f26347034dfe71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c40c1cadceeec2fb547112fe9461655d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c40c1cadceeec2fb547112fe9461655d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52ce9c003db4f96f4c2f3d59b789a9c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52ce9c003db4f96f4c2f3d59b789a9c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b6fab5c96207515dea74e158fe93a98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b6fab5c96207515dea74e158fe93a98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "883b0e60fd725b769a40954599213986", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/883b0e60fd725b769a40954599213986/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bdb3045d7efcd16b2fff4cd80f95e7c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bdb3045d7efcd16b2fff4cd80f95e7c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2955e4554b4ebc5e986625683e090032", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2955e4554b4ebc5e986625683e090032/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b04ad64a91207384aa4ecb035aee7b82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b04ad64a91207384aa4ecb035aee7b82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "311dd4b8f6c898a393e10f565ba3a48d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/311dd4b8f6c898a393e10f565ba3a48d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "828f76767a549b7b6556796db6159b56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/828f76767a549b7b6556796db6159b56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d09fccc598d262ba7e6af72ebee188a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d09fccc598d262ba7e6af72ebee188a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d8fa30e19d9346652e76b5ceffa9812", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d8fa30e19d9346652e76b5ceffa9812/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12592f3ad9bed5520132a3ccb97d5de3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12592f3ad9bed5520132a3ccb97d5de3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6365bb9afbbcc708733b88d2ae37c14e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6365bb9afbbcc708733b88d2ae37c14e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52ff9dade3710310c71c9ca87b63f008", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52ff9dade3710310c71c9ca87b63f008/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c8c508f339d08245067bb44ee34edec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c8c508f339d08245067bb44ee34edec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6972c444a5c66477ab2f1249ede44ffa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6972c444a5c66477ab2f1249ede44ffa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8391b60777c8e532b4ef65061b9202db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8391b60777c8e532b4ef65061b9202db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08bbb89d17de8316fc078513203a3e6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08bbb89d17de8316fc078513203a3e6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1eb4f067294d7e349aa5a2837733687b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1eb4f067294d7e349aa5a2837733687b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e473793c7005064ccaf96521faec71e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e473793c7005064ccaf96521faec71e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dfe8880d26fdc2ded9b04054dccbb169", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dfe8880d26fdc2ded9b04054dccbb169/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "820e1c514f71d34ade53db5a36b64429", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/820e1c514f71d34ade53db5a36b64429/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc5d47afed427d5e0ee63d32362ce88e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc5d47afed427d5e0ee63d32362ce88e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82e9f50a5935b436a9bd2263986d8c6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82e9f50a5935b436a9bd2263986d8c6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8f01aedb7512b4f22f5f788029db743", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8f01aedb7512b4f22f5f788029db743/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a270b6eb26321cb6f88d98c2b06c9808", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a270b6eb26321cb6f88d98c2b06c9808/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "156181c3778ee691d84910ff01c8327b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/156181c3778ee691d84910ff01c8327b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "efaa5d0c9bced5c769a38dba56840fae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/efaa5d0c9bced5c769a38dba56840fae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5750d52790f7597c5668f323c4ce869e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5750d52790f7597c5668f323c4ce869e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "097164c083b728958fdf98f021d778a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/097164c083b728958fdf98f021d778a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c39e582380e5745eacef5e3685bfffc8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c39e582380e5745eacef5e3685bfffc8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c976f781190215847cc166889a35855e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c976f781190215847cc166889a35855e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "935385507152e65f86694d205afb8d5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/935385507152e65f86694d205afb8d5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d924f1589d47ee04f73a40ccd040d9a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d924f1589d47ee04f73a40ccd040d9a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d277822d200307371a945e79a146f4ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d277822d200307371a945e79a146f4ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92e7cd0c5269c3044512c41d370c8457", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92e7cd0c5269c3044512c41d370c8457/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ede0ed0b4c3370ca0e75a612ae982a73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ede0ed0b4c3370ca0e75a612ae982a73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e6e17e1e30bd329d474fad4253f9ba8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e6e17e1e30bd329d474fad4253f9ba8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d49c38a0711a97e29af752d1442191a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d49c38a0711a97e29af752d1442191a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c73b93a353ae97a1b9dbb204cd0745d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c73b93a353ae97a1b9dbb204cd0745d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d4882a852e96e7e1f292aa76db3bf73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d4882a852e96e7e1f292aa76db3bf73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1f99c7a2f5de2be206c42796ee41940", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1f99c7a2f5de2be206c42796ee41940/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "322ab1d5bf83f9f6fa9cafe1c18af191", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/322ab1d5bf83f9f6fa9cafe1c18af191/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe28b15235898d5c7a7c89a2005b8f94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe28b15235898d5c7a7c89a2005b8f94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13b77363fde0742906fe2ce2a1bd6a19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13b77363fde0742906fe2ce2a1bd6a19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b58ce9763173be8c565243da4a8e2212", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b58ce9763173be8c565243da4a8e2212/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca63e4404f3a61808046873c4f20300d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca63e4404f3a61808046873c4f20300d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7cee8d77ee81cbc20e427e7e90f0fe03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7cee8d77ee81cbc20e427e7e90f0fe03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8b13e18b03fdeec68b767201e0f8e8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8b13e18b03fdeec68b767201e0f8e8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c39492b9b88d8ab7a94c53fe427a820", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c39492b9b88d8ab7a94c53fe427a820/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d7d401be452933b482de85b89fec583", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d7d401be452933b482de85b89fec583/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37eaae530fabe45e7bac3dd40e1bcf2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37eaae530fabe45e7bac3dd40e1bcf2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6cfd723ee8b825d9c6d3d3fbb8deecf3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6cfd723ee8b825d9c6d3d3fbb8deecf3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb88be5d89ed97fab2780fb4e0f3e6c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb88be5d89ed97fab2780fb4e0f3e6c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed4202f193a5d94683c8b5828e00c751", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed4202f193a5d94683c8b5828e00c751/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1bdcb780ba69d4b22a7379c2065b05b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1bdcb780ba69d4b22a7379c2065b05b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "351686f28b072b1232d6739aeaa0f558", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/351686f28b072b1232d6739aeaa0f558/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ed4f8037de58e5990aa729d49f9a1c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ed4f8037de58e5990aa729d49f9a1c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a339da0a70831296041847d86c01970", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a339da0a70831296041847d86c01970/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c0c733c9fcd75ca35c146eda517f137", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c0c733c9fcd75ca35c146eda517f137/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2a5a4d6aba89281de654eaf7c8f15cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2a5a4d6aba89281de654eaf7c8f15cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3690e9f197bddab45a74341b842208d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3690e9f197bddab45a74341b842208d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "F\u00e1tima", "street": "Rua Doutor Lauro Maciel Severiano", "streetNumber": "50"}, "name": "Casa com 6 Quartos para alugar, 250m\u00b2", "href": "/imovel/casa-6-quartos-fatima-bairros-fortaleza-250m2-aluguel-RS3900-id-2560688456/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS CRECI 0967-J<br><br>\u00d3timos Apartamentos 40 m\u00b2 com 1 quarto,1 WC Social, Sala, Cozinha Piso em cer\u00e2mica, <br>\u00c1rea de Servi\u00e7o. Pr\u00f3ximo \u00e0 Pra\u00e7a da Vila Uni\u00e3o.<br><br>- ALUGUEL R$ 370,00<br>- \u00c1GUA RATEADA MENSALMENTE NA FAIXA DE R$ 50,00 <br>- LUZ INDIVIDUAL<br>- LOCA\u00c7\u00c3O COM 2 CAU\u00c7\u00d5ES.<br>- Rua Almirante Rufino, 128 - Vila Uni\u00e3o. (C\u00f3d.177)<br>- Ligue agora e marque uma visita com um de nossos corretores: / WhatsApp", "title": "Vila Uni\u00e3o Apto 40 m\u00b2 1 Quarto,1 Wc ,Sala , Cozinha. (C\u00f3d.177)", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-29T00:29:16.953Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "64337", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2549483016", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T09:33:43.794Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60420075", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Almirante Rufino", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Uniao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "poisList": ["BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Borges de Melo", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Viana Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Local", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Farma Castro", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira"], "complement": "Apartamento 217", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "177", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "advertiserContact": {"phones": ["8534911444", "85988631444"]}, "whatsappNumber": "85988631444", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "370"}, "yearlyIptu": "40", "price": "370", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5797e7e79d295a25b8e8506187bcde49.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 705288, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "d62bcac0c384c002441b11b57e44316f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d62bcac0c384c002441b11b57e44316f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f1f4d0e9a30cafeb57283bc8632bdbb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f1f4d0e9a30cafeb57283bc8632bdbb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b26a6618161059accc1dcc3e923aa8c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b26a6618161059accc1dcc3e923aa8c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a2b43f893a3c7ce00ab090d7ba9d698", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a2b43f893a3c7ce00ab090d7ba9d698/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e48411a2eba1ed39835d993a9f7c177c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e48411a2eba1ed39835d993a9f7c177c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3ec9fc16508b09e1d953e5e54f14904", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3ec9fc16508b09e1d953e5e54f14904/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ef69b5c352835580015c8d05ac50035", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ef69b5c352835580015c8d05ac50035/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4eea066f9637d85ffb65291350ccbe17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4eea066f9637d85ffb65291350ccbe17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3da36d316c00ec768508f5e55b447cb7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3da36d316c00ec768508f5e55b447cb7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96dd7bd4339f9cd850e58ce545858116", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96dd7bd4339f9cd850e58ce545858116/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "baae4aef7be5b285f94f6eb761e878cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/baae4aef7be5b285f94f6eb761e878cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1b1e692d607d6136e008bee9da06991", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1b1e692d607d6136e008bee9da06991/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4fc85141315a8b8c6409b4610062667b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4fc85141315a8b8c6409b4610062667b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36aecd8dbe4f355c88ff2f73a006a767", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36aecd8dbe4f355c88ff2f73a006a767/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5db7ddefea669d0fe4b178fdbf990da0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5db7ddefea669d0fe4b178fdbf990da0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "href": "/705288/imobiliaria-fernando-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "street": "Rua Almirante Rufino", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-vila-uniao-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS370-id-2549483016/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "KITCHEN", "GOURMET_BALCONY", "LAUNDRY", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["358"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(J-565) Excelente apartamento de aproximadamente 350m\u00b2 na regi\u00e3o nobre de Fortaleza dispon\u00edvel para loca\u00e7\u00e3o. Localizado na rua Rep\u00fablica do L\u00edbano 120 apto 700 Meireles.<br><br>Possuindo 5 quartos sendo 04 su\u00edtes, 06 banheiros, varanda, ampla sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, varanda gourmet, arm\u00e1rios no quartos, sala e cozinha, possui alguns m\u00f3veis fixos e ar-condicionado e al\u00e9m disso o condom\u00ednio possui churrasqueira!<br><br>T\u00e1 esperando o que?<br><br>Entre em contato conosco:<br>Nath\u00e1lia- <br>Sede - Fortaleza: WhatsApp . Unidade Eus\u00e9bio: 85 3287.5555<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br>*im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valor sem aviso pr\u00e9vio. -", "title": "Apartamento com 5 dormit\u00f3rios para alugar, 358 m\u00b2 por R$ 3.509,00/m\u00eas - Meireles - Fortaleza/CE", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2021-08-29T08:48:47.052Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60323", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2532615659", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-17T13:30:08.030Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160140", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Aquablu", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Apartamento 700", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [4], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "AP4567", "bathrooms": [6], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["358"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "whatsappNumber": "85998484448", "bedrooms": [5], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6009"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3509", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "2500"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "a90ac03d7fb56b098499cf697365ac0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a90ac03d7fb56b098499cf697365ac0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d18ca3e97a019a354d7ebebbe741502", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d18ca3e97a019a354d7ebebbe741502/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ad0dd6b11f0923fea026384f720374a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ad0dd6b11f0923fea026384f720374a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e2440094eabc1b5cad2182987bf7f43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e2440094eabc1b5cad2182987bf7f43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b912cdc4530c89369c98824ca129217", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b912cdc4530c89369c98824ca129217/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e3cde5d7cbb16b74fae7076282f1f57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e3cde5d7cbb16b74fae7076282f1f57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "650693907add7958710d2f4dedfcfb17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/650693907add7958710d2f4dedfcfb17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6849b40e5bab95d822e36a5dc7e9cc3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6849b40e5bab95d822e36a5dc7e9cc3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a881c96cc4bce5bc822b5483180fe67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a881c96cc4bce5bc822b5483180fe67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "219003fc7a1fe60cdb648d189ed12c36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/219003fc7a1fe60cdb648d189ed12c36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9dcba2948b5effdde99eeb17af8b3d22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9dcba2948b5effdde99eeb17af8b3d22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f816d33d5eb86037023cc9ca5cabf70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f816d33d5eb86037023cc9ca5cabf70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a8c04c8c1d5b577e3a3cd94eb7f5cff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a8c04c8c1d5b577e3a3cd94eb7f5cff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dffe22e777d7d20cd73d29762fbfbf46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dffe22e777d7d20cd73d29762fbfbf46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77ba192e55be454f649344423f4f72fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77ba192e55be454f649344423f4f72fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4045537eec9f2b3905c5a47d033fd0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4045537eec9f2b3905c5a47d033fd0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1038cadbfb7e6314cfb76b226ba6ac2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1038cadbfb7e6314cfb76b226ba6ac2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83208b5e51ddc096f9ba1874dc7289a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83208b5e51ddc096f9ba1874dc7289a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c875d2ffe706de68fce2019706dcaeef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c875d2ffe706de68fce2019706dcaeef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0d045e8c8286eceb065ae5f18a9b2b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0d045e8c8286eceb065ae5f18a9b2b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0fa2576b3abc5b1901d23faf01bba397", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0fa2576b3abc5b1901d23faf01bba397/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a46eede33e6fa94eb7eb9bea0a077ea7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a46eede33e6fa94eb7eb9bea0a077ea7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5fe1d4c69a4208a6bb44bb3d68923d38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5fe1d4c69a4208a6bb44bb3d68923d38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "683594986105aed1abd011640d0f73d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/683594986105aed1abd011640d0f73d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29e8bba7da937499f531f6bb13708273", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29e8bba7da937499f531f6bb13708273/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b92301bdc8450c47daa6f0978379b15f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b92301bdc8450c47daa6f0978379b15f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "880310e4f340a0947f43675061da7388", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/880310e4f340a0947f43675061da7388/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55bc71e59f89c5c84d4d29ee563616d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55bc71e59f89c5c84d4d29ee563616d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7de3e62e0f18f10390e8ff589e9ed8a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7de3e62e0f18f10390e8ff589e9ed8a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ebce525d8d8018dcda099b5ed0e4dda", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ebce525d8d8018dcda099b5ed0e4dda/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a88fad080c7727c5c38836af4c1a8918", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a88fad080c7727c5c38836af4c1a8918/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13caaff2ce4b375802ae1acf8106933d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13caaff2ce4b375802ae1acf8106933d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b43695cd15b9ef68594b2335bf86546", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b43695cd15b9ef68594b2335bf86546/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79a85ff424cc832274bbd679c8d4a705", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79a85ff424cc832274bbd679c8d4a705/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b399f8539c28d8371012a1d46a7930a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b399f8539c28d8371012a1d46a7930a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7902ad9463fe096a7d99b20f4c86cd45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7902ad9463fe096a7d99b20f4c86cd45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f56acec36175fe75d739bb34cef3b8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f56acec36175fe75d739bb34cef3b8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c69d4e31875e91a475ba01956a19412", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c69d4e31875e91a475ba01956a19412/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d14a3371934d8fba5daac59658428a82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d14a3371934d8fba5daac59658428a82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8135dac4b4bd06fedb3419d4fed75fb9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8135dac4b4bd06fedb3419d4fed75fb9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08d830d0fac29b73783d1295659b493f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08d830d0fac29b73783d1295659b493f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f558f41d179318896029188827b325f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f558f41d179318896029188827b325f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ecfc8451ecf29f7f26ed0284ec74c7a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ecfc8451ecf29f7f26ed0284ec74c7a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51aaca55b104d87d66d52f1e18762b93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51aaca55b104d87d66d52f1e18762b93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c76499b94ea74ff92628afb014239802", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c76499b94ea74ff92628afb014239802/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ff66974b565cf1acd7a5757f3ee148a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ff66974b565cf1acd7a5757f3ee148a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b17d9674e5fc52925c2a00b1d546c777", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b17d9674e5fc52925c2a00b1d546c777/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e69e63e3548365c70d26522075e202a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e69e63e3548365c70d26522075e202a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be13a83fd5df2e76fdac64953f799c16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be13a83fd5df2e76fdac64953f799c16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9e1634a059bbcbd1428bab8e1f82019", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9e1634a059bbcbd1428bab8e1f82019/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13d31b5c7d1ea725412ae06990124be9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13d31b5c7d1ea725412ae06990124be9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4101380b86c6d4b2d8f29e08beb092bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4101380b86c6d4b2d8f29e08beb092bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69306c797a92af3b293cc0cada26dfbb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69306c797a92af3b293cc0cada26dfbb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": ""}, "name": "Apartamento com 5 Quartos para alugar, 358m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-5-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-358m2-aluguel-RS3509-id-2532615659/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["34"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. BS Tower! Sala comercial com \u00e1rea privativa 34,17m\u00b2, lavabo. Condom\u00ednio disp\u00f5e de audit\u00f3rios para eventos, heliporto, 8 elevadores, wcs de uso comum em todos os pavimentos. Tudo isso localizado na Rua Gon\u00e7alves Ledo esquina com Av. Santos Dumont.", "title": "Ed. BS Tower! Sala comercial com \u00e1rea privativa 34,17m\u00b2, lavabo. Condom\u00ednio disp\u00f5e de audit\u00f3rios par", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-19T05:54:25.809Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548342881", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T03:03:26.338Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110261", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "777", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.515661, "source": "GOOGLE", "lat": -3.731042}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "CS:Boleria", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Pharmapele"], "complement": "Edif\u00edcio Bs Tower Multi Office Sala 1303", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L3906", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["34"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1498"}, "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "398"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "993fc370af47f36e1118fa932b4c5dec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/993fc370af47f36e1118fa932b4c5dec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06b96996b47f8ebf7c2ab4a8d88ed16e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06b96996b47f8ebf7c2ab4a8d88ed16e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb80a3240c71145fe47a2d78b45fada8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb80a3240c71145fe47a2d78b45fada8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de712239bd44eeae95ca6aba1c5208f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de712239bd44eeae95ca6aba1c5208f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b154eb43ded4f153a5aec0c374328f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b154eb43ded4f153a5aec0c374328f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eac7adccaff5b56344b577912c821132", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eac7adccaff5b56344b577912c821132/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0647159ccab0449117aabb3d27d89da0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0647159ccab0449117aabb3d27d89da0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6278780c1182225bc40f868899997bdc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6278780c1182225bc40f868899997bdc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "streetNumber": "777", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 34m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-papicu-bairros-fortaleza-34m2-aluguel-RS1100-id-2548342881/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1000"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa no bairro Antonio Diogo de 1000m\u00b2 de \u00e1rea total e 445m\u00b2 de \u00e1rea construida, com 05 quartos(04 su\u00edtes), living, sala de jantar, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, 02 despensas, depend\u00eancia, garagem, piscina e deck.", "title": "CASA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:30.506Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860323", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [4], "updatedAt": "2022-04-05T08:03:23.650Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60182550", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "200", "level": "NEIGHBORHOOD", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.440242, "source": "GOOGLE", "lat": -3.767183}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Livreiro Polary Maia", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Antonio Diogo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Praia do Futuro II", "poisList": ["CH:UBASF Frei Tito de Alencar Lima", "CH:CEI Frei Tito de Alencar Lima", "BR:Restaurante Toca da Coruja", "BR:Deu Fome", "BR:Arp\u00e3o Praia Bar", "BR:Pontual Restaurante e Pizzaria", "BR:Barraca do Pipoca", "SU:Escola de tempo parcial Frei Tito de Alencar Lima", "SU:EMEIF Frei Tito de Alencar Lima"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [4], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L11256", "bathrooms": [10], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["1000"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [5], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3200"}, "price": "3200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "651e76950871b33d768101597d692fcb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/651e76950871b33d768101597d692fcb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d619fe6e61eb924c0198bfca04b60690", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d619fe6e61eb924c0198bfca04b60690/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a59803dd030a9229be61da2013880e60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a59803dd030a9229be61da2013880e60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9919d9b2654f352109ef545322187df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9919d9b2654f352109ef545322187df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0bb62ca8d2c6c59d8885c830e42f2d9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0bb62ca8d2c6c59d8885c830e42f2d9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e1bd2a9f73e2f7c0b187f919a3f4b4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e1bd2a9f73e2f7c0b187f919a3f4b4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d92cbe5e1b509b75acaae41961576416", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d92cbe5e1b509b75acaae41961576416/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e96ca72a5e685847613befee895facc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e96ca72a5e685847613befee895facc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86b446c756e1341abddae6a4c3119431", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86b446c756e1341abddae6a4c3119431/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c0b991818de7601612704e0c7e2cf83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c0b991818de7601612704e0c7e2cf83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac94d920c5a262d776904bfce82193cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac94d920c5a262d776904bfce82193cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a96722e9edb7c2789a23b56c87c7d5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a96722e9edb7c2789a23b56c87c7d5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0786dad19a7d19f8542e293391adbd5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0786dad19a7d19f8542e293391adbd5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2011cfcc4785a06c24b6738ebb0cf86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2011cfcc4785a06c24b6738ebb0cf86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f75e329e145974d2ed76047e9122c13e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f75e329e145974d2ed76047e9122c13e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0ea36f370eda32783d8fedabb7ff964", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0ea36f370eda32783d8fedabb7ff964/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9dbc61bd93fea8752f5a8d6ec7ecb629", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9dbc61bd93fea8752f5a8d6ec7ecb629/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "242a930b907b259625599a2b28011eca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/242a930b907b259625599a2b28011eca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9acba77c8baf3065661f409a9a43c51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9acba77c8baf3065661f409a9a43c51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Ant\u00f4nio Diogo", "street": "Rua Livreiro Polary Maia", "streetNumber": "200"}, "name": "Casa com 5 Quartos para alugar, 1000m\u00b2", "href": "/imovel/casa-5-quartos-antonio-diogo-bairros-fortaleza-com-garagem-1000m2-aluguel-RS3200-id-2547860323/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["200"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "IMPERD\u00cdVEL! Excelente casa residencial e comercial com 3 quartos sendo 1 su\u00edte, wc social, varanda, sala de estar, sala de jantar, despensa, gradeada, amplo quintal, \u00e1rea privativa 200m\u00b2. Tudo isso localizado na Rua Osvaldo Aranha, 288.", "title": "IMPERD\u00cdVEL! Excelente casa residencial e comercial com 3 quartos sendo 1 su\u00edte, wc social, varanda,", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-19T05:54:25.966Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548340945", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T03:03:26.406Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60720840", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "288", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.573978, "source": "GOOGLE", "lat": -3.781585}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Osvaldo Aranha", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parangaba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parangaba", "poisList": ["BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "BS:Rua Boa Vista,654", "TS:Vila Pery", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Parangaba", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "CS:Panificadora Pery", "CS:Central do Trigo", "CS:Uniboi", "CS:Real Panificadora", "CS:Nosso Forno Padaria", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "PH:Farma Plus", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Extrafarma Maraponga"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2139", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["200"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1600"}, "price": "1600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "54ead91d34339fe47f02621976d6baa9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54ead91d34339fe47f02621976d6baa9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c1acabb59f18b7a1af6d728dd7c7c98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c1acabb59f18b7a1af6d728dd7c7c98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "873e841743ab8a26fc74d394278806f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/873e841743ab8a26fc74d394278806f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7765f36f2ca4c0ad0e1e6a9fb2bdab55", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7765f36f2ca4c0ad0e1e6a9fb2bdab55/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7bebd8b19e3c99887e591deffa07ddb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7bebd8b19e3c99887e591deffa07ddb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e20179c374bedf32a705336951c41447", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e20179c374bedf32a705336951c41447/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79f0054a5fef32a8618f954f16e44bc5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79f0054a5fef32a8618f954f16e44bc5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b99223a3b75bdd99075e231e4f4ca44e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b99223a3b75bdd99075e231e4f4ca44e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72fd9405496efe02953b470168bcee29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72fd9405496efe02953b470168bcee29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e6c50444a01b3465a0df0e037913f06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e6c50444a01b3465a0df0e037913f06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "823d49085ef55f1f4d3ee9945b104eec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/823d49085ef55f1f4d3ee9945b104eec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3ae7ef2d257b2af6ef5d4543ffd2743", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3ae7ef2d257b2af6ef5d4543ffd2743/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5ca0b8eb1cba0a905787e92c8812788", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5ca0b8eb1cba0a905787e92c8812788/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1794ff9aa9ee55801ab128512d4e1fcc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1794ff9aa9ee55801ab128512d4e1fcc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1340607e960d628058961a935adbbe96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1340607e960d628058961a935adbbe96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd4b202a7560b8e5e4b1bdcf25f2f24d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd4b202a7560b8e5e4b1bdcf25f2f24d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d42831f985f075302abf6753aff34f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d42831f985f075302abf6753aff34f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9359ffb0b4e1c429464cd19fe7791f06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9359ffb0b4e1c429464cd19fe7791f06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8c98003ee53adeed3db61623a4936af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8c98003ee53adeed3db61623a4936af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81cf49af069d5490a52bd617e306dbe3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81cf49af069d5490a52bd617e306dbe3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ffd33864970ae5dcf7d851e15a56cc9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ffd33864970ae5dcf7d851e15a56cc9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1bff264ecc961feeee7016370bf40d67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1bff264ecc961feeee7016370bf40d67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d3db8dc37a9ea530ef918f46d58707a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d3db8dc37a9ea530ef918f46d58707a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8425fb24fd8f3e6af21f203fca468c48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8425fb24fd8f3e6af21f203fca468c48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43898544f08bbc210b534d29b9a610f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43898544f08bbc210b534d29b9a610f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9171d1bc089a0dd7152f8489f83ee407", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9171d1bc089a0dd7152f8489f83ee407/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0db75175aedf849464b7af47a959d9ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0db75175aedf849464b7af47a959d9ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf6aa2f36119ca8fd57a45e9306a3cfb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf6aa2f36119ca8fd57a45e9306a3cfb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0af2ac62fd4d1882603edb4ebd7f404", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0af2ac62fd4d1882603edb4ebd7f404/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fbcc3e6628d0f0172f7e213d3961cce3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fbcc3e6628d0f0172f7e213d3961cce3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca3f63905b438b4153acb0efcb53ce9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca3f63905b438b4153acb0efcb53ce9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9695d5bc0e2fb6e5491af7a51425301", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9695d5bc0e2fb6e5491af7a51425301/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parangaba", "street": "Rua Osvaldo Aranha", "streetNumber": "288"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 200m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-parangaba-bairros-fortaleza-200m2-aluguel-RS1600-id-2548340945/", "rel": ""}}]}, "totalCount": 7586}, "page": {"widgets": [{"links": [{"data": {}, "name": "Aluguel", "href": "/aluguel/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "CE", "href": "/aluguel/ceara/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "", "rel": "INDEX"}], "header": null, "footer": null, "category": "BREADCRUMB"}, {"links": [{"data": {}, "name": "Im\u00f3veis \u00e0 venda", "href": "/venda/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Apartamentos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/apartamento_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/casa_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas de Condom\u00ednio para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/condominio_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Coberturas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/cobertura_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Consult\u00f3rios para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/consultorio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Flats para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/flat_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Galp\u00f5es/Dep\u00f3sitos/Armaz\u00e9ns para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/galpao_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/imovel-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Kitnets para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/kitnet_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pontos Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/ponto-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pr\u00e9dios Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/predio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Salas Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sala_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Sobrados para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sobrado_residencial/", "rel": ""}], "header": {"data": {}, "name": "Veja tamb\u00e9m em Fortaleza", "href": "", "rel": ""}, "footer": {"data": {}, "name": "Veja mais im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "/sitemap/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "category": "SEE_ALSO"}, {"links": [{"data": {}, "name": "<h4>Encontre im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</h4> <p>Veja nossa lista de propriedades para aluguel e encontre as melhores op\u00e7\u00f5es para alugar im\u00f3veis em Fortaleza. Conhe\u00e7a as diversas oportunidades de aluguel de im\u00f3veis, e alugue sua propriedade em  Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Consulte  nossas listas de propriedades para aluguel em diversos bairros e regi\u00f5es de Fortaleza. Veja im\u00f3veis para aluguel das melhores imobili\u00e1rias de Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Anuncie seus im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</p>", "href": "", "rel": ""}], "header": null, "footer": null, "category": "CONTENT_FROM_LOCATION"}], "metaContent": {"robots": "INDEX, FOLLOW", "title": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, CE - Viva Real", "description": "Mais de 7.753 im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, Cear\u00e1. Acesse as melhores ofertas de aluguel de im\u00f3veis em Fortaleza.", "primaryHeading": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza - CE", "secondaryHeading": "", "shouldCountAds": false}, "uriFragments": {"unitSubTypes": [], "business": "RENTAL", "address": {"pois": [], "valuableZones": [], "poisList": [], "country": "Brasil", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "district": "", "zone": "", "neighborhood": "", "street": "", "streetNumber": "", "complement": "", "zipCode": "", "level": "Level_NONE", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013, "source": "GeoPointSource_NONE"}, "geoJson": "", "precision": "Precision_NONE", "name": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "source": "AddressSource_NONE", "confidence": "ConfidenceLevel_NONE", "ibgeCityId": "", "stateAcronym": ""}, "unitType": "UnitType_NONE", "usageType": "UsageType_NONE", "amenity": "Amenity_NONE", "propertyType": "PropertyType_NONE", "listingType": "USED", "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "bedrooms": 0, "advertiserId": "", "listingId": "", "condominiumUuid": "", "condominiumName": "", "advertiserLegacyId": 0, "pricingInfo": null, "condominiumShortUuid": "", "condominium": null, "unitTypeV3": "UnitType_NONE", "advertiser": {"id": "", "legacyVivaRealId": 0, "legacyZapId": 0, "name": ""}, "campaign": {"name": ""}, "pointRadius": ""}, "uriCategory": {"levels": ["CITY"], "name": "", "page": "RESULT", "portal": "VIVAREAL"}, "uriPagination": {"page": 37, "from": 3600, "size": 100, "total": 7753}, "link": {"data": {}, "name": "Fortaleza", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "condominium": null, "redirectRule": null}, "fullUriFragments": {"addresses": [{"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013}}], "business": "RENTAL", "listingType": "USED", "parentId": "null"}, "superPremium": {"search": {"result": {"listings": [{"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["430"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ponto comercial pr\u00f3ximo a Pra\u00e7a do Ferreira, no bairro Centro<br><br>Localizado pr\u00f3ximo a Pra\u00e7a do Ferreira, Pra\u00e7a dos Le\u00f5es, Museu do Cear\u00e1, com f\u00e1cil acesso a Pra\u00e7a da Liberdade, Hospital Geral C\u00e9sar Cals e outras conveni\u00eancias.<br><br>Ponto comercial medindo 430 m\u00b2, com 4 pavimentos, 5 banheiros, divis\u00f3rias de gesso, escrit\u00f3rios, pintura l\u00e1tex, piso em cer\u00e2mica e paviflex.<br><br>Agende j\u00e1 sua visita!", "title": "FORTALEZA - Pr\u00e9dio Inteiro - Centro", "stamps": [], "createdAt": "2021-10-21T02:12:38.690Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "9989", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2538663159", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-04-27T14:20:17.905Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "77", "bathrooms": [], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["430"], "advertiserId": "5f2e0a76-dd92-9e62-b5a6-78f17297c38c", "advertiserContact": {"phones": ["85985642642"]}, "whatsappNumber": "85985642642", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "10000"}, "yearlyIptu": "356", "price": "10000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "5f2e0a76-dd92-9e62-b5a6-78f17297c38c", "name": "Diocleciano & Teixeira Solu\u00e7\u00f5es Imobili\u00e1rias", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 361926, "legacyZapId": 3525616}, "medias": [{"id": "07cb6f35cd99a8ca19a38daf60f3df0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07cb6f35cd99a8ca19a38daf60f3df0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12df5a9594a8b9bf481bc426ebfc24d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12df5a9594a8b9bf481bc426ebfc24d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca42a9230cc137b4167b487423a733fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca42a9230cc137b4167b487423a733fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c831eeef2564118c9b47a520561cd9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c831eeef2564118c9b47a520561cd9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c38e4537065d633fbff3bfc9ed967302", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c38e4537065d633fbff3bfc9ed967302/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ed6e2c05c2edf90f2462ba635a5e8b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ed6e2c05c2edf90f2462ba635a5e8b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8885e56824e2a1b4be86540c836f36d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8885e56824e2a1b4be86540c836f36d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98283b54eaf38920ca1930608fcf17fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98283b54eaf38920ca1930608fcf17fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "035ea238e0e67718a725c06069f64ad8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/035ea238e0e67718a725c06069f64ad8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90c6852c637a4ad84f466c96987b90a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90c6852c637a4ad84f466c96987b90a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1596123c1d2a283d28afd7f1e6b3c26c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1596123c1d2a283d28afd7f1e6b3c26c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8d3947f4a6ddcd3d23e5727e98eb424", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8d3947f4a6ddcd3d23e5727e98eb424/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Diocleciano & Teixeira Solu\u00e7\u00f5es Imobili\u00e1rias", "href": "/361926/diocleciano-teixeira-solucoes-imobiliarias/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Pr\u00e9dio Comercial para alugar, 430m\u00b2", "href": "/imovel/predio-comercial-centro-bairros-fortaleza-430m2-aluguel-RS10000-id-2538663159/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["85"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ponto Comercial para Loca\u00e7\u00e3o localizado no Meireles.<br><br>90M\u00b2 <br>3 SALAS AMPLAS<br>2 BANHEIROS<br>RECEP\u00c7\u00c3O <br>2 BANHEIROS<br>MOVEIS PROJETADOS", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/Sala - Meireles", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-25T22:45:12.067Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "9989", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2549117160", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-04-27T14:20:17.905Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160070", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Aquablu", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "43", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["85"], "advertiserId": "5f2e0a76-dd92-9e62-b5a6-78f17297c38c", "advertiserContact": {"phones": ["85985642642"]}, "whatsappNumber": "85985642642", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4000"}, "yearlyIptu": "90", "price": "4000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "5f2e0a76-dd92-9e62-b5a6-78f17297c38c", "name": "Diocleciano & Teixeira Solu\u00e7\u00f5es Imobili\u00e1rias", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 361926, "legacyZapId": 3525616}, "medias": [{"id": "da6799ee34bde1091b44fb596176f056", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da6799ee34bde1091b44fb596176f056/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94101ef0068cbb8d2fa0ac55e5aeef6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94101ef0068cbb8d2fa0ac55e5aeef6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f71afea33251630be87ffbe4d4bb4a6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f71afea33251630be87ffbe4d4bb4a6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0693214eb0c5c2591badd02186063900", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0693214eb0c5c2591badd02186063900/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17a2fe4967812e40392d3823ac098672", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17a2fe4967812e40392d3823ac098672/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd367ca45563eb67ec8c201f49b1b986", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd367ca45563eb67ec8c201f49b1b986/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a985d1c8ff84a21fff7a9fc03a490a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a985d1c8ff84a21fff7a9fc03a490a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dcaae5277064aebebfb977ae11519700", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dcaae5277064aebebfb977ae11519700/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cfb2221f733749d7125e70b8fca75402", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfb2221f733749d7125e70b8fca75402/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d11c0f9ada88a022bd7cdbebd11b2e72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d11c0f9ada88a022bd7cdbebd11b2e72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4501bb463f9bb618172293a57ef0c616", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4501bb463f9bb618172293a57ef0c616/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ebe108488ca1552052b5c3c9aa50b6dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebe108488ca1552052b5c3c9aa50b6dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Diocleciano & Teixeira Solu\u00e7\u00f5es Imobili\u00e1rias", "href": "/361926/diocleciano-teixeira-solucoes-imobiliarias/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 85m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-meireles-bairros-fortaleza-85m2-aluguel-RS4000-id-2549117160/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1430"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente Ponto Comercial de 1.430m\u00b2, \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o.<br><br>Caracter\u00edsticas: Com 1.430m\u00b2, com 3 pavimentos, salas corporativas, recep\u00e7\u00e3o, refeit\u00f3rio, 12 banheiros, escada helicoidal interligando os 3 pavimentos, doca para descarga, hidrante nos 3 pavimentos e 15 vagas .<br><br>Ligue agora e agende sua visita!<br> / 85 9. -", "title": "Pr\u00e9dio para alugar, 1430 m\u00b2 por R$ 12.000,00/m\u00eas - F\u00e1tima - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-02-12T22:42:35.360Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "21784", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2510836221", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [15], "updatedAt": "2022-03-08T20:28:26.864Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60411260", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "487", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.52937, "source": "GOOGLE", "lat": -3.755183}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Deputado Oswaldo Studart", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Borges de Melo", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Coxinha Express", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farma Castro", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Drogafelix (Montese)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "PR0001", "bathrooms": [12], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1430"], "advertiserId": "f671c8e3-3ff8-3d1d-74b5-5efe6f40290e", "advertiserContact": {"phones": ["8532671900", "85987363018"]}, "whatsappNumber": "85987363018", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "12000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "12000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f671c8e3-3ff8-3d1d-74b5-5efe6f40290e", "name": "VERONA ADMINISTRADORA DE IMOVEIS LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/900313ef5aff9390b42d170c659341b5.jpg", "licenseNumber": "00478-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 84016, "legacyZapId": 1464317}, "medias": [{"id": "9c0bf457442a24b496fa5fd6a3ac3c8c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c0bf457442a24b496fa5fd6a3ac3c8c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e33eab9e1934ac5fe7f2331dc97da4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e33eab9e1934ac5fe7f2331dc97da4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7799b318e82ff80c5394301c99887db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7799b318e82ff80c5394301c99887db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "423de96a6c679229a2a9a4d2ea468061", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/423de96a6c679229a2a9a4d2ea468061/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dfeed346023bf5ace0ae31491e04b930", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dfeed346023bf5ace0ae31491e04b930/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ac2bbad0dd92ecee5d1376cfd9a229b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ac2bbad0dd92ecee5d1376cfd9a229b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c05bd3498308a4707bd44f44c3a97141", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c05bd3498308a4707bd44f44c3a97141/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66895e5f7a9cd48811500d7a1a12b76c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66895e5f7a9cd48811500d7a1a12b76c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a71c34daa1af29b32b6ae0cc3a47eb1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a71c34daa1af29b32b6ae0cc3a47eb1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "593e79cb3c21da7d5e7f5629169c3bcf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/593e79cb3c21da7d5e7f5629169c3bcf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8fc434eb57b242ebee83d3491d302c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8fc434eb57b242ebee83d3491d302c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f18d8e0417a480a16c9839ca829a8df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f18d8e0417a480a16c9839ca829a8df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ce97f9a9f5fab5eb68361d4a8be0472", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ce97f9a9f5fab5eb68361d4a8be0472/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a19ac2d937c7c21164d930e3cd4f895", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a19ac2d937c7c21164d930e3cd4f895/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ff801d25ad95189517985182f369725", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ff801d25ad95189517985182f369725/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4722c7f71b59be24e98faa1a94d170a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4722c7f71b59be24e98faa1a94d170a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13409914da1519d903ebfe242aadfd55", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13409914da1519d903ebfe242aadfd55/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "675ac8e59bf06b67868e14933137b9e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/675ac8e59bf06b67868e14933137b9e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "162fdd4c22e8c1d6080b14d9eabd0036", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/162fdd4c22e8c1d6080b14d9eabd0036/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6d093ff425764b83bc75089e89ed95f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6d093ff425764b83bc75089e89ed95f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3dc6b805e8ddf444e47cd67a144afeb7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3dc6b805e8ddf444e47cd67a144afeb7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65e2fcc67d475e8d8b6b038dd1be1b11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65e2fcc67d475e8d8b6b038dd1be1b11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95dee740bc20d02688a50abffc5ba6eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95dee740bc20d02688a50abffc5ba6eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f0f768767a0cb36db822748c33616af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f0f768767a0cb36db822748c33616af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89f374eb8f55dfa16226ea0438a13f5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89f374eb8f55dfa16226ea0438a13f5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe5f992610623b77241ddb06d8de6036", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe5f992610623b77241ddb06d8de6036/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9c5fc78d92afc0a77a71915db55ca80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9c5fc78d92afc0a77a71915db55ca80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "874dfa4388378256e6e0646f46793a83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/874dfa4388378256e6e0646f46793a83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b9d8ad32b57a491883f889cc0cfbb55", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b9d8ad32b57a491883f889cc0cfbb55/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b2f00228d938f359f9ff6e1e924f953", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b2f00228d938f359f9ff6e1e924f953/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9accb5c71fb251df8b7f2d4cfcf5dde6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9accb5c71fb251df8b7f2d4cfcf5dde6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0881c568e07a769e429f082de82da90b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0881c568e07a769e429f082de82da90b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6be91ef9c1c1da3e60d4a0319351666a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6be91ef9c1c1da3e60d4a0319351666a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37919a1c22ee40bd76d023f7409d9e42", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37919a1c22ee40bd76d023f7409d9e42/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a2f157102f2380c42d6f263722284bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a2f157102f2380c42d6f263722284bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ed1a6e3949140b0a7a2e63ee3593529", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ed1a6e3949140b0a7a2e63ee3593529/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "886778673f6dc15e39c6940933fd187a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/886778673f6dc15e39c6940933fd187a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93486028a15497470efe9dcf334b8b25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93486028a15497470efe9dcf334b8b25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3246b803534904f53df26839185310a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3246b803534904f53df26839185310a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8a3b2207303e2259eb4c8d817b752c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8a3b2207303e2259eb4c8d817b752c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0fc68a9a012c117ee57bb1f1d1f67e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0fc68a9a012c117ee57bb1f1d1f67e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3eadbf69438f395f0054672876b4912c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3eadbf69438f395f0054672876b4912c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9ffd2f066e40814d6a3546819b5598f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9ffd2f066e40814d6a3546819b5598f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c003314946b6fccae645ae4b77c09665", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c003314946b6fccae645ae4b77c09665/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "769ad462a27770ef9c1776bae338a65b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/769ad462a27770ef9c1776bae338a65b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0dbce3b244a87128d70d91b9ae3d35b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0dbce3b244a87128d70d91b9ae3d35b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ade5e7335b76bbd59353d6a4f73b9afa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ade5e7335b76bbd59353d6a4f73b9afa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f2e6fd151225b051633d324ac1cb968", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f2e6fd151225b051633d324ac1cb968/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "VERONA ADMINISTRADORA DE IMOVEIS LTDA", "href": "/84016/verona-administradora-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "487", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "F\u00e1tima", "street": "Avenida Deputado Oswaldo Studart"}, "name": "Pr\u00e9dio Comercial para alugar, 1430m\u00b2", "href": "/imovel/predio-comercial-fatima-bairros-fortaleza-com-garagem-1430m2-aluguel-RS12000-id-2510836221/", "rel": ""}}]}, "totalCount": 167}}}