{"search": {"result": {"listings": [{"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["PARTY_HALL", "PLAYGROUND", "SECURITY_24_HOURS"], "usableAreas": ["120"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Adriano Freire Im\u00f3veis aluga apartamento no Condom\u00ednio Luiz de S\u00e1 Cavalcante, com 4 quartos (sendo 2 su\u00edtes), varanda, sala, cozinha, banheiro social, \u00e1rea de servi\u00e7o e 2 vagas de garagem. M\u00f3veis projetados em todos os ambientes. A mob\u00edlia solta n\u00e3o acompanha na loca\u00e7\u00e3o.<br><br><br>Condom\u00ednio conta com portaria 24 horas, s\u00e3o permitidos pets, sal\u00e3o de festas, parquinho, incluso \u00e1gua.<br><br><br>Localiza\u00e7\u00e3o: R. Leonardo Mota, 1011 - no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, a poucos metros da Pra\u00e7a Portugal. <br><br><br>Mais informa\u00e7\u00f5es ou agendamento de visita, fale conosco pelo WhatsApp Comercial: .<br><br><br> <br><br><br>Atualizado em", "title": "Apartamento com 4 quartos, pr\u00f3ximo ao Shopping Aldeota - AP7252", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-09T23:36:40.268Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19381", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2554142074", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-04-28T09:20:06.061Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170041", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1011", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.495463, "source": "GOOGLE", "lat": -3.734784}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Leonardo Mota", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Mucuripe", "CS:Le Gumis", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "AP7252", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["120"], "advertiserId": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "advertiserContact": {"phones": ["8530132400", "85981133290"]}, "whatsappNumber": "85981133290", "bedrooms": [4], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3850"}, "yearlyIptu": "150", "price": "2650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1200"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1cecdaf362f9d7859017d55e50614778.jpg", "licenseNumber": "18703-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 136066, "legacyZapId": 2053384}, "medias": [{"id": "54ac81190a7d744c4c7eae1bc86439a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54ac81190a7d744c4c7eae1bc86439a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ce9bb6b7c9a87e22baa6c415ff15eb2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ce9bb6b7c9a87e22baa6c415ff15eb2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d0cb6cbf421c9950e6bbe21c2d3ac94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d0cb6cbf421c9950e6bbe21c2d3ac94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74f3a62501ad2d7d18b77cfebe07ac42", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74f3a62501ad2d7d18b77cfebe07ac42/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "341138355ef1c06492b4da15a486c374", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/341138355ef1c06492b4da15a486c374/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "046c91f615eed00c2ef1fcd247d217e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/046c91f615eed00c2ef1fcd247d217e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "111a945a38944963ee26e6aa9eebc44a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/111a945a38944963ee26e6aa9eebc44a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10c65fb0621d5f41a72f0cb3a48f560f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10c65fb0621d5f41a72f0cb3a48f560f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a928b831556b6420004766321776e412", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a928b831556b6420004766321776e412/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ebbf49a068473888ae0ba6bce7a1a422", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebbf49a068473888ae0ba6bce7a1a422/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3929ca6a3d6c587a45c27f12818f6947", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3929ca6a3d6c587a45c27f12818f6947/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2a9009b7a37e818b8f1ce7d3b35d977", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2a9009b7a37e818b8f1ce7d3b35d977/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04b1cf56112a06580a8e5c8a847b8827", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04b1cf56112a06580a8e5c8a847b8827/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c841f65e88d5d2fd79f7c35b1c24467", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c841f65e88d5d2fd79f7c35b1c24467/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e923ec80ceee93ac6b7d721c21aa2920", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e923ec80ceee93ac6b7d721c21aa2920/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "866577706e86af01863045fd046a7690", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/866577706e86af01863045fd046a7690/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c56e5b3db55b5954751070473018fdf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c56e5b3db55b5954751070473018fdf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e022eddded8406170a4959192b20146", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e022eddded8406170a4959192b20146/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87b23a7ce2bcbffc45502ff7d01e9bf7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87b23a7ce2bcbffc45502ff7d01e9bf7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92d9fe803b45f2fb1aacb1392b5cfe6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92d9fe803b45f2fb1aacb1392b5cfe6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "href": "/136066/adriano-freire-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Leonardo Mota", "streetNumber": "1011", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Apartamento com 4 Quartos para alugar, 120m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-4-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-120m2-aluguel-RS2650-id-2554142074/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["31"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial no bairro Dion\u00edsio Toprres, em excelente localiza\u00e7\u00e3o, na Rua Tib\u00farcio Cavalcante esquina com Rua Joaquim S\u00e1, pr\u00f3ximo \u00e0 Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1. Espa\u00e7o \u00fatil de 31,32m\u00b2 com 1 banheiro.<br><br>O bairro do Dion\u00edsio Torres \u00e9 cercado por grandes avenidas e por ruas arborizadas e acolhedoras. Por ser o ponto mais alto da cidade, \u00e9 local no qual est\u00e3o instaladas as grandes empresas de comunica\u00e7\u00e3o da capital alencarina . O bairro tamb\u00e9m \u00e9 bem abastecido de diversos servi\u00e7os, tais como: hospitais, supermercados, restaurantes, caf\u00e9s, escrit\u00f3rios diversos, cl\u00ednicas m\u00e9dicas e odontol\u00f3gicas, igrejas, academias, escolas, entre outros.<br><br>Conte com a Sim Imobili\u00e1ria para te auxiliar na aquisi\u00e7\u00e3o do seu im\u00f3vel!<br>Estamos h\u00e1 32 anos realizando sonhos!<br><br>Gostou? Entre em contato com um dos nossos corretores e agende uma visita!<br><br><br> (whatsapp)<br>Instagram: @sim_imb<br>Facebook: @simservicoimb -", "title": "Rua Tib\u00farcio Cavalcante, n\u00ba 2750 - Dion\u00edsio Torres", "stamps": [], "createdAt": "2020-09-18T01:27:16.762Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "20906", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2496324881", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-26T06:27:14.921Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125101", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Sala 4", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0046", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["31"], "advertiserId": "13a3c059-c4be-c5f9-88c9-7dc7f7f83932", "advertiserContact": {"phones": ["8532249033", "85998210400"]}, "whatsappNumber": "85998210400", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1505"}, "yearlyIptu": "29", "price": "1505", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "13a3c059-c4be-c5f9-88c9-7dc7f7f83932", "name": "SIM ADMINISTRACAO E COMERCIO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cf40c42dee8c583d6631b0093d8db18b.jpg", "licenseNumber": "00421-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 55854, "legacyZapId": 3534883}, "medias": [{"id": "d5160519de9a32eb30d16a88d26d49af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5160519de9a32eb30d16a88d26d49af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9ffa58a3c1251409f27e4a0245dc41f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9ffa58a3c1251409f27e4a0245dc41f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe4888ec1046118ae5b115698d9e6a09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe4888ec1046118ae5b115698d9e6a09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f22fa7fe75805944a922ad3f56592e01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f22fa7fe75805944a922ad3f56592e01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8402aec01182c99071b33002ee697201", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8402aec01182c99071b33002ee697201/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a22f4d4e4c551d489764b9808bca6f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a22f4d4e4c551d489764b9808bca6f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aafabc75484984797d688ac030b11048", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aafabc75484984797d688ac030b11048/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b37d41bac0d5f1246f8f99b108882846", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b37d41bac0d5f1246f8f99b108882846/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f38e2fa51ab0f40958d05897cf85dac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f38e2fa51ab0f40958d05897cf85dac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c74d2884765f5a6287b1e0a05cdfc91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c74d2884765f5a6287b1e0a05cdfc91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cdde1446930a73df42739d1f85ed6915", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cdde1446930a73df42739d1f85ed6915/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37e703819fb1e89437f564e403340eab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37e703819fb1e89437f564e403340eab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d401c71d8a9aef5aed790f909a8f5c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d401c71d8a9aef5aed790f909a8f5c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SIM ADMINISTRACAO E COMERCIO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/55854/sim-administracao-e-comercio-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 31m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-31m2-aluguel-RS1505-id-2496324881/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "SPORTS_COURT", "INTERNET_ACCESS", "DEPOSIT", "INTERCOM", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["57"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3TIMO APARTAMENTO, SUPER VENTILADO, DISPONDO DE 2 QUARTOS (SENDO 1 SU\u00cdTE REVERS\u00cdVEL), SALA AMPLA, COZINHA COM PIA EM INOX, \u00c1REA DE SERVI\u00c7O E 1 VAGA DE GARAGEM. CONDOM\u00cdNIO IDEAL VILA DOS SONHOS VIZINHO AO P\u00c1TIO MESSEJANA, \u00c1REA DE LAZER COMPLETA COM PISCINA, DECK COM CHURRASQUEIRA, QUADRA POLIESPORTIVA E PLAYGROUND. \u00c1GUA E G\u00c1S EST\u00c1 INCLUSO NO VALOR DO CONDOM\u00cdNIO.", "title": "\u00d3TIMO APARTAMENTO, SUPER VENTILADO, DISPONDO DE 2 QUARTOS (SENDO 1 SU\u00cdTE REVERS\u00cdVEL), SALA AMPLA, CO", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-16T17:41:14.544Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563065526", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-16T17:41:16.123Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60872690", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "101", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493838, "source": "GOOGLE", "lat": -3.844074}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua do Murar\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Paupina", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Paupina", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Casa do Chocolate", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Panificadora M&M", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:FTB", "PH:Economia Farma"], "complement": "Edif\u00edcio 14 Apartamento 508", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "31698", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["57"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "986"}, "yearlyIptu": "343", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "286"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "bb872f33e96b7f777453e37ec6c881d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb872f33e96b7f777453e37ec6c881d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "478b77c5ff9727535df8170411ae4ee8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/478b77c5ff9727535df8170411ae4ee8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c41a16048eec8bb9cb22c7c50036b5af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c41a16048eec8bb9cb22c7c50036b5af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc1c435bf6c0892d64e28aa836b3246a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc1c435bf6c0892d64e28aa836b3246a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54c5813a3aa7baeb43c1e7091942726b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54c5813a3aa7baeb43c1e7091942726b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a939533c353a793b015054915aa9939a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a939533c353a793b015054915aa9939a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a79a21227ebb9b9ea94bbb36eb703b11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a79a21227ebb9b9ea94bbb36eb703b11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b3e7e64ed8c5c6fe33da0a1726be829", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b3e7e64ed8c5c6fe33da0a1726be829/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0fca2d0695f7c7ce5102d54723827927", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0fca2d0695f7c7ce5102d54723827927/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ac21af4d4e11c3b68f13b74f0c7752c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ac21af4d4e11c3b68f13b74f0c7752c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8de8c4ea831d13694298a36e13199bff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8de8c4ea831d13694298a36e13199bff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61366ed627b84200f9e5f10c136abb6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61366ed627b84200f9e5f10c136abb6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a190b6bc5961fe0e240d7e3e8e3a7a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a190b6bc5961fe0e240d7e3e8e3a7a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "695e2067875116e16260501f6f03e4b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/695e2067875116e16260501f6f03e4b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46fb16b4a6fa9cc9d5a44c81d23b6c43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46fb16b4a6fa9cc9d5a44c81d23b6c43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Paupina", "street": "Rua do Murar\u00e1", "streetNumber": "101"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 57m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-paupina-bairros-fortaleza-com-garagem-57m2-aluguel-RS700-id-2563065526/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["545"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente casa comercial, com jardim, recep\u00e7\u00e3o, salas de aula, toda projetada para studio musical, estacionamento interno, localiza\u00e7\u00e3o privilegiada.", "title": "CASA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:29.959Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860477", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [6], "updatedAt": "2022-04-05T07:34:34.382Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125020", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "55", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.503921, "source": "GOOGLE", "lat": -3.731871}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jaguaribe", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Head Machine", "CS:Aquablu", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L12176", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["545"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6300"}, "price": "6300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "1ae77a2631d084818e8b99720fa618bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ae77a2631d084818e8b99720fa618bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc3c7ba517dac10f74879f523ca804ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc3c7ba517dac10f74879f523ca804ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07bf575d83013bd4b4d954b10e52b203", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07bf575d83013bd4b4d954b10e52b203/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e38035063135859c4f09c28902cef397", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e38035063135859c4f09c28902cef397/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06555d228afefae5d341c4e2fa0a75d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06555d228afefae5d341c4e2fa0a75d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76c7f2c670503abb69c7100a8df2587f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76c7f2c670503abb69c7100a8df2587f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "367486f9cb01b8a3bb26fa9c560e4cbf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/367486f9cb01b8a3bb26fa9c560e4cbf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eabc940a965a0a6790e4c6826e8c8b2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eabc940a965a0a6790e4c6826e8c8b2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67d63bae1ab28ddee089f881abfd66db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67d63bae1ab28ddee089f881abfd66db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06ca9ea608b982996f489c82b5c5fd5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06ca9ea608b982996f489c82b5c5fd5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2ebcb0246f215e2cfe5b71e65062f6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2ebcb0246f215e2cfe5b71e65062f6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c17285279f66b98df7c4f49ae3e3dc80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c17285279f66b98df7c4f49ae3e3dc80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d02959fc6409ffbb2f6c450f4c96761", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d02959fc6409ffbb2f6c450f4c96761/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd36ac1940112cb7060933444fab001d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd36ac1940112cb7060933444fab001d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ca440a237af222ce63b8f31f0a83d18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ca440a237af222ce63b8f31f0a83d18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff4ad9c8be679ef714e5f0b817087bd6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff4ad9c8be679ef714e5f0b817087bd6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7222cb2721da477fde775fde41870292", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7222cb2721da477fde775fde41870292/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1e7e9c6ffab32d9790f7870ef28db75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1e7e9c6ffab32d9790f7870ef28db75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca7f8a1ffd4a475c54b65e7bef1f38ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca7f8a1ffd4a475c54b65e7bef1f38ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9dc84599e07a53e159ae21870ccba298", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9dc84599e07a53e159ae21870ccba298/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82cfecd9be7d5a1f2eadc0218156b2e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82cfecd9be7d5a1f2eadc0218156b2e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0994f4e8c2cd672a3e86feeac3f98d89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0994f4e8c2cd672a3e86feeac3f98d89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e18d7d291ee9e208ba96962ee9e5162", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e18d7d291ee9e208ba96962ee9e5162/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47bd2f7c3e5a2409d631b96d38a38e7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47bd2f7c3e5a2409d631b96d38a38e7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d2f3572355d556a57f20fe6ca294c08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d2f3572355d556a57f20fe6ca294c08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e5e04b3700824d6d02249b02350716a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e5e04b3700824d6d02249b02350716a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e79032d3c189a284e063c397578aeb8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e79032d3c189a284e063c397578aeb8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ed9e5da903b38ce370c416cb4a85022", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ed9e5da903b38ce370c416cb4a85022/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "458599885cb4c3bab455f44ec2ac32d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/458599885cb4c3bab455f44ec2ac32d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da4dd9b322bb77acca61b9b8c04c8c1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da4dd9b322bb77acca61b9b8c04c8c1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "849c97568d91ed0cc7cde0690263ee81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/849c97568d91ed0cc7cde0690263ee81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28314a0f457965fa0620093f43da840c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28314a0f457965fa0620093f43da840c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56880f9c905ae17b93a28eacd55b26cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56880f9c905ae17b93a28eacd55b26cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c6ad25075aecf0fc44837a0e0d45e98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c6ad25075aecf0fc44837a0e0d45e98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26d21511797795c735d58684634d77ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26d21511797795c735d58684634d77ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80c6e8b08ac8480708e78d93847efb86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80c6e8b08ac8480708e78d93847efb86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f98bcdd82e6710db756ceb293ad39ea8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f98bcdd82e6710db756ceb293ad39ea8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "628ed6928196333d8cf0a5c96f1711b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/628ed6928196333d8cf0a5c96f1711b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "431d469d02a4e952e000efaef430949e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/431d469d02a4e952e000efaef430949e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Jaguaribe", "streetNumber": "55", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 545m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-545m2-aluguel-RS6300-id-2547860477/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "A casa est\u00e1 localizado no bairro Jardim das Oliveiras com aproximadamente 40 metros quadrados com 2 quartos e 1 banheiro", "title": "Alugo casa de aproximadamente 40m no Jardim das Oliveiras em Vila Familiar,", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-07T18:07:19.089Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2557734459", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 1, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-08T21:25:16.211Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821460", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "501", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.497434, "source": "GOOGLE", "lat": -3.784929}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ataulfo Alves", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim das Oliveiras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim das Oliveiras", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Ludreamscakes", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:MV Variedades", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SC:Linda de Viver Beauty", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Jaime Alencar de Oliveira", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Mirian Porto Mota", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "Contato pelo WhatsApp: (85) 996132884 .", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "476806e2-15db-e1ce-73e0-b36364eba087", "advertiserContact": {"phones": ["85996132884"]}, "whatsappNumber": "85996132884", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "400"}, "yearlyIptu": "14", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "476806e2-15db-e1ce-73e0-b36364eba087", "name": "L\u00cdVIA PEDROSA.", "licenseNumber": "18495-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 545838, "legacyZapId": 3576135}, "medias": [{"id": "303e73e67b3bf6efebc250ee9d583fd6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/303e73e67b3bf6efebc250ee9d583fd6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15c304892e24bd77a970dfe9c2bdf191", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15c304892e24bd77a970dfe9c2bdf191/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc77921e28d99ed350750677abef02dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc77921e28d99ed350750677abef02dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa9cb13fe980869db6f239842cd70769", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa9cb13fe980869db6f239842cd70769/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6771c8c255802785dd28a16d153f0e1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6771c8c255802785dd28a16d153f0e1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1167f8a78fb7b5459d0f3a3d98aeeab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1167f8a78fb7b5459d0f3a3d98aeeab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19dc4aed60825c43fd45d00c68b07185", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19dc4aed60825c43fd45d00c68b07185/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45eec1078ed0ade4aad29c9eb8967fff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45eec1078ed0ade4aad29c9eb8967fff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "L\u00cdVIA PEDROSA.", "href": "/545838/livia-pedrosa/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jardim das Oliveiras", "street": "Rua Ataulfo Alves", "streetNumber": "501"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-jardim-das-oliveiras-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS400-id-2557734459/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["SERVICE_AREA", "BALCONY", "GATED_COMMUNITY", "ELEVATOR", "PARTY_HALL"], "usableAreas": ["55"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento com varanda sala, 02 quartos sendo uma suite, 01 banheiro social, cozinha e \u00e1rea de servi\u00e7o.<br>Observa\u00e7\u00e3o: Seguro anual \u00e9 obrigat\u00f3rio.<br>Observa\u00e7\u00e3o; iptu 2022 foi isento.", "title": "Cod. 1576 Apartamento 02 quartos Passar\u00e9.", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-19T17:16:19.171Z", "floors": [1], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 1, "legacyId": "", "id": "2559328776", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-23T13:39:36.989Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60861791", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "127", "level": "NEIGHBORHOOD", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.531637, "source": "GOOGLE", "lat": -3.816324}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Vila Benedito", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Passare", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Passar\u00e9", "poisList": ["BR:Ceviche Sushi Bar", "BR:Rita's Churrascaria", "BR:Balbino", "BR:A\u00e7a\u00ed selvserv", "BR:Churrascaria e Pizzaria Poranga", "SU:Escola de tempo parcial Imaculada Concei\u00e7\u00e3o", "SU:Escola de tempo parcial Francisco Andrade Te\u00f3filo Gir\u00e3o", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Deputado Paulino Rocha", "SU:Escola de tempo parcial Andr\u00e9 Luiz", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Jos\u00e9 Mac\u00e1rio Coelho", "CH:Posto de Sa\u00fade Alarico Leite (Passar\u00e9)", "CH:UAPS Alarico Leite", "CH:Posto de Sa\u00fade Jangurussu", "CH:UPA 24h (Jos\u00e9 Walter)", "SC:Supermercado Irm\u00e3os G\u00eameos", "SC:Mundial Distribuidora", "SC:Supermercado Telefrango (Passar\u00e9)", "SC:Brasil Distribuidora", "SC:BZ Autos"], "complement": "Apartamento 106", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "C\u00f3d 1576", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["55"], "advertiserId": "6e663b13-dc55-e824-561a-29757f6e2657", "advertiserContact": {"phones": ["8532311010", "85997980123"]}, "whatsappNumber": "85997980123", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["CAPITALIZATION_BONDS", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "1050"}, "yearlyIptu": "0", "price": "550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "500"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "6e663b13-dc55-e824-561a-29757f6e2657", "name": "OLICARPE IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/0572bebd6636c0709ccb744e0ad31655.jpg", "licenseNumber": "00453-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 92592, "legacyZapId": 2606063}, "medias": [{"id": "201818362f1c8564a5a97edd1c67cf56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/201818362f1c8564a5a97edd1c67cf56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b6cdcf32374e1a4b6a28be14abce650", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b6cdcf32374e1a4b6a28be14abce650/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9579cef7455300b4241ac0ffd4612133", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9579cef7455300b4241ac0ffd4612133/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30fd1284165b18d7a0ea5e9147e55c8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30fd1284165b18d7a0ea5e9147e55c8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc2194cb2c970c21898a164a523e95d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc2194cb2c970c21898a164a523e95d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d907bfd465e6278dc5e38cbdcefdf7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d907bfd465e6278dc5e38cbdcefdf7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79655b71b2247e205bd4d3049fcf1a2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79655b71b2247e205bd4d3049fcf1a2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9670eaa3d7f2c4833ecec76c8a3a222", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9670eaa3d7f2c4833ecec76c8a3a222/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc208e4b92bff4ed0c1a0fbb493d94ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc208e4b92bff4ed0c1a0fbb493d94ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa0326d6ec2ed03e0da4367cb7c232c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa0326d6ec2ed03e0da4367cb7c232c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07fa14584bc9de223da0ad06c6e4f738", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07fa14584bc9de223da0ad06c6e4f738/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc3987467969d1c81dae8d6db1293f3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc3987467969d1c81dae8d6db1293f3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f4d160351439781cad09d24eb6d0dec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f4d160351439781cad09d24eb6d0dec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "OLICARPE IM\u00d3VEIS", "href": "/92592/olicarpe-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Passar\u00e9", "street": "Vila Benedito", "streetNumber": "127", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 55m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-passare-bairros-fortaleza-com-garagem-55m2-aluguel-RS550-id-2559328776/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["GATED_COMMUNITY"], "usableAreas": ["2500"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja Comercial - Yasa Shopping<br><br>Av. Godofredo Maciel, 88, Parangaba, Fortaleza/CE - CEP 60710-000.<br><br>\u00c1rea: 2.500,00 m2<br><br>Grande oportunidade para seu neg\u00f3cio!<br><br>Loja ampla dispon\u00edvel para loca\u00e7\u00e3o no Yasa Shopping, localizado na Av. Godofredo Maciel, uma das principais vias da regi\u00e3o da Parangaba, pr\u00f3ximo ao Shopping Parangaba.<br>Im\u00f3vel com \u00e1rea total de mais de 2.500,00 m2, com banheiros (feminino, masculino e deficiente), com entrada para Docas, estacionamento privativo para clientes e \u00e1rea comum com pra\u00e7a de alimenta\u00e7\u00e3o.<br><br><br>Agende j\u00e1 sua visita e aproveite essa excelente oportunidade!<br><br><br>Para maiores informa\u00e7\u00f5es, entre em contato:<br> (Fixo)<br> (WhatsApp)<br> -", "title": "Loja para alugar, 2500 m\u00b2 por R$ 50.000/m\u00eas - Parangaba - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-02-16T02:01:50.042Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43628", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2511080075", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-15T20:20:05.364Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60710000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Godofredo Maciel", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parangaba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parangaba", "poisList": ["TS:Manoel S\u00e1tiro", "TS:Vila Pery", "TS:Mondubim", "CS:Cafer Panificadora", "CS:Caf\u00e9r Panificadora", "CS:Sorvetes Frut Biss Maraponga", "CS:Panificadora Maraponga", "CS:Real Panificadora", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Drogaf\u00e9lix Maraponga", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "PH:Farma Plus", "VP:A Ruralista", "VP:FOSFATEC", "VP:Realleza Pet"], "complement": "Loja 3", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0008", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["2500"], "advertiserId": "f9e6042a-c723-d6cc-9cf4-b4cafab0031f", "advertiserContact": {"phones": ["8531227982", "85987305793"]}, "whatsappNumber": "85987305793", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "50000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "50000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f9e6042a-c723-d6cc-9cf4-b4cafab0031f", "name": "MARTINS E OLIVEIRA EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/82b60271fa0327185613767379220da2.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 420299, "legacyZapId": 3520014}, "medias": [{"id": "8a72f0659a12bb4b518de2640587cea9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a72f0659a12bb4b518de2640587cea9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05d455fc8f194f2f25a595ea7541268d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05d455fc8f194f2f25a595ea7541268d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e07c5eaee0cd9dc7f6e352226eae3377", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e07c5eaee0cd9dc7f6e352226eae3377/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79cfe0970b490027cf077d13d1e93666", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79cfe0970b490027cf077d13d1e93666/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "820ac025f24f5adb8ae6f80ba606a66b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/820ac025f24f5adb8ae6f80ba606a66b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b20c1df7a04df623d160dfa4c0dda6d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b20c1df7a04df623d160dfa4c0dda6d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db95c67acdf09933e50dc746646cda73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db95c67acdf09933e50dc746646cda73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "362841d254812a25ef62562cc492a816", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/362841d254812a25ef62562cc492a816/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2623e60c59f1b2c83fbf0e846553dd0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2623e60c59f1b2c83fbf0e846553dd0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MARTINS E OLIVEIRA EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS", "href": "/420299/martins-e-oliveira-empreendimentos-imobiliarios/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parangaba", "street": "Avenida Godofredo Maciel"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 2500m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-parangaba-bairros-fortaleza-2500m2-aluguel-RS50000-id-2511080075/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["180"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente apartamento, 180m\u00b3, super conservado com 3 su\u00edtes, living, varanda, cozinha, despensa, DCE, 1 vaga, localiza\u00e7\u00e3o privilegiada. Obs: O valor do condominio j\u00e1 est\u00e1 incluso no aluguel.", "title": "APARTAMENTO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:33.639Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547859716", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-04-05T07:34:33.887Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170079", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1857", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.494893, "source": "GOOGLE", "lat": -3.742674}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "TS:Pontes Vieira", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Bichos & Cia", "VP:Faro Fino"], "complement": "Apartamento 201", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L13795", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["180"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3000"}, "price": "3000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "52141a4e28761f5bfb26843b2648dd3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52141a4e28761f5bfb26843b2648dd3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38a1e106898174c4e29f74e515d6482c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38a1e106898174c4e29f74e515d6482c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bac79192a68238e812494eb301d757d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bac79192a68238e812494eb301d757d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0472ef394df2870fdcdb47ff6f057c83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0472ef394df2870fdcdb47ff6f057c83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "317b42405320c8325d09f2730108117a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/317b42405320c8325d09f2730108117a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97df75b9a46d6c058ee5b6d99e4e81a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97df75b9a46d6c058ee5b6d99e4e81a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e190aa754c9e32f99b4d175f1d6f650c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e190aa754c9e32f99b4d175f1d6f650c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "097585741e1e3c4452af8f2312bb6c0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/097585741e1e3c4452af8f2312bb6c0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ad3213370aa8e8957b2a96ec56983f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ad3213370aa8e8957b2a96ec56983f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d89080d73d9e7361dfdb329fc5c4f756", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d89080d73d9e7361dfdb329fc5c4f756/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d90918ddf169332193c8001341caf82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d90918ddf169332193c8001341caf82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d618006734da47c64e2b47fd539a0d89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d618006734da47c64e2b47fd539a0d89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8f94d09909891967e7638eb8e7fc58f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8f94d09909891967e7638eb8e7fc58f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca531d7efb8c587b3b11bb10e13b765a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca531d7efb8c587b3b11bb10e13b765a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0dd4ac5388a6d5e962db1e42114d4fc7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0dd4ac5388a6d5e962db1e42114d4fc7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d8c5b5a8b8cf09f31b481e8dbfa4f70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d8c5b5a8b8cf09f31b481e8dbfa4f70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4889dc945ff01a5863d5bc292848f90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4889dc945ff01a5863d5bc292848f90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "757d370302f321c9fc2edc55effc271c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/757d370302f321c9fc2edc55effc271c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b31f842daabe534fb36fcdee03afb094", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b31f842daabe534fb36fcdee03afb094/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "389fcf73e375114c9cfc646988e994eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/389fcf73e375114c9cfc646988e994eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45d1cb0b08e3ca527a50e09bcf28cdf6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45d1cb0b08e3ca527a50e09bcf28cdf6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f57f8d8f64ce0349091e9db4f34c33c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f57f8d8f64ce0349091e9db4f34c33c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1febcc0706afeb4b0592493a131272a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1febcc0706afeb4b0592493a131272a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "streetNumber": "1857"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 180m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-180m2-aluguel-RS3000-id-2547859716/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "DEPOSIT", "PLAYGROUND", "SPORTS_COURT", "PARTY_HALL"], "usableAreas": ["69"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE APARTAMENTO COM \u00c1REA DE LAZER COMPLETA , 03 DORMITORIOS SENDO 01 SUITE, 02 VARANDAS, CLOSET, ARMARIOS, 02 VAGAS.", "title": "EXCELENTE APARTAMENTO COM \u00c1REA DE LAZER COMPLETA , 03 DORMITORIOS SENDO 01 SUITE, 02 VARANDAS, CLOSE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-24T05:55:42.384Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563982778", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-24T06:04:41.054Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60050040", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1070", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.529698, "source": "GOOGLE", "lat": -3.739931}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Solon Pinheiro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Benfica", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Carra Apartamento 1604", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "25508", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["69"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3360"}, "yearlyIptu": "1741", "price": "2950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "410"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "170ced84837b1a11e1aeb25e45877701", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/170ced84837b1a11e1aeb25e45877701/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c53dbabd55207eab762908366c83695c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c53dbabd55207eab762908366c83695c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1509cb3c6dc2e29469a45f8d84e2d5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1509cb3c6dc2e29469a45f8d84e2d5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79046ddb3c88ad5c9e234eccd7d5f1c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79046ddb3c88ad5c9e234eccd7d5f1c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ccc0eaff221c5b455315c14104633f4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ccc0eaff221c5b455315c14104633f4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0cf6eae4abc864184c2e1c57ecd21669", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0cf6eae4abc864184c2e1c57ecd21669/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78d0790c0a5a477921a17920ff18949e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78d0790c0a5a477921a17920ff18949e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0beb0a3c35510fb69d185c5b8ac92e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0beb0a3c35510fb69d185c5b8ac92e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79dbfd32050d6f12057272ee598d2cb2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79dbfd32050d6f12057272ee598d2cb2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47b55bdadfda279efca51153f3ac412c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47b55bdadfda279efca51153f3ac412c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a769e70c03dcb7d2de199e924afaed6a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a769e70c03dcb7d2de199e924afaed6a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58593abd20e500be447de26fd56b615b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58593abd20e500be447de26fd56b615b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c01525009c4955add8abe091bd67f83c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c01525009c4955add8abe091bd67f83c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9a119d6e07a23e82a69d2c76af234c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9a119d6e07a23e82a69d2c76af234c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4d7da48b89f719c6727da266e4c7e74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4d7da48b89f719c6727da266e4c7e74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9a998f38f3365aaa4cbd5098f2229fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9a998f38f3365aaa4cbd5098f2229fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c85d9f501e58ad841b26ad7311237c6e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c85d9f501e58ad841b26ad7311237c6e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3dfe472eb9d2ac9d198b935b9a922f51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3dfe472eb9d2ac9d198b935b9a922f51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "636efd2e3c92f91a8d60b3e6ff5731b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/636efd2e3c92f91a8d60b3e6ff5731b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "695c28ec37cbd67f4d3a025f5249d163", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/695c28ec37cbd67f4d3a025f5249d163/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "defca0563c0c347304e82cf73e0649ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/defca0563c0c347304e82cf73e0649ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7382b2c953f3e0c748d43fb7ac245a94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7382b2c953f3e0c748d43fb7ac245a94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a84b456539722baad1ebf1cb0832259", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a84b456539722baad1ebf1cb0832259/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f60ca5bd0c2b2158f79023993340a09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f60ca5bd0c2b2158f79023993340a09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe8fe7f30ef1438e6046a8303c0c81ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe8fe7f30ef1438e6046a8303c0c81ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22346a650dbb9d4897bda14d3eb3d931", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22346a650dbb9d4897bda14d3eb3d931/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89c6356deea865354123913a360947a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89c6356deea865354123913a360947a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Solon Pinheiro", "streetNumber": "1070", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 69m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-centro-bairros-fortaleza-com-garagem-69m2-aluguel-RS2950-id-2563982778/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["80"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa com excelente localiza\u00e7\u00e3o, \u00e0 poucos metros da Av. Bezerra de Menezes e Jovita Feitosa.<br>Localizada na rua Azevedo Bol\u00e3o, 2625 - Parquelandia.<br><br>Com 2 quartos, varanda, sala, cozinha, wc social, \u00e1rea de servi\u00e7o e despensa. N\u00e3o possui garagem.<br><br>Aluguel: R$650,00 -", "title": "Casa para alugar, 80 m\u00b2 por R$ 650,00/m\u00eas - Parquel\u00e2ndia - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2020-10-24T09:29:29.312Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "21153", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2500336612", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-02T23:24:14.836Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60455165", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2625", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.568164, "source": "GOOGLE", "lat": -3.739009}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Azevedo Bol\u00e3o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parquelandia", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parquel\u00e2ndia", "poisList": ["BS:Campus do Pici", "BS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "BS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "BS:Intracampus Linha 1", "TS:Campus do Pici", "TS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "TS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "TS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Intracampus Linha 1", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Sousa Arag\u00e3o", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "PH:Pague Menos (Bela Vista)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0350", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["80"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "whatsappNumber": "85988690569", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "yearlyIptu": "0", "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "legacyZapId": 1016}, "medias": [{"id": "d4430441e56bc2e4d38129fefff9ce5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4430441e56bc2e4d38129fefff9ce5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24613faa266169991fd72bb7be06da16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24613faa266169991fd72bb7be06da16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ccbd51c65f21c8f8eee922cdc6447835", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ccbd51c65f21c8f8eee922cdc6447835/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7a3c8f9ef58954b365da4143e43a3ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7a3c8f9ef58954b365da4143e43a3ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03e44fa4acad53f441e35fe867988e4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03e44fa4acad53f441e35fe867988e4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "729ac253db9847878040564936ca3152", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/729ac253db9847878040564936ca3152/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d81d8849f35aa9854eaca5aca396d96a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d81d8849f35aa9854eaca5aca396d96a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a98710e630b3671304ea179ea5f25bb5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a98710e630b3671304ea179ea5f25bb5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25b2e560bc2e72dbcc3b6beb64f88d1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25b2e560bc2e72dbcc3b6beb64f88d1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc50c351d2d1e675d2d64badaf113ca9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc50c351d2d1e675d2d64badaf113ca9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "efd6429ac0e9595bba48a58909a25fcd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/efd6429ac0e9595bba48a58909a25fcd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parquel\u00e2ndia", "street": "Rua Azevedo Bol\u00e3o", "streetNumber": "2625"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 80m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-parquelandia-bairros-fortaleza-80m2-aluguel-RS650-id-2500336612/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["20"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente Loja em galeria localizada na movimentada Avenida Monsenhor Tabosa, com 20m\u00b2. \u00d3timo para lojas de confec\u00e7\u00f5es.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:30.657Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547862079", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-07T07:37:51.739Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165010", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "422", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.515518, "source": "GOOGLE", "lat": -3.724053}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Monsenhor Tabosa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele"], "complement": "Edif\u00edcio Beco Galeria Loja 7", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L9939", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["20"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "280"}, "price": "280", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "2b8ea1e334755f4fbbb5c80ea238fc58", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b8ea1e334755f4fbbb5c80ea238fc58/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e074b56d061da155e62c2e6443796107", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e074b56d061da155e62c2e6443796107/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "795201c5646a1b7e9d7195d08e3178d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/795201c5646a1b7e9d7195d08e3178d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6620d80df1c3f9be3b1044c3a0c0e366", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6620d80df1c3f9be3b1044c3a0c0e366/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32040e14270cd1d80d24a1fc0424ba38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32040e14270cd1d80d24a1fc0424ba38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c103357fc0311644aee47adfcec086e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c103357fc0311644aee47adfcec086e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b70543a989ed88972268ca46f5ebeb23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b70543a989ed88972268ca46f5ebeb23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c2ff010bcae5f1166e2953e3660b520", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c2ff010bcae5f1166e2953e3660b520/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb248b7ff6d2dfd5cb5e3a46a36ba6e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb248b7ff6d2dfd5cb5e3a46a36ba6e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "295581c3290e1cdd0cc5c683ff988eb2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/295581c3290e1cdd0cc5c683ff988eb2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3026a3c601537accc470077d6050a7b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3026a3c601537accc470077d6050a7b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "314a1a2e76fba0c35f69a420efd4c2eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/314a1a2e76fba0c35f69a420efd4c2eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d5286c31ea2d1ddd79f9e278f33dd16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d5286c31ea2d1ddd79f9e278f33dd16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d19dffe4873c8643a336b3ee6681fcb4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d19dffe4873c8643a336b3ee6681fcb4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "422", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Avenida Monsenhor Tabosa"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 20m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-20m2-aluguel-RS280-id-2547862079/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["ELEVATOR"], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(SA2004) Duas Salas comerciais de 70m\u00b2 contendo 2 WC sociais, 4 vagas de garagem e excelente localiza\u00e7\u00e3o em uma regi\u00e3o que \u00e9 sin\u00f4nimo de crescimento e valoriza\u00e7\u00e3o.", "title": "(SA2004) Duas Salas Comerciais de 70m\u00b2 - Palladium Center.", "stamps": [], "createdAt": "2020-11-26T04:09:28.496Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "7429", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2503456297", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [4], "updatedAt": "2022-05-17T19:40:07.746Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160250", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "578", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.496687, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732467}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pereira Valente", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA2004", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "80326ad1-e320-3b76-78ce-0c8dd063b78b", "advertiserContact": {"phones": ["85987550174"]}, "whatsappNumber": "85987550174", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5000"}, "yearlyIptu": "824", "price": "3330", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1670"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "80326ad1-e320-3b76-78ce-0c8dd063b78b", "name": "Seta Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/32e336a8cc1f835c9d376eb95c334139.jpg", "licenseNumber": "000860-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 28544, "legacyZapId": 2102996}, "medias": [{"id": "5a6fa57d1c2a16d26817e9d74b7798a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a6fa57d1c2a16d26817e9d74b7798a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f686a2df83741146c1160de695ae65d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f686a2df83741146c1160de695ae65d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6355a47dabc4a59d324a05588e51fe94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6355a47dabc4a59d324a05588e51fe94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82067231e18097b7981d74fcda6fad03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82067231e18097b7981d74fcda6fad03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "835a97498b5936ea729c3f0e09134c3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/835a97498b5936ea729c3f0e09134c3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e3b57c1107160c94d71db4b5f81e59e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e3b57c1107160c94d71db4b5f81e59e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7b8a9d2519dd126d52f0c6d7091c002", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7b8a9d2519dd126d52f0c6d7091c002/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6106c222644b3ac7a5ea7c954b41669f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6106c222644b3ac7a5ea7c954b41669f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31b64dfc09e9a972384c5b07dd1ab447", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31b64dfc09e9a972384c5b07dd1ab447/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "082c4f53edf3426dec234f8595da306e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/082c4f53edf3426dec234f8595da306e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c76cec231741f250615ffdd01d68ee7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c76cec231741f250615ffdd01d68ee7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de4e48bd514e50c5ac53205f4896a72b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de4e48bd514e50c5ac53205f4896a72b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cfa881c324a314ac29ca449268b85a7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfa881c324a314ac29ca449268b85a7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "248091cef63b89f647cc272aa2e90dda", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/248091cef63b89f647cc272aa2e90dda/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Seta Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda ME", "href": "/28544/seta-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Pereira Valente", "streetNumber": "578", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-2-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS3330-id-2503456297/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["INTERNET_ACCESS", "HOME_OFFICE"], "usableAreas": ["500"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE TERRENO DE ESQUINA COM 500M\u00b2, DOIS BANHEIROS, ESCRIT\u00d3RIO E COBERTA. A UMA QUADRA DA AV. MAESTRO LISBOA. A FRENTE FICA PARA A R. OLYNTHO ARRUDA, RUA COM GRANDE MOVIMENTO.", "title": "EXCELENTE TERRENO DE ESQUINA COM 500M\u00b2, DOIS BANHEIROS, ESCRIT\u00d3RIO E COBERTA. A UMA QUADRA DA AV. MA", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-18T08:11:31.938Z", "floors": [], "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548230003", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-02T03:10:50.926Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60833631", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "310", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.46271, "source": "GOOGLE", "lat": -3.806864}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Francisca Helena", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sapiranga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Sapiranga", "poisList": ["SC:Ciclope\u00e7as Avenida", "SC:Nanda Ciclo", "SC:Anjo Azul", "SU:Escola de ensino m\u00e9dio Professora Tecla Ferreira", "SU:Escola de tempo parcial Moreira da Rocha", "SU:Escola de tempo parcial Professor Monteiro de Moraes", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Iracema", "SU:Escola de tempo parcial Professora Josefina Parente de Ara\u00fajo", "BR:Self-service Sabor do Nordeste"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "30093", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["500"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1700"}, "yearlyIptu": "75", "price": "1700", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "c1d2ae33467d79a8d17f4a86a0a72028", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1d2ae33467d79a8d17f4a86a0a72028/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65fbc72f22d6dcf46ecc3a85b7558320", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65fbc72f22d6dcf46ecc3a85b7558320/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef3c3bd864291a304412df23de4ee1dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef3c3bd864291a304412df23de4ee1dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "127fe901eadb81eb3135255635b1c60f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/127fe901eadb81eb3135255635b1c60f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de291d502d3ddd54f30eba474911e44d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de291d502d3ddd54f30eba474911e44d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d06bfc1a389ac3ea9045337d814b4c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d06bfc1a389ac3ea9045337d814b4c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74a80e4852e0d993731065e5827daa7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74a80e4852e0d993731065e5827daa7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de0dcd1f9d40526a1fac588eea2ad98d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de0dcd1f9d40526a1fac588eea2ad98d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a577023b159770e4a40190852ff15ee4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a577023b159770e4a40190852ff15ee4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "430ef54f8dba2a4c867ede2b64998988", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/430ef54f8dba2a4c867ede2b64998988/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b32d65c3f8f8d51f65657f4998c2ac17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b32d65c3f8f8d51f65657f4998c2ac17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1d66fc615a91dada905e90be5036dad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1d66fc615a91dada905e90be5036dad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8a6e4900186d0954b24b45cfd06d092", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8a6e4900186d0954b24b45cfd06d092/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Sapiranga", "street": "Rua Francisca Helena", "streetNumber": "310"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 500m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-sapiranga-bairros-fortaleza-500m2-aluguel-RS1700-id-2548230003/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["PARTY_HALL"], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Grande oportunidade para alugar Kitnet com condi\u00e7\u00f5es especiais. Im\u00f3vel para 1\u00aa loca\u00e7\u00e3o, possui 1 quarto, sala, cozinha, 1 banheiro, lumin\u00e1rias e o condom\u00ednio oferece ainda lavanderia e sal\u00e3o de festas. Est\u00e1 situado no bairro Passar\u00e9, a poucos metros da Av. Presidente Juscelino Kubitschek, bem pr\u00f3ximo \u00e0 Arena Castel\u00e3o. Aproveite!", "title": "FORTALEZA - Kitchenette/Conjugados - PASSAR\u00c9", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-16T15:29:35.661Z", "floors": [], "unitTypes": ["KITNET"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541459906", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60861680", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Passare", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Passar\u00e9", "poisList": ["CS:Nogueira P\u00e3es", "CH:Posto de Sa\u00fade Alarico Leite (Passar\u00e9)", "CH:UAPS Alarico Leite", "CH:CELAF", "CH:Posto de Sa\u00fade Jangurussu", "SC:Mundial Distribuidora", "SC:Brasil Distribuidora", "SC:Supermercado Irm\u00e3os G\u00eameos", "SC:Ateli\u00ea Gerlana Borges Nail Design", "SC:Supermercado Telefrango (Passar\u00e9)", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Deputado Paulino Rocha", "SU:Escola de tempo parcial Francisco Andrade Te\u00f3filo Gir\u00e3o", "SU:Escola de tempo parcial Paulo S\u00e9rgio de Sousa Lira", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Stella Cochrane Santiago", "SU:Escola de tempo parcial Imaculada Concei\u00e7\u00e3o"], "complement": "Apartamento 103", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "49832", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["25"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "450"}, "price": "450", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "d91d966e4b41b36607ec35299697ea5a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d91d966e4b41b36607ec35299697ea5a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "939a2a66f5f1537fe0f56215a0ec8481", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/939a2a66f5f1537fe0f56215a0ec8481/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e76f951c6af89d306081a7ed22b90d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e76f951c6af89d306081a7ed22b90d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0bccdebd50210d7fc34fd05567d863e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0bccdebd50210d7fc34fd05567d863e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6215ed8d0908c240ef42ed4572b249d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6215ed8d0908c240ef42ed4572b249d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75094c3bc91eee25b46dadaaac3a3fb8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75094c3bc91eee25b46dadaaac3a3fb8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ba72c4fceeee2ea3d2ebac3c6a5dcd3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ba72c4fceeee2ea3d2ebac3c6a5dcd3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Passar\u00e9", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 25m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-passare-bairros-fortaleza-25m2-aluguel-RS450-id-2541459906/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["44"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Condom\u00ednio Park Fluence! Apartamento com 2 quartos, wc social, 1 vaga, \u00e1rea privativa 44,13m\u00b2. Condom\u00ednio disp\u00f5e de piscina, deck com churrasqueira, sal\u00e3o de festa, portaria 24 horas, circuito interno de c\u00e2meras (\u00e1rea comum). Tudo isso localizado na RuaMonte Libano,946.", "title": "Condom\u00ednio Park Fluence! Apartamento com 2 quartos, wc social, 1 vaga, \u00e1rea privativa 44,13m\u00b2. Cond", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-17T23:59:30.897Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2555082909", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-10T21:05:58.531Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60762376", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "946", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.564801, "source": "GOOGLE", "lat": -3.828243}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Monte L\u00edbano", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mondubim", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mondubim", "poisList": ["CS:Padaria Val Para\u00edso", "CS:Panificadora Sales Pan", "CS:Milk Shake Mix Sorvetes", "CS:Puro A\u00e7a\u00ed Jos\u00e9 Walter", "CS:P\u00e3o de Mel Panificadora", "PH:Droga F\u00e9lix (Jos\u00e9 Walter)", "PH:Extrafarma (Jos\u00e9 Walter)", "PH:Pague Menos (Jos\u00e9 Walter)", "PH:Farm\u00e1cia M\u00e3o Amiga", "PH:Farm\u00e1cia Vital\u00edcia", "VP:Ponto do Criador", "VP:Cantinho da Ra\u00e7\u00e3o", "CH:Crian\u00e7a Feliz", "CH:Prontoclinica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:UAPS Dr. Eduardo R\u00e9gis Monte Juc\u00e1", "CH:Biocl\u00ednica Jos\u00e9 Walter", "CH:Hapcl\u00ednica (Jos\u00e9 Walter)"], "complement": "Edif\u00edcio 8 Parque Fluence Res Apartamento 404", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L3925", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["44"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1099"}, "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "299"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "4b7a71ad99a4342dacbadb4d703967f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b7a71ad99a4342dacbadb4d703967f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e99b773cf287504a0f2d151e913814c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e99b773cf287504a0f2d151e913814c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f2685ccc83bb10a8898fd24365887cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f2685ccc83bb10a8898fd24365887cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82d020f388450e604e79719e56bf05ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82d020f388450e604e79719e56bf05ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "097bca9cdef5e71a4733c41f98fe15cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/097bca9cdef5e71a4733c41f98fe15cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ec0a6df602a3055ec99c3d9b150e686", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ec0a6df602a3055ec99c3d9b150e686/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4afa29ca833b0501724a3d1de70ff3af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4afa29ca833b0501724a3d1de70ff3af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad7f0474d3328f7b200b8060bd934dba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad7f0474d3328f7b200b8060bd934dba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0d5c13af6de388a7267f18408834f2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0d5c13af6de388a7267f18408834f2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cba2d17e644c325ee516c5b941b033c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cba2d17e644c325ee516c5b941b033c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15361f800da4e75be0571b3af196b7af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15361f800da4e75be0571b3af196b7af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "969c1f4eb9dfb25daf7c9aec70d8fa67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/969c1f4eb9dfb25daf7c9aec70d8fa67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9cd5c2f9d90e9733031cc673598aad3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9cd5c2f9d90e9733031cc673598aad3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b846979b78c101d2514e72219f44e43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b846979b78c101d2514e72219f44e43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f4a2a0746f94feb1586d6e1b6d600ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f4a2a0746f94feb1586d6e1b6d600ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31c26df4f2d7d07ed284265630147839", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31c26df4f2d7d07ed284265630147839/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mondubim", "street": "Rua Monte L\u00edbano", "streetNumber": "946"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 44m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-mondubim-bairros-fortaleza-com-garagem-44m2-aluguel-RS800-id-2555082909/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["103"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "OTIMA CASA NA PARQUELANDIA COM 1 QUARTO, BANHEIRO, SALA E COZINHA. AGENDE SUA VISITA ATRAVES DO SITE APSA WWW.APSA.COM.BR", "title": "OTIMA CASA NA PARQUELANDIA COM 1 QUARTO, BANHEIRO, SALA E COZINHA. AGENDE SUA VISITA ATRAVES DO SITE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-08T06:42:09.667Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2557829645", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-18T19:10:12.586Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60455472", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1287", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.564069, "source": "GOOGLE", "lat": -3.742987}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ab\u00edlio Martins", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Amadeu Furtado", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Amadeu Furtado", "poisList": ["BS:Campus do Pici", "BS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "BS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Campus do Pici", "TS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "TS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "TS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Sousa Arag\u00e3o", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "30253", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["103"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "550"}, "yearlyIptu": "70", "price": "550", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "9b993348e81fe025bdff7df366addeac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b993348e81fe025bdff7df366addeac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f790f2a2711b19ce1c7e6c22a920f82b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f790f2a2711b19ce1c7e6c22a920f82b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55fd9f1385d23e16d383a2efb505bcd0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55fd9f1385d23e16d383a2efb505bcd0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8502f7358c25784b52eae7dccb4e8b33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8502f7358c25784b52eae7dccb4e8b33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5ba8a406493da7197813513ad820604", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5ba8a406493da7197813513ad820604/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "508928c5d8e33f45f3c9b0e9982ed4d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/508928c5d8e33f45f3c9b0e9982ed4d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d625f332d738892a329b14260ac6ab75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d625f332d738892a329b14260ac6ab75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d228a160d736e1e7738d87de10dc6356", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d228a160d736e1e7738d87de10dc6356/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5460a59bdca96e99e168647e80db3ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5460a59bdca96e99e168647e80db3ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fab357e690e251deafc0d6438d89d836", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fab357e690e251deafc0d6438d89d836/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Amadeu Furtado", "street": "Rua Ab\u00edlio Martins", "streetNumber": "1287", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 103m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-amadeu-furtado-bairros-fortaleza-103m2-aluguel-RS550-id-2557829645/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "BALCONY", "GARAGE", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "SPORTS_COURT", "KITCHEN", "INTERCOM", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["107"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Por que esperar quando voc\u00ea pode morar neste bel\u00edssimo apartamento com 2 su\u00edtes, a poucas quadras do Shopping RioMar Fortaleza?<br><br>- sala<br>- lavabo<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- despensa<br>- banheiro de servi\u00e7o<br><br>Condom\u00ednio:<br>- portaria permanente<br>- interfone<br>- sal\u00e3o de festas<br>- quadra esportiva<br>- piscina<br>- playground<br>- recep\u00e7\u00e3o<br>- 2 vagas de garagem<br><br>O melhor de tudo e que est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo ao Parque Estadual do Coc\u00f3, grandes supermercados, redes de ensino, pra\u00e7as, restaurantes, farm\u00e1cias, entre outros.<br><br>N\u00e3o fique se perguntando, agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 2 quartos, 2 su\u00edtes, 2 vagas, Coc\u00f3 - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-28T08:06:48.552Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2546161702", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:50.189Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60192095", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Coco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Coc\u00f3", "poisList": ["TS:Papicu", "CS:Portugalia", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "SC:Centerbox", "SC:manix"], "complement": "Apartamento 901", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "5867", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["107"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2950"}, "yearlyIptu": "1185", "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "950"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "506a4f28ead7007e4a00ed3fd2cae86f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/506a4f28ead7007e4a00ed3fd2cae86f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4af1bac73ffaa54faf50349e882ad678", "url": "https://foto360graus.com/insideview/APREDIAL/5867/index.htm", "type": "VIDEO_TOUR"}, {"id": "e738fd950993edc7ba862b1a5f8ecb1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e738fd950993edc7ba862b1a5f8ecb1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50f2f18e4d5bdcf28554b21b7d88c420", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50f2f18e4d5bdcf28554b21b7d88c420/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b64dd7efd4a4bf5de23cecf463c0abb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b64dd7efd4a4bf5de23cecf463c0abb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8249243298cba254dfb57af84a68f6d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8249243298cba254dfb57af84a68f6d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3cd08b0a5e5b10f9a72cf652818e7ad8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3cd08b0a5e5b10f9a72cf652818e7ad8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9313f7338a358b1ea0b7056df9bdd68b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9313f7338a358b1ea0b7056df9bdd68b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52d7ee31fbefa4f6b4fca21961e7e87d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52d7ee31fbefa4f6b4fca21961e7e87d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67e1faa70dbe99e67e520bed97599fef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67e1faa70dbe99e67e520bed97599fef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c07fe856fc1779494b20ea7f33e749a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c07fe856fc1779494b20ea7f33e749a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "699a6909d57d01af470e187f4e24dd75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/699a6909d57d01af470e187f4e24dd75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7b78cc45c3f911024d9734e7f9dd0b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7b78cc45c3f911024d9734e7f9dd0b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ceb80bd13ebdfd053e9b15ed2be89e79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ceb80bd13ebdfd053e9b15ed2be89e79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1175e2c22092acd440c52a1e86c493a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1175e2c22092acd440c52a1e86c493a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac4cb493e964ff883e76b459159d59aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac4cb493e964ff883e76b459159d59aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "799110ed6e49bbbb9e23db075bfb9084", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/799110ed6e49bbbb9e23db075bfb9084/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "062e52b601673b18a60c13524ac37619", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/062e52b601673b18a60c13524ac37619/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "baae8f263d448c7ceac845887463ff10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/baae8f263d448c7ceac845887463ff10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8e87bd1b1adcc951aeb9ea105d04233", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8e87bd1b1adcc951aeb9ea105d04233/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b85bbcbf21db97ea34a869c24771c041", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b85bbcbf21db97ea34a869c24771c041/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2efc10bab334fae01159f20194be37f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2efc10bab334fae01159f20194be37f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81b9d7eb725ce9406219e5670c1f80f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81b9d7eb725ce9406219e5670c1f80f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de82dc2a2a22dcb53aea455466a30509", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de82dc2a2a22dcb53aea455466a30509/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24c99ad7258266612a84aebaf016dbf4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24c99ad7258266612a84aebaf016dbf4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Coc\u00f3", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 107m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-coco-bairros-fortaleza-com-garagem-107m2-aluguel-RS2000-id-2546161702/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["2235"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Grande oportunidade para neg\u00f3cios! Amplo terreno, com 2.235m\u00b2, 3 frentes, murado, localizado em regi\u00e3o privilegiada na cidade, em um dos bairros mais nobres e valorizados de Fortaleza, o Meireles. Fica na esquina das ruas Juazeiro do Norte com Jos\u00e9 Napole\u00e3o, a poucos passos da Av. da Aboli\u00e7\u00e3o e a menos de 300m da Av. Beira Mar. Aproveite essa oportunidade!", "title": "FORTALEZA - Terreno Padr\u00e3o - MEIRELES", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-09T22:18:14.330Z", "floors": [], "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2562083162", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Mucuripe", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Iate", "CS:Napadaria", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "51386", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["2235"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "23000"}, "price": "23000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "f236199c832de3f26165aaf280e4c998", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f236199c832de3f26165aaf280e4c998/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e4aa761cef5c927edbcfb5c50f94534", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e4aa761cef5c927edbcfb5c50f94534/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "333d52706cae56dea35ba521d6b16faa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/333d52706cae56dea35ba521d6b16faa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "477f8d50d3fd876bbf731fee3fb6d05e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/477f8d50d3fd876bbf731fee3fb6d05e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77d1fb9d69243d0fec9c678f9a0468b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77d1fb9d69243d0fec9c678f9a0468b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ae9abffa2e22224152f8d2bb1e73b47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ae9abffa2e22224152f8d2bb1e73b47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d24791e951c28aa7626862235a4be60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d24791e951c28aa7626862235a4be60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ed3995d1b16c1d5a710b6aea44856a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ed3995d1b16c1d5a710b6aea44856a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 2235m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-meireles-bairros-fortaleza-2235m2-aluguel-RS23000-id-2562083162/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(F-194) Casa residencial para loca\u00e7\u00e3o com quarto, sala, cozinha e banheiro. Localizado na Rua Seis Companheiros, N\u00b0 437 - B.Cear\u00e1. Entre em contato conosco!Atendimento de hs \u00e1s hs aos S\u00e1bados \u00e0s hs. N\u00e3o perca tempo! Ligue agora ou mande uma mensagem via whatsapp e confira- / .<br><br>* Im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valor * -", "title": "Casa com 1 dormit\u00f3rio para alugar, 30 m\u00b2 por R$ 309,00/m\u00eas - Barra do Cear\u00e1 - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-07T03:01:43.978Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60323", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2529964092", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T13:30:08.030Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60331790", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Barra do Ceara", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Barra do Cear\u00e1", "poisList": ["PH:Farm\u00e1cia DROGAMANO", "PH:Farm\u00e1cia Independ\u00eancia", "PH:Farm\u00e1cia Vital Brasil", "CH:Centro de Atividades SESI", "CH:UPA 24h (Pirambu)", "CH:Sopai Hospital Infantil (Francisco S\u00e1)", "CH:Posto de Sa\u00fade Virg\u00edlio T\u00e1vora", "CH:Centro de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial \u00c1lcool e Drogas", "SC:Silva's Store", "SC:FAS lingerie", "SC:L DE SOUSA", "SC:Recamond", "SC:PHD Embalagens", "SU:Escola de tempo parcial Rachel de Queiroz", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Estado de Alagoas", "SU:Instituto Educacional Humanista", "SU:Escola de tempo parcial Francisco Domingos da Silva", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Fernando Cavalcante Mota"], "complement": "Apartamento Padr\u00e3o", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "CA1124", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "whatsappNumber": "85998484448", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "309"}, "yearlyIptu": "0", "price": "309", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "5ac4aceb77d89186a3bb03fa008fdaf7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ac4aceb77d89186a3bb03fa008fdaf7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c20ac34e4eebc5805c5393362cc1406", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c20ac34e4eebc5805c5393362cc1406/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d243734a9427933d2457a964b0e5c938", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d243734a9427933d2457a964b0e5c938/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd57e068cb969e5357faf7928d6d725e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd57e068cb969e5357faf7928d6d725e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8856d2ba9dbf4cc381cf95144d93d670", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8856d2ba9dbf4cc381cf95144d93d670/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12b3d3befbbc2e564677464a4fbbac16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12b3d3befbbc2e564677464a4fbbac16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d55cc88106c73274c5644936274785a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d55cc88106c73274c5644936274785a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c918d550c1c55b2cec2df07cff557e4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c918d550c1c55b2cec2df07cff557e4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Barra do Cear\u00e1", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-barra-do-ceara-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS309-id-2529964092/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["153"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno comercial de esquina, em local com alto fluxo de ve\u00edculos e pedestres, em terreno de 153m2. Localiza\u00e7\u00e3o privilegiada. Ideal para com\u00e9rcio em geral, pela visibilidade das vias de acesso. A uma quadra da Av. Aguanambi.", "title": "Terreno comercial de esquina, no bairro de F\u00e1tima, a uma quadra da Av. Aguanambi.", "stamps": [], "createdAt": "2019-01-28T14:23:59.067Z", "floors": [], "unitTypes": ["ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2430557378", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-06T01:17:40.036Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60040270", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "303", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526671, "source": "GOOGLE", "lat": -3.743094}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Coronel Solon", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Benfica", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Biscuiart Festas", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "TH024", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["153"], "advertiserId": "36125464-ea8c-e36a-4c34-91dc9d4b22ab", "advertiserContact": {"phones": ["8531824447", "85984300006"]}, "whatsappNumber": "85984300006", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "price": "1200", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "36125464-ea8c-e36a-4c34-91dc9d4b22ab", "name": "Casa 4 im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b317527adc539bca4b4b7258e3092041.jpg", "licenseNumber": "01350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 135401, "legacyZapId": 3532937}, "medias": [{"id": "1873938295e1ef54f0dbea3b0fe8a82f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1873938295e1ef54f0dbea3b0fe8a82f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "111269da8ae98fdbe20c84decd94a32d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/111269da8ae98fdbe20c84decd94a32d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Casa 4 im\u00f3veis", "href": "/135401/casa-4-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "F\u00e1tima", "street": "Rua Coronel Solon", "streetNumber": "303"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 153m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-fatima-bairros-fortaleza-153m2-aluguel-RS1200-id-2430557378/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["NEAR_SCHOOL", "NEAR_HOSPITAL", "NEAR_SHOPPING_CENTER", "ESSENTIAL_PUBLIC_SERVICES", "NEAR_ACCESS_ROADS"], "usableAreas": ["2590"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente Terreno medindo 62 X 42, totalizando uma \u00e1rea total de 2,590m\u00b2 . Todo Documentado. aceita Proposta <br><br><br>Chave do an\u00fancio: IshrB0npl3KGHNuy", "title": "Terreno para Loca\u00e7\u00e3o na Vila Pery em Fortaleza/CE na Av Conego de Castro", "stamps": [], "createdAt": "2020-05-09T08:07:03.126Z", "floors": [], "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "10398", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2482986743", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T18:23:40.051Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60763433", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "03781", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.587194, "source": "GOOGLE", "lat": -3.799848}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua C\u00f4nego de Castro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Conjunto Esperanca", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Conjunto Esperan\u00e7a", "poisList": ["BS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "TS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "TS:Manoel S\u00e1tiro", "TS:Mondubim", "TS:Esperan\u00e7a", "CS:Padaria Nutripan", "CS:Panificadora Ta\u00eds", "CS:Panificadora Nova Uni\u00e3o", "CS:Meirepan", "CS:ML Balas", "PH:Pague Menos (Parque S\u00e3o Jos\u00e9)", "PH:Farm\u00e1cia Jerusal\u00e9m", "PH:Farm\u00e1cia Pr\u00f3 Vida", "PH:Farma Plus", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "TE0024", "bathrooms": [], "usageTypes": ["RESIDENTIAL", "COMMERCIAL"], "totalAreas": ["2590"], "advertiserId": "ebc77542-de61-c233-bc41-5fe3556218cb", "advertiserContact": {"phones": ["85985327763"]}, "whatsappNumber": "85985327763", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5000"}, "price": "5000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ebc77542-de61-c233-bc41-5fe3556218cb", "name": "Imobili\u00e1ria Confian\u00e7a", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ef3399bdaea6be863afcc25f8aa303c4.jpg", "licenseNumber": "19488-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97855, "legacyZapId": 2464838}, "medias": [{"id": "5daad4557cf4d24f82944c98f38b29c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5daad4557cf4d24f82944c98f38b29c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3e07c9f0819cd6fcae4c570dd0f5d63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3e07c9f0819cd6fcae4c570dd0f5d63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a401440e763e9d81f36df33f56c1d100", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a401440e763e9d81f36df33f56c1d100/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89533f51785534b7178a8322f5ee0afc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89533f51785534b7178a8322f5ee0afc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f2350ba33c07c37ff37841ba151914e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f2350ba33c07c37ff37841ba151914e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Confian\u00e7a", "href": "/97855/imobiliaria-confianca/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua C\u00f4nego de Castro", "streetNumber": "03781", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Conjunto Esperan\u00e7a"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 2590m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-conjunto-esperanca-bairros-fortaleza-2590m2-aluguel-RS5000-id-2482986743/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GOURMET_BALCONY", "INTERCOM"], "usableAreas": ["73"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3TIMO APTO COM 03 QUARTOS SENDO 02 SUITES, COZINHA, GARAGEM, PROX. SHOPPING FORTALEZA SUL.", "title": "\u00d3TIMO APTO COM 03 QUARTOS SENDO 02 SUITES, COZINHA, GARAGEM, PROX. SHOPPING FORTALEZA SUL.", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-23T17:55:18.979Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563919083", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-23T18:02:41.494Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60410712", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "262", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.53497, "source": "GOOGLE", "lat": -3.761628}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Artur de Carvalho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Uniao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Borges de Melo", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "PH:Farma Castro", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Farm\u00e1cia Local"], "complement": "100", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "70604", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["73"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "yearlyIptu": "347", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "200"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "0621ddb24d7ff4bad29ccdbfb109cf4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0621ddb24d7ff4bad29ccdbfb109cf4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b4ef75c5857fb28d78d1be1d2dc362e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b4ef75c5857fb28d78d1be1d2dc362e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e10eaf6cefb7507bf73da3293f16be82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e10eaf6cefb7507bf73da3293f16be82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a01b52e99009c37a814a3907f5f05a2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a01b52e99009c37a814a3907f5f05a2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8bc66d0fbac7d33c5e9bd41903321b30", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bc66d0fbac7d33c5e9bd41903321b30/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8d02d0df0f8b49f271615e6456041a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8d02d0df0f8b49f271615e6456041a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab2d0e54d2a0492d9eb694ce1ae72098", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab2d0e54d2a0492d9eb694ce1ae72098/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1ce518ad0393880c780c88910a9575f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1ce518ad0393880c780c88910a9575f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b175943f15b1d1d7eda613450121e23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b175943f15b1d1d7eda613450121e23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5908e0a609be6edf08e7c63f90960091", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5908e0a609be6edf08e7c63f90960091/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be9f627923c779b473a6a2d27795dcb3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be9f627923c779b473a6a2d27795dcb3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8c43affa71a99a01ee8ccda4baa3df6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8c43affa71a99a01ee8ccda4baa3df6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc4adccdead7bb82935f1ebc55966c09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc4adccdead7bb82935f1ebc55966c09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "street": "Rua Artur de Carvalho", "streetNumber": "262", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 73m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-vila-uniao-bairros-fortaleza-com-garagem-73m2-aluguel-RS1000-id-2563919083/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA,\u00c1REA DE SERVI\u00c7O, 2 QUARTO(S), \u00c1REA TOTAL 40m\u00b2, 1 BANHEIRO SOCIAL,BANHEIRO SOCIAL,COZINHA, COR DAS PAREDES branca EM \u00c1REA DE SERVI\u00c7O, COR DO TETO branca EM \u00c1REA DE SERVI\u00c7O, INTERRUPTOR 01 EM \u00c1REA DE SERVI\u00c7O, LUMIN\u00c1RIA: BOCAL EM \u00c1REA DE SERVI\u00c7O, PAREDES: L\u00c1TEX EM \u00c1REA DE SERVI\u00c7O, PISO: CER\u00c2MICA EM \u00c1REA DE SERVI\u00c7O, TETO: GESSO EM \u00c1REA DE SERVI\u00c7O,CHUVEIRO EM BANHEIRO SOCIAL,COM CHAVES ? EM BANHEIRO SOCIAL, COR DAS PAREDES branca EM BANHEIRO SOCIAL, COR DO TETO branca EM BANHEIRO SOCIAL,DESCARGA EM BANHEIRO SOCIAL, JANELA: ALUM\u00cdNIO COM VIDRO EM BANHEIRO SOCIAL, PAREDES: CER\u00c2MICA EM BANHEIRO SOCIAL, PISO: CER\u00c2MICA EM BANHEIRO SOCIAL, PORTA: MADEIRA COM F\u00d3RMICA EM BANHEIRO SOCIAL,RALOS EM BANHEIRO SOCIAL, TETO: GESSO EM BANHEIRO SOCIAL,COM CHAVES ? EM SALA,FECHADURAS EM ORDEM EM SALA, COR DO TETO BRANCA EM SALA, INTERRUPTOR 01 EM SALA, LUMIN\u00c1RIA: BOCAL EM SALA, PAREDES: L\u00c1TEX EM SALA, PISO: CER\u00c2MICA EM SALA, PORTA: FERRO EM SALA, TETO: CIMENTO EM SALA, TOMADA 01 EM SALA, COR DAS PAREDES VERDE EM SALA, ARM\u00c1RIO: F\u00d3RMICA EM 1\u00ba QUARTO(S),COM CHAVES ? EM 1\u00ba QUARTO(S), COR DAS PAREDES verde EM 1\u00ba QUARTO(S), COR DO TETO branca EM 1\u00ba QUARTO(S),FECHADURAS EM ORDEM EM 1\u00ba QUARTO(S), INTERRUPTOR 01 EM 1\u00ba QUARTO(S), JANELA: ALUM\u00cdNIO COM VIDRO EM 1\u00ba QUARTO(S), LUMIN\u00c1RIA: BOCAL EM 1\u00ba QUARTO(S), PAREDES: L\u00c1TEX EM 1\u00ba QUARTO(S), PISO: CER\u00c2MICA EM 1\u00ba QUARTO(S), PORTA: MADEIRA COM F\u00d3RMICA EM 1\u00ba QUARTO(S), TETO: CIMENTO EM 1\u00ba QUARTO(S), TOMADA 02 EM 1\u00ba QUARTO(S),COM CHAVES ? EM 2\u00ba QUARTO(S), COR DAS PAREDES verde EM 2\u00ba QUARTO(S), COR DO TETO branca EM 2\u00ba QUARTO(S),FECHADURAS EM ORDEM EM 2\u00ba QUARTO(S), INTERRUPTOR 01 EM 2\u00ba QUARTO(S), JANELA: ALUM\u00cdNIO COM VIDRO EM 2\u00ba QUARTO(S), LUMIN\u00c1RIA: BOCAL EM 2\u00ba QUARTO(S), PAREDES: L\u00c1TEX EM 2\u00ba QUARTO(S), PISO: CER\u00c2MICA EM 2\u00ba QUARTO(S), PORTA: MADEIRA COM F\u00d3RMICA EM 2\u00ba QUARTO(S), TETO: CIMENTO EM 2\u00ba QUARTO(S), TOMADA 02 EM 2\u00ba QUARTO(S), COR DAS PAREDES branca EM COZINHA, LUMIN\u00c1RIA: BOCAL EM COZINHA, PAREDES: L\u00c1TEX EM COZINHA, PIA: INOX EM COZINHA, PISO: CER\u00c2MICA EM COZINHA", "title": "APTO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-11T15:18:24.756Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2554331029", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-04T09:44:06.621Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160150", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "21", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.521986, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725335}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pereira Filgueiras", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "TS:S\u00e3o Benedito", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Head Machine", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Apartamento 21", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2054", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "ba19693f52ce113d90408d09882413d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba19693f52ce113d90408d09882413d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6acc38490e6d4849cde91f3c2b96f05c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6acc38490e6d4849cde91f3c2b96f05c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "637a922510f0a8d8c00d1aee83636d04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/637a922510f0a8d8c00d1aee83636d04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "badfa2af2675be915677e956b86b318a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/badfa2af2675be915677e956b86b318a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4db11a1b62c55c0e926c1a32158b10c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4db11a1b62c55c0e926c1a32158b10c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50207567d8f2f680e9564bce346f1033", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50207567d8f2f680e9564bce346f1033/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5cfe7aa6cec148c099ea87ca8fdb0833", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5cfe7aa6cec148c099ea87ca8fdb0833/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4dd406e200648dcb789849f61b8e900a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4dd406e200648dcb789849f61b8e900a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Pereira Filgueiras", "streetNumber": "21"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-centro-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS500-id-2554331029/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["32"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente oportunidade para quem busca im\u00f3vel compacto para morar, em localiza\u00e7\u00e3o privilegiada na cidade. Kitnet na Av. da Aboli\u00e7\u00e3o, pr\u00f3ximo ao Jardim Japon\u00eas, a apenas 100m de um dos principais cart\u00f5es postais de Fortaleza, a Av. Beira Mar. Im\u00f3vel com quarto/sala, cozinha, banheiro e piso de cer\u00e2mica. Aproveite e agende sua visita!", "title": "FORTALEZA - Kitchenette/Conjugados - MEIRELES", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-14T06:09:16.944Z", "floors": [], "unitTypes": ["KITNET"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2558670111", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165080", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Mucuripe", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Iate", "CS:Napadaria", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "Apartamento 705", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "26002", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["32"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1201"}, "price": "850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "351"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "f78a68d91d17d53f047f2233eec9294a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f78a68d91d17d53f047f2233eec9294a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34a5044fb006ca3a8b07da81e8b96a01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34a5044fb006ca3a8b07da81e8b96a01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5327da750a802afa6224f6aad04b599a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5327da750a802afa6224f6aad04b599a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2648bd43b06c3a254e7e5cb2adaf8b65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2648bd43b06c3a254e7e5cb2adaf8b65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 32m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-meireles-bairros-fortaleza-32m2-aluguel-RS850-id-2558670111/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "APARTAMENTO PARA ALUGUEL NA BEIRA-MAR! REF.: 10123<br><br> <br><br> Condom\u00ednio do Edif\u00edcio Scala Residenza - Beira-Mar<br><br><br> Apartamento de 45 m\u00b2, mobiliado, com \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o. 01 Su\u00edte, sala de estar, cozinha americana.<br><br>Pr\u00f3ximo a diversos pontos de lazer e tur\u00edsticos de fortaleza.<br> <br>Valor de aluguel di\u00e1ria: R$ 200,00<br><br><br><br><br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :04", "title": "Apartamento Padr\u00e3o para Aluguel em Mucuripe Fortaleza-CE - 10123", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-06T10:47:32.909Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "10942", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2546901243", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T11:24:43.498Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165121", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3960", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.485608, "source": "GOOGLE", "lat": -3.723675}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Beira Mar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mucuripe", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mucuripe", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Iate", "TS:Papicu", "TS:CFN (Mucuripe)", "CS:Napadaria", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Pharmapele", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "10123", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "whatsappNumber": "85982009642", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "DAILY", "warranties": []}, "price": "200", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "legacyZapId": 3493615}, "medias": [{"id": "73cb9744531f0a72729f57f57970a02b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73cb9744531f0a72729f57f57970a02b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ced633c551714a779afc3b63af7d59ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ced633c551714a779afc3b63af7d59ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3dfddc454ef77f44915f414bc2ffa094", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3dfddc454ef77f44915f414bc2ffa094/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12ec5df52f72d0038def1ed9949d2315", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12ec5df52f72d0038def1ed9949d2315/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6623aea8506eeb5b4a2749d6931e736e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6623aea8506eeb5b4a2749d6931e736e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "548a2c5fd0249d67bbcafe0afa8bb771", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/548a2c5fd0249d67bbcafe0afa8bb771/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c018fe7426517a4f4cd7fcea93bc9f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c018fe7426517a4f4cd7fcea93bc9f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mucuripe", "street": "Avenida Beira Mar", "streetNumber": "3960"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-mucuripe-bairros-fortaleza-45m2-aluguel-RS200-id-2546901243/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["14"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ponto comercial com banheiro, medindo 14m2, de esquina.<br><br>Ponto de Refer\u00eancia: Pr\u00f3ximo a Krautop e ao Cart\u00f3rio Jaime Araripe da Av. Mister Hull.", "title": "Ponto Comercial - Av. Mister Hull, 5112", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-15T13:02:53.657Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2554793109", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-07T11:30:13.679Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60356682", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5112", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.590189, "source": "GOOGLE", "lat": -3.739215}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Mister Hull", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Antonio Bezerra", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Ant\u00f4nio Bezerra", "poisList": ["BS:Parada da Topique 757", "BS:Ponto - Esta\u00e7\u00e3o de Meteorologia", "BS:\u00d4nibus Exclusivo do Instituto UFC Virtual", "BS:Departamentos de Engenharia de Pesca e Fitotecnia", "BS:Parada Departamentos de Qu\u00edmica e F\u00edsica", "TS:Ant\u00f4nio Bezerra", "TS:Ponto - Esta\u00e7\u00e3o de Meteorologia", "TS:Padre Andrade", "TS:Departamentos de Engenharia de Pesca e Fitotecnia", "TS:Parada Departamentos de Qu\u00edmica e F\u00edsica", "CS:Yummy Potes", "VP:CliniPet"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "154F6J", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "409ac94a-3caf-ac0a-1e48-cf47dfe6607b", "advertiserContact": {"phones": ["8532521500", "85986937769"]}, "whatsappNumber": "85986937769", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "yearlyIptu": "0", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "409ac94a-3caf-ac0a-1e48-cf47dfe6607b", "name": "Amauri Gomes Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 639789, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "148cb8621712731a35ef497f91a8e70d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/148cb8621712731a35ef497f91a8e70d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ce221bdaf0d03fc8c6827377563157d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ce221bdaf0d03fc8c6827377563157d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b2e6bb948e4a47eec2b408fe92d9355", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b2e6bb948e4a47eec2b408fe92d9355/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3eda65d7b8e06b85a3a28dde60142d82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3eda65d7b8e06b85a3a28dde60142d82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5aaa9c66353ffa582cee93b6533604a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5aaa9c66353ffa582cee93b6533604a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05a2dc389cdf4542a577f12f9475dc49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05a2dc389cdf4542a577f12f9475dc49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Amauri Gomes Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "href": "/639789/amauri-gomes-negocios-imobiliarios/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Ant\u00f4nio Bezerra", "street": "Avenida Mister Hull", "streetNumber": "5112"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 14m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-antonio-bezerra-bairros-fortaleza-14m2-aluguel-RS900-id-2554793109/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["1503"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Grande oportunidade para seu neg\u00f3cio! Ampla loja dispon\u00edvel para loca\u00e7\u00e3o no Yasa Shopping, localizado no bairro Parangaba, na Av. Godofredo Maciel, uma das principais vias da regi\u00e3o, bem pr\u00f3ximo ao Shopping Parangaba. Im\u00f3vel com 1.503m\u00b2, amplo sal\u00e3o de loja, 2 banheiros, \u00e1rea de servi\u00e7o, al\u00e9m de contar com toda a estrutura do empreendimento, com estacionamento privativo para clientes e \u00e1rea comum com pra\u00e7a de alimenta\u00e7\u00e3o. Agende j\u00e1 sua visita e aproveite essa excelente oportunidade!", "title": "FORTALEZA - Loja de Shopping/Centro Comercial - PARANGABA", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-16T15:29:35.956Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541459919", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60710000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parangaba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parangaba", "poisList": ["BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:Parangaba", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:Vila Pery", "TS:Montese", "CS:Nosso Forno Padaria", "CS:Real Panificadora", "CS:Milk Shake Mix (Serrinha)", "CS:Uniboi", "CS:Panificadora Sol", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya", "PH:Pague Menos (Montese)"], "complement": "Edif\u00edcio L Apartamento 15", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "38779", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1503"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "49403"}, "price": "38000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "11403"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "be083e3a70b587bdfd818d53884723be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be083e3a70b587bdfd818d53884723be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5f7ea8602a122c9da84f1ee660d20a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5f7ea8602a122c9da84f1ee660d20a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e2697d065f80fda2a2e4011455bca53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e2697d065f80fda2a2e4011455bca53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a03b873ed2234c32017c2ee039cbf374", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a03b873ed2234c32017c2ee039cbf374/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc09da6b5805c479eea5ff0f598a12d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc09da6b5805c479eea5ff0f598a12d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e54f4692ed860899c4ebb8c6e0547c01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e54f4692ed860899c4ebb8c6e0547c01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "295ecb6478f8a4132d012a66cd1f4312", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/295ecb6478f8a4132d012a66cd1f4312/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9afc017944ce35db1233171c5355c937", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9afc017944ce35db1233171c5355c937/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe9a09e9b5ecb5229969cd32fc32d8de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe9a09e9b5ecb5229969cd32fc32d8de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5aca73919764bfc0d8d6bb882208b89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5aca73919764bfc0d8d6bb882208b89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7de8ee9845d85790de18a1b3ecf78a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7de8ee9845d85790de18a1b3ecf78a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parangaba", "street": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 1503m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-parangaba-bairros-fortaleza-1503m2-aluguel-RS38000-id-2541459919/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["86"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa localizada a apenas 1 quadra da Av. Carneiro de Mendon\u00e7a, entre as avenidas Am\u00e9rico Barreira e Jo\u00e3o Pessoa, com f\u00e1cil acesso ao Shopping Parangaba e outras facilidades.<br>Disp\u00f5e de 183 m\u00b2, \u00e1rea de frente, sala de estar e jantar, 2 quartos, cozinha ampla com \u00e1rea de servi\u00e7o, banheiro social e quintal.<br>Vamos agendar sua visita? -", "title": "Casa com 2 dormit\u00f3rios, 86 m\u00b2 - venda por R$ 299.000,00 ou aluguel por R$ 1.000,00/ano - Dem\u00f3crito R", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-17T04:25:03.408Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "44154", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563128155", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T04:31:52.438Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60440040", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Democrito Rocha", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dem\u00f3crito Rocha", "poisList": ["BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:Ponto: Rua Pernambuco", "BS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Couto Fernandes", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:Parangaba", "CS:Panificadora S\u00e3o Judas Tadeu", "CS:Padaria e Mercadinho Martins", "CS:Padaria Nossa Senhora da Guia", "CS:Panificadora Raulino", "CS:Panificadora Guimaraes", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Pague Menos (Montese)", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "PH:Pague Menos (Bela Vista)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0643", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["183"], "advertiserId": "d799ba7e-10ff-931b-817a-f11141492529", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "299000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d799ba7e-10ff-931b-817a-f11141492529", "name": "MEGA VENDA DE IMOVEIS,SERVI\u00c7OS E CONDOMINIO LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/96fdda91888180120e6d918bc6b6f10b.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229578, "legacyZapId": 3000869}, "medias": [{"id": "2526c0236ee664f7f0be5287892aa8b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2526c0236ee664f7f0be5287892aa8b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "206c5e8392ccc2bcb1e824bf38d38dd8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/206c5e8392ccc2bcb1e824bf38d38dd8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca3dec6b6fcd1fe3a8389965f9864b1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca3dec6b6fcd1fe3a8389965f9864b1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c42e9cfa2a4426792be05591498d2f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c42e9cfa2a4426792be05591498d2f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52a6efa790ab5b53067ed04d5c7198ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52a6efa790ab5b53067ed04d5c7198ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4894156dded0a969804269985c2bdb66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4894156dded0a969804269985c2bdb66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "390cb24a5e2cb5d9170b38975944d17f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/390cb24a5e2cb5d9170b38975944d17f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a792431284da45e75a7c573d1fff772b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a792431284da45e75a7c573d1fff772b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c701691fa4a599f798942ea70cfb47a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c701691fa4a599f798942ea70cfb47a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa5e6e8e139e665fec6a3a0c4377bcae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa5e6e8e139e665fec6a3a0c4377bcae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d613e396a8565706af60277906abf81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d613e396a8565706af60277906abf81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76afc4bd5ef220a2707ce3e7f5738af0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76afc4bd5ef220a2707ce3e7f5738af0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d09e4808ba387f9c534b09abf0055a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d09e4808ba387f9c534b09abf0055a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3fa6a011ae9eda76396e7705c50b753", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3fa6a011ae9eda76396e7705c50b753/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA VENDA DE IMOVEIS,SERVI\u00c7OS E CONDOMINIO LTDA", "href": "/229578/mega-venda-de-imoveis-servicos-e-condominio-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Dem\u00f3crito Rocha", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Casa com 2 Quartos para venda ou aluguel, 86m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-democrito-rocha-bairros-fortaleza-86m2-venda-RS299000-id-2563128155/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["ELEVATOR", "BALCONY", "GARAGE", "GARDEN", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "KITCHEN", "INTERCOM"], "usableAreas": ["147"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste belo apartamento pr\u00f3ximo a Av. Santos Dumont<br><br>- sala<br>- cozinha<br>-3 quartos (sendo 2 su\u00edte)<br>- varanda<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>* 2 vagas de garagem <br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo ao Shopping RioMar Fortaleza, supermercados, farm\u00e1cias, restaurantes, entre outros. <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 3 quartos, 2 su\u00edtes, 2 vagas, Papicu - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-05T03:41:12.936Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2561474683", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:57.688Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175045", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "CS:Portugalia", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "SC:Centerbox", "SC:Ald\u00eania Consultora Natura"], "complement": "Apartamento 702", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "6991", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["147"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2344"}, "yearlyIptu": "68", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1144"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "dd275312a27b2490b294286f5d872a74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd275312a27b2490b294286f5d872a74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e80e2d15852f3bc3dede32788ade6fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e80e2d15852f3bc3dede32788ade6fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f4df04278288975a9696fe2d54ba53e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f4df04278288975a9696fe2d54ba53e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22a44ed1512be4dbe5347a71e4f1a7f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22a44ed1512be4dbe5347a71e4f1a7f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08e45b52eaa3688480b684722fe5bedf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08e45b52eaa3688480b684722fe5bedf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b3d27324089be54ba34dfef5734cdd8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b3d27324089be54ba34dfef5734cdd8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f62b9a19235397ff8c64bd9ecfbf2b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f62b9a19235397ff8c64bd9ecfbf2b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83106adb9669865c4b70e9242dfcff62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83106adb9669865c4b70e9242dfcff62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d8e191f564cb88295a8e8a8d2828576", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d8e191f564cb88295a8e8a8d2828576/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31d962e107d765203541306387f32fd1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31d962e107d765203541306387f32fd1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a4bd992986de8948632a7c25dd94d9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a4bd992986de8948632a7c25dd94d9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66ab355853c634c7bb507e7b90580727", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66ab355853c634c7bb507e7b90580727/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "faf79edfbc130ba42482dd49e55d013c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/faf79edfbc130ba42482dd49e55d013c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de2165e7a6704102aede383327d58e41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de2165e7a6704102aede383327d58e41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9d1c405bdd9380ee8d8c9407151dacc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9d1c405bdd9380ee8d8c9407151dacc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0911304763dc52985fca3a53e0e0f235", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0911304763dc52985fca3a53e0e0f235/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e990dcbe14f1e83b44ae15c0c3abcc4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e990dcbe14f1e83b44ae15c0c3abcc4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02dc6b8d853329815ec19b8c9c4508af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02dc6b8d853329815ec19b8c9c4508af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68f0ed1ffe319152abd15f92586d5586", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68f0ed1ffe319152abd15f92586d5586/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "015f3414a29e07780f8b61ba621b091e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/015f3414a29e07780f8b61ba621b091e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4dbd26bec94e1e9a4f2e51c530ac5662", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4dbd26bec94e1e9a4f2e51c530ac5662/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56c6f34a2bbf4252df610a082ac843ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56c6f34a2bbf4252df610a082ac843ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "495a443212f9aea6ec3baa2e95e04bc1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/495a443212f9aea6ec3baa2e95e04bc1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7afb50470eec5aabc7909969154184b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7afb50470eec5aabc7909969154184b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 147m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-papicu-bairros-fortaleza-com-garagem-147m2-aluguel-RS1200-id-2561474683/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["COPA"], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para seu neg\u00f3cio! Loja dispon\u00edvel para loca\u00e7\u00e3o no Centro de Fortaleza, localizada na rua Meton de Alencar, a poucos metros das avenidas Duque de Caxias e Domingos Ol\u00edmpio, bem pr\u00f3xima ao Decon Cear\u00e1 e ao 5\u00ba Batalh\u00e3o da Pol\u00edcia Militar. Regi\u00e3o com bastante fluxo di\u00e1rio de pessoas e aquecida para com\u00e9rcio e servi\u00e7os. O im\u00f3vel possui 40m\u00b2 e conta 1 sal\u00e3o de loja, 1 banheiro e 1 copa. Aproveite o custo/benef\u00edcio e agende sua visita!", "title": "FORTALEZA - Loja de Shopping/Centro Comercial - CENTRO", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-25T20:26:39.780Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560076869", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60035160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Parada linha 725", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Benfica", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "45039", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "450"}, "price": "450", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "344378e76ccc289bb450273b46c7e983", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/344378e76ccc289bb450273b46c7e983/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0df03b93b9c91e4badee85c2f6efb2d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0df03b93b9c91e4badee85c2f6efb2d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d35e0ce8f003b6131a4a29893ed63ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d35e0ce8f003b6131a4a29893ed63ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5253d0f81ff633725608802ebf97dff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5253d0f81ff633725608802ebf97dff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa070eb70eff43163c05fddbbea3e50b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa070eb70eff43163c05fddbbea3e50b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS450-id-2560076869/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GOURMET_BALCONY", "ALARM_SYSTEM", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["119"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "IM\u00d3VEL: Sala, 3 quartos, sendo 1 su\u00edte , com arm\u00e1rios, cozinha , despensa, \u00e1rea de servi\u00e7o, depend\u00eancia de empregada completa e 2 vagas de garagem. Im\u00f3vel no 5\u00ba andar.<br>CONDOM\u00cdNIO: Portaria 24h, sal\u00e3o de festas, elevador. \u00c1gua inclusa no condom\u00ednio. Valor: R$1.062,62 (ref.11/2021). S\u00e3o permitidos animais de pequeno porte.<br>LOCALIZA\u00c7\u00c3O: Rua Barbosa de Freitas, n\u00ba 675 Bairro Meireles. Pr\u00f3ximo a Pra\u00e7a Portugal e ao Col\u00e9gio Oliveira Lima , Padaria Emp\u00f3rio Delitalia. -", "title": "Apartamento com 3 dormit\u00f3rios para alugar, 118 m\u00b2 por R$ 1.650,00/m\u00eas - Meireles - Fortaleza/CE", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2021-11-09T08:59:35.803Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19497", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2540690915", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-20T13:08:14.177Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170020", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "675", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.495545, "source": "GOOGLE", "lat": -3.73205}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Barbosa de Freitas", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Mucuripe", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Le Gumis", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "Apartamento 502", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0302", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["119"], "advertiserId": "e0a6092a-a7c0-d0c9-87d3-a9477ea040ca", "advertiserContact": {"phones": ["8534611166", "85988101166"]}, "whatsappNumber": "85988101166", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2713"}, "yearlyIptu": "143", "price": "1650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1063"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "e0a6092a-a7c0-d0c9-87d3-a9477ea040ca", "name": "Espindola Imobili\u00e1ria Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cbd18811d961d1e8cdcbc856b01fd7ab.jpg", "licenseNumber": "00847-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45596, "legacyZapId": 2489668}, "medias": [{"id": "448b2e51ffc51aa206802227c4455b3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/448b2e51ffc51aa206802227c4455b3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4fc9dd5a6f1ae1e0205182b7eacbb5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4fc9dd5a6f1ae1e0205182b7eacbb5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38afaf3ecc5afca690c41eb9c5215530", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38afaf3ecc5afca690c41eb9c5215530/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2103ac374f962df2cacdf36f5df7aa4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2103ac374f962df2cacdf36f5df7aa4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6e40576fc2b59f3685fc4100c3f97c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6e40576fc2b59f3685fc4100c3f97c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e753c92b9c4f4bcb7eddd03dc479d7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e753c92b9c4f4bcb7eddd03dc479d7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d28d7e42141b17af2968abad05e6ca3e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d28d7e42141b17af2968abad05e6ca3e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21273283fa84f31451d73f1c420f8c69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21273283fa84f31451d73f1c420f8c69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3b4bfeec0f16f3ef004c507c6f2d710", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3b4bfeec0f16f3ef004c507c6f2d710/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2cf936ae1db9fca41a08f2e1295edfb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2cf936ae1db9fca41a08f2e1295edfb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e37f00fd1cb14c87624def47babcc4ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e37f00fd1cb14c87624def47babcc4ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16a10318ddfac105c47348f3835f423b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16a10318ddfac105c47348f3835f423b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6a64bad9265e04eee5da466fb461c75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6a64bad9265e04eee5da466fb461c75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9fadacfbcaffb570fa304cec141d71dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9fadacfbcaffb570fa304cec141d71dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60fe0bc6eb6ec1f970dfef108d76d6ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60fe0bc6eb6ec1f970dfef108d76d6ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ccf88694f00c321c8bcaaafb739b10c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ccf88694f00c321c8bcaaafb739b10c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b24b09f5c85807b77d75dcbaa212bf1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b24b09f5c85807b77d75dcbaa212bf1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7601efe008715d4b737a948ee6907204", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7601efe008715d4b737a948ee6907204/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "feed0085906a2f7830d79a92838c49af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/feed0085906a2f7830d79a92838c49af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2cd8037a5a238cccedfa41838475c288", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2cd8037a5a238cccedfa41838475c288/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "950aac05515c045b1f3d9a3d2d13e94c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/950aac05515c045b1f3d9a3d2d13e94c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cec7b25f3728203319285e2e57d9ce34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cec7b25f3728203319285e2e57d9ce34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e18278660d7919c20869c4e10b11cfd1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e18278660d7919c20869c4e10b11cfd1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff12c7c8127ab4ca2891fbd3aac4413d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff12c7c8127ab4ca2891fbd3aac4413d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d9f96ea99dd26dea57957de8ff7750f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d9f96ea99dd26dea57957de8ff7750f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9863522737ed5a2806feef766a3c7a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9863522737ed5a2806feef766a3c7a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "617487ae497ce22ec8e941f157ffaf5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/617487ae497ce22ec8e941f157ffaf5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Espindola Imobili\u00e1ria Ltda ME", "href": "/45596/espindola-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Barbosa de Freitas", "streetNumber": "675", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 119m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-119m2-aluguel-RS1650-id-2540690915/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["11"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes lojas e boxes, centro comercial novo, \u00f3tima estrutura para o seu neg\u00f3cio, fluxo intenso, mix variado, estacionamento farto na regi\u00e3o, na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, Rua General Bezerril, fundo correspondente com a Rua Edgar Borges. Galeria It\u00e1lia.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-09T06:51:21.379Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2554058241", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:49.064Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "706", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729582}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Bezerril", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Galeria Italia Loja 3", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L13986", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["11"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "174a82b34f36118c85dad22123c30d36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/174a82b34f36118c85dad22123c30d36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "464e36284fcf80f7ad83a739fddfbe1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/464e36284fcf80f7ad83a739fddfbe1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8fa97e7dae7051cf7ddfe6e8bc1d2e90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8fa97e7dae7051cf7ddfe6e8bc1d2e90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e6caa9a506beb4b97b6ad83c143aba6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e6caa9a506beb4b97b6ad83c143aba6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb79cf63dc37eee8ede66536d0c82edf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb79cf63dc37eee8ede66536d0c82edf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94caaa97e320ffea869c23582b14e7f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94caaa97e320ffea869c23582b14e7f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "846aee0010339717c509feec0108e947", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/846aee0010339717c509feec0108e947/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0459d465b565c00e25038ebd27771909", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0459d465b565c00e25038ebd27771909/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce93c172365cdc86035c6098d8f04288", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce93c172365cdc86035c6098d8f04288/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16797453adccbf68732e4aaac4cbf54d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16797453adccbf68732e4aaac4cbf54d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ab743428973dcb00d6cef09a8cacfa8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ab743428973dcb00d6cef09a8cacfa8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87510286b24f5555f56d3f92705112f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87510286b24f5555f56d3f92705112f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3301de0ec565afc809838e490efc7335", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3301de0ec565afc809838e490efc7335/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbf742ccd5408c25644b7b689e9c5112", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbf742ccd5408c25644b7b689e9c5112/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07b76300ae56c73dc68294ea663bf6e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07b76300ae56c73dc68294ea663bf6e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "Rua General Bezerril", "streetNumber": "706", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 11m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-11m2-aluguel-RS1500-id-2554058241/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["AIR_CONDITIONING"], "usableAreas": ["26"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para voc\u00ea que busca sala comercial em localiza\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica na cidade. Fica no edif\u00edcio Pal\u00e1cio Progresso, localizado na rua Pedro Borges, a poucos metros da Pra\u00e7a do Ferreira, uma das regi\u00f5es mais aquecidas para neg\u00f3cios em Fortaleza. Im\u00f3vel compacto, com 26m\u00b2, banheiro privativo e piso de cer\u00e2mica. Mobiliado com 3 mesas, 8 cadeiras, rack e 1 ar condicionado. Agende j\u00e1 sua visita e aproveite o custo/benef\u00edcio!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - CENTRO", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-25T20:26:40.508Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560076589", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 814", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "29404", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["26"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "756"}, "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "256"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "5ae03e48645b465eec8077500a38f2f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ae03e48645b465eec8077500a38f2f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0fc4641c0f390d23ca5e08a8c5d82cc8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0fc4641c0f390d23ca5e08a8c5d82cc8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df46cc73be9feb3709b54b45b317e259", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df46cc73be9feb3709b54b45b317e259/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93678aec102becd60cf158632c16f1aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93678aec102becd60cf158632c16f1aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f58c3042c3dae6fbb2d28c48bde7475b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f58c3042c3dae6fbb2d28c48bde7475b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 26m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-26m2-aluguel-RS500-id-2560076589/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["12"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes lojas e boxes, centro comercial novo, \u00f3tima estrutura para o seu neg\u00f3cio, fluxo intenso, mix variado, estacionamento farto na regi\u00e3o, na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, Rua General Bezerril, fundo correspondente com a Rua Edgar Borges. Galeria It\u00e1lia.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-08T06:49:15.766Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553940004", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:50.997Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "706", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729582}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Bezerril", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Galeria Italia Loja 4", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L13987", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["12"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "d9ded6c8b5877cb8e207ef2d6294e0af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9ded6c8b5877cb8e207ef2d6294e0af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51db6db40dca769dfa9d8d5b650e1225", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51db6db40dca769dfa9d8d5b650e1225/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eaaed2ab41b5c87c314fb4ee0d443790", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eaaed2ab41b5c87c314fb4ee0d443790/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64ec42860ad64109197c40bec3b5183b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64ec42860ad64109197c40bec3b5183b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f863bdc0b1bd185695108273706ff989", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f863bdc0b1bd185695108273706ff989/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db37db0f5283ca31855fa46f0f21b647", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db37db0f5283ca31855fa46f0f21b647/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cac15e7bb4ff0e8eb773145bd0714aa9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cac15e7bb4ff0e8eb773145bd0714aa9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74ef60427bff7572d7da23e3d905afb3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74ef60427bff7572d7da23e3d905afb3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "298f118136b88360bd32c76c92f6390d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/298f118136b88360bd32c76c92f6390d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6abac83891acf5a38dd82204ac94bb3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6abac83891acf5a38dd82204ac94bb3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "416fdb6202c4dd08266b5430b263fdbb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/416fdb6202c4dd08266b5430b263fdbb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e74d7a213b0e2854a36f52f2f92985d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e74d7a213b0e2854a36f52f2f92985d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "706", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua General Bezerril"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 12m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-12m2-aluguel-RS1500-id-2553940004/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "BALCONY", "KITCHEN"], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento nascente medindo 70m\u00b2, varanda, sala, 02 quartos, WC social com box blindex, DCE, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e arm\u00e1rios nos quartos. Pr\u00e9dio com 03 andares, sendo 02 apartamentos por andar, cerca el\u00e9trica e com uma vaga na garagem.", "title": "APARTAMENTO para aluguel, 2 quartos, 1 vaga, Farias Brito - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-07-17T12:29:37.559Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2527668992", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:35.739Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325710", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Farias Brito", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Monte Castelo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "Apartamento 202", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "140", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1385"}, "yearlyIptu": "286", "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "285"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "82cbfa25a0b0de435736c5962fdd235b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82cbfa25a0b0de435736c5962fdd235b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60b74e9f79a24112450ad4ffa1296a03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60b74e9f79a24112450ad4ffa1296a03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dad4f20056299e6b5a2bbba686e45eba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dad4f20056299e6b5a2bbba686e45eba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c72513fd2f115fa99b765bb05ceb7421", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c72513fd2f115fa99b765bb05ceb7421/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c717e39ee338a5b9609a75afcfc5bdda", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c717e39ee338a5b9609a75afcfc5bdda/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73253d0aab2d797fc3d7bdfe7140c777", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73253d0aab2d797fc3d7bdfe7140c777/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eba54eafe0cf538b53a381ea386e2ff8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eba54eafe0cf538b53a381ea386e2ff8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1233685bc9b346c590e6140aff9a3aa9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1233685bc9b346c590e6140aff9a3aa9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "761035d5483ae80394e31f2068c9fa75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/761035d5483ae80394e31f2068c9fa75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39ebce04fef872e08e66a680636fa0c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39ebce04fef872e08e66a680636fa0c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81805c031bc0767d619637802f9f06f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81805c031bc0767d619637802f9f06f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6519dbba2d0a0f9ef35982ecaec0984d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6519dbba2d0a0f9ef35982ecaec0984d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32f8a904d9552794b842a7aa571d169e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32f8a904d9552794b842a7aa571d169e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7aa353f3e8d5cc818eab1665cee87f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7aa353f3e8d5cc818eab1665cee87f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f453b817d222dcc77cb29b85d1d678df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f453b817d222dcc77cb29b85d1d678df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cdbb3bcea766867bde44d4eb061cd572", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cdbb3bcea766867bde44d4eb061cd572/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Farias Brito", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-farias-brito-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1100-id-2527668992/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["10"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes lojas e boxes, centro comercial novo, \u00f3tima estrutura para o seu neg\u00f3cio, fluxo intenso, mix variado, estacionamento farto na regi\u00e3o, na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, Rua General Bezerril, fundo correspondente com a Rua Edgar Borges. Galeria It\u00e1lia.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-08T06:49:15.769Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553939924", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:50.923Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "706", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729582}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Bezerril", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Galeria Italia Loja 10", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L13993", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["10"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "dcf881c1307eaba384b0dbc27970cfaa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dcf881c1307eaba384b0dbc27970cfaa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2726326444d1b676b453feb2d0481709", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2726326444d1b676b453feb2d0481709/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55c868c1955b322359ce58b54200ec8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55c868c1955b322359ce58b54200ec8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11bd1329aeccadfb22778e08c323d512", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11bd1329aeccadfb22778e08c323d512/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e81e6f2cfb0b006154dfb84e429eb31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e81e6f2cfb0b006154dfb84e429eb31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3602ede145c39352f751a18a9d066f00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3602ede145c39352f751a18a9d066f00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c4722e160e1308d65ab12ed2ed0bc43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c4722e160e1308d65ab12ed2ed0bc43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00058e519013c130bea4c0300ec086cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00058e519013c130bea4c0300ec086cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua General Bezerril", "streetNumber": "706", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 10m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-10m2-aluguel-RS1500-id-2553939924/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["12"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes lojas e boxes, centro comercial novo, \u00f3tima estrutura para o seu neg\u00f3cio, fluxo intenso, mix variado, estacionamento farto na regi\u00e3o, na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, Rua General Bezerril, fundo correspondente com a Rua Edgar Borges. Galeria It\u00e1lia.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-08T06:49:15.778Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553938622", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:50.785Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "706", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729582}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Bezerril", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Galeria Italia Loja 8", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L13991", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["12"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "61cfa3d04fd1c3725b60bc943a5de99e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61cfa3d04fd1c3725b60bc943a5de99e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ab08f63b4390a1609166696d19ec064", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ab08f63b4390a1609166696d19ec064/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af95ce5bd7bcff4c2a4c8f663533b14d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af95ce5bd7bcff4c2a4c8f663533b14d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de6baf62f869346f69b191077b51c738", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de6baf62f869346f69b191077b51c738/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81576d4b1e790cf5042a78751cf40106", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81576d4b1e790cf5042a78751cf40106/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ebdfb2001fda05bfe00bb1288cd87b91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebdfb2001fda05bfe00bb1288cd87b91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66d4d6ce0143893f92280dce5c2205e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66d4d6ce0143893f92280dce5c2205e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed991b5983780ee4d6bb2b378caf775f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed991b5983780ee4d6bb2b378caf775f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua General Bezerril", "streetNumber": "706"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 12m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-12m2-aluguel-RS1500-id-2553938622/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["12"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes lojas e boxes, centro comercial novo, \u00f3tima estrutura para o seu neg\u00f3cio, fluxo intenso, mix variado, estacionamento farto na regi\u00e3o, na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, Rua General Bezerril, fundo correspondente com a Rua Edgar Borges. Galeria It\u00e1lia.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-08T06:49:15.766Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553939922", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:50.748Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "706", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729582}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Bezerril", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Galeria Italia Loja 7", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L13990", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["12"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "c7092c5502806a8fae4df3b6c1bea74a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7092c5502806a8fae4df3b6c1bea74a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e9bd6315167b887560c5b2cb4be5234", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e9bd6315167b887560c5b2cb4be5234/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d85d28129f6c51a3770bf78117446ad9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d85d28129f6c51a3770bf78117446ad9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68824204020a2159cbaddafffd9bcfb8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68824204020a2159cbaddafffd9bcfb8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7f173a39760a4bb12cfa3920fd49b20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7f173a39760a4bb12cfa3920fd49b20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "931bbeb716241ab43051a09e2a723455", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/931bbeb716241ab43051a09e2a723455/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "106e167218c7e8e8976839b1c3241f72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/106e167218c7e8e8976839b1c3241f72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e5cb6b0a6d30708ae8cfb2bd9fceea1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e5cb6b0a6d30708ae8cfb2bd9fceea1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2969c54a399adfafee92a82a5cda8b74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2969c54a399adfafee92a82a5cda8b74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua General Bezerril", "streetNumber": "706"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 12m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-12m2-aluguel-RS1500-id-2553939922/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["12"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes lojas e boxes, centro comercial novo, \u00f3tima estrutura para o seu neg\u00f3cio, fluxo intenso, mix variado, estacionamento farto na regi\u00e3o, na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, Rua General Bezerril, fundo correspondente com a Rua Edgar Borges. Galeria It\u00e1lia.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-08T06:49:15.769Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553939925", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:49Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "706", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729582}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Bezerril", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Galeria Italia Loja 5", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L13988", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["12"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "eee2dc10eb2ab240be303cc0a72585d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eee2dc10eb2ab240be303cc0a72585d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7684e879df693f8e6e78d6fbeff7413", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7684e879df693f8e6e78d6fbeff7413/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b2d0797f0d038f8df79bbd443bd99cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b2d0797f0d038f8df79bbd443bd99cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e73ec3eb7f9433621747b92292ba9d75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e73ec3eb7f9433621747b92292ba9d75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20a8a26360d8a65066f49dae0b6776d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20a8a26360d8a65066f49dae0b6776d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02c07e50252cadd9746450909fb9d402", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02c07e50252cadd9746450909fb9d402/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e61c9888ed627416b515e4fca326701", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e61c9888ed627416b515e4fca326701/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fdafae259392498ee0200799642dfe3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fdafae259392498ee0200799642dfe3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua General Bezerril", "streetNumber": "706"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 12m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-12m2-aluguel-RS1500-id-2553939925/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["12"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes lojas e boxes, centro comercial novo, \u00f3tima estrutura para o seu neg\u00f3cio, fluxo intenso, mix variado, estacionamento farto na regi\u00e3o, na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, Rua General Bezerril, fundo correspondente com a Rua Edgar Borges. Galeria It\u00e1lia.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-08T06:49:15.782Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553938553", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:48.996Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "706", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729582}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Bezerril", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Galeria Italia Loja 6", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L13989", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["12"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "257499c3731c3f062892bf80e68cb234", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/257499c3731c3f062892bf80e68cb234/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0567d94fcb0d1e1688f989c28a17b5f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0567d94fcb0d1e1688f989c28a17b5f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aca35cb0f13538f3289e03a30ad3910b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aca35cb0f13538f3289e03a30ad3910b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb57a8329fad253cbe14f68ff7148ae4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb57a8329fad253cbe14f68ff7148ae4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0495d839b14ed29fa30c3138314ad7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0495d839b14ed29fa30c3138314ad7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce3ed20af7e0ca9e28b6cd6d6a2a50fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce3ed20af7e0ca9e28b6cd6d6a2a50fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8cb3d8fb99b9153c398513db4ce8ecb2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8cb3d8fb99b9153c398513db4ce8ecb2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99d21abfb5ca881c2e1c2ddebc9861e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99d21abfb5ca881c2e1c2ddebc9861e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua General Bezerril", "streetNumber": "706"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 12m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-12m2-aluguel-RS1500-id-2553938553/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["12"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes lojas e boxes, centro comercial novo, \u00f3tima estrutura para o seu neg\u00f3cio, fluxo intenso, mix variado, estacionamento farto na regi\u00e3o, na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, Rua General Bezerril, fundo correspondente com a Rua Edgar Borges. Galeria It\u00e1lia.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-08T06:49:15.767Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553939923", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:50.564Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "706", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729582}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Bezerril", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Galeria Italia Loja 9", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L13992", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["12"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "ab73c8c29953d226dbf771ef6000fb53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab73c8c29953d226dbf771ef6000fb53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a392cad2dc31e65da205e3cc143b9553", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a392cad2dc31e65da205e3cc143b9553/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af1a9a0ca9ff31ec2ffbe003776546fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af1a9a0ca9ff31ec2ffbe003776546fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d938db8bdc60d2081b3dbba4daa8d0e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d938db8bdc60d2081b3dbba4daa8d0e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "276f3f154d80cda248ece4363b778c40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/276f3f154d80cda248ece4363b778c40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b57b055c9e169c00c24d6991da8df49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b57b055c9e169c00c24d6991da8df49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6df19cc19e3d1c5812b5b16bbea0637c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6df19cc19e3d1c5812b5b16bbea0637c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76d2b7c91dccc6d010e9065e6aa3650d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76d2b7c91dccc6d010e9065e6aa3650d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua General Bezerril", "streetNumber": "706"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 12m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-12m2-aluguel-RS1500-id-2553939923/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["AIR_CONDITIONING", "KITCHEN", "INTERCOM", "CABLE_TV", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamentos em perfeita localiza\u00e7\u00e3o no Cambeba/Messejana!<br><br>Com \u00c1rea Constru\u00edda de 45m\u00b2<br>Com 02 (dois) Quartos - WC Social - Sala de estar e jantar - Cozinha estilo americana - \u00c1rea de Servi\u00e7o - C\u00e2meras de Seguran\u00e7a - Cerca El\u00e9trica - com INSTALA\u00c7\u00d5ES para Ar-condicionado, chuveiro el\u00e9trico, Internet, TV a cabo, maquina de lavar e etc.<br><br>ALUGUEL E IPTU FACILITADO. -", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 45 m\u00b2 por R$ 520,00/m\u00eas - Messejana - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2018-05-30T10:11:15.251Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "22340", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "1037377383", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-28T06:54:26.384Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60841455", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Farias Lemos", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "PH:Economia Farma", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1296", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "advertiserContact": {"phones": ["8540057676", "85989566313"]}, "whatsappNumber": "85989566313", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "520"}, "yearlyIptu": "0", "price": "520", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dd496929cd29a3f65ff67ad8cffe4a57.jpg", "licenseNumber": "00777-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44373, "legacyZapId": 1962252}, "medias": [{"id": "85fdb7a33185372c126c109efdc88d0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85fdb7a33185372c126c109efdc88d0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "502c177dc2dbeb561e0bc548982d30ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/502c177dc2dbeb561e0bc548982d30ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6af5c6fd2b5ca7cc7e43ca2fe909b8c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6af5c6fd2b5ca7cc7e43ca2fe909b8c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "551abcf4a19ec23fcd2641ae1d4c88db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/551abcf4a19ec23fcd2641ae1d4c88db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "300b8ea03e2463568b6442eab49d75c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/300b8ea03e2463568b6442eab49d75c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "672452ed6cf90ac83058e21de669056f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/672452ed6cf90ac83058e21de669056f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ee4babeddaf876a75457f2da1fc755c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ee4babeddaf876a75457f2da1fc755c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "href": "/44373/ciro-paiva-solucoes-imobiliarias-s-s-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Rua Farias Lemos", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-messejana-bairros-fortaleza-45m2-aluguel-RS520-id-1037377383/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento localizado no bairro Varjota com 30 metros quadrados com 1 quarto com su\u00edte, sala e cozinha americana.", "title": "Aluga-se apartamento na Varjota com 30m\u00b2", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-12T17:37:41.123Z", "floors": [2], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 5, "legacyId": "", "id": "2558393458", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-13T13:50:47.667Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60176410", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "33", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.487354, "source": "GOOGLE", "lat": -3.730775}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua S\u00e3o Vicente", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Varjota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mucuripe", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "TS:Iate", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Napadaria", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Faro Fino"], "complement": "Apartamento 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "33", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "5106bb84-0c28-6112-9cec-481f62782e38", "advertiserContact": {"phones": ["8530239132", "85999257101"]}, "whatsappNumber": "85999257101", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTOR", "SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "685"}, "yearlyIptu": "0", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "85"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 1, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "5106bb84-0c28-6112-9cec-481f62782e38", "name": "ASSESSORIA JUR. E ADM. DE IM\u00d3VEIS", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 227370, "legacyZapId": 2771871}, "medias": [{"id": "69b4f81cbe7fd0a33e5a54d642892aa3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69b4f81cbe7fd0a33e5a54d642892aa3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c76083aa8d925c054d7bfef58a445ab2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c76083aa8d925c054d7bfef58a445ab2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e479aea14dd7de19ada660bc12d57df8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e479aea14dd7de19ada660bc12d57df8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1726329a12959875488263aea5a1ac82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1726329a12959875488263aea5a1ac82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2068e6928d034347f7af289846b581d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2068e6928d034347f7af289846b581d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0bb5868656675060c8937aabba77abb1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0bb5868656675060c8937aabba77abb1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa2c12b206ce13652ba089e7d4deddf7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa2c12b206ce13652ba089e7d4deddf7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "273da848e853fff33fa0bed2580b046e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/273da848e853fff33fa0bed2580b046e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ASSESSORIA JUR. E ADM. DE IM\u00d3VEIS", "href": "/227370/assessoria-jur-e-adm-de-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua S\u00e3o Vicente", "streetNumber": "33", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Varjota"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-varjota-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS600-id-2558393458/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["ELEVATOR", "GYM"], "usableAreas": ["140"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ESPA\u00c7O PARA INSTALA\u00c7\u00c3O DE RESTAURANTE! Ref.: 10230<br><br> Excelente espa\u00e7o de 140m\u00b2 no mezanino para instala\u00e7\u00e3o de restaurante (com cozinha, restaurante e banheiro) mais p\u00e1tio coberto com jardim e \u00f3tima ventila\u00e7\u00e3o para coloca\u00e7\u00e3o de mesas com cadeiras para atendimento dos clientes!<br> <br>O condom\u00ednio novo oferece uma ampla e sofisticada recep\u00e7\u00e3o, restaurante, \u00e1rea verde com jardins, audit\u00f3rio climatizado, academia, 15 elevadores, estacionamento para visitantes, po\u00e7o profundo, geradores, sistema de seguran\u00e7a completo, port\u00e3o el\u00e9trico e portaria 24 horas.<br><br>Com excelente localiza\u00e7\u00e3o o Ed. Scopa Platinum Corporate fica numa regi\u00e3o estrat\u00e9gica para fins comerciais, pr\u00f3ximo aos supermercados, S\u00e3o Lu\u00eds, Cometa e P\u00e3o de A\u00e7\u00facar, Pra\u00e7a Lu\u00edza T\u00e1vora, Hospital S\u00e3o Raimundo, Receita Federal, diversos restaurantes, bancos, postos de gasolina, farm\u00e1cias, casa lot\u00e9rica, curso de idiomas, e muito mais.<br><br>Valor de loca\u00e7\u00e3o: R$ 7.000,00<br> <br>**Foto ilustrativa do local. Em caso de loca\u00e7\u00e3o, o propriet\u00e1rio negocia car\u00eancia para reformas e desconto at\u00e9 estabiliza\u00e7\u00e3o do neg\u00f3cio!<br><br><br><br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :02", "title": "Ponto comercial Comercio para Aluguel em Aldeota Fortaleza-CE - 10230", "stamps": [], "createdAt": "2021-01-30T16:07:22.304Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "10942", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2509450501", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-24T11:24:47.106Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115191", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1153", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.50933, "source": "GOOGLE", "lat": -3.733264}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Monsenhor Bruno", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "10230", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["140"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "whatsappNumber": "85982009642", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "7000"}, "price": "7000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "legacyZapId": 3493615}, "medias": [{"id": "b80645079e04d7974cc0af30eddff956", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b80645079e04d7974cc0af30eddff956/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d064c3b71fa7079a10cdeb35fc1d9ef2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d064c3b71fa7079a10cdeb35fc1d9ef2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b408310fd46e4fb0ed76362b2d3b7e62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b408310fd46e4fb0ed76362b2d3b7e62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d118d81355b5e0e8f94fffc2dc8a12ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d118d81355b5e0e8f94fffc2dc8a12ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43275933d1c356fee8c0800a60966567", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43275933d1c356fee8c0800a60966567/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5fa76f42b778866b36d81c3b415bf01f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5fa76f42b778866b36d81c3b415bf01f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c7ff14792d3bb096424253982016b5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c7ff14792d3bb096424253982016b5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2b7b517983c83923d99cfc48d403fa5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2b7b517983c83923d99cfc48d403fa5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a5159ae03d9c4404c09216821d761f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a5159ae03d9c4404c09216821d761f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e8b8e2f747994293dcae4091cfefcdb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e8b8e2f747994293dcae4091cfefcdb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "542c66251161c5ecd2d7eb4ac373ef0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/542c66251161c5ecd2d7eb4ac373ef0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "140c12c6b5082bf204ece09ba751e37d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/140c12c6b5082bf204ece09ba751e37d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eef5cf3f4345075122e62a4cd078650c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eef5cf3f4345075122e62a4cd078650c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "303f4bf22c1da0cb79f8ec8980856772", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/303f4bf22c1da0cb79f8ec8980856772/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ee36c215149c7fc204dc051d472768a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ee36c215149c7fc204dc051d472768a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84aba9a5843c3fa732ff9a7221faf65b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84aba9a5843c3fa732ff9a7221faf65b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b12b6821784038bc52d13b9e3f57cfa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b12b6821784038bc52d13b9e3f57cfa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8fb240f6503517511214b9faf135dfc6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8fb240f6503517511214b9faf135dfc6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9be8abb2f4caed1d922cffe479050fc5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9be8abb2f4caed1d922cffe479050fc5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6264ae3198ee6293af4d68e0d968ffe4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6264ae3198ee6293af4d68e0d968ffe4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d817ae1b67f8ddabc9f60587b4cc0674", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d817ae1b67f8ddabc9f60587b4cc0674/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e73b7f5aac88855aada110b6a05afc0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e73b7f5aac88855aada110b6a05afc0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Monsenhor Bruno", "streetNumber": "1153", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 140m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-140m2-aluguel-RS7000-id-2509450501/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "APTO PROX. RECEITA FEDERAL COM 01 QUARTO, COZINHA E BANHEIRO.", "title": "APTO PROX. RECEITA FEDERAL COM 01 QUARTO, COZINHA E BANHEIRO.", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-18T08:11:32.649Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548229701", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-18T19:10:12.586Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "863", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.511612, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728489}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ildefonso Albano", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Head Machine", "CS:SO \u00c1gua", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "Apartamento 101", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "70724", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "798"}, "yearlyIptu": "189", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "98"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "7cb83aea91191286d7c23991b4703dc1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7cb83aea91191286d7c23991b4703dc1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Ildefonso Albano", "streetNumber": "863"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-meireles-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS700-id-2548229701/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial pronta em localiza\u00e7\u00e3o nobre e integrada a shopping, conta com 45m\u00b2 divididos em 03 ambientes e banheiro em \u00f3timo estado de conserva\u00e7\u00e3o. N\u00e3o perca essa oportunidade e agende j\u00e1 uma visita!", "title": "Sala no Shopping Aldeota", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-10T19:00:36.151Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "57441", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2554243687", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T04:41:53.907Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "500", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.490998, "source": "GOOGLE", "lat": -3.73561}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Aldesul", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L180", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "fc219a6b-5473-d309-5af5-bf1eaf56229c", "advertiserContact": {"phones": ["8530524977", "85987661004"]}, "whatsappNumber": "85987661004", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1484"}, "price": "850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "634"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc219a6b-5473-d309-5af5-bf1eaf56229c", "name": "Estafor Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/bf3539668be3c3ea5fa347edefeac364.jpg", "licenseNumber": "00397-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 640076, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "f55100884d9ee1b6c20450dfcafa90a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f55100884d9ee1b6c20450dfcafa90a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e95ee147d8d7762513621cc2e22e165", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e95ee147d8d7762513621cc2e22e165/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ebdca539ce8a7d68707255c89b2cca1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ebdca539ce8a7d68707255c89b2cca1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bccb2683201c93fd785ccc58a14fef52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bccb2683201c93fd785ccc58a14fef52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc858ce40fd151a3086a05a9680e6e64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc858ce40fd151a3086a05a9680e6e64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24031a9c763d15b192f74d4868faa3e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24031a9c763d15b192f74d4868faa3e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4619c82b776c2d7ea55ebc36b058aaae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4619c82b776c2d7ea55ebc36b058aaae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd946854903c40f0b8e98cdec8865eec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd946854903c40f0b8e98cdec8865eec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "180b2ec850f4777b1d35ac1904bc3ba0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/180b2ec850f4777b1d35ac1904bc3ba0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Estafor Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "href": "/640076/estafor-negocios-imobiliarios/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "streetNumber": "500", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-45m2-aluguel-RS850-id-2554243687/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["PARKING", "DISABLED_ACCESS"], "usableAreas": ["46"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Av. Oliveira Paiva, 1271.<br><br>8 salas dispon\u00edveis para loca\u00e7\u00e3o<br>Sendo 4 salas embaixo e 4 salas no primeiro pavimento<br>Venha colocar sua empresa e se destacar<br><br>Total das salas s\u00e3o 352 metros <br><br>Obs: no presente momento n\u00e3o est\u00e1 sendo cobrado valor de condom\u00ednio <br><br>85 98224.7000<br><br>Para pesquisa.<br>Condom\u00ednio Soneto | Jardim Europa | Cristal | Vanguardia | Prime | Jos\u00e9 Martins | M\u00f4naco | Acr\u00f3polis | Mar e Mar | Jardins de Monet | Palazzo | Arc de France | Bonaire | Circulo Place | Athena | Belle Vile | Lumiar | Vintage Aldeota | Saint Square | Pa\u00e7o dos P\u00e1ssaros | Maison Classic | Villa Sonata | Luminus | Plaza de Anibal | Lucca | Home Club | Vila Firenze | Scoa Residence | Marees | Galerie Cezenne | Galerie Cezanne | Lidiapolis | Antilhas | Promenade | Jos\u00e9 Cabral | Lina | Telma Rios | L\u00eas Jardim | Hyperion | Granada | Ravenna | Vila Sonata | Villa Domani | Apogeu | Maresias | Las Palmas | Solaris | Laffite | Summer Park | Mandara | Liberty 1 | The Village | | Lilac | Avallon | Reserva Imperial | Adagio | Fioretto | Solar Bezerra de Menezes Symbolo | Absoluto | Cosmopolitam | Apogeu | Ilha do Mel | Celebration | Verdi Imperator | Condominio Reservatto | Ilhas do Parque | Park Millenium | Bravo Residence | Parc Victoria | Isla Jardin | Renata | Arboreto | Maison Blanche | Strauss | Andorra | Las Palmas | Villagio Del Mar\u00e9 | Sonate | Essenza Soneto | Jardim Europa | Cristal | Vanguardia | Prime | Jos\u00e9 Martins | M\u00f4naco | Arc de France | Circulo Place | Lumiar | Saint Square | Maison Classic | Villa Sonata | Luminus | Plaza de Anibal | Home Club | Galerie Cezanne | Lidiapolis | Jos\u00e9 Cabral | Lina | L\u00eas Jardim | Ravenna | Villa Domani | Maresias | Liberty 1 | Ilhas Gregas |Esquinas das Silvas | Pa\u00e7o dos P\u00e1ssaros | Casa Blanca | The Place | Mans\u00e3o Macedo | Volta da Jurema | Saint Paul de Vence | Cosmopolitan | Maison de La Art | Green Park | The Park | Bossa Nova | Pa\u00e7o do Bem | San Luigi | Palazzo | Vitral dos Mares | Portal das Mar\u00e9s | Vila Ideal | Sanford | The Palace | Mucuripe Plaza | Libanus | Fernando Silveira | Palmares | Renaissance | Abelardo Pompeu | Catamar\u00e3 | Delos | Casa Rosa | Tragaluz | Monte Libano | Lazuli | Costa Mare | Maison Karine | Reserva Stella Maris | Beira Mar", "title": "Sala comercial na Av. Oliveira Paiva", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-17T15:30:39.737Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548149287", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-01-27T15:24:34.706Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1271", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.494681, "source": "GOOGLE", "lat": -3.795162}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Oliveira Paiva", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Ludreamscakes", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "736060234", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["46"], "advertiserId": "40bcdef5-c926-d574-307e-a0e81ee45e3a", "advertiserContact": {"phones": ["85982247000"]}, "whatsappNumber": "85982247000", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "yearlyIptu": "0", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "40bcdef5-c926-d574-307e-a0e81ee45e3a", "name": "MF im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/d209352d1f4d6988840e6ad21a20256b.jpg", "licenseNumber": "1263-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 601818, "legacyZapId": 3651540}, "medias": [{"id": "852fab5d1ad3bc59e747bdc8dccbd7c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/852fab5d1ad3bc59e747bdc8dccbd7c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95dad97753c06512bc0ea926e05944f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95dad97753c06512bc0ea926e05944f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20a2493d0db2e163b28def1e423a6545", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20a2493d0db2e163b28def1e423a6545/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "691de14ab300ca44ac6ce55b6f05f067", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/691de14ab300ca44ac6ce55b6f05f067/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4198708393918ac4adcd3507c765a81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4198708393918ac4adcd3507c765a81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a05f25f9672bf748485343d5dee9eee4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a05f25f9672bf748485343d5dee9eee4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69a03c677979282adbfc4cc3a2fe9aae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69a03c677979282adbfc4cc3a2fe9aae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90db9c6dad62583f684e9cb7e374392b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90db9c6dad62583f684e9cb7e374392b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3f82064d84aba38f7e2da1924188033", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3f82064d84aba38f7e2da1924188033/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee5b9230d314d584d23a2e743a865dbe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee5b9230d314d584d23a2e743a865dbe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe8ac80ecbb356c6a7d8d4052ebb2b81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe8ac80ecbb356c6a7d8d4052ebb2b81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a01c9c4a2516fea83846521bad9f69f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a01c9c4a2516fea83846521bad9f69f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6d4cbcb5c0f9acb5b6dcb8425f33710", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6d4cbcb5c0f9acb5b6dcb8425f33710/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "211b73ddf1bf75d69c1bb465968900de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/211b73ddf1bf75d69c1bb465968900de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MF im\u00f3veis", "href": "/601818/mf-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "street": "Avenida Oliveira Paiva", "streetNumber": "1271"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 46m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-com-garagem-46m2-aluguel-RS900-id-2548149287/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["34"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial no bairro Dion\u00edsio Toprres, em excelente localiza\u00e7\u00e3o, na Rua Tib\u00farcio Cavalcante esquina com Rua Joaquim S\u00e1, pr\u00f3ximo \u00e0 Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1. Espa\u00e7o \u00fatil de 34,35m\u00b2 com 1 banheiro.<br><br>O bairro do Dion\u00edsio Torres \u00e9 cercado por grandes avenidas e por ruas arborizadas e acolhedoras. Por ser o ponto mais alto da cidade, \u00e9 local no qual est\u00e3o instaladas as grandes empresas de comunica\u00e7\u00e3o da capital alencarina . O bairro tamb\u00e9m \u00e9 bem abastecido de diversos servi\u00e7os, tais como: hospitais, supermercados, restaurantes, caf\u00e9s, escrit\u00f3rios diversos, cl\u00ednicas m\u00e9dicas e odontol\u00f3gicas, igrejas, academias, escolas, entre outros.<br><br>Conte com a Sim Imobili\u00e1ria para te auxiliar na aquisi\u00e7\u00e3o do seu im\u00f3vel!<br>Estamos h\u00e1 32 anos realizando sonhos!<br><br>Gostou? Entre em contato com um dos nossos corretores e agende uma visita!<br><br><br> (whatsapp)<br>Instagram: @sim_imb<br>Facebook: @simservicoimb -", "title": "Rua Tib\u00farcio Cavalcante, n\u00ba 2750 - Dion\u00edsio Torres", "stamps": [], "createdAt": "2020-09-18T01:27:16.751Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "20906", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2496323889", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-26T06:17:17.186Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125101", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Sala 5", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0096", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["34"], "advertiserId": "13a3c059-c4be-c5f9-88c9-7dc7f7f83932", "advertiserContact": {"phones": ["8532249033", "85998210400"]}, "whatsappNumber": "85998210400", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1650"}, "yearlyIptu": "31", "price": "1650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "13a3c059-c4be-c5f9-88c9-7dc7f7f83932", "name": "SIM ADMINISTRACAO E COMERCIO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cf40c42dee8c583d6631b0093d8db18b.jpg", "licenseNumber": "00421-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 55854, "legacyZapId": 3534883}, "medias": [{"id": "ac23f29e96db94400e35e777eca67ee9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac23f29e96db94400e35e777eca67ee9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cfd96680c1db55f85661743ef4c00cb4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfd96680c1db55f85661743ef4c00cb4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a2703a8161709e1cddfda7a745ce0ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a2703a8161709e1cddfda7a745ce0ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6cd88f2fdf51793bf5acc2aeadb11eb3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6cd88f2fdf51793bf5acc2aeadb11eb3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2ea2ed54664efb0dca6f8d16327dd82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2ea2ed54664efb0dca6f8d16327dd82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab46d2a7a982ced9f77079a54d6ad56d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab46d2a7a982ced9f77079a54d6ad56d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "457f70b1c9322c83b7740f409633d676", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/457f70b1c9322c83b7740f409633d676/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f918ed108b5d06ef68272f546838dd7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f918ed108b5d06ef68272f546838dd7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e65383aa2a196304d82f704403102ccc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e65383aa2a196304d82f704403102ccc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3bed34f40daf5d1778c17be222328385", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3bed34f40daf5d1778c17be222328385/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9f37e3c59b2ac427b42f5bc13b66835", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9f37e3c59b2ac427b42f5bc13b66835/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f3c409183ccf3d9e91aa4ebc7a2cf04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f3c409183ccf3d9e91aa4ebc7a2cf04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b2871a602231263c14fe2133c188586", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b2871a602231263c14fe2133c188586/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SIM ADMINISTRACAO E COMERCIO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/55854/sim-administracao-e-comercio-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 34m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-34m2-aluguel-RS1650-id-2496323889/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["80"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente oportunidade para quem est\u00e1 em busca de loja para iniciar ou expandir seu neg\u00f3cio em via de grande fluxo para com\u00e9rcio e servi\u00e7os na cidade, a Av. dos Expedicion\u00e1rios. Im\u00f3vel com 80m\u00b2, sal\u00e3o de loja, banheiro, mezanino e piso de cer\u00e2mica. N\u00e3o perca essa chance para implantar seu novo empreendimento de sucesso. Agende sua visita!", "title": "FORTALEZA - Loja de Shopping/Centro Comercial - MONTESE", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-20T07:41:47.914Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2552313849", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60851030", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Montese", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Alto da Balan\u00e7a", "poisList": ["BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Borges de Melo", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Viana Delicatessen", "CS:986 Shop Premium", "CH:Vida imagem F\u00e1tima"], "complement": "Edif\u00edcio L Apartamento 02", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "36549", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["80"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2500"}, "price": "2500", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "5b282bf34c85403e2b5f01f445afebcb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b282bf34c85403e2b5f01f445afebcb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d888f02ea7c18d913438a53dce83f80c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d888f02ea7c18d913438a53dce83f80c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d629bb90d07cfc964e926cb21de326de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d629bb90d07cfc964e926cb21de326de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84aabbc85d5d022d389b70aa937a5b84", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84aabbc85d5d022d389b70aa937a5b84/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dec34ae08713ebfd82aea1ae2f1351b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dec34ae08713ebfd82aea1ae2f1351b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe849c8e804f07072cf4168e5bc99df9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe849c8e804f07072cf4168e5bc99df9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b45f87da5253c510c452b044ad426b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b45f87da5253c510c452b044ad426b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07e5a81aa485d861b0316c79656eae45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07e5a81aa485d861b0316c79656eae45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Montese", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 80m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-montese-bairros-fortaleza-80m2-aluguel-RS2500-id-2552313849/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["44"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "APARTAMENTO COM 2 QUARTOS SENDO 01 SUITE , GARAGEM. PR\u00d3XIMO HOSPITAL DO CORA\u00c7\u00c3O, A BANCOS, SHOPPING , FARMACIA, RESTAURANTES.", "title": "APARTAMENTO COM 2 QUARTOS SENDO 01 SUITE , GARAGEM. PR\u00d3XIMO HOSPITAL DO CORA\u00c7\u00c3O, A BANCOS, SHOPPING", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-07T18:41:02.767Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2557737343", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-04-18T19:10:12.586Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60841535", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "221", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.498317, "source": "GOOGLE", "lat": -3.813416}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua In\u00e1cio Vasconcelos", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "PH:Economia Farma", "CH:CELAF", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Mercadinho Jo\u00e3o Nobre", "SC:Fort Piso", "SC:Distribuidora Cearense de \u00d3culos", "SC:\u00d3ticas Boris"], "complement": "Apartamento 1318", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "70321", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["44"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1400"}, "yearlyIptu": "302", "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "300"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "319affbeaea6a2d979283b6dffb95e02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/319affbeaea6a2d979283b6dffb95e02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d057421a1255459ef46163f06de71eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d057421a1255459ef46163f06de71eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb872dfd54c90130c6d8ff2c65391661", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb872dfd54c90130c6d8ff2c65391661/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0da9c92339fef42c7e78682163baf79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0da9c92339fef42c7e78682163baf79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d44ba3b3bad844ea156a2f1a4ac2f251", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d44ba3b3bad844ea156a2f1a4ac2f251/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a3a10a38edcf2be1f907ca12397e441", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a3a10a38edcf2be1f907ca12397e441/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67a233879f647ee03f438a169e89ea00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67a233879f647ee03f438a169e89ea00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd600905a8f57fc8251ee441dd62c768", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd600905a8f57fc8251ee441dd62c768/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db097755dcc12ff09db52c4459ab7e05", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db097755dcc12ff09db52c4459ab7e05/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "790e31e7202c82f985163dbb8fefa59f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/790e31e7202c82f985163dbb8fefa59f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7f21f243cd00c8981ddc2b210b8da59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7f21f243cd00c8981ddc2b210b8da59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4fcdd8fffef2e39ed7b343362e14dad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4fcdd8fffef2e39ed7b343362e14dad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Rua In\u00e1cio Vasconcelos", "streetNumber": "221", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 44m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-messejana-bairros-fortaleza-com-garagem-44m2-aluguel-RS1100-id-2557737343/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["36"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja no Centro Comercial Engenheiro Alberto S\u00e1, no Papicu. Fica pr\u00f3ximo do supermercado Hiper Bompre\u00e7o. Possui 36m\u00b2, com banheiro privativo e estacionamento frontal para clientes.", "title": "FORTALEZA - Loja de Shopping/Centro Comercial - PAPICU", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-16T15:29:36.155Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541462601", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175395", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Papicu", "TS:Iate", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Portugalia", "CS:Napadaria", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio L Apartamento 04", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "27181", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["36"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1100"}, "price": "1100", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "d241d07981c76fb7fc6ad5ce23e3b66f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d241d07981c76fb7fc6ad5ce23e3b66f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24e4233786bfdb7b9ba9c9670c2cb387", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24e4233786bfdb7b9ba9c9670c2cb387/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d199f3d01f22277e8c97372fcbd76af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d199f3d01f22277e8c97372fcbd76af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc1fb29d060e19abf3cb2e7c6427664b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc1fb29d060e19abf3cb2e7c6427664b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae097630cb27b3d994fa449d200265f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae097630cb27b3d994fa449d200265f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "228759ade026f0de8c582abefecc4fb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/228759ade026f0de8c582abefecc4fb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f02fa1df52a5c8ac029a3467f2e9ec7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f02fa1df52a5c8ac029a3467f2e9ec7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4055b4e92d97e73384a02e6d4efa6650", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4055b4e92d97e73384a02e6d4efa6650/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 36m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-papicu-bairros-fortaleza-36m2-aluguel-RS1100-id-2541462601/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Descri\u00e7\u00e3o<br>O BS DESIGN Corporate \u00e9 o primeiro edif\u00edcio classe A+ de salas comerciais localizado em Fortaleza no bairro Aldeota completas para seu neg\u00f3cio. Tr\u00eas porte coch\u00e8res, vias de circula\u00e7\u00e3o do estacionamento projetadas para dois ve\u00edculos em paralelo, estacionamento com servi\u00e7o de valet e sala vip de espera, biciclet\u00e1rio com vesti\u00e1rio.<br><br>Sala 403<br><br>Diferenciais<br><br>- Ilumina\u00e7\u00e3o das \u00e1reas comuns com sensor de presen\u00e7a<br>- \u00c1reas comuns entregues mobiliadas e decoradas<br>- Salas com predisposi\u00e7\u00e3o para piso elevado<br>- WC coletivos por pavimento, incluindo PNE<br>- Heliponto com sala vip far\u00e1 o acesso a\u00e9reo \u00e0s torres<br>- 25 Elevadores Inteligentes<br>- Acesso ao estacionamento por 3 vias<br>- 1527 vagas para carros e motos<br>- Irriga\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica dos Jardins<br>- Reuso de \u00e1gua dos ar-condicionados para irriga\u00e7\u00e3o<br>- Biciclet\u00e1rio com vesti\u00e1rio<br>- Green Parking - vagas exclusivas para carros el\u00e9tricos<br>- Piso elevado nos Pilotis<br>- Todas as vagas em subsolo<br>- Elevadores com sistema de antecipa\u00e7\u00e3o de chamada<br>- Elevadores sociais com frenagem regenerativa (sistema Kers)<br><br>Agende uma visita!<br>Mais informa\u00e7\u00f5es: <br>Marcadores: -", "title": "Sala para alugar, 29 m\u00b2 por R$ 3.500,00/m\u00eas - Aldeota - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-14T01:34:33.875Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19644", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2562771481", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-18T01:42:54.894Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170001", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Desembargador Moreira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "CS:Le Gumis", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Sala 403", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0048", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["10000"], "advertiserId": "820cf10a-ec59-6246-6dc4-d991ff5af724", "advertiserContact": {"phones": ["8532248689", "85985055992"]}, "whatsappNumber": "85985055992", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3960"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "460"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "820cf10a-ec59-6246-6dc4-d991ff5af724", "name": "Ver Im\u00f3veis e Gerenciamento de Bens Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f3b38878793e53b8ba791940b71c0856.jpg", "licenseNumber": "10460-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 98491, "legacyZapId": 2012837}, "medias": [{"id": "63a5637b64f5b6179a670e5acf074b33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63a5637b64f5b6179a670e5acf074b33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "395de2845c3872cd3a742a3c1cb87205", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/395de2845c3872cd3a742a3c1cb87205/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "523989736382520c4df102515f57bbeb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/523989736382520c4df102515f57bbeb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2f780199e9c3ab37ec7d2c89a83554a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2f780199e9c3ab37ec7d2c89a83554a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fdfa595567c3fef91528d44732382ca8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fdfa595567c3fef91528d44732382ca8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2021e94e5c35694ee6d497f274fb7eee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2021e94e5c35694ee6d497f274fb7eee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1bc19ca81283a63094ccb05c9e47a39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1bc19ca81283a63094ccb05c9e47a39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "edad6dbeabe939e4cb12faa7cdd6b42a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/edad6dbeabe939e4cb12faa7cdd6b42a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "948ace4ae28f69c30cc305bfdd044988", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/948ace4ae28f69c30cc305bfdd044988/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9650a4418302db25d6195ddb217526c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9650a4418302db25d6195ddb217526c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e02799da99d6d0daaec8143b241b69c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e02799da99d6d0daaec8143b241b69c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48822bfb18dfd5e699e4b64fc72ac9e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48822bfb18dfd5e699e4b64fc72ac9e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "780d5ef9ce7a869e71e8d8b779897fb7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/780d5ef9ce7a869e71e8d8b779897fb7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c413f44c312e7e269653cfaf83b41f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c413f44c312e7e269653cfaf83b41f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c74691f9f770737e2fd349066ffbefbb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c74691f9f770737e2fd349066ffbefbb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1c198fafdd8cc6b62ebc0e45bb46615", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1c198fafdd8cc6b62ebc0e45bb46615/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b97928aef8b4a0706ca10ea5aa01ef2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b97928aef8b4a0706ca10ea5aa01ef2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a17a57185d2bb80d7eb02be99f04c7a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a17a57185d2bb80d7eb02be99f04c7a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88913e91d18d8fe5b62a98bd3369351c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88913e91d18d8fe5b62a98bd3369351c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4e914b27cb0ebc290003757e2d912c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4e914b27cb0ebc290003757e2d912c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea6bb1feb87639fa07e54791845f9c96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea6bb1feb87639fa07e54791845f9c96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dffd2486837c395163985b0746b0237a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dffd2486837c395163985b0746b0237a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ddce19fb18e158d74bf82aa3729c240f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ddce19fb18e158d74bf82aa3729c240f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfe6904df156a108fc23204f90c61a84", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfe6904df156a108fc23204f90c61a84/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66489f71a95e0fb80972def02186d401", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66489f71a95e0fb80972def02186d401/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7365e7899e4f4da388d81791220d19db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7365e7899e4f4da388d81791220d19db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b073e54c4733e95e11f3da508d1876ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b073e54c4733e95e11f3da508d1876ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5280f7dcf2b81fa3f4d807f5d0c90375", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5280f7dcf2b81fa3f4d807f5d0c90375/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b45f5f92825215c8ae647ace463b104b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b45f5f92825215c8ae647ace463b104b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4306e04863ca3918b5240f644abd979c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4306e04863ca3918b5240f644abd979c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24d9c572efc9c3c3438901346e05f02e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24d9c572efc9c3c3438901346e05f02e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31c9a1f71a03835fbf097feda376c0f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31c9a1f71a03835fbf097feda376c0f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be0f4d8392e843945c155786b4939996", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be0f4d8392e843945c155786b4939996/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92bf1cd968baa35a47b335fa09dea5a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92bf1cd968baa35a47b335fa09dea5a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b9d708021d30ea6f5dcaa38cd572069", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b9d708021d30ea6f5dcaa38cd572069/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Ver Im\u00f3veis e Gerenciamento de Bens Ltda", "href": "/98491/ver-imoveis-e-gerenciamento-de-bens-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Desembargador Moreira", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-30m2-aluguel-RS3500-id-2562771481/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o, com 03 quartos (Sendo 01 su\u00edte,02 com arm\u00e1rios), sala, wc social, cozinha americana com arm\u00e1rios, \u00e1rea de servi\u00e7o, 01 vaga. condom\u00ednio com guarita elevada, recep\u00e7\u00e3o, 02 elevadores, incluso \u00e1gua e g\u00e1s. Verificar disponibilidades comvaranda. Condom\u00ednio R$ 504,00 (Sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es).", "title": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o, com 03 quartos (Sendo 01 su\u00edte,02 com arm\u00e1rios), sala, wc social, cozinha ame", "stamps": [], "createdAt": "2021-06-09T23:53:58.731Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2523027086", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-04T09:44:06.400Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60140170", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "299", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.516154, "source": "GOOGLE", "lat": -3.733777}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Fiuza de Pontes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "Edif\u00edcio Gentil Neto Apartamento 1002", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2365", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "376790788caa83739b252481139dd9d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/376790788caa83739b252481139dd9d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f16815610d549fbcea3686f5e92669f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f16815610d549fbcea3686f5e92669f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a24e801659c91b79f206dd7729cdcfa9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a24e801659c91b79f206dd7729cdcfa9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "056b16414b7cf9e687124e614593eb01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/056b16414b7cf9e687124e614593eb01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a1cc4aba614399a1b95bfde7eba0442", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a1cc4aba614399a1b95bfde7eba0442/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3815258a6cd9fcbc954d60d012f74443", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3815258a6cd9fcbc954d60d012f74443/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17ad2aeb0e4cea3f95b4743956ce0539", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17ad2aeb0e4cea3f95b4743956ce0539/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6873b328cf182ea413020849ff167cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6873b328cf182ea413020849ff167cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f583262f93bf649525e76c67b1f7415", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f583262f93bf649525e76c67b1f7415/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d31d933835ef67cafd8371f51c9b4070", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d31d933835ef67cafd8371f51c9b4070/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa19e07bb4b443d20dc835f19c4ef454", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa19e07bb4b443d20dc835f19c4ef454/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ccaae0d3e36b91114a6a8cb4f290448c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ccaae0d3e36b91114a6a8cb4f290448c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28da552253b1746dbcf3357c716e23cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28da552253b1746dbcf3357c716e23cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db7ab497d74a5f77262794f47418e7a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db7ab497d74a5f77262794f47418e7a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "595c7d57a8b71aa159c76885ce088ecf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/595c7d57a8b71aa159c76885ce088ecf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Fiuza de Pontes", "streetNumber": "299", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS1500-id-2523027086/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "FURNISHED", "BARBECUE_GRILL", "BALCONY", "GYM", "GOURMET_SPACE", "GARAGE", "AIR_CONDITIONING", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "HOME_OFFICE", "KITCHEN", "SECURITY_24_HOURS", "SAUNA", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["83"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste belo apartamento mobiliado a poucas quadras do Via Sul Shopping. <br><br>- sala <br>- cozinha<br>- 02 quartos ( sendo 01 su\u00edte)<br>- banheiro <br>- varanda<br>- escrit\u00f3rio <br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo ao Assa\u00ed Atacadista, academia, unidade de sa\u00fade, restaurantes, entre outros. <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 2 quartos, 1 su\u00edte, 2 vagas, Cambeba - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-21T05:14:47.431Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563667592", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:57.688Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822168", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cambeba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cambeba", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Anjo Azul", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Iracema", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Evan do Carmo", "SU:Escola de tipo integral Jos\u00e9 Carvalho", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa"], "complement": "Edif\u00edcio A3 Apartamento 601", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "7208", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["83"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3714"}, "yearlyIptu": "97", "price": "3100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "614"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "82ce82219e8f90b958e7a3ed78a55ddb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82ce82219e8f90b958e7a3ed78a55ddb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba49f965e4dc15ba77a5fc84095c6004", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba49f965e4dc15ba77a5fc84095c6004/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c82e470db19a47c4efc31a061ad4b8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c82e470db19a47c4efc31a061ad4b8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dac7ea0560283ab9c3a8e38b62c747c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dac7ea0560283ab9c3a8e38b62c747c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64a75bd72115078bdc441c91888a3b36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64a75bd72115078bdc441c91888a3b36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5e5b98857b893c2d08e80a8e7d1538a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5e5b98857b893c2d08e80a8e7d1538a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51ff18938daf4397e861c5fe62f920fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51ff18938daf4397e861c5fe62f920fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba660321f25d338cdd3c420b55bc912f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba660321f25d338cdd3c420b55bc912f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d33734617bbafe070bfc6e9857d75e7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d33734617bbafe070bfc6e9857d75e7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b5a2fbafd0669a6bddf1e8a47b397dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b5a2fbafd0669a6bddf1e8a47b397dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0787ed67c8015010031506b93aa91857", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0787ed67c8015010031506b93aa91857/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "381ae86ceb87ffe75c64d8ea2698392c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/381ae86ceb87ffe75c64d8ea2698392c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42873f69b755c8b6f2c10d853559001e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42873f69b755c8b6f2c10d853559001e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "365c05b3be41dd5efb6faa0e4a7b6ad6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/365c05b3be41dd5efb6faa0e4a7b6ad6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6383561b65fdfa870f4d42db352e5fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6383561b65fdfa870f4d42db352e5fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71625e444009c42054bc04bd565ce82a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71625e444009c42054bc04bd565ce82a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d749f2f4f4ca78d7c6e863bd9b0aea6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d749f2f4f4ca78d7c6e863bd9b0aea6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "382ecd0002fb31af69b2436a31318955", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/382ecd0002fb31af69b2436a31318955/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9b1ba6c2facbf30d12d83415cf4d586", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9b1ba6c2facbf30d12d83415cf4d586/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c79cb4924b1240bd88b9ebe57c1c96f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c79cb4924b1240bd88b9ebe57c1c96f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ec94e2f2985964603b2b43a2910a7c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ec94e2f2985964603b2b43a2910a7c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ea50dada2dbc037ac751604de0acd9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ea50dada2dbc037ac751604de0acd9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1007f69da04c07edb1ceb64c4aced729", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1007f69da04c07edb1ceb64c4aced729/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0169055f2862ce6f6f65b8e97442fd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0169055f2862ce6f6f65b8e97442fd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f91d47e1e2d74ceae72ed864fd8cbe30", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f91d47e1e2d74ceae72ed864fd8cbe30/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7c846057f54c21da03ca1bde0d39326", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7c846057f54c21da03ca1bde0d39326/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4f3f57281765af3fca7543390a0235a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4f3f57281765af3fca7543390a0235a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d1d6653810e9f4b3e4b836c9b0ec05b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d1d6653810e9f4b3e4b836c9b0ec05b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cambeba"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 83m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-cambeba-bairros-fortaleza-com-garagem-83m2-aluguel-RS3100-id-2563667592/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "ELEVATOR", "BALCONY", "GYM", "PETS_ALLOWED", "AIR_CONDITIONING", "GARDEN", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "NEAR_ACCESS_ROADS", "NEAR_SCHOOL", "NEAR_HOSPITAL", "NEAR_SHOPPING_CENTER", "SPORTS_COURT", "NEAR_PUBLIC_TRANSPORT", "SECURITY_24_HOURS"], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Com as transforma\u00e7\u00f5es urban\u00edsticas, o Patriolino Ribeiro se tornou um dos bairros mais nobres de fortaleza e o local perfeito para construir sua felicidade ao lado de sua fam\u00edlia. Pensando nisso, a 7Cantos apresenta uma bel\u00edssima casa nessa localiza\u00e7\u00e3o privilegiada da cidade, regi\u00e3o que oferece m\u00faltiplas op\u00e7\u00f5es de servi\u00e7os; como a Universidade de Fortaleza, Est\u00e1cio, Centro de eventos, Iguatemi, vias que d\u00e3o acesso f\u00e1cil aos principais bairros e servi\u00e7os da capital, al\u00e9m de ser considerado um lugar excelente para viver no dia a dia.<br><br>S\u00e3o 70m\u00b2 de \u00e1rea total, onde voc\u00ea pode acomodar toda sua fam\u00edlia de forma confort\u00e1vel nos 3 quartos sendo 2 su\u00edtes, 2 banheiros, cozinha com arm\u00e1rios embutidos, \u00e1rea de servi\u00e7o, varanda arejada e 2 vagas de garagem. <br><br>O condom\u00ednio Santorini possui uma \u00e1rea de lazer com piscina, sal\u00e3o de festas, academia, playground, quadra poliesportiva e hall de entrada.<br><br>N\u00e3o precisa mais procurar, o local mais tranquilo para viver e que junto a isso voc\u00ea tamb\u00e9m tem os principais servi\u00e7os por perto, est\u00e1 aqui! Ligue agora mesmo e marque sua visita com um de nossos consultores.]]>", "title": "", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-24T21:19:32.472Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "63409", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2564064147", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-24T21:19:32.731Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60810160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "100", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.488503, "source": "GOOGLE", "lat": -3.758817}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Coronel Miguel Dias", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Patriolino Ribeiro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Guararapes", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:986 Shop Premium", "CS:Portugalia", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "24309", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "advertiserContact": {"phones": ["8540037654", "85994002470"]}, "whatsappNumber": "85994002470", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR", "SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "3140"}, "yearlyIptu": "142", "price": "2200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "940"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "name": "7Cantos", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1148e0406e6fc5aa34fc9f449f8a5b0b.jpg", "licenseNumber": "10138-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229366, "legacyZapId": 2925304}, "medias": [{"id": "6096d817a19f4d586578e1d0a0270d5b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6096d817a19f4d586578e1d0a0270d5b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba431ed9a77af61dbedfbb6b3dc7ed0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba431ed9a77af61dbedfbb6b3dc7ed0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f688df5113636b622438120753c2876", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f688df5113636b622438120753c2876/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23d19cc8327fb81ac63bf196b34fcd4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23d19cc8327fb81ac63bf196b34fcd4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea453e7924c64f5d4304df6eddbbbe5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea453e7924c64f5d4304df6eddbbbe5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2c96c76d2a265b6fb9c8b12541545aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2c96c76d2a265b6fb9c8b12541545aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6a025c1a912ac5aa406617b5f4ec0d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6a025c1a912ac5aa406617b5f4ec0d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e2bb602efccd7c2dfbb824ebfa174ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e2bb602efccd7c2dfbb824ebfa174ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ea7c4eed434edd311b13739fc3300d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ea7c4eed434edd311b13739fc3300d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25d41ac261ee2e4a173bb7097b880315", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25d41ac261ee2e4a173bb7097b880315/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9359abdc5381250c8c19c913c2aef316", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9359abdc5381250c8c19c913c2aef316/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "575f50e654adbb532ab61e9632938298", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/575f50e654adbb532ab61e9632938298/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d39db37178b5f3a8f18d0c4f7e4f5cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d39db37178b5f3a8f18d0c4f7e4f5cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e324824e136601a7b3d4807204c5952", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e324824e136601a7b3d4807204c5952/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d20583513e7b85bcb369492617268e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d20583513e7b85bcb369492617268e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5194eee17948dd95fe1fdb533bc793d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5194eee17948dd95fe1fdb533bc793d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8bfc36924f511b6ff0e65bc7439976ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bfc36924f511b6ff0e65bc7439976ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2913a0df0f2972015c815ed22ec289c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2913a0df0f2972015c815ed22ec289c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1432953de1ae28e99946737a1f6a820d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1432953de1ae28e99946737a1f6a820d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7cb38e4f7bd9b983dcf8fcabae6ca3d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7cb38e4f7bd9b983dcf8fcabae6ca3d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abf4425ccd501a29db6b5d50e6d87fa6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abf4425ccd501a29db6b5d50e6d87fa6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff533a35d73b5a397c203e6adc5b2e16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff533a35d73b5a397c203e6adc5b2e16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c144620a78046ca735160760f37497d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c144620a78046ca735160760f37497d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9675bbe32fef520d0763fa225f4b682", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9675bbe32fef520d0763fa225f4b682/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc11b9efc2c6fd6a240c2e63e27b3ec1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc11b9efc2c6fd6a240c2e63e27b3ec1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f5857c9f70d1cdcdbb2609b3ec46068", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f5857c9f70d1cdcdbb2609b3ec46068/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "7Cantos", "href": "/229366/7cantos/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "100", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Patriolino Ribeiro", "street": "Avenida Coronel Miguel Dias"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-patriolino-ribeiro-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS2200-id-2564064147/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial no bairro Dion\u00edsio Toprres, em excelente localiza\u00e7\u00e3o, na Rua Tib\u00farcio Cavalcante esquina com Rua Joaquim S\u00e1, pr\u00f3ximo \u00e0 Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1. Espa\u00e7o \u00fatil de 29.70m\u00b2 com 1 banheiro.<br><br>O bairro do Dion\u00edsio Torres \u00e9 cercado por grandes avenidas e por ruas arborizadas e acolhedoras. Por ser o ponto mais alto da cidade, \u00e9 local no qual est\u00e3o instaladas as grandes empresas de comunica\u00e7\u00e3o da capital alencarina . O bairro tamb\u00e9m \u00e9 bem abastecido de diversos servi\u00e7os, tais como: hospitais, supermercados, restaurantes, caf\u00e9s, escrit\u00f3rios diversos, cl\u00ednicas m\u00e9dicas e odontol\u00f3gicas, igrejas, academias, escolas, entre outros.<br><br>Conte com a Sim Imobili\u00e1ria para te auxiliar na aquisi\u00e7\u00e3o do seu im\u00f3vel!<br>Estamos h\u00e1 32 anos realizando sonhos!<br><br>Gostou? Entre em contato com um dos nossos corretores e agende uma visita!<br><br><br> (whatsapp)<br>Instagram: @sim_imb<br>Facebook: @simservicoimb -", "title": "Rua Tib\u00farcio Cavalcante, n\u00ba 2750 - Dion\u00edsio Torres", "stamps": [], "createdAt": "2020-09-18T01:27:16.753Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "20906", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2496324303", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-23T05:08:01.699Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125101", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Sala 3", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0010", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "13a3c059-c4be-c5f9-88c9-7dc7f7f83932", "advertiserContact": {"phones": ["8532249033", "85998210400"]}, "whatsappNumber": "85998210400", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1425"}, "yearlyIptu": "27", "price": "1425", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "13a3c059-c4be-c5f9-88c9-7dc7f7f83932", "name": "SIM ADMINISTRACAO E COMERCIO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cf40c42dee8c583d6631b0093d8db18b.jpg", "licenseNumber": "00421-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 55854, "legacyZapId": 3534883}, "medias": [{"id": "fca1568cae85edb27e14ad7d5d06613c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fca1568cae85edb27e14ad7d5d06613c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b0012e6f62c8bbe6f284831bd3db689", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b0012e6f62c8bbe6f284831bd3db689/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36f6790ee3e3e7ddffe93ed0306f76d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36f6790ee3e3e7ddffe93ed0306f76d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dcf9fa58d8a76d37cf59d811469f7e98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dcf9fa58d8a76d37cf59d811469f7e98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e418645114887cef0e8aa655733dc59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e418645114887cef0e8aa655733dc59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59896176e5e8b0a01513d6154ce99e69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59896176e5e8b0a01513d6154ce99e69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0c2a5c6a1ce609c1fa69a301bffcf74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0c2a5c6a1ce609c1fa69a301bffcf74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38d4a244eaddd95ec7b2bd1f6d8e8702", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38d4a244eaddd95ec7b2bd1f6d8e8702/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7106e9d0454c5227a619c3e30299f284", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7106e9d0454c5227a619c3e30299f284/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3660de14ab7adfa2d7f51f93810161e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3660de14ab7adfa2d7f51f93810161e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb9d37dd6de8f4aeaeb1bf8db9a8b0e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb9d37dd6de8f4aeaeb1bf8db9a8b0e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31b27621a9712744da78c5efa040854b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31b27621a9712744da78c5efa040854b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45f2ccebd0cfe16976e5cecca0f78733", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45f2ccebd0cfe16976e5cecca0f78733/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SIM ADMINISTRACAO E COMERCIO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/55854/sim-administracao-e-comercio-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS1425-id-2496324303/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["64"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA GRANDE, 02 BANHEIROS, COZINHA E SALA", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-05-27T17:40:35.691Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "5699", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2521545256", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T03:59:12.494Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160041", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1032", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.512015, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727152}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Tenente Ben\u00e9volo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "14004", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["64"], "advertiserId": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "advertiserContact": {"phones": ["8532521022", "85989705539"]}, "whatsappNumber": "85989705539", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/d757679845a675840b80de7b23ec1634.jpg", "licenseNumber": "00236-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 100270, "legacyZapId": 2874496}, "medias": [{"id": "6fc33b458723418464b340927a35f9aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6fc33b458723418464b340927a35f9aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23ee64af3cec381b5b229acab7798bd7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23ee64af3cec381b5b229acab7798bd7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9140400083bfb1586e114a431b93daac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9140400083bfb1586e114a431b93daac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e67c0ae9ba2d361dcd9196feca38a8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e67c0ae9ba2d361dcd9196feca38a8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b71418fe2630e85fcfaa1c330ae7e9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b71418fe2630e85fcfaa1c330ae7e9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b670ab96d20be7a7f0d3c7f346d3ed98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b670ab96d20be7a7f0d3c7f346d3ed98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5728998dffcbb11b429136ed859b569", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5728998dffcbb11b429136ed859b569/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d74744fad32b04dc33d0df02d167a241", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d74744fad32b04dc33d0df02d167a241/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62d0ad323d42fff0dbc88c5db977f80d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62d0ad323d42fff0dbc88c5db977f80d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3b5fd4ca9f3b1ac5f0f356dc2a606d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3b5fd4ca9f3b1ac5f0f356dc2a606d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e168c3b923ab84994354547ac5529a7d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e168c3b923ab84994354547ac5529a7d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2fcb85ca00c2a31ab2fa418de9b91b8c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2fcb85ca00c2a31ab2fa418de9b91b8c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d9cc809b9c9bd8ded701a888efb11df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d9cc809b9c9bd8ded701a888efb11df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "154b03226f1c3f8486542943292edc0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/154b03226f1c3f8486542943292edc0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9731c963aaa95e6ea69009c585524340", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9731c963aaa95e6ea69009c585524340/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/100270/dcs-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Tenente Ben\u00e9volo", "streetNumber": "1032", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 64m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-meireles-bairros-fortaleza-64m2-aluguel-RS1200-id-2521545256/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "GATED_COMMUNITY", "GOURMET_SPACE", "GARDEN", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "GOURMET_BALCONY", "KITCHEN", "INTERCOM", "LAUNDRY", "SECURITY_24_HOURS"], "usableAreas": ["77"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Incr\u00edvel Casa Duplex para Venda<br><br>Excelente oportunidade de morar com qualidade de vida em uma das melhores regi\u00f5es de Fortaleza! Localizada na grande Messejana, pr\u00f3ximo da UniAteneu Messejana, supermercado Carna\u00faba e Center Box, padarias, farm\u00e1cias, shoppings e todo tipo de com\u00e9rcio e servi\u00e7os.<br><br>\u00c1rea total do terreno de 9.660,45m\u00b2 e 76,51m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda , com:<br>02 su\u00edtes, e gabinete<br>Cozinha americana<br>Wc social<br>Quintal<br>Piso porcelanato<br>02 vagas de garagem<br>Estacionamento para visitantes<br>G\u00e1s Encanado<br><br>Condom\u00ednio:<br>Jardim<br>Piscina<br>Playground<br>Sal\u00e3o de festas<br>Espa\u00e7o gourmet<br><br>Aproveite esta grande oportunidade de morar com conforto, seguran\u00e7a e qualidade de vida!<br><br>Entre em contato e agende uma visita!<br>Estamos esperando sua liga\u00e7\u00e3o! -", "title": "Casa com 2 dormit\u00f3rios, 76 m\u00b2 - venda por R$ 265.000,00 ou aluguel por R$ 1.400,00/m\u00eas - Messejana -", "stamps": [], "createdAt": "2020-11-12T21:36:18.002Z", "floors": [], "unitTypes": ["CONDOMINIUM"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16102", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2502200041", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-11T08:59:34.164Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60863220", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "530", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.508031, "source": "GOOGLE", "lat": -3.825278}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Geraldo Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Barroso", "poisList": ["BS:Frotinha de Messejana", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Casa do Chocolate", "CS:Padaria Alice", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "PH:Economia Farma", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0127", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["9660"], "advertiserId": "97ca9825-a188-6ae8-09fd-50a57c3bd804", "advertiserContact": {"phones": ["8530387063", "85987384462"]}, "whatsappNumber": "85987384462", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTEE_LETTER", "CAPITALIZATION_BONDS", "CREDIT_CARD", "GRUPO_ZAP"], "monthlyRentalTotalPrice": "1600"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "200"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "265000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "200"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "97ca9825-a188-6ae8-09fd-50a57c3bd804", "name": "C. Mendes Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/96250f6049b78253637ae83690660748.jpg", "licenseNumber": "16415-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 109516, "legacyZapId": 2458799}, "medias": [{"id": "f6dbc9ab859e5eea943c7a23a1cc3afd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6dbc9ab859e5eea943c7a23a1cc3afd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe16c02fbfc1af678fc5dd0291575728", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe16c02fbfc1af678fc5dd0291575728/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f2cf083b20787322aab629e088d2a51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f2cf083b20787322aab629e088d2a51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e64dce9518e17a101f7273d615761aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e64dce9518e17a101f7273d615761aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3864f4393318bb2d4ba11f2e2afa10d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3864f4393318bb2d4ba11f2e2afa10d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3ff2897e5fa45e403ff8a54d3139400", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3ff2897e5fa45e403ff8a54d3139400/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57800e90b26d7fdd1dac4eadcf6ae6da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57800e90b26d7fdd1dac4eadcf6ae6da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8cebc1c385182bc5896e95a4f43e0611", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8cebc1c385182bc5896e95a4f43e0611/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c79fcc3370029476d0da5d9c69175364", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c79fcc3370029476d0da5d9c69175364/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f81c891146ac6b71424bdf748cca6871", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f81c891146ac6b71424bdf748cca6871/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2ae60f9da022aedaa44b3b00df80552", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2ae60f9da022aedaa44b3b00df80552/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2fbe7c4f6ab2a47d4f5d5849ce34e1f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2fbe7c4f6ab2a47d4f5d5849ce34e1f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ea43c243991cf02306df46efe73092c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ea43c243991cf02306df46efe73092c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e8584ab677a4205a687cef131765c56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e8584ab677a4205a687cef131765c56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29cc6f37f7b05f7bb64c7f36b19a744b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29cc6f37f7b05f7bb64c7f36b19a744b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e86d8b3fc8ae7e2970d69f50e7aa1bf7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e86d8b3fc8ae7e2970d69f50e7aa1bf7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c103ca2c8e6044ea7e6ee0348804a88a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c103ca2c8e6044ea7e6ee0348804a88a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75567495aa63179a3dba26c1e2aee12c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75567495aa63179a3dba26c1e2aee12c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "942238c14d1d3a2c28e25bf1ac4b53d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/942238c14d1d3a2c28e25bf1ac4b53d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a4e1cd6f2acd1474c9bf9cd478f3930", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a4e1cd6f2acd1474c9bf9cd478f3930/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "553c046a8a8234c57810d058c8a31fcc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/553c046a8a8234c57810d058c8a31fcc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf26918d7e797ae7f4b59d6c116be53e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf26918d7e797ae7f4b59d6c116be53e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38cbc072ece8b4a4b6d37064a728a4f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38cbc072ece8b4a4b6d37064a728a4f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c88bbc99aaaafafe494ef8bfa6cbd53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c88bbc99aaaafafe494ef8bfa6cbd53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4323ab77d67026300b9586270f6ab36f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4323ab77d67026300b9586270f6ab36f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3d28019b86cf27e72496f0a3bf8ec3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3d28019b86cf27e72496f0a3bf8ec3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3489eabf12e3d5530552764c853e6dad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3489eabf12e3d5530552764c853e6dad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fdb7a65685624d757fb0b53da61c28f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fdb7a65685624d757fb0b53da61c28f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff489a1ad6f3c3ee53d3a0d6b709beff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff489a1ad6f3c3ee53d3a0d6b709beff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "C. Mendes Im\u00f3veis", "href": "/109516/c-mendes-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Rua Geraldo Soares", "streetNumber": "530", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa de Condom\u00ednio com 2 Quartos para venda ou aluguel, 77m\u00b2", "href": "/imovel/casa-de-condominio-2-quartos-messejana-bairros-fortaleza-com-garagem-77m2-venda-RS265000-id-2502200041/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "<b>CASA C- ALTOS</b><br> <br><b>Sala, 2 quartos, cozinha e banheiro social.</b><br> <br><b>Pr\u00f3ximo a shopping, posto de combust\u00edvel, supermercados.</b><br><br><i><b>(Os pre\u00e7os e informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o sofrer mudan\u00e7as sem aviso pr\u00e9vio. Por este motivo, solicitamos a confirma\u00e7\u00e3o com nossos consultores.)</b></i><br> <br>", "title": "Loca\u00e7\u00e3o Casa Parque Dois Irm\u00e3os Fortaleza", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-19T05:06:45.692Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "55996", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563406690", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-19T05:14:15.649Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60761245", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua C", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Dois Irmaos", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Dois Irm\u00e3os", "poisList": ["CS:Panificadora Damasceno", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:Panificadora O P\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "VP:Realleza Pet", "CH:UPA 24h (Itaperi)", "CH:Posto de Sa\u00fade Dom Alo\u00edsio Lorscheider (Itaperi / Parangaba)", "CH:CAPS (Itaperi)", "CH:Posto de Sa\u00fade Luiza T\u00e1vora (Itaperi)", "CH:UAPS Alarico Leite"], "complement": "Casa C Altos", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "898382", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "56a20f2e-e2a0-893c-fb50-c67cec0ff5a1", "advertiserContact": {"phones": ["8532446166", "85999190366"]}, "whatsappNumber": "85999190366", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "490"}, "yearlyIptu": "0", "price": "490", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "56a20f2e-e2a0-893c-fb50-c67cec0ff5a1", "name": "IBIAPINA SIQUEIRA IMOBILIARIA LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/af95b3e693b0b2266249d9d2d75640a6.jpg", "licenseNumber": "00778-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 72197, "legacyZapId": 2410381}, "medias": [{"id": "0520d33a0779dd4edada0cb242de4694", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0520d33a0779dd4edada0cb242de4694/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5fb4d8daddb7db182b0bc36b03f1a56d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5fb4d8daddb7db182b0bc36b03f1a56d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fbb7aa9e4d2422f4c5fc6c7e56c7ac5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fbb7aa9e4d2422f4c5fc6c7e56c7ac5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b502081ab05551e70b2973c7d3f1fcb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b502081ab05551e70b2973c7d3f1fcb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "205e982fffae51fcee58880e10950ca4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/205e982fffae51fcee58880e10950ca4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40f0b07b337f822df1a6dc878714467e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40f0b07b337f822df1a6dc878714467e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a562f9dbf75081b9398928755c8d0210", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a562f9dbf75081b9398928755c8d0210/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5fbfd0e51c950cdc72274a25f9538345", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5fbfd0e51c950cdc72274a25f9538345/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49f5b09602d04d8fecdcb04973c89d4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49f5b09602d04d8fecdcb04973c89d4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b13fa55ef7fe5ba680dcef24b22630b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b13fa55ef7fe5ba680dcef24b22630b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7a8c64b7f9bc37ca0a64ad30b6c36a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7a8c64b7f9bc37ca0a64ad30b6c36a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8277f27f8024e96b46954d7c693b48f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8277f27f8024e96b46954d7c693b48f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8809007b42ceeb35b5a2ed578b543677", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8809007b42ceeb35b5a2ed578b543677/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IBIAPINA SIQUEIRA IMOBILIARIA LTDA - ME", "href": "/72197/ibiapina-siqueira-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Dois Irm\u00e3os", "street": "Rua C"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-parque-dois-irmaos-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS490-id-2563406690/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["AIR_CONDITIONING", "KITCHEN"], "usableAreas": ["700"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Im\u00f3vel comercial para loca\u00e7\u00e3o ou venda no bairro Cidade dos Funcion\u00e1rios, ideal para Buffet, sal\u00e3o principal, su\u00edte prepara\u00e7\u00e3o (camarim)<br>com 700m\u00b2 de \u00e1rea total, cozinha, 2 banheiros, 2 escrit\u00f3rios, 8 ar condicionados, sendo 6 de 60.000 btus, 1 de 18.000 btus e 1 de 12.000 btus. Palco no sal\u00e3o principal.<br><br><br>Maiores informa\u00e7\u00f5es: Venda <br>Loca\u00e7\u00e3o -", "title": "Im\u00f3vel comercial para loca\u00e7\u00e3o ou venda no bairro Cidade dos Funcion\u00e1rios.", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-17T06:47:41.846Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58611", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2554988074", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T19:18:59.410Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822610", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "365", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.499569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.789712}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Alice", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "poisList": ["CS:Ludreamscakes", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Mirian Porto Mota", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "BR:Quiosque Bar do Machadinho", "BR:Frango Sim Sr.", "BR:Pizzaria El Shaday", "BR:Hiper Lanches", "BR:Mr Food"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "SL0001", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["700"], "advertiserId": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "advertiserContact": {"phones": ["85988562900", "8530138071"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "12000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "12000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "1400000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/35aaebfbff39d3323ac82a0e7e1193fb.jpg", "licenseNumber": "18397-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 283246, "legacyZapId": 3091042}, "medias": [{"id": "d50d1c25ef174788ec731a37997d4597", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d50d1c25ef174788ec731a37997d4597/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d7ff08b5904604328690295b3a77a75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d7ff08b5904604328690295b3a77a75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f932d19d82c1bc04f59b22aa7cb64903", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f932d19d82c1bc04f59b22aa7cb64903/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b0a55d9126ee7167410474ce6671831", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b0a55d9126ee7167410474ce6671831/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c1e54de61fe0726a5d73e9b55e0095b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c1e54de61fe0726a5d73e9b55e0095b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec98ca671f1af3667e2646b6235d3885", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec98ca671f1af3667e2646b6235d3885/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f93bf88e5c7029d4ae99f7da9364f92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f93bf88e5c7029d4ae99f7da9364f92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "href": "/283246/rafael-rabelo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "street": "Rua Alice", "streetNumber": "365"}, "name": "Pr\u00e9dio Comercial para venda ou aluguel, 700m\u00b2", "href": "/imovel/predio-comercial-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-700m2-venda-RS1400000-id-2554988074/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["WATCHMAN", "COPA", "HOME_OFFICE"], "usableAreas": ["1000"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para seu neg\u00f3cio! Galp\u00e3o com 1.000m\u00b2 no Parque Empresarial BR 116, localizado no KM 06 da rodovia, a poucos metros do viaduto que d\u00e1 acesso aos bairros Messejana e Cambeba. Im\u00f3vel com amplo galp\u00e3o, recep\u00e7\u00e3o/expedi\u00e7\u00e3o, escrit\u00f3rio (mezanino), copa, 4 banheiros, ilumina\u00e7\u00e3o zenital (natural), infraestrutura para sistema de telecomunica\u00e7\u00e3o e acesso \u00e0 internet com alta velocidade, doca elevada para 2 caminh\u00f5es e piso industrial nivelado a laser. O empreendimento ainda disp\u00f5e de estacionamento, portaria 24h, restaurante e vigil\u00e2ncia armada. Aproveite e agende sua visita!", "title": "FORTALEZA - Comercial - CAJAZEIRAS", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-19T19:35:38.727Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563491520", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60532610", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cajazeiras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Conjunto Cear\u00e1 II", "poisList": ["BS:Bom Jardim I", "BS:Bom Jardim I / Bom Jardim Centro", "BS:Ponto de Onibus- Grande Ponto", "TS:Conjunto Cear\u00e1", "TS:Bom Jardim I", "TS:Bom Jardim I / Bom Jardim Centro", "TS:Parque Albano", "TS:Ponto de Onibus- Grande Ponto", "CS:Panificadora Bom P\u00e3o", "CS:Skina do Sorvete", "CS:Le Gourmet", "CS:I Love A\u00e7ai", "CS:Puro A\u00e7a\u00ed Conjunto Cear\u00e1", "PH:Droga Nova Farm\u00e1cia", "PH:Barat\u00e3o dos Medicamentos"], "complement": "Edif\u00edcio Km 06 Modulo Apartamento 11", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "16735", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1000"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "32142"}, "price": "28000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "4142"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "f9170a7b241685a2e217acd1da768898", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9170a7b241685a2e217acd1da768898/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2ed8879b35b540cb59a109d4484d916", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2ed8879b35b540cb59a109d4484d916/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "734b9597c65c889363d44e2e53c3f768", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/734b9597c65c889363d44e2e53c3f768/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "edc3b71fcab249e2dfa7bdf7817c82cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/edc3b71fcab249e2dfa7bdf7817c82cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "271fd2947753c91a82df053a6b358792", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/271fd2947753c91a82df053a6b358792/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5bcefd3b0fa053f54b026950946caccc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5bcefd3b0fa053f54b026950946caccc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11e7f12622bd05cf1c72ca5e23e424d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11e7f12622bd05cf1c72ca5e23e424d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28f263c9dd8adeb39fecce425a95d8f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28f263c9dd8adeb39fecce425a95d8f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7324c1f8854de312778a0a532407f944", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7324c1f8854de312778a0a532407f944/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a2a04f8e4a5090badb42bae34cc4a49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a2a04f8e4a5090badb42bae34cc4a49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0374096cfaec9b1b4f8316a4b9bc8be9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0374096cfaec9b1b4f8316a4b9bc8be9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Cajazeiras", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 1000m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-cajazeiras-bairros-fortaleza-1000m2-aluguel-RS28000-id-2563491520/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["NEAR_SHOPPING_CENTER"], "usableAreas": ["700"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE PONTO COMERCIAL PARA LOCA\u00c7\u00c3O NA ALDEOTA <br><br>Excelente ponto comercial com 700 m\u00b2, dispon\u00edvel para loca\u00e7\u00e3o, situado numa regi\u00e3o extremamente bem localizada, pr\u00f3ximo ao Frangolandia da Av. Santos Dumont, do Cart\u00f3rio 1\u00ba Oficio, Shoppings Del Passeo e Center Um...<br><br>Valor de loca\u00e7\u00e3o R$ 5.000,00<br><br><br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :03", "title": "Ponto comercial Comercio para Aluguel em Aldeota Fortaleza-CE - 10456", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-15T11:04:38.534Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "10942", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547998524", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T11:24:41.167Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125045", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Tib\u00farcio Cavalcanti", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "TS:Papicu", "CS:Le Gumis", "CS:Head Machine", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pharmapele"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "10456", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["700"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "whatsappNumber": "85982009642", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5000"}, "price": "5000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "legacyZapId": 3493615}, "medias": [{"id": "ed80f3a0ba167543606bd4d7cd9808dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed80f3a0ba167543606bd4d7cd9808dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "908e7651421ead60de6e61d7198d46d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/908e7651421ead60de6e61d7198d46d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f11f0a0b3db19296710f6a8b10b0430d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f11f0a0b3db19296710f6a8b10b0430d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fbc53f83b3efab87b66648208dada781", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fbc53f83b3efab87b66648208dada781/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e354f5094f9ab4507cbadd676c39fd2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e354f5094f9ab4507cbadd676c39fd2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9dec91e1ebcce62d6330c9ae48a59e81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9dec91e1ebcce62d6330c9ae48a59e81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Tib\u00farcio Cavalcanti", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 700m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-700m2-aluguel-RS5000-id-2547998524/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["COPA"], "usableAreas": ["32"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para seu neg\u00f3cio! Loja no Centro de Fortaleza, localizada na rua Pedro I, bem pr\u00f3xima \u00e0s lojas Casas Bahia e Magazine Lu\u00edza da rua General Sampaio, regi\u00e3o com intenso fluxo di\u00e1rio de pessoas, importante polo comercial da cidade. Im\u00f3vel com 32m\u00b2, sal\u00e3o de loja, copa, banheiro e piso de cer\u00e2mica. Aproveite e agende sua visita!", "title": "FORTALEZA - Loja de Shopping/Centro Comercial - CENTRO", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-16T15:29:35.968Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541460794", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60035100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Deli Carnes", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "39575", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["32"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "a2f0a165cc571b6389c7910a00416829", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2f0a165cc571b6389c7910a00416829/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8965de39a5202734f84ea1260deeb4d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8965de39a5202734f84ea1260deeb4d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "166422a51b2f8c103b1aebe8ab36e7c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/166422a51b2f8c103b1aebe8ab36e7c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c72253188cac9f3074b9daa6c236dc1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c72253188cac9f3074b9daa6c236dc1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "052b86bce6ceb8cf320888ac09566cf4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/052b86bce6ceb8cf320888ac09566cf4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08dd467c5ee3d8043b52d03525ac1bc2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08dd467c5ee3d8043b52d03525ac1bc2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f644453afe145e4b0339b979b988aa0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f644453afe145e4b0339b979b988aa0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 32m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-32m2-aluguel-RS1500-id-2541460794/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GOURMET_BALCONY"], "usableAreas": ["80"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3TIMO APARTAMENTO COM 03 QUARTOS, 02 SUITES, VARANDA PROX. AV. LUCIANO CARNEIRO.", "title": "\u00d3TIMO APARTAMENTO COM 03 QUARTOS, 02 SUITES, VARANDA PROX. AV. LUCIANO CARNEIRO.", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-23T17:55:19.057Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563918088", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-23T17:55:20.893Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60410712", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "262", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.53497, "source": "GOOGLE", "lat": -3.761628}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Artur de Carvalho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Uniao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Borges de Melo", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "PH:Farma Castro", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Farm\u00e1cia Local"], "complement": "300", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "70608", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["80"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1100"}, "yearlyIptu": "347", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "200"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "32975453bae68d7cc5b3519865a83891", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32975453bae68d7cc5b3519865a83891/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea8b7412fcbe3db8fbef511494fd8df4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea8b7412fcbe3db8fbef511494fd8df4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95b706fe878c380e5661b776c6c97252", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95b706fe878c380e5661b776c6c97252/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e162ae4926eab1db55840ce67651da4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e162ae4926eab1db55840ce67651da4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3096dbb36d90fee0cf9da0d8a2b5f747", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3096dbb36d90fee0cf9da0d8a2b5f747/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8465eecb090afb8d25fa2f4822f1db0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8465eecb090afb8d25fa2f4822f1db0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48fefabbe4ba0c2369071fd247077644", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48fefabbe4ba0c2369071fd247077644/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6ee360d2c9da0f0a57dd845973719de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6ee360d2c9da0f0a57dd845973719de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26d334c9d8269d9c7dea472caf17301b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26d334c9d8269d9c7dea472caf17301b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f1ca9eec9a4b797678fa1a63aa9b555", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f1ca9eec9a4b797678fa1a63aa9b555/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4efa0df786f7caf9bb32b39be4c1a6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4efa0df786f7caf9bb32b39be4c1a6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9086e14bb2e0b2359076e51a9045789f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9086e14bb2e0b2359076e51a9045789f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2374a7163bc604369fdd9980aaeb80ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2374a7163bc604369fdd9980aaeb80ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3f53baa7a4ca716cb9bdfd9f0f2bb30", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3f53baa7a4ca716cb9bdfd9f0f2bb30/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "702001f5fe83a121992a8143ba5a9d03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/702001f5fe83a121992a8143ba5a9d03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "406683e72f48d9d92abb8bfb36fe3236", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/406683e72f48d9d92abb8bfb36fe3236/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Artur de Carvalho", "streetNumber": "262", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 80m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-vila-uniao-bairros-fortaleza-com-garagem-80m2-aluguel-RS900-id-2563918088/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento de 50m\u00b2 com sala, cozinha, 02 quartos sendo 01 su\u00edte, wc social e 01 vaga de garagem. No valor do aluguel n\u00e3o est\u00e1 incluso condominio.Condom\u00ednio com sal\u00e3o de festas, sal\u00e3o de jogos e playground. Im\u00f3vel mobiliado, excelente localiza\u00e7\u00e3o, pr\u00f3ximo ao Hospital do Cora\u00e7\u00e3o de Messejana e Cambeba(Centro Administrativo do Governo do Cear\u00e1).", "title": "APARTAMENTO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-22T02:07:25.976Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563769428", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T03:11:15.419Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822315", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "80", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.49838, "source": "GOOGLE", "lat": -3.812735}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Ministro Jos\u00e9 Am\u00e9rico", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cambeba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cambeba", "poisList": ["CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Panificadora M&M", "CH:CELAF", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Mercadinho Jo\u00e3o Nobre", "SC:Fort Piso", "SC:Distribuidora Cearense de \u00d3culos", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Anton\u00e9zia Meireles e S\u00e1", "SU:Escola de tempo parcial Ot\u00e1vio de Farias", "SU:Escola de tempo parcial Professor Clodomir Te\u00f3filo Gir\u00e3o", "SU:Escola de tipo integral Maria Odete da Silva Colares", "SU:Col\u00e9gio Ernesto Gurgel"], "complement": "Condom\u00ednio Cruzeiro do Sul Edif\u00edcio C Edif\u00edcio Rosa dos Ventos Apartamento 1532", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L9797", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1100"}, "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "e12393fca21a2b2da2e58e3eb71fb714", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e12393fca21a2b2da2e58e3eb71fb714/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f30e036877e602370445975c4c0ca662", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f30e036877e602370445975c4c0ca662/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d510845d9c0c6c44390580500a67e14", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d510845d9c0c6c44390580500a67e14/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "070060ee7b50c00a11b0ed0aa12e0f54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/070060ee7b50c00a11b0ed0aa12e0f54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5fb5f601eadeba5bc04e06c1153507b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5fb5f601eadeba5bc04e06c1153507b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ba0be5840dd5e267de969c9f1d319f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ba0be5840dd5e267de969c9f1d319f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a388ef5e40c879ffbb675a2daaec276", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a388ef5e40c879ffbb675a2daaec276/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0fe33875604135b50da34d16a6630af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0fe33875604135b50da34d16a6630af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f19060982b985d3b42a39f9b3a127722", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f19060982b985d3b42a39f9b3a127722/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "296b5ae5a8f630b8a3e60e2c147c9fed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/296b5ae5a8f630b8a3e60e2c147c9fed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c0f9a5ee99ddae94de7b0cbbd4421b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c0f9a5ee99ddae94de7b0cbbd4421b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48d23d2293e073ec7e3a4b3dc91d26e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48d23d2293e073ec7e3a4b3dc91d26e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7554bf039eb412738c45cc51f890869f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7554bf039eb412738c45cc51f890869f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bddfdec0b8086a31475d0f94873e87da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bddfdec0b8086a31475d0f94873e87da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e369638cb71a397298abbad257b80624", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e369638cb71a397298abbad257b80624/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e1f24b997c7eade2daf192c23a85f88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e1f24b997c7eade2daf192c23a85f88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da3ea39893758cdd80e21c99b60308b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da3ea39893758cdd80e21c99b60308b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2eaf878eee2acabf83cc4a6b26e00398", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2eaf878eee2acabf83cc4a6b26e00398/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1452d7bc2fde069768b00816aa71c5ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1452d7bc2fde069768b00816aa71c5ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26ac991f2c7e31f2d15414fe5eaa07d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26ac991f2c7e31f2d15414fe5eaa07d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0eedf4cc805a9c3df24bed2441feee4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0eedf4cc805a9c3df24bed2441feee4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "511906e4f0e9419f490b960e5a984123", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/511906e4f0e9419f490b960e5a984123/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31b579080d75127a8380e3fcae7653bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31b579080d75127a8380e3fcae7653bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75929ca00109b7c8629e89a0b58825f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75929ca00109b7c8629e89a0b58825f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d1e4aba06cb11fc72da7bf8ea9144c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d1e4aba06cb11fc72da7bf8ea9144c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Cambeba", "street": "Avenida Ministro Jos\u00e9 Am\u00e9rico", "streetNumber": "80", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-cambeba-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS1100-id-2563769428/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["75"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "IM\u00d3VEL: Sala, 02 quarto, cozinha, banheiro social, \u00e1rea de servi\u00e7o. Sem vaga de garagem.<br>LOCALIZA\u00c7\u00c3O: Rua Tenente Ben\u00e9volo, n\u00ba 196 Pontos de Refer\u00eancias: Pr\u00f3ximo a Igreja de Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o da Prainha, Rua Rodrigues J\u00fanior, Av Dom Manuel , Av. Leste Oeste, sorveteria 50 sabores. -", "title": "Casa com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 75 m\u00b2 por R$ 900,00/m\u00eas - Centro - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-19T16:00:10.066Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19497", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2555254533", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-12T12:54:15.171Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160040", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "196", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.519263, "source": "GOOGLE", "lat": -3.724851}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Tenente Ben\u00e9volo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0171", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["75"], "advertiserId": "e0a6092a-a7c0-d0c9-87d3-a9477ea040ca", "advertiserContact": {"phones": ["8534611166", "85988101166"]}, "whatsappNumber": "85988101166", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "yearlyIptu": "32", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "e0a6092a-a7c0-d0c9-87d3-a9477ea040ca", "name": "Espindola Imobili\u00e1ria Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cbd18811d961d1e8cdcbc856b01fd7ab.jpg", "licenseNumber": "00847-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45596, "legacyZapId": 2489668}, "medias": [{"id": "3b65836d26617369ee5507eee9f3bf63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b65836d26617369ee5507eee9f3bf63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b5b43ed4a10d4e21d0ced896a430f61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b5b43ed4a10d4e21d0ced896a430f61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b74c035a59aee3e38b4adc87f956c99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b74c035a59aee3e38b4adc87f956c99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a585ab61c0fd18dbec2998a82aee8e17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a585ab61c0fd18dbec2998a82aee8e17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a47eda83cd7b4083ff580354f4d4fa4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a47eda83cd7b4083ff580354f4d4fa4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aec221a1488341814473d9c7bb663bd8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aec221a1488341814473d9c7bb663bd8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c81f14dafc0339995a3d48915add89fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c81f14dafc0339995a3d48915add89fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4fe8747a598f5fa7f31ffea25bba4025", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4fe8747a598f5fa7f31ffea25bba4025/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0444ea7b54b7f143456a9a6091fe63b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0444ea7b54b7f143456a9a6091fe63b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a4b91cbc101478e3272da8e410e0ed3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a4b91cbc101478e3272da8e410e0ed3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87c8978bcc32a1c55c5b890d8681f877", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87c8978bcc32a1c55c5b890d8681f877/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "575b26e5435c35b89ab0eb111b0e9802", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/575b26e5435c35b89ab0eb111b0e9802/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31b2aa128770d6fda45bdd6ccb0d8c8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31b2aa128770d6fda45bdd6ccb0d8c8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9745628de1499e391045acb60897601", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9745628de1499e391045acb60897601/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80cd7f790c1bb342eb9d51c041752a0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80cd7f790c1bb342eb9d51c041752a0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Espindola Imobili\u00e1ria Ltda ME", "href": "/45596/espindola-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "196", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Tenente Ben\u00e9volo"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 75m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-centro-bairros-fortaleza-75m2-aluguel-RS900-id-2555254533/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["AIR_CONDITIONING", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["74"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- Edif\u00edcio Oceanum -<br><br>Localizado na Rua da Paz, n\u00ba 100 - Mucuripe \u00e1 150m da Av. Beira Mar, 200m do Jardim Japon\u00eas, 150m do mar e pr\u00f3ximo a supermercados e pontos comerciais.<br><br>Apartamento com 74m\u00b2, totalmente mobiliado e projetado. nascente, vista mar lateral, sala em L para 2 ambientes com ar condicionado, piso em granito, 3 quartos (1 su\u00edte) todos com ar condicionados (su\u00edte com pequeno gabinete), cozinha americana, \u00e1rea de servi\u00e7o, banheiro de servi\u00e7o.<br>Mob\u00edlia nova: sof\u00e1, mesa com 4 cadeiras, 02 televis\u00f5es, 04 ar condicionados, fog\u00e3o, m\u00e1quina de lavar, geladeira, camas e cortinas.<br>Condom\u00ednio com portaria elevada 24 horas, lazer com playground, sal\u00e3o de festa, espa\u00e7o fitness e 02 vagas subsolo.<br><br>Aluguel: R$3.200,00<br>Condom\u00ednio: R$728,00<br><br>Agende e fa\u00e7a uma visita !! -", "title": "Edif\u00edcio Oceanum - Apartamento com 3 quartos para alugar, 74 m\u00b2 por R$ 3.200/m\u00eas - Mucuripe - Fortal", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-06T09:17:36.867Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "21153", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2557471547", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-04-06T09:24:23.296Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165180", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "100", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.488893, "source": "GOOGLE", "lat": -3.724839}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua da Paz", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mucuripe", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mucuripe", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Mucuripe", "TS:Iate", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Napadaria", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Aldesul", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "Edif\u00edcio Loca\u00e7\u00e3o Apartamento 1703", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0959", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["74"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "whatsappNumber": "85988690569", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3928"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "728"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "legacyZapId": 1016}, "medias": [], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Mucuripe", "street": "Rua da Paz", "streetNumber": "100", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 74m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-mucuripe-bairros-fortaleza-com-garagem-74m2-aluguel-RS3200-id-2557471547/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["69"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 69,12m\u00b2, 2 wcs. Condom\u00ednio disp\u00f5e de 2 elevadores, gerador de energia, 8 salas por andar, 14 andares, portaria. Tudo isso localizado na Av. Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora entre a Rua Paula Ney e a Rua Eduardo Garcia.", "title": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 69,12m\u00b2, 2 wcs.", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-19T05:54:26.224Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548342719", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-10T21:05:58.531Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170079", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1701", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493985, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740384}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Eisenhower Sala 801", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L3825", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["69"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2387"}, "price": "1590", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "797"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "34a70d8e39535ac58bcb36cea6480e63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34a70d8e39535ac58bcb36cea6480e63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7a60c349975c35dbbce4912eb0cac2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7a60c349975c35dbbce4912eb0cac2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "818902f0db03dd7abd43742335942be0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/818902f0db03dd7abd43742335942be0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e981e833229531336b607e613dbdd46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e981e833229531336b607e613dbdd46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ca3e2c921a5e8bc40ff48d08248dd0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ca3e2c921a5e8bc40ff48d08248dd0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "301f14dc22b630a9561ace505c1e812d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/301f14dc22b630a9561ace505c1e812d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36f8f152eabea242bef51fcaa598e366", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36f8f152eabea242bef51fcaa598e366/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df03cb2eadfe8635c3a8fbc404a9ae91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df03cb2eadfe8635c3a8fbc404a9ae91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ca5c063538fd896324c3ac6c1afbdba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ca5c063538fd896324c3ac6c1afbdba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "392be2088a6a273df8a1eb93e17e8d9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/392be2088a6a273df8a1eb93e17e8d9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4611c221c36720fb7d489a19d97eec81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4611c221c36720fb7d489a19d97eec81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "streetNumber": "1701", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 69m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-meireles-bairros-fortaleza-69m2-aluguel-RS1590-id-2548342719/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1000"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O im\u00f3vel possui aproximadamente 1.000 m2 de \u00e1rea total e 700 m2 de \u00e1rea constru\u00edda.<br><br>Fica localizado na Av. Alberto S\u00e1.<br><br>Excelente para restaurantes, padarias e sedes de empresas.<br><br>Maiores informa\u00e7\u00f5es<br> whatsapp<br><br>1181J", "title": "Excelente Im\u00f3vel Comercial No Papicu Para Loca\u00e7\u00e3o", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-14T20:11:22.731Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2551582984", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-12T13:58:31.457Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175395", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "321", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.477641, "source": "GOOGLE", "lat": -3.7338}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Engenheiro Alberto S\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Papicu", "TS:Iate", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Portugalia", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Napadaria", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "CH:Gastrocl\u00ednica", "CH:Gastrocl\u00ednica Emerg\u00eancia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "978609425", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1000"], "advertiserId": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "advertiserContact": {"phones": ["8530510734", "85988122923"]}, "whatsappNumber": "85988122923", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "10000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "10000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cd201e0a2f5c9df2b3120bcb7e73bb78.jpg", "licenseNumber": "1181-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 75066, "legacyZapId": 2830423}, "medias": [{"id": "34fae330655e1e8b34efaeba473120e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34fae330655e1e8b34efaeba473120e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7371efa56ad520d75fc141522e754bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7371efa56ad520d75fc141522e754bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4efde80e81777dc05e56d217589113fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4efde80e81777dc05e56d217589113fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ecae8017e290f2c4d076e9938bf3909", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ecae8017e290f2c4d076e9938bf3909/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6bbe642d6599b821b0b0984f98dd41df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6bbe642d6599b821b0b0984f98dd41df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0427bd20bf1c1c0346f4b300078a9150", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0427bd20bf1c1c0346f4b300078a9150/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "207a02ae42f2ec844f00dd3b62d2c7e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/207a02ae42f2ec844f00dd3b62d2c7e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b45c6e33c9eba28a6cdc8746ccd1254c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b45c6e33c9eba28a6cdc8746ccd1254c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8a50b7d5d7b4f59ca90e5f91eaa9522", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8a50b7d5d7b4f59ca90e5f91eaa9522/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "941c85513b5ed4f29c7fbccc01643f44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/941c85513b5ed4f29c7fbccc01643f44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "385d0efc5472d661855c021cb70fbabb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/385d0efc5472d661855c021cb70fbabb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a66bbd9af5cde2fec5437a268ce140c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a66bbd9af5cde2fec5437a268ce140c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9dd34ad9630ab9147daf6a56d469891f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9dd34ad9630ab9147daf6a56d469891f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e4a564bc2570add41f7e6f3c0af33dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e4a564bc2570add41f7e6f3c0af33dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "href": "/75066/imobiliaria-iguatu-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Avenida Engenheiro Alberto S\u00e1", "streetNumber": "321", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 1000m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-papicu-bairros-fortaleza-1000m2-aluguel-RS10000-id-2551582984/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "APTO COM 02 QUARTOS, SALA, COZINHA, WC SOCIAL, LAVANDERIA E VAGA PARA MOTO.<br>AGUA E LUZ INDIVIDUAIS<br>IPTU 3 PARCELAS R$ 81,59<br><br>*Valor sujeito a altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio", "title": "APARTAMENTO NO QUINTINO CUNHA", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-01-28T00:39:32.895Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "9412", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2549354720", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-11T23:53:36.263Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60346256", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1100", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.590492, "source": "GOOGLE", "lat": -3.726823}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Independ\u00eancia", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Quintino Cunha", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim Guanabara", "poisList": ["BS:Parada da Topique 757", "TS:Ant\u00f4nio Bezerra", "TS:Padre Andrade", "PH:Farm\u00e1cia Independ\u00eancia", "PH:Farm\u00e1cia Vital Brasil", "VP:CliniPet"], "complement": "Condom\u00ednio Sra Aparecida Apartamento 21", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3483", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "whatsappNumber": "85989570080", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "legacyZapId": 2510791}, "medias": [{"id": "c0408781fce84d8e5c420c62f9b65e54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0408781fce84d8e5c420c62f9b65e54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a39d5524542d85abe9af00f65e38a0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a39d5524542d85abe9af00f65e38a0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b624558f5a244ff5eb5cf379d654023c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b624558f5a244ff5eb5cf379d654023c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "197b90e476448da14cd79356dc99a052", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/197b90e476448da14cd79356dc99a052/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "862cd2292cada51f32d9a204697d8ab4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/862cd2292cada51f32d9a204697d8ab4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65cdcd28c8973c7cc7876c59f3ae8630", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65cdcd28c8973c7cc7876c59f3ae8630/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a682bf1f7d1d770a22b67c9b66cd6733", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a682bf1f7d1d770a22b67c9b66cd6733/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "814b238c7ce14310a2d9a202598710ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/814b238c7ce14310a2d9a202598710ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f74ef9db00a6fd06fa5374f3c3c8aa0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f74ef9db00a6fd06fa5374f3c3c8aa0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e663c537f1a8705b6bb6b22b8a365e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e663c537f1a8705b6bb6b22b8a365e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a042253fca0b1a7178fcc9736d4a0f05", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a042253fca0b1a7178fcc9736d4a0f05/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5743f788801936655e0c19f39d306e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5743f788801936655e0c19f39d306e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Quintino Cunha", "street": "Avenida Independ\u00eancia", "streetNumber": "1100", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-quintino-cunha-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS500-id-2549354720/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["55"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento com 2 quartos sendo 1 su\u00edte, living, cozinha, arm\u00e1rios, 1 vaga, lazer completo, excelente localiza\u00e7\u00e3o.", "title": "APARTAMENTO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-05-18T02:01:12.141Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563251004", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-19T00:27:04.746Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060120", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "200", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.521695, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725781}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Vinte e Cinco de Mar\u00e7o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "TS:S\u00e3o Benedito", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Head Machine", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Sky Tower Apartamento 208", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L9502", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["55"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1300"}, "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "cd24f3950f8dbd341db4fa4b8ecb3483", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd24f3950f8dbd341db4fa4b8ecb3483/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3249336ab2f86f17df9d724fa920ce9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3249336ab2f86f17df9d724fa920ce9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa93e58f31398fab7924b2a0207c2b1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa93e58f31398fab7924b2a0207c2b1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97497d280a3241e3e1d59d2f9c0fbe3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97497d280a3241e3e1d59d2f9c0fbe3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d10164fba5af7c20543237538e03fa4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d10164fba5af7c20543237538e03fa4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0e6175712ebcc97bae0ed498bc72d1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0e6175712ebcc97bae0ed498bc72d1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afd6502c6605ee8e057b40d95da102ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afd6502c6605ee8e057b40d95da102ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31d7a42b592972954a5093331dcea5fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31d7a42b592972954a5093331dcea5fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81d4022835f608083c06fa2f8fe30adf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81d4022835f608083c06fa2f8fe30adf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8796ad850732d4c20575a37c08e71ac0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8796ad850732d4c20575a37c08e71ac0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "406c32a0b007757494bf82b63dc9f5fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/406c32a0b007757494bf82b63dc9f5fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f76a113919ee62887247f962580530c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f76a113919ee62887247f962580530c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "234210b8b0c90837521f08f0780197a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/234210b8b0c90837521f08f0780197a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19e9dd7bcf72a4fe60f07015bc58dec4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19e9dd7bcf72a4fe60f07015bc58dec4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7573cbde009f65a39a9cc9b5c9c9a91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7573cbde009f65a39a9cc9b5c9c9a91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68333e835dec8dadbf338c70d1eef938", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68333e835dec8dadbf338c70d1eef938/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f2c323b5037ef12f542a354612e5bc4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f2c323b5037ef12f542a354612e5bc4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86b91c6bc4d5b6963635c41253bb16e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86b91c6bc4d5b6963635c41253bb16e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Vinte e Cinco de Mar\u00e7o", "streetNumber": "200", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 55m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-centro-bairros-fortaleza-com-garagem-55m2-aluguel-RS1300-id-2563251004/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["560"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Vila Uni\u00e3o, Galp\u00e3o 560m\u00b2, sendo 2 galp\u00f5es de 12x20m cada.(c\u00f3d.1053)<br><br>IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS - CRECI 967J<br><br>Vila Uni\u00e3o Galp\u00e3o 560m\u00b2, sendo 02 galp\u00f5es de 12x20m cada e 01 galp\u00e3o de 80m\u00b2, 2 Escrit\u00f3rio, Vestu\u00e1rio, Refeit\u00f3rio, Po\u00e7o, Cisterna, Para-raio, Ambul\u00e1torio, Sistema de inc\u00eandio, WC Social, Divis\u00f3rias e 12 Vagas de garagem. Pr\u00f3ximo da Lagoa do Opaia.<br><br>- Aluguel R$ 11.800,00<br>- Venda R$ 2.200.000,00<br>- Rua Helv\u00e9cio Monte, 156 - Vila Uni\u00e3o <br><br>- Ligue agora e marque uma visita com um de nossos corretores: / WhatsApp", "title": "GALP\u00c3O para aluguel, 12 vagas, VILA UNI\u00c3O - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-29T00:29:16.823Z", "floors": [], "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "64337", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2549482425", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [12], "updatedAt": "2022-05-24T09:33:41.768Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60420040", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Helv\u00e9cio Monte", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Uniao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "poisList": ["BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Borges de Melo", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Viana Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Local", "PH:Farma Castro", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1053", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["560"], "advertiserId": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "advertiserContact": {"phones": ["8534911444", "85988631444"]}, "whatsappNumber": "85988631444", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "11800"}, "yearlyIptu": "0", "price": "11800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5797e7e79d295a25b8e8506187bcde49.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 705288, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "960922ca212098921f4d3350d04e1d44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/960922ca212098921f4d3350d04e1d44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c79540cee6b638f60a3d6f994cada85f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c79540cee6b638f60a3d6f994cada85f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43bac786550bf8a1499a0652dea32143", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43bac786550bf8a1499a0652dea32143/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df6533be0cff1f1a0713892011aded39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df6533be0cff1f1a0713892011aded39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b72674f4797d040a9f8cf25740ab635a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b72674f4797d040a9f8cf25740ab635a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f263b3d2adbc1c873101b339e5748493", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f263b3d2adbc1c873101b339e5748493/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81a5ac0845b4ad6b14d5ca16db29bbea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81a5ac0845b4ad6b14d5ca16db29bbea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e74603e00515292ee2f50819cf5bb2bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e74603e00515292ee2f50819cf5bb2bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf4b8598301516234c1467e1fc38a6ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf4b8598301516234c1467e1fc38a6ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f9101a37b242c63b7c7be0d159659b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f9101a37b242c63b7c7be0d159659b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f80f379bbb2442082b589198d4389e1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f80f379bbb2442082b589198d4389e1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca9270880bf3a04927a4c8c6003e9ccf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca9270880bf3a04927a4c8c6003e9ccf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "290d798f4b63421551cc717acb67283c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/290d798f4b63421551cc717acb67283c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bcdbe6551d04ec3c25eed9aaa4d84bdc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bcdbe6551d04ec3c25eed9aaa4d84bdc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0616733e31a3e447bfda71539952b45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0616733e31a3e447bfda71539952b45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5fdfee9bc604aa1cd2b4125cb1f868eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5fdfee9bc604aa1cd2b4125cb1f868eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6160ff69148094d7d975ec754ef8e120", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6160ff69148094d7d975ec754ef8e120/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f2ce5d9ef06ccf790e25f0c86de6fea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f2ce5d9ef06ccf790e25f0c86de6fea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "140308b875c3c7c7c9854943d8ac438d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/140308b875c3c7c7c9854943d8ac438d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd73553f0b772dd8400ae1825312797a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd73553f0b772dd8400ae1825312797a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1129483fc0faf2cd954d9c94260c6f61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1129483fc0faf2cd954d9c94260c6f61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32ff1940f9e618ca690c8c615e86f66b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32ff1940f9e618ca690c8c615e86f66b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a15a1d4191b366725aee276538db888", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a15a1d4191b366725aee276538db888/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9dae936ffb1ba3d0be2423acb092066", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9dae936ffb1ba3d0be2423acb092066/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "949fceaec64da3dfddbc53272420de01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/949fceaec64da3dfddbc53272420de01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83909b079120f9477a4def1fb1ffa213", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83909b079120f9477a4def1fb1ffa213/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4120ff20073e63bdc4ad57d28857e4d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4120ff20073e63bdc4ad57d28857e4d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66337ddcefb478c0c4c23fe3c239ba52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66337ddcefb478c0c4c23fe3c239ba52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "href": "/705288/imobiliaria-fernando-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "street": "Rua Helv\u00e9cio Monte", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 560m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-vila-uniao-bairros-fortaleza-com-garagem-560m2-aluguel-RS11800-id-2549482425/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Linda sala pronta para entrar e trabalhar, toda reformada, piso novo em porcelanato, super Hiper ventilada, 01 banheiro. sala 1103 a \u00fanica com varanda com uma linda vista.<br>Sala toda pintadinha.<br><br>VENDE-SE TAMB\u00c9M.<br><br>CHAVES NA PORTARIA: <br>duvidas ligar para falar com ZENEIDA<br><br>LIGUE...<br>NOVE, OITO SETE, ZERO SETE, ZERO DOIS MEIA NOVE.<br><br>RUA: GUILHERME ROCHA, 218 SALA 1103<br>ED. JALCY METR\u00d3POLE<br><br>LIGAR PARA DOCUMENTOS NECESS\u00c1RIO.<br><br>ZENEIDA", "title": "Sala na Cobertura com varanda 25m2 no Centro.", "stamps": [], "createdAt": "2021-10-08T02:10:36.442Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2537365432", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-13T14:52:00.176Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030140", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "218", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.528841, "source": "GOOGLE", "lat": -3.726622}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Guilherme Rocha", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "ZM280", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["25"], "advertiserId": "87f26ab6-e5ef-7460-ae50-b999a79937de", "advertiserContact": {"phones": ["8532244445", "85991418248"]}, "whatsappNumber": "85991418248", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": []}, "yearlyIptu": "0", "price": "60000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}, {"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "400"}, "yearlyIptu": "0", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "87f26ab6-e5ef-7460-ae50-b999a79937de", "name": "FAX IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1197d8ff58059b2acd73961ef7c84f31.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 79112, "legacyZapId": 3002261}, "medias": [{"id": "f64e5d011ed10aad9054325b55dc1774", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f64e5d011ed10aad9054325b55dc1774/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a218085e18a92d38bb643351bb1ba4e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a218085e18a92d38bb643351bb1ba4e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c178e8d4dc852d4f5a0327f15b1e259", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c178e8d4dc852d4f5a0327f15b1e259/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "018b121d802d83bb3ff986f2b3fdd64c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/018b121d802d83bb3ff986f2b3fdd64c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd93bd9f470a7782b3287ae4ff349e1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd93bd9f470a7782b3287ae4ff349e1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db77d97e390528ff556186276cb07908", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db77d97e390528ff556186276cb07908/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32e9d03edc7c94cc10e7173b5dd89184", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32e9d03edc7c94cc10e7173b5dd89184/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "386196cb344b1dfbb4758d6e2f68d832", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/386196cb344b1dfbb4758d6e2f68d832/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f4097414b76a203ceb11fde266a9487", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f4097414b76a203ceb11fde266a9487/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f80911acf829c27a99c459c2aeb363b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f80911acf829c27a99c459c2aeb363b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c2fab3e5704a9d6a95e6858dfea5b70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c2fab3e5704a9d6a95e6858dfea5b70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80f77c27ccdd380d2a9614db90252f4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80f77c27ccdd380d2a9614db90252f4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea219f92f6ce5c6e3571f725d4583ccc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea219f92f6ce5c6e3571f725d4583ccc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0282c9c990dd15bd657b5292979ae691", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0282c9c990dd15bd657b5292979ae691/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "293a015ad38a2c63f65ef806b7e75fd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/293a015ad38a2c63f65ef806b7e75fd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FAX IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/79112/fax-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Guilherme Rocha", "streetNumber": "218", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Sala Comercial para venda ou aluguel, 25m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-25m2-venda-RS60000-id-2537365432/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["83"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 83,09m\u00b2, copa, 2 wcs social. Condom\u00ednio disp\u00f5e de 2 elevadores, gerador de energia, 8 salas por andar, 14 andares, portaria. Tudo isso localizado na Av. Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora entre a Rua Paula Ney e a Rua Eduardo Garcia.", "title": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 83,09m\u00b2, copa,", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-19T05:54:26.155Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548342203", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T03:03:26.338Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170079", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1701", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493985, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740384}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Eisenhower Sala 1408", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L3805", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["83"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2869"}, "price": "1911", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "958"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "09501a64d210de67f4999e7dd2d6600c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09501a64d210de67f4999e7dd2d6600c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c16e87c54e7bbd6f2452d800107303ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c16e87c54e7bbd6f2452d800107303ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7120267176b79ac13c8ec9b58746b78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7120267176b79ac13c8ec9b58746b78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b187720ab9df3cc13d9ed2c2ce1a873", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b187720ab9df3cc13d9ed2c2ce1a873/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a051d4379ed7ce5f1daf1e191b60b857", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a051d4379ed7ce5f1daf1e191b60b857/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a69b10ca2556236ad01a4436e6b42573", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a69b10ca2556236ad01a4436e6b42573/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "680ead8aace53df3dbf997fdadd3fb4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/680ead8aace53df3dbf997fdadd3fb4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0140233556720040993e5763c9063f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0140233556720040993e5763c9063f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7abffbd3d7f5ad2dee8de214ca4032ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7abffbd3d7f5ad2dee8de214ca4032ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9376fc45c329304953eb7f50a6ad8dec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9376fc45c329304953eb7f50a6ad8dec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "streetNumber": "1701", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 83m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-meireles-bairros-fortaleza-83m2-aluguel-RS1911-id-2548342203/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["PETS_ALLOWED"], "usableAreas": ["31"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "2 c\u00f4modos e banheiro.", "title": "Kitnet para alugar em \u00c1lvaro Weyne - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-07-28T19:37:16.203Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2528961578", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 1, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-04T18:44:02.928Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60335430", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "97", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.561871, "source": "GOOGLE", "lat": -3.715027}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ana Faco", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Alvaro Weyne", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "\u00c1lvaro Weyne", "poisList": ["TS:\u00c1lvaro Weyne", "CS:Mercadinho Portas Abertas", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Drogafor Empreendimentos", "CH:Sopai Hospital Infantil (Francisco S\u00e1)", "CH:UPA 24h (Pirambu)", "CH:Posto de Sa\u00fade Virg\u00edlio T\u00e1vora", "CH:Centro de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial \u00c1lcool e Drogas", "CH:Centro de Sa\u00fade da Fam\u00edlia Guiomar Arruda"], "complement": "Apartamento 103", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1KVLMJ2", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["31"], "advertiserId": "f96666cf-4a3f-ded0-4b12-86c05f06908a", "advertiserContact": {"phones": ["8532192501", "85987829156"]}, "whatsappNumber": "85987829156", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "400"}, "yearlyIptu": "0", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f96666cf-4a3f-ded0-4b12-86c05f06908a", "name": "MSL Imobiliaria Ltda - Me", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/84f4c756f997ffaeeb0172b2cac877c2.jpg", "licenseNumber": "00938-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 121442, "legacyZapId": 2638291}, "medias": [{"id": "6b0f475e00c4ba101fa9df4fdcff515d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b0f475e00c4ba101fa9df4fdcff515d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7343508d7a9304be158d84218acc20df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7343508d7a9304be158d84218acc20df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfbdac3673b9d5ef73f9fb635cf529ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfbdac3673b9d5ef73f9fb635cf529ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1d53f408d07781d25f25ea6f9e2a08c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1d53f408d07781d25f25ea6f9e2a08c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea604938fea57474bf5bbf4fc5efc2ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea604938fea57474bf5bbf4fc5efc2ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4799010fe696fc747facf0f270be0346", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4799010fe696fc747facf0f270be0346/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3da1b46bd60a7131dd00d54ae700a3ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3da1b46bd60a7131dd00d54ae700a3ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1dbe68c332f78766091f2ef2401027c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1dbe68c332f78766091f2ef2401027c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "509220ba8748281cad54a89fcef7e940", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/509220ba8748281cad54a89fcef7e940/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07be09da86e35a093051627ff1f3de54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07be09da86e35a093051627ff1f3de54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MSL Imobiliaria Ltda - Me", "href": "/121442/msl-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "97", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "\u00c1lvaro Weyne", "street": "Rua Ana Faco"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 31m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-alvaro-weyne-bairros-fortaleza-31m2-aluguel-RS400-id-2528961578/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["29"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala com 30m\u00b2, sendo dividida em 2 ambientes com piso em cer\u00e2micas novas, e wc social, condom\u00ednio com portaria 24h. Agende uma visita", "title": "SALA COMERCIAL REFORMADA NA AV. SANTOS DUMONT", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-30T00:20:13.842Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "57441", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2556552567", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-30T00:30:48.011Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.499733, "source": "GOOGLE", "lat": -3.735388}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Le Gumis", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio Sancarlo Apartamento Sl 702", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L143", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["29"], "advertiserId": "fc219a6b-5473-d309-5af5-bf1eaf56229c", "advertiserContact": {"phones": ["8530524977", "85987661004"]}, "whatsappNumber": "85987661004", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "884"}, "price": "470", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "414"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc219a6b-5473-d309-5af5-bf1eaf56229c", "name": "Estafor Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/bf3539668be3c3ea5fa347edefeac364.jpg", "licenseNumber": "00397-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 640076, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "0c73faad9b5a1791136e34d70cbcb3c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c73faad9b5a1791136e34d70cbcb3c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19c8d905387f575b1fe7f646d5fc29f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19c8d905387f575b1fe7f646d5fc29f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd8a2753b2bfd01a4ef62c803fec5176", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd8a2753b2bfd01a4ef62c803fec5176/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5b5993655fbbc2da1efdc29eaf945e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5b5993655fbbc2da1efdc29eaf945e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43e8bdf12c0df289c0df904aa4da733a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43e8bdf12c0df289c0df904aa4da733a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Estafor Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "href": "/640076/estafor-negocios-imobiliarios/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "2789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 29m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-29m2-aluguel-RS470-id-2556552567/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["83"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 83,09m\u00b2, 2 wcs social. Condom\u00ednio disp\u00f5e de 2 elevadores, gerador de energia, 8 salas por andar, 14 andares, portaria. Tudo isso localizado na Av. Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora entre a Rua Paula Ney e a Rua Eduardo Garcia.", "title": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 83,09m\u00b2, 2 wcs", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-19T05:54:26.217Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548343076", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-10T21:05:58.531Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170079", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1701", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493985, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740384}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Eisenhower Sala 808", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L3814", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["83"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2869"}, "price": "1911", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "958"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "f40af388dc2ef88d25346b664690dcf8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f40af388dc2ef88d25346b664690dcf8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0186be8a716ca1f9dd48ab19880313fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0186be8a716ca1f9dd48ab19880313fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef4a854ce40bb47c46168037a37a5910", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef4a854ce40bb47c46168037a37a5910/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af3e5098e475bde323e97a40a1513029", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af3e5098e475bde323e97a40a1513029/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57d5daf5848042a8aae53594c6326662", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57d5daf5848042a8aae53594c6326662/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6af8e26408df614057caa95656c40a54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6af8e26408df614057caa95656c40a54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1725446c3b4f99e79b29b5d75a6032a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1725446c3b4f99e79b29b5d75a6032a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8834dc78f9abfebbcef49d866855795e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8834dc78f9abfebbcef49d866855795e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7bdee1b4803e12d691719efb2c510f26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7bdee1b4803e12d691719efb2c510f26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d00a2cd50f515d6d55dc2b2c400f2e59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d00a2cd50f515d6d55dc2b2c400f2e59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c852692fa96afac7d83eb788509554cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c852692fa96afac7d83eb788509554cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c8fefdaf3212aa7c450cf74f4c65686", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c8fefdaf3212aa7c450cf74f4c65686/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "streetNumber": "1701", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 83m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-meireles-bairros-fortaleza-83m2-aluguel-RS1911-id-2548343076/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["BACKYARD", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["260"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Situada no bairro Patriolino Ribeiro, no encontro da rua Jos\u00e9 Alves Campos com a Av. Atilano de Moura e rua Cl\u00e1udio Manuel Dias Rocha, encontra-se o im\u00f3vel a ser destinado para aluguel.<br>O im\u00f3vel possui \u00c1rea de terreno com 619,23m\u00b2, 40mx16m, bem projetado e com seguran\u00e7a eletr\u00f4nica j\u00e1 instalada, tem como vizinhos a P&P contabilidade e a Morma\u00e7o distribuidora, possui \u00e1rea privativa para ve\u00edculos com capacidade entre 6 e 10 carros e port\u00e3o autom\u00e1tico com possibilidade de acesso de ve\u00edculos livre de altura. A casa ainda tem predisposi\u00e7\u00e3o para entrada de pedestres tanto pela rua Jose Alves Campos quanto pela rua Claudio Manuel dias Rocha. O Terreno ainda possui canaliza\u00e7\u00e3o de esgoto nova com Sanear, predisposi\u00e7\u00e3o para g\u00e1s canalizado pela CEGAS.<br>A casa possui \u00c1rea Total constru\u00edda de 300m\u00b2 sendo \u00e1rea \u00fatil de 273m\u00b2, subdividido em 08 Salas amplas e ventiladas, 04 banheiros, sala central de seguran\u00e7a, copa/lavanderia, 51m\u00b2 de varanda e acaba de passar por uma grande reforma:<br>Reparos no telhado: troca de caibros, ripas, telhas danificadas, calhas e nova impermeabiliza\u00e7\u00e3o da caixa d\u00e1gua. Casa livre de goteiras, ou seja, livre de problemas no per\u00edodo chuvoso.<br>Novo sistema el\u00e9trico: troca de fia\u00e7\u00e3o completa desde a entrada da casa, quadro interno com disjuntores, quadro externo com disjuntor, aterramento, caixas 4x2, tomadas e interruptores. Casa livre de fugas de energia, ou seja, livre de problemas com a conta de energia.<br>A rede hidrossanit\u00e1rio foi toda revisada e foi trocado todas as v\u00e1lvulas de descarga (DECA), registros gerais (DECA), registros de chuveiro (DECA) e os metais todos DECA, ou seja, livre de problemas com a conta de \u00e1gua. A rede de esgoto tamb\u00e9m passou por revis\u00e3o e foi trocado tubula\u00e7\u00f5es e caixas de passagem para liga\u00e7\u00e3o com Sanear.<br>Tamb\u00e9m foi feita uma pintura nova tanto na \u00e1rea interna quanto externa da casa. -", "title": "Casa com 4 dormit\u00f3rios para alugar, 260 m\u00b2 por R$ 8.000,00/m\u00eas - Patriolino Ribeiro - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-22T02:56:31.628Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "22340", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2545524294", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [6], "updatedAt": "2022-01-17T21:11:27.293Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60810040", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jos\u00e9 Alves Campos", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Patriolino Ribeiro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Guararapes", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA3213", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["660"], "advertiserId": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "advertiserContact": {"phones": ["8540057676", "85989566313"]}, "whatsappNumber": "85989566313", "bedrooms": [4], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "8000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "8000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dd496929cd29a3f65ff67ad8cffe4a57.jpg", "licenseNumber": "00777-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44373, "legacyZapId": 1962252}, "medias": [{"id": "e15e09ab8c2baa057e148ae7c78005b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e15e09ab8c2baa057e148ae7c78005b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "215c5ba259de8a38a7cd5134f4a8f2cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/215c5ba259de8a38a7cd5134f4a8f2cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "743de235471733078163bb04fd6d5eb3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/743de235471733078163bb04fd6d5eb3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4e263435239325bdadee383e9ea008e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4e263435239325bdadee383e9ea008e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad1544c9e9aa64f7dbfb442a2fe53f20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad1544c9e9aa64f7dbfb442a2fe53f20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e11ada2d52492bb4ee2754f077d7dd7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e11ada2d52492bb4ee2754f077d7dd7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa7bb2a0c1457873c8a40cae68879383", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa7bb2a0c1457873c8a40cae68879383/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4808229fbee3d8293a4b313538ff2a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4808229fbee3d8293a4b313538ff2a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "812efa2316daa4c2dc1dbce15f66fcdd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/812efa2316daa4c2dc1dbce15f66fcdd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3feb33307a445f0aa02682591651038d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3feb33307a445f0aa02682591651038d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32275dfaa6fddf4a6b29b130b68d2a37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32275dfaa6fddf4a6b29b130b68d2a37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9055e73ce9256a9989941c3bef65f6f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9055e73ce9256a9989941c3bef65f6f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81c311f9152eb31a4727f9291a4d4a46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81c311f9152eb31a4727f9291a4d4a46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5127d681d9e1e7db3f3f9068fc850969", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5127d681d9e1e7db3f3f9068fc850969/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b6bdf1d28014a326abaaaafc10a8f08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b6bdf1d28014a326abaaaafc10a8f08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5ad96df86535bb7b6da14fb42e8bb8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5ad96df86535bb7b6da14fb42e8bb8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e4c143df07e5a1fe9f6edd02093d4c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e4c143df07e5a1fe9f6edd02093d4c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf0878a98c45c28ce85f5ca374048799", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf0878a98c45c28ce85f5ca374048799/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d69b6bdabff2ed18470f34e23716e65d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d69b6bdabff2ed18470f34e23716e65d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30db23c072fa12be72008250b3986263", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30db23c072fa12be72008250b3986263/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b4215d009e0e9ea013d48b7ae7ccaad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b4215d009e0e9ea013d48b7ae7ccaad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f132eb8c821a9953ca8cddf106ba2b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f132eb8c821a9953ca8cddf106ba2b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44ef8341043769d74d419176b6907230", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44ef8341043769d74d419176b6907230/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81391206efe76650d495c70bf3a6e27e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81391206efe76650d495c70bf3a6e27e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cddb8bb8253e99bb71e932efd5aab316", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cddb8bb8253e99bb71e932efd5aab316/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d497a026cd680010ddb1299fef756ad1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d497a026cd680010ddb1299fef756ad1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "984c2d26e04519f39c9e1befb139fab0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/984c2d26e04519f39c9e1befb139fab0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8731b9d4ba4acaba038f2485bf30fe4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8731b9d4ba4acaba038f2485bf30fe4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "453dc466684fc3128a7eece21476aee3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/453dc466684fc3128a7eece21476aee3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47c70a95fbb9e26a948e323b55b1018c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47c70a95fbb9e26a948e323b55b1018c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ecaafcb67f8ecb4e5e4e0e179be807fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ecaafcb67f8ecb4e5e4e0e179be807fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92e8d8027c381dda1bdaaf5453d94746", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92e8d8027c381dda1bdaaf5453d94746/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7c7a985dffe0a77347b730a65fc8c87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7c7a985dffe0a77347b730a65fc8c87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59cbf52bd5716e80c9caa5c16519e945", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59cbf52bd5716e80c9caa5c16519e945/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c9c7fe6be994a6ecfd0031202a12db0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c9c7fe6be994a6ecfd0031202a12db0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "href": "/44373/ciro-paiva-solucoes-imobiliarias-s-s-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Patriolino Ribeiro", "street": "Rua Jos\u00e9 Alves Campos"}, "name": "Casa com 4 Quartos para alugar, 260m\u00b2", "href": "/imovel/casa-4-quartos-patriolino-ribeiro-bairros-fortaleza-com-garagem-260m2-aluguel-RS8000-id-2545524294/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["ELEVATOR", "INTERCOM", "GARDEN", "SECURITY_24_HOURS"], "usableAreas": ["32"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(Z-700) O Momentum \u00e9 um empreendimento empresarial sofisticado e inovador, situado em uma das regi\u00f5es que mais crescem na capital cearense, no cora\u00e7\u00e3o da Av. Bezerra de Menezes.<br><br>Possui sala com amplo espa\u00e7o e banheiro social.<br><br>Entre em contato conosco para proporcionar uma excelente negocio!!<br><br>Fale agora com nossos especialistas e confira:<br><br>Sede - Fortaleza: /(85)WhatsApp <br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br><br>* Im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valores. * -", "title": "Sala para alugar, 32 m\u00b2 por R$ 859,00/m\u00eas - S\u00e3o Gerardo - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-29T10:07:14.731Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60323", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560601098", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T13:30:08.030Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325001", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sao Gerardo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Gerardo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)"], "complement": "Apartamento Padr\u00e3o", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "SA0202", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["32"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "whatsappNumber": "85998484448", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1295"}, "yearlyIptu": "0", "price": "859", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "436"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "c2dadfc1747bdd96e02b96a21740dfed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2dadfc1747bdd96e02b96a21740dfed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d670a5ee5f6290b5e5d62907c7443555", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d670a5ee5f6290b5e5d62907c7443555/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae29fc0b220f2cab5ed60352926f5473", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae29fc0b220f2cab5ed60352926f5473/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b08c3bc1e1ed4039318f155f9cc5204", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b08c3bc1e1ed4039318f155f9cc5204/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "487eb32c088b8e54f678898eb5ad8c75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/487eb32c088b8e54f678898eb5ad8c75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8641aa020c32690498195c2ca9be7730", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8641aa020c32690498195c2ca9be7730/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39f4249c71fc28709efcca817c2d704b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39f4249c71fc28709efcca817c2d704b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c505a4c61003a1e5510e9c98743722fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c505a4c61003a1e5510e9c98743722fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ee9eef28fffed8d2813f231a3393d04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ee9eef28fffed8d2813f231a3393d04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a29947a290af26ebb79844c99a79170", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a29947a290af26ebb79844c99a79170/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b6990e2e36ee9eea0e1926020a70a73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b6990e2e36ee9eea0e1926020a70a73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08431819e3f2383ab1fea32f2412be80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08431819e3f2383ab1fea32f2412be80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03d4ee314f4394360f8428cfd0087e26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03d4ee314f4394360f8428cfd0087e26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Sao Gerardo", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 32m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-sao-gerardo-bairros-fortaleza-32m2-aluguel-RS859-id-2560601098/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["83"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 83,09m\u00b2, 2 wcs social. Condom\u00ednio disp\u00f5e de 2 elevadores, gerador de energia, 8 salas por andar, 14 andares, portaria. Tudo isso localizado na Av. Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora entre a Rua Paula Ney e a Rua Eduardo Garcia.", "title": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 83,09m\u00b2, 2 wcs", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-19T05:54:26.282Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548343082", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T03:03:26.338Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170079", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1701", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493985, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740384}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Eisenhower Sala 708", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L3807", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["83"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2869"}, "price": "1911", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "958"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "e54c1ce6daa9d216177ba3f819c68191", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e54c1ce6daa9d216177ba3f819c68191/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84dfdd29402d5af60cc8f8f0f82a1f08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84dfdd29402d5af60cc8f8f0f82a1f08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f7cf5e9ee6c638657065cda8a2b0273", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f7cf5e9ee6c638657065cda8a2b0273/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54b70bd57c7fcaf86216dfd40508b442", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54b70bd57c7fcaf86216dfd40508b442/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de5fb5c1cda48d93e79ad037617b073f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de5fb5c1cda48d93e79ad037617b073f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20d79a2cbf42c15835d4b5ef83bf0efc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20d79a2cbf42c15835d4b5ef83bf0efc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6c4b67b2d59bb9fc182d0614830bde6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6c4b67b2d59bb9fc182d0614830bde6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48cba20cd62418c96b9a327d4ad3516b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48cba20cd62418c96b9a327d4ad3516b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a889fb4a9da141f2778280a50b7ad9ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a889fb4a9da141f2778280a50b7ad9ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "748053be7ea475e5420af5b1d4a8b15a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/748053be7ea475e5420af5b1d4a8b15a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8a4f4ec662f035b2454ccb2d576aad8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8a4f4ec662f035b2454ccb2d576aad8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1701", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 83m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-meireles-bairros-fortaleza-83m2-aluguel-RS1911-id-2548343082/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["22"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O ponto comercial/loja/box est\u00e1 localizado no bairro Varjota tem 22 metros quadrados com 1 quarto e 1 banheiro. Pr\u00f3ximo Via Expressa,farm\u00e1cias,mercadinhos,bancos e etc.<br>Com estacionamento.<br>INF: 99854.6992", "title": "Ponto comercial/Loja/Box para aluguel com 22 metros quadrados com 1 quarto", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-23T12:55:04.759Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563890188", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-23T13:02:17.352Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1562", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.48593, "source": "GOOGLE", "lat": -3.736177}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Castro Monte", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Varjota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Varjota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Iate", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Napadaria", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "R.L. - 1562", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["22"], "advertiserId": "4f1aedf3-f293-fda1-aa7e-74f5bcb84c87", "advertiserContact": {"phones": ["8532674808", "85987223130"]}, "whatsappNumber": "85987223130", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "price": "600", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "4f1aedf3-f293-fda1-aa7e-74f5bcb84c87", "name": "SANTA CEC\u00cdLIA LTDA.", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/0fa3b14fd51359d8a94840ad98ac8928.jpg", "licenseNumber": "00632-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 182550, "legacyZapId": 1313273}, "medias": [{"id": "6173ba19e45e7b9b275c48127142a86d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6173ba19e45e7b9b275c48127142a86d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d23965cc7755f33063af51bbb2c75dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d23965cc7755f33063af51bbb2c75dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62a3ffd1a7315863ed8211aa92488b84", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62a3ffd1a7315863ed8211aa92488b84/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "373a44a7a2c54a6c92ea5bc567d6c081", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/373a44a7a2c54a6c92ea5bc567d6c081/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a793c9094fe1ca389ec4955e5be2cc6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a793c9094fe1ca389ec4955e5be2cc6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3343a305862880b9390a0aef7d23ecc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3343a305862880b9390a0aef7d23ecc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SANTA CEC\u00cdLIA LTDA.", "href": "/182550/santa-cecilia-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1562", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Varjota", "street": "Rua Castro Monte"}, "name": "Ponto Comercial com 1 Quarto para alugar, 22m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-1-quartos-varjota-bairros-fortaleza-22m2-aluguel-RS600-id-2563890188/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["COPA"], "usableAreas": ["111"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Grande oportunidade para quem est\u00e1 a procura de loja para iniciar ou expandir sua rede de neg\u00f3cios em uma das regi\u00f5es mais estrat\u00e9gicas e tradicionais para com\u00e9rcio e servi\u00e7os na cidade. Fica no t\u00e9rreo do edif\u00edcio Pal\u00e1cio Progresso, localizado na rua Pedro Borges, a poucos metros da Pra\u00e7a dos Le\u00f5es e da Pra\u00e7a da Liberdade. Im\u00f3vel amplo, com 111m\u00b2, sal\u00e3o de loja espa\u00e7oso, banheiro, copa, quarto para dep\u00f3sito, lumin\u00e1rias e piso em porcelanato. Aproveite essa \u00f3tima oportunidade e agende agora mesmo sua visita!", "title": "FORTALEZA - Loja de Shopping/Centro Comercial - CENTRO", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-10T07:27:15.087Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2551022165", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio L Apartamento 01", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "48122", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["111"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "7097"}, "price": "5500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1597"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "df2ae3cdfb088f80b368c6d34b60110e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df2ae3cdfb088f80b368c6d34b60110e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1899e38a8b49ca70c96f434fbab3e5bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1899e38a8b49ca70c96f434fbab3e5bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73a47be000283ae569d4e79db08311b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73a47be000283ae569d4e79db08311b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd6b8c08a0839ae4cc86a895a795ac1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd6b8c08a0839ae4cc86a895a795ac1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2fc7da5452ba22b575724174380be9f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2fc7da5452ba22b575724174380be9f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c004aedc8c79ac2de5b207b99ebfce86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c004aedc8c79ac2de5b207b99ebfce86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57440e8b9bbc7fe400d813b136aa383d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57440e8b9bbc7fe400d813b136aa383d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c961a6c416570b2dbb9611e09b24d576", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c961a6c416570b2dbb9611e09b24d576/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7901e6282ad47e11f27f17e1c51e3cdf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7901e6282ad47e11f27f17e1c51e3cdf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 111m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-111m2-aluguel-RS5500-id-2551022165/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1000"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O pr\u00e9dio/edif\u00edcio inteiro est\u00e1 localizado no bairro Dion\u00edsio Torres possui 1.000m2 ,Com varias salas para seu devido negocio, ampla salas com um grande espa\u00e7o maravilhoso, super bem localizada, Pertinho de tudo.<br>Com 01 piscina grande.<br><br>AGENDE HOJE MESMO SUA VISITA COM ZENEIDA.<br><br>Nove, oito sete, zero sete, zero dois meia nove.", "title": "Pr\u00e9dio/Edif\u00edcio inteiro para aluguel e venda possui 1000 metros quadrados", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-26T19:24:30.194Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2549216196", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-04-12T13:33:36.171Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135460", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "90", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.50118, "source": "GOOGLE", "lat": -3.747971}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Israel Bezerra", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Papicu", "CS:Fazendinha", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Le Gumis", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "Zmz", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1000"], "advertiserId": "87f26ab6-e5ef-7460-ae50-b999a79937de", "advertiserContact": {"phones": ["8532244445", "85991418248"]}, "whatsappNumber": "85991418248", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["CAPITALIZATION_BONDS", "GUARANTEE_LETTER", "SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE"]}, "yearlyIptu": "0", "price": "2000000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}, {"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["CAPITALIZATION_BONDS", "GUARANTEE_LETTER", "SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE"], "monthlyRentalTotalPrice": "6000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "6000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "87f26ab6-e5ef-7460-ae50-b999a79937de", "name": "FAX IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1197d8ff58059b2acd73961ef7c84f31.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 79112, "legacyZapId": 3002261}, "medias": [{"id": "7763a18585a10bbb673e4bfb5067ac0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7763a18585a10bbb673e4bfb5067ac0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5bbb06663c7d0b0d79cfd863be20f1df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5bbb06663c7d0b0d79cfd863be20f1df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7add035553d6112ae4143a841e55c01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7add035553d6112ae4143a841e55c01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0065d9faa3f0ca22ee83c0073993c634", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0065d9faa3f0ca22ee83c0073993c634/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96e84df8a3d42b11b20f0a80fe0d4c00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96e84df8a3d42b11b20f0a80fe0d4c00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9366ad17aaa2ea9bf03ffcd6b914b9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9366ad17aaa2ea9bf03ffcd6b914b9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05c80540465a5909204e301f01b45fbc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05c80540465a5909204e301f01b45fbc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5ca3f6fe592517e83f963d7a593eaaa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5ca3f6fe592517e83f963d7a593eaaa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3918bec32ab14423084866355172f8c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3918bec32ab14423084866355172f8c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa6cb00c2fd76131a71acbbda46e86fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa6cb00c2fd76131a71acbbda46e86fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FAX IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/79112/fax-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Rua Israel Bezerra", "streetNumber": "90", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Pr\u00e9dio Comercial para venda ou aluguel, 1000m\u00b2", "href": "/imovel/predio-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-1000m2-venda-RS2000000-id-2549216196/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["85"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Tiago Goes Bezerra III! Excelente apartamento com 3 quartos sendo 1 su\u00edte, wc social, arm\u00e1rios, 1 vaga, \u00e1rea privativa 85m\u00b2. Localizado na Rua Anast\u00e1cio Mendes Braga, 165.", "title": "Ed. Tiago Goes Bezerra III! Excelente apartamento com 3 quartos sendo 1 su\u00edte, wc social, arm\u00e1rios,", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-02-21T23:23:12.215Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2552439160", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-12T00:03:32.134Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60813700", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "165", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.486498, "source": "GOOGLE", "lat": -3.78276}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Anast\u00e1cio Mendes Braga", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Agua Fria", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:MEAT PREMIUM co.", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena"], "complement": "Edif\u00edcio Tiago Goes Bezerra Iii Apartamento 301", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L1793", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["85"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1366"}, "price": "950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "416"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "04059ba7b5c9a7c50a11bf1539da97d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04059ba7b5c9a7c50a11bf1539da97d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22cd4c054315caf9ce84b8aa93e2891b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22cd4c054315caf9ce84b8aa93e2891b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d77499b8ca098de0fa4e58bd90e8ea8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d77499b8ca098de0fa4e58bd90e8ea8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd7a04ad248f0a159d78bf181f17ffa6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd7a04ad248f0a159d78bf181f17ffa6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1a6b38d770d0c20ba128d5ddf96c1fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1a6b38d770d0c20ba128d5ddf96c1fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "590fe372d776ccc70a687a996929530d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/590fe372d776ccc70a687a996929530d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28257b7e74a8b1ebbeedf05065102b03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28257b7e74a8b1ebbeedf05065102b03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20a43bc20546b119fafec09d16fba7b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20a43bc20546b119fafec09d16fba7b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfa06bf0022049d9acbcafd6f48aaac2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfa06bf0022049d9acbcafd6f48aaac2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29ba9f8cde787a8759b677901292c7a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29ba9f8cde787a8759b677901292c7a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0a3d22c16705b50040728b0d32b5673", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0a3d22c16705b50040728b0d32b5673/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b7217fe7f40e01c26f24689fb21860d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b7217fe7f40e01c26f24689fb21860d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb2f7711baa3034114dd0da3b5f4ba38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb2f7711baa3034114dd0da3b5f4ba38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Agua Fria", "street": "Rua Anast\u00e1cio Mendes Braga", "streetNumber": "165"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 85m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-agua-fria-bairros-fortaleza-com-garagem-85m2-aluguel-RS950-id-2552439160/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3tima Quitinete no bairro S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape!<br><br>Quitinete 1 c\u00f4modo com wc e cozinha integrada.<br>Altos, com \u00f3tima vizinhan\u00e7a, ventila\u00e7\u00e3o natural, pr\u00f3ximo das principais avenidas do bairro S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape.", "title": "\u00d3tima Quitinete no bairro S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape! Quitinete 1 c\u00f4modo com wc e cozinha integrada. Altos,", "stamps": [], "createdAt": "2020-01-21T16:57:57.832Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "12588", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2471610073", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-27T18:52:48.392Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60120230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3919", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.511845, "source": "GOOGLE", "lat": -3.756464}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Sabino Monte", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Tauape", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "poisList": ["TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Pontes Vieira", "TS:Borges de Melo", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "CH:Vida imagem F\u00e1tima", "CH:Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas Joaquim T\u00e1vora", "CH:Centiser Centro M\u00e9dico", "CH:Hospital S\u00e3o Carlos", "CH:Vida & Imagem"], "complement": "Apartamento 8", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L60", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "40cc44ac-70ed-1a2d-c64f-ba8e6c36b17a", "advertiserContact": {"phones": ["8532571900", "85997422783"]}, "whatsappNumber": "85997422783", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "320"}, "price": "320", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "40cc44ac-70ed-1a2d-c64f-ba8e6c36b17a", "name": "ALMEIDA & ABREU IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e86b620d103dc38f6f37fec0adbdc64c.jpg", "licenseNumber": "10461-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 52526, "legacyZapId": 2154744}, "medias": [{"id": "11608f69d2612238a6953631c46b12e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11608f69d2612238a6953631c46b12e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47a818d5745a7a8a3126075469b11f37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47a818d5745a7a8a3126075469b11f37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27c496326a999f3fd1b4aa11e36a90ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27c496326a999f3fd1b4aa11e36a90ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c43df31f2ff5583c0b8f6ceea9763c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c43df31f2ff5583c0b8f6ceea9763c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf8c238ac7a38abf0c5bfc02c42ef7dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf8c238ac7a38abf0c5bfc02c42ef7dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3a9d1ddbe4b7696fd71070e5dbe8e0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3a9d1ddbe4b7696fd71070e5dbe8e0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df4268f8c1ee080db918aa2d3ef4f48a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df4268f8c1ee080db918aa2d3ef4f48a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ALMEIDA & ABREU IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/52526/almeida-abreu-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Tauape", "street": "Avenida Sabino Monte", "streetNumber": "3919"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-tauape-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS320-id-2471610073/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(M-700) Apartamento de 50m\u00b2, com \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o na Rua Senador Alencar 1649 - Centro, Fortaleza-CE. Pr\u00f3ximo ao Liceu e a faculdade FAMETRO e a 200m do CENTRO FASHION!<br><br>Im\u00f3vel com 02 quartos, sala, cozinha, 01 banheiro, \u00e1rea de servi\u00e7o e 1 vaga de garagem. Incluso \u00e1gua e n\u00e3o tem condom\u00ednio.<br><br>Fale agora com nossos especialistas e confira:<br>Ligue / / (Oi) / (Tim) / WhatsApp .<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br><br>* Im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valores * -", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 50 m\u00b2 por R$ 1.009,00/m\u00eas - Centro - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-18T22:44:52.575Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60323", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563378161", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-18T22:57:00.958Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030051", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Parada linha 725", "TS:Tirol - Moura Brasil", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Moura Brasil", "CS:FG Mercadinho", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Apartamento Padr\u00e3o", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "AP2764", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "whatsappNumber": "85998484448", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1009"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1009", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "f94fc8552384d912fe7570ed85413a95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f94fc8552384d912fe7570ed85413a95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1fd96c22f1ad108574137140276d04b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1fd96c22f1ad108574137140276d04b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec1b889595fd36f4e70d2592ed299726", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec1b889595fd36f4e70d2592ed299726/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "489de817fc4a8ae702fa16093046d82c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/489de817fc4a8ae702fa16093046d82c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86ecc176884eb2ec0102ca916e542349", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86ecc176884eb2ec0102ca916e542349/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d95e9865635fd569f5b25d58027ce50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d95e9865635fd569f5b25d58027ce50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46f8061f46594e9b9cc9af8640376389", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46f8061f46594e9b9cc9af8640376389/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5fdc763f42cbbcd98befa72d44153127", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5fdc763f42cbbcd98befa72d44153127/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ece4fd9ea5631ebea9fa5e7b34746286", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ece4fd9ea5631ebea9fa5e7b34746286/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91252e071d25200bd9a7f0dd7eabf1fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91252e071d25200bd9a7f0dd7eabf1fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7beba334d9f9cb43d2235da174047728", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7beba334d9f9cb43d2235da174047728/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b170f7cb258f9fbb11abfddca70a706", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b170f7cb258f9fbb11abfddca70a706/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-centro-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS1009-id-2563378161/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["118"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o, apto 118m\u00b2 de \u00e1rea privativa, ampla sala em L com varanda integrada, 03 quartos sendo uma su\u00edte, cozinha com arm\u00e1rios, despensa, \u00e1rea de servi\u00e7o e depend\u00eancia completa, 2 vagas cobertas de garagem, a um quarteir\u00e3o do Shopping Aldeota. N\u00e3o perca essa oportunidade de morar no melhor da Aldeota! Agende uma visita 3052.4977!", "title": "Apartamento grande no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-01-21T05:33:03.973Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "57441", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548582213", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-18T04:41:52.573Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170040", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1011", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.495463, "source": "GOOGLE", "lat": -3.734784}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Leonardo Mota", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Mucuripe", "CS:Le Gumis", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "Edif\u00edcio Luis de S\u00e1 Cavalcante Apartamento 202", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L818", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["118"], "advertiserId": "fc219a6b-5473-d309-5af5-bf1eaf56229c", "advertiserContact": {"phones": ["8530524977", "85987661004"]}, "whatsappNumber": "85987661004", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2900"}, "price": "1700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1200"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc219a6b-5473-d309-5af5-bf1eaf56229c", "name": "Estafor Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/bf3539668be3c3ea5fa347edefeac364.jpg", "licenseNumber": "00397-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 640076, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "0a94a64deeb73c39faafbb4fa0bf20cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a94a64deeb73c39faafbb4fa0bf20cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6200cd98375e1d9a9bc4fbd9273d0fde", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6200cd98375e1d9a9bc4fbd9273d0fde/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d768e74a27a44ff1f33fe3a5c013c525", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d768e74a27a44ff1f33fe3a5c013c525/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "782f673483f74589b014097ff9ec2a28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/782f673483f74589b014097ff9ec2a28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d732a47361fb0cd83bf66b8947bc411d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d732a47361fb0cd83bf66b8947bc411d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "471bc7b2f607e8f2a4d9d439031094b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/471bc7b2f607e8f2a4d9d439031094b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25538b872d3d8710dcc67e5d7297fd0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25538b872d3d8710dcc67e5d7297fd0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4a12f5346532acc3c6e186d2cfb20d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4a12f5346532acc3c6e186d2cfb20d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9edf593f81fed60bbc5025e9de47b32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9edf593f81fed60bbc5025e9de47b32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f27bab73645d18e379972ee87fde055", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f27bab73645d18e379972ee87fde055/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50491b3428cc7c2b4dc5ccad580e90f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50491b3428cc7c2b4dc5ccad580e90f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8bc18a4c7dd3c2073600913b96a9c9ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bc18a4c7dd3c2073600913b96a9c9ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e91e4bdf06dccf1fae6282804c99cbb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e91e4bdf06dccf1fae6282804c99cbb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8aed155946739923d6a5ce1007307b4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8aed155946739923d6a5ce1007307b4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c48a399c4ae3fcf20309f3b990ce5bb4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c48a399c4ae3fcf20309f3b990ce5bb4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d92b81f1c811950b308eb5aa32248bec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d92b81f1c811950b308eb5aa32248bec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84662123cc8e83a2fee82aa09b0aa2ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84662123cc8e83a2fee82aa09b0aa2ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Estafor Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "href": "/640076/estafor-negocios-imobiliarios/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Leonardo Mota", "streetNumber": "1011", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 118m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-118m2-aluguel-RS1700-id-2548582213/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["FURNISHED", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "ELEVATOR"], "usableAreas": ["98"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "APARTAMENTO MOBILIADO A POUCOS METROS DO SHOPPING IGUATEMI, DISP\u00d5E DE 3 QUARTOS COM ARM\u00c1RIOS (SENDO 2 SU\u00cdTES), SALA AMPLA E CLIMATIZADA, COZINHA COM ARM\u00c1RIOS, BANHEIRO SOCIAL, \u00c1REA DE SERVI\u00c7O E 1 VAGA DE GARAGEM COBERTA. CONDOM\u00cdNIO MAISON IGUATEMI COM ELEVADOR, PLAYGROUND, SAL\u00c3O DE FESTAS.", "title": "APARTAMENTO MOBILIADO A POUCOS METROS DO SHOPPING IGUATEMI, DISP\u00d5E DE 3 QUARTOS COM ARM\u00c1RIOS (SENDO", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-05T00:40:07.002Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553595646", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-02T03:10:50.926Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60810050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "60", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.49074, "source": "GOOGLE", "lat": -3.757768}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Professor Jacinto Botelho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Guararapes", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Guararapes", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:986 Shop Premium", "CS:Fazendinha", "CS:Portugalia", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "Apartamento 503", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "35303", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["98"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3700"}, "price": "2720", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "980"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "c1e3566fa34cee93a0076260beb5913a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1e3566fa34cee93a0076260beb5913a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2aaa719559c7a5812d489574f529b339", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2aaa719559c7a5812d489574f529b339/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7877a27be4beefc16705c3bb0a51e555", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7877a27be4beefc16705c3bb0a51e555/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f39bbcf5cccd5e9e0f740d7eb530693", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f39bbcf5cccd5e9e0f740d7eb530693/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ec1130e7f0c3fee77c26afa403f4b8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ec1130e7f0c3fee77c26afa403f4b8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7edb07d78632b74103d1b5d016eeeaef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7edb07d78632b74103d1b5d016eeeaef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb6a005c4f37d2e6d928d7abb4b971e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb6a005c4f37d2e6d928d7abb4b971e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e15a7148558ed56b2d0f1869b4b537c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e15a7148558ed56b2d0f1869b4b537c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77966e189da09e224e3f25eab0a49b6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77966e189da09e224e3f25eab0a49b6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35b7a6092e97e79b6ece220dd6ec6a4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35b7a6092e97e79b6ece220dd6ec6a4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86fe28d3ec6fe85643c1cb8cb4b54862", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86fe28d3ec6fe85643c1cb8cb4b54862/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6ec811abcf6ac4d8cb6a927e6e3aa8c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6ec811abcf6ac4d8cb6a927e6e3aa8c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2042d090d70ca120fa522cec3068eb15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2042d090d70ca120fa522cec3068eb15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79bdbf0ddd517e4cf2303025b4e13b27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79bdbf0ddd517e4cf2303025b4e13b27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7bde3c70c3f6ac7325356df3f700e518", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7bde3c70c3f6ac7325356df3f700e518/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Guararapes", "street": "Rua Professor Jacinto Botelho", "streetNumber": "60"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 98m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-guararapes-bairros-fortaleza-com-garagem-98m2-aluguel-RS2720-id-2553595646/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["INTERCOM", "BALCONY"], "usableAreas": ["84"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA vende (RA):<br><br>::: Aceita Financiamento :::<br><br>=> Apartamento no Bairro Vila Uni\u00e3o<br>=> Ed. Condom\u00ednio Tereza Isabel<br><br>CARACTER\u00cdSTICAS<br>=> 03 Quartos, => 01 Su\u00edte;<br>=> 02 Banheiros ;<br>=> Sala;<br>=> Varanda;<br>=> Cozinha;<br>=> 01 Vagas;<br>=> Andar Baixo;<br><br>LAZER<br>=> Bancos de Conviv\u00eancia;<br><br>SEGURAN\u00c7A<br>=> Interfone<br><br><br>=> Posi\u00e7\u00e3o: Nascente (Sombra)<br>=> Localiza\u00e7\u00e3o: Pr\u00f3ximo \u00e0 Escolas, Hospitais, Parada de \u00d4nibus,<br>Padarias, Posto de Gasolina, Farm\u00e1cias, Supermercados, Igrejas.<br><br>-=>| CONTATOS |", "title": "Apartamento Reformado no Vila Uni\u00e3o / Montese", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-11T18:59:04.701Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "17064", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2551222870", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-03-04T22:10:58.278Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60410680", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Uniao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "poisList": ["BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Borges de Melo", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Montese", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora Raulino", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Farm\u00e1cia Local", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Farma Castro"], "complement": "Apartamento 101", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1324", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["84"], "advertiserId": "0c75012d-b124-a03c-23d9-5110fdbef043", "advertiserContact": {"phones": ["8531826791", "85996186654"]}, "whatsappNumber": "85996186654", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "200"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "200000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "200"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "0c75012d-b124-a03c-23d9-5110fdbef043", "name": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/69d317c5b15b77a63f8491fcef778985.jpg", "licenseNumber": "01302-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 116588, "legacyZapId": 2957061}, "medias": [{"id": "7e7d6f40ec961b6a1af584e4f284ec19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e7d6f40ec961b6a1af584e4f284ec19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "792ee122baebc8cadfa4097bebb21b3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/792ee122baebc8cadfa4097bebb21b3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4991d132734760d01d21cc60fc708c57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4991d132734760d01d21cc60fc708c57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0101c5d0363f28f34f16ca7003ac8f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0101c5d0363f28f34f16ca7003ac8f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c2b7730a1401c4a53e65147addd6757", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c2b7730a1401c4a53e65147addd6757/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca72690b03f5830d5e2e72d499c0d5ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca72690b03f5830d5e2e72d499c0d5ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9e7c6bb3e0e1b6022e90441b16d93db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9e7c6bb3e0e1b6022e90441b16d93db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/116588/arrais-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para venda ou aluguel, 84m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-vila-uniao-bairros-fortaleza-com-garagem-84m2-venda-RS200000-id-2551222870/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["ELEVATOR", "INTERCOM"], "usableAreas": ["91"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento alto padr\u00e3o, localizado no cora\u00e7\u00e3o do Meireles, h\u00e1 1(hum) quarteir\u00e3o d\u00e1 Beira Mar de Fortaleza, amplo, dispondo de 91,00 m\u00b2, sendo 3 qts (1 suite), 1 su\u00edte revers\u00edvel, sala 2 ambientes, wc de servi\u00e7o, \u00e1rea de servi\u00e7o, varanda, ampla cozinha com arm\u00e1rios.<br><br>Um dos condominios mais procurados da regi\u00e3o, foi constru\u00eddo pela Scopa Engenharia, e \u00e9 super bem localizado, pr\u00f3ximo a toda infra-estrutura comercial (escolas, clinicas, faculdades, pr\u00e9dios comerciais, bancos, farm\u00e1cias, supermercados, restaurantes, academias, padarias, etc) e lazer, por ser pr\u00f3ximo a dois grandes Shoppings Centers, o Iguatermi e o Riomar Fortaleza.<br><br>Ilhas Gregas possui uma excelente \u00e1rea de lazer, com academia equipada, jardins por todo o condom\u00ednio, pra\u00e7inha de conviv\u00eancia pros passeios com os pequenos e espa\u00e7o para festas.<br><br>Elevador para mais praticidade no dia-a-dia. O Condom\u00ednio encontra-se protegido por muros, com seguran\u00e7a 24 horas. portaria elevada, sistema de vigil\u00e2ncia com ronda dentro do condominio.<br><br>Ligue e agende sua visita:<br>/ -", "title": "Apartamento com 3 dormit\u00f3rios para alugar, 91 m\u00b2 por R$ 2.205,00/m\u00eas - Meireles - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-27T08:30:12.524Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62658", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2556311018", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-04-01T08:38:47.104Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125070", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "275", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500777, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727614}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Nunes Valente", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:SO \u00c1gua", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Uri Mercado", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0247", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["91"], "advertiserId": "1259d148-1d5a-8aa5-50d1-0f9c781130f8", "advertiserContact": {"phones": ["8530776666", "85982224509"]}, "whatsappNumber": "85982224509", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3027"}, "yearlyIptu": "1078", "price": "2205", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "822"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "1259d148-1d5a-8aa5-50d1-0f9c781130f8", "name": "RE/MAX EXCELLENCE", "licenseNumber": "19489-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 651781, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "9fddaf764d9acc786165ee40a38f3e20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9fddaf764d9acc786165ee40a38f3e20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17a770e11bad4ef541e86795badf0230", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17a770e11bad4ef541e86795badf0230/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0730593185a7de5566c2a1190d48c17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0730593185a7de5566c2a1190d48c17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb58dbd17eefad2c68ac5c058899f50c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb58dbd17eefad2c68ac5c058899f50c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27783cf174d39c7d7071108b9028d9b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27783cf174d39c7d7071108b9028d9b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be98e544742c60066068ead3332bdb72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be98e544742c60066068ead3332bdb72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99184445de3b0f4a28e06871edc4aafa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99184445de3b0f4a28e06871edc4aafa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3de833364f78e0c30d7d009f8a8c81ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3de833364f78e0c30d7d009f8a8c81ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "322f6d1f501e435e7c1f9bfbd8e4c20a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/322f6d1f501e435e7c1f9bfbd8e4c20a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0d5a5e5b51a8426a0f760b646ce0b81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0d5a5e5b51a8426a0f760b646ce0b81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b68fb2f2282e8042134347b42cb28994", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b68fb2f2282e8042134347b42cb28994/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae5d5be7194f6550b078b03fb268c435", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae5d5be7194f6550b078b03fb268c435/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5733e35d388b7967a1eb262d1c09788e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5733e35d388b7967a1eb262d1c09788e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b5045b730da8d6c15f2d3361fd5e9d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b5045b730da8d6c15f2d3361fd5e9d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30514607017772adc424fb6ceb64e697", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30514607017772adc424fb6ceb64e697/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a54c214cbcd19a0a6d1f3b700fbff769", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a54c214cbcd19a0a6d1f3b700fbff769/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6efd008403d5bf2ca1b3c0bbe35f902b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6efd008403d5bf2ca1b3c0bbe35f902b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a9409236980f50c0bf6470357764678", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a9409236980f50c0bf6470357764678/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80ab8bc1c5e0daae8bc0035baec9f509", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80ab8bc1c5e0daae8bc0035baec9f509/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "001bb4783e9b27932a70dc5b8d0c3fbf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/001bb4783e9b27932a70dc5b8d0c3fbf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21a84a10effce86a46811bbace825764", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21a84a10effce86a46811bbace825764/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4168a1a4373ed5a8c8ad7d866c47a67a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4168a1a4373ed5a8c8ad7d866c47a67a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f67dcc7a070175b3941da7de7f4e7231", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f67dcc7a070175b3941da7de7f4e7231/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af8ddd5f112a432e690ae6532fd6cff7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af8ddd5f112a432e690ae6532fd6cff7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16044bb6353590ea6b5434c4040942c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16044bb6353590ea6b5434c4040942c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eca8be049bd40f83c3f79aff950b1e11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eca8be049bd40f83c3f79aff950b1e11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1dc031e87d06fdbbe79c27842d6f8f0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1dc031e87d06fdbbe79c27842d6f8f0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86188d05d032e0291702bc57bcc2b935", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86188d05d032e0291702bc57bcc2b935/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1f3452fbe3699d9b8b7e851190e64cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1f3452fbe3699d9b8b7e851190e64cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7087878df5165f8e2fbf62b7261731df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7087878df5165f8e2fbf62b7261731df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b89718e6a230cb68bca18579464fe663", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b89718e6a230cb68bca18579464fe663/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "642e65128761abf865a9982394533853", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/642e65128761abf865a9982394533853/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0c8b0de9376f5bd681f7485eaad6dff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0c8b0de9376f5bd681f7485eaad6dff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1bcd982466c267dd67fd8c9c3f90f2c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1bcd982466c267dd67fd8c9c3f90f2c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "feed558957f0dbed289ee1b9e0ab3bf6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/feed558957f0dbed289ee1b9e0ab3bf6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae19f82badedeec656d1408bc88c9715", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae19f82badedeec656d1408bc88c9715/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9558cfa1da891a5407fec01fef518fdf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9558cfa1da891a5407fec01fef518fdf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d990c4fb072270edd1f3156f5a188a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d990c4fb072270edd1f3156f5a188a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9984b8c77f38785b2d30c5c0c7e560cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9984b8c77f38785b2d30c5c0c7e560cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99e18ca2641436473ea2d90785560a35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99e18ca2641436473ea2d90785560a35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ebbce73db1b80502722e35d486130b49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebbce73db1b80502722e35d486130b49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "efc20745f768f46dd2840cb163942e49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/efc20745f768f46dd2840cb163942e49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03d95c31a5028fe921ee8bb2925d786a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03d95c31a5028fe921ee8bb2925d786a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2a68239062305f8e359d2eefe56c43b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2a68239062305f8e359d2eefe56c43b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4251ec9fcc420b30bc3cc686dd7b11b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4251ec9fcc420b30bc3cc686dd7b11b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25449630af7b1b9c425ba628db227088", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25449630af7b1b9c425ba628db227088/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "RE/MAX EXCELLENCE", "href": "/651781/re-max-excellence/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Nunes Valente", "streetNumber": "275", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 91m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-91m2-aluguel-RS2205-id-2556311018/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "GYM", "GOURMET_SPACE", "GARAGE", "SERVICE_AREA", "GOURMET_BALCONY", "PARTY_HALL", "KITCHEN", "SAUNA"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento pr\u00f3ximo \u00e0 UNIFOR e F\u00f3rum Cl\u00f3vis Bevil\u00e1qua com pacote de loca\u00e7\u00e3o por R$ 2.200,00 com ar condicionado.<br><br> Neste valor est\u00e1 incluso o aluguel, condom\u00ednio e IPTU.<br><br> O projeto desse empreendimento foi criado para beneficiar a comodidade e a praticidade em um ambiente privado de alto padr\u00e3o em composi\u00e7\u00f5es de apartamentos compactos. <br><br> Um im\u00f3vel beneficiado pela localiza\u00e7\u00e3o, pr\u00f3ximo \u00e0 UNIFOR, F\u00f3rum Cl\u00f3vis Bevil\u00e1qua, FIC, Fa7, supermercado, petshop, farm\u00e1cia, academia e col\u00e9gio.<br><br> <b>Informa\u00e7\u00f5es do Apartamento:</b><br> - Ar condicionado - M\u00f3veis projetados - 02 cadeiras na bancada - 01 cooktop - Box no banheiro - Cortinas com blackout - Vaga na garagem para um carro - 01 Su\u00edte - Cozinha - 30 m\u00b2 <br><br> <b>Informa\u00e7\u00f5es do Condom\u00ednio:</b><br> - Portaria 24h - Port\u00e3o eletr\u00f4nico - Deck com churrasqueira - Piscina adulto - Piscina Infantil - Sauna - SPA - Academia de gin\u00e1stica - Playground - Brinquedoteca - Sal\u00e3o de jogos - \u00c1rea gourmet - Cinema <br><br> Para saber mais informa\u00e7\u00f5es sobre esse apartamento, entre em contato conosco.<br>", "title": "Apartamento em Edson Queiroz - Fortaleza", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-23T17:38:04.920Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "56335", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563917862", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-23T17:38:05.167Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60812260", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "NEIGHBORHOOD", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Edson Queiroz", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Edson Queiroz", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "SC:Oficina O Irm\u00e3o Rob\u00e9rio", "SC:Caf\u00e9 das Artes", "SC:Newland", "SC:Normatel", "SC:Ciclope\u00e7as S\u00e3o Francisco", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dom Ant\u00f4nio de Almeida Lustosa", "SU:Escola de tempo parcial Professor Francisco Maur\u00edcio de Mattos Dourado", "SU:Escola de tempo parcial Washington Soares", "SU:Est\u00e1cio Via Corpvs", "SU:Edisca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "358", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "e4fc15ce-15b9-b40c-74f5-0fb12ea5863d", "advertiserContact": {"phones": ["85998164247"]}, "whatsappNumber": "85998164247", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2200"}, "price": "2200", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "e4fc15ce-15b9-b40c-74f5-0fb12ea5863d", "name": "Trend Immobilis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/a2a4475ab92b612bc215dbc83af5a376.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 641218, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "d8a4a2e55158c5731544c0c3e6bcd361", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8a4a2e55158c5731544c0c3e6bcd361/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d56a64420bf2cf83bd471e7a1feb52c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d56a64420bf2cf83bd471e7a1feb52c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c4064dd8eac3dd2a0184a299a8fb122", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c4064dd8eac3dd2a0184a299a8fb122/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e422dbd236854d1ed382c279dbcc3ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e422dbd236854d1ed382c279dbcc3ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0e3e0d15f4aa3e10503009c26e0760b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0e3e0d15f4aa3e10503009c26e0760b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0351c8eaa1c74937cfe2d48513259cca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0351c8eaa1c74937cfe2d48513259cca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06585d6c2337fa1fbb5bac1366d8411b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06585d6c2337fa1fbb5bac1366d8411b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a071ba60292b12df3fcf6ba88a775e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a071ba60292b12df3fcf6ba88a775e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6af4ef5a398d73592b586230f2ba98e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6af4ef5a398d73592b586230f2ba98e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a651db1721e8a63e6e098c563e1115d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a651db1721e8a63e6e098c563e1115d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c97614d0ee66c5697d9d4db9749b9b68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c97614d0ee66c5697d9d4db9749b9b68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19391867964df54abb5e3274beb07a82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19391867964df54abb5e3274beb07a82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f131b4d86dfcfc890e8589af565b0451", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f131b4d86dfcfc890e8589af565b0451/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd12e3e9026c73cf51ad099f8e3e668d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd12e3e9026c73cf51ad099f8e3e668d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0972db3abdc3096de5c539958684d813", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0972db3abdc3096de5c539958684d813/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30f4dc9f9ed8d3a6d634388ba68f9667", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30f4dc9f9ed8d3a6d634388ba68f9667/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "772eeed8a336872d3602d85a6ecb4cd2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/772eeed8a336872d3602d85a6ecb4cd2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa63f7e68b21a0cb286ecad318f9cd2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa63f7e68b21a0cb286ecad318f9cd2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3433ed8e6597f47ac93ba2456d7d6bd7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3433ed8e6597f47ac93ba2456d7d6bd7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe8e6d7bf1b68ed5f28300f117b91122", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe8e6d7bf1b68ed5f28300f117b91122/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5bbe35c7a8582b3ec2e83a4dac63cc5a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5bbe35c7a8582b3ec2e83a4dac63cc5a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49243fad5e5c9b36958f4a1e6c59141a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49243fad5e5c9b36958f4a1e6c59141a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9068419fbdc33b1f734846f0d7230ff0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9068419fbdc33b1f734846f0d7230ff0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d83b1125222b01fc75dfb29a87764bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d83b1125222b01fc75dfb29a87764bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc3016f975f91eaa6925e33ff305596b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc3016f975f91eaa6925e33ff305596b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "385906e5b26c2e552f5d9fc49191f378", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/385906e5b26c2e552f5d9fc49191f378/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab1d496d48a55ff47c46285d3cc47973", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab1d496d48a55ff47c46285d3cc47973/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f59710df95445ee7edf92530127c8db3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f59710df95445ee7edf92530127c8db3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea30124b670166bff7a943df1b3f2674", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea30124b670166bff7a943df1b3f2674/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0cb6fecd2e4ee5bb4315cfc90949caf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0cb6fecd2e4ee5bb4315cfc90949caf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33603a3081f8cc0f6c819b03860a9b45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33603a3081f8cc0f6c819b03860a9b45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e165df9cbb2b5c24b341e49bc080d821", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e165df9cbb2b5c24b341e49bc080d821/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18cd4006af9c07d089f27b405c5c0b91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18cd4006af9c07d089f27b405c5c0b91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c1b3d4e92a5d9be04567468ba20482f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c1b3d4e92a5d9be04567468ba20482f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f0797df34e037569817ca79b42cd89b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f0797df34e037569817ca79b42cd89b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b30797889fb57a48351ba575a0434ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b30797889fb57a48351ba575a0434ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1376db87982bb9e1698bd9f34c431290", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1376db87982bb9e1698bd9f34c431290/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33d9ff6b9feb819d9ea852656ca55499", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33d9ff6b9feb819d9ea852656ca55499/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de92e03d32ac1956dcb305b3d87618f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de92e03d32ac1956dcb305b3d87618f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "020d6ae1350ad9247d0dcb821e6cdc06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/020d6ae1350ad9247d0dcb821e6cdc06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Trend Immobilis", "href": "/641218/trend-immobilis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Edson Queiroz", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-edson-queiroz-bairros-fortaleza-com-garagem-30m2-aluguel-RS2200-id-2563917862/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["69"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 69,12m\u00b2, 2 wcs. Condom\u00ednio disp\u00f5e de 2 elevadores, gerador de energia, 8 salas por andar, 14 andares, portaria. Tudo isso localizado na Av. Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora entre a Rua Paula Ney e a Rua Eduardo Garcia.", "title": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 69,12m\u00b2, 2 wcs.", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-19T05:54:26.139Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548342713", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-24T14:30:23.617Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170079", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1701", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493985, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740384}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Eisenhower Sala 1001", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "L3826", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["69"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2387"}, "price": "1590", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "797"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "55e2d0dd0e6f7db2d400bed0dea2cbd1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55e2d0dd0e6f7db2d400bed0dea2cbd1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b1dcc0671b545fe536bd38a35df8e7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b1dcc0671b545fe536bd38a35df8e7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dcf049f8a5229a988f13d81c74c43cf4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dcf049f8a5229a988f13d81c74c43cf4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8176c2c10b0690658467d0cc2f50c97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8176c2c10b0690658467d0cc2f50c97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10b02a47478481711dbebc07ca64295d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10b02a47478481711dbebc07ca64295d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42352f7a168de853e9f9e3a8e3940bb7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42352f7a168de853e9f9e3a8e3940bb7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6aff6036df8e8eeb37e3c28b6612ad3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6aff6036df8e8eeb37e3c28b6612ad3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5666994d216c20f7ca9334df06df038", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5666994d216c20f7ca9334df06df038/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8d01450797f6c01f557c8648bf40fc5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8d01450797f6c01f557c8648bf40fc5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "074e5431adae3a4764f4edaf96b76b81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/074e5431adae3a4764f4edaf96b76b81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "streetNumber": "1701", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 69m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-meireles-bairros-fortaleza-69m2-aluguel-RS1590-id-2548342713/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["AMERICAN_KITCHEN"], "usableAreas": ["28"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O kitnet est\u00e1 localizado no bairro Joaquim T\u00e1vora com 30 metros quadrados, possui 1 quarto, 1 banheiro e cozinha americana. Espa\u00e7o para guardar bicicleta e lavanderia coletiva. ciclo faixa na porta, pr\u00f3ximo \u00e1 parada de \u00f4nibus, supermercados, hospital, farm\u00e1cias e restaurantes.", "title": "Kitnet em frente \u00e0 Procuradoria Geral", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-18T13:26:19.462Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563319355", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-18T14:08:23.625Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135080", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1231", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.512881, "source": "GOOGLE", "lat": -3.741365}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jo\u00e3o Br\u00edgido", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Pontes Vieira", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1JISU1A", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "5106bb84-0c28-6112-9cec-481f62782e38", "advertiserContact": {"phones": ["8530239132", "85999257101"]}, "whatsappNumber": "85999257101", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTOR", "SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "yearlyIptu": "0", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "5106bb84-0c28-6112-9cec-481f62782e38", "name": "ASSESSORIA JUR. E ADM. DE IM\u00d3VEIS", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 227370, "legacyZapId": 2771871}, "medias": [{"id": "f8d954b16d91b28e2d299ec2ea00f7a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8d954b16d91b28e2d299ec2ea00f7a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1220b059421c55c367a0a856ca06059f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1220b059421c55c367a0a856ca06059f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c455aaf717adda2f9a79d6a53a3996fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c455aaf717adda2f9a79d6a53a3996fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2dd922df47ab9a2858900d7cb79a85ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2dd922df47ab9a2858900d7cb79a85ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2ba69dfa1694d8414f8a96b2bd25435", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2ba69dfa1694d8414f8a96b2bd25435/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4bfe9588cae3389e69b71abd632c9a6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4bfe9588cae3389e69b71abd632c9a6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5a4c161d659b7953bd741739f08e923", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5a4c161d659b7953bd741739f08e923/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a26500c1350ccd81a949b0fc771d1f58", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a26500c1350ccd81a949b0fc771d1f58/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ASSESSORIA JUR. E ADM. DE IM\u00d3VEIS", "href": "/227370/assessoria-jur-e-adm-de-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Rua Jo\u00e3o Br\u00edgido", "streetNumber": "1231", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 28m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-28m2-aluguel-RS600-id-2563319355/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["ELEVATOR", "GARAGE", "AIR_CONDITIONING", "SERVICE_AREA", "PARTY_HALL", "INTERNET_ACCESS", "KITCHEN", "INTERCOM", "SAFETY_CIRCUIT", "SECURITY_24_HOURS"], "usableAreas": ["178"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Bel\u00edssimo apartamento na Praia de Iracema, medindo 177,75m\u00b2, disp\u00f5e de sala de estar/jantar, gabinete, WC social, 02 su\u00edtes sendo a master com closet, cozinha americana e \u00e1rea de servi\u00e7os com despensa. Arm\u00e1rios nas su\u00edtes, WC\u00b4s, cozinha e ares condicionados na sala, gabinete e su\u00edtes. Pr\u00e9dio com 14 andares, sendo 02 por andar. Excelente localiza\u00e7\u00e3o com \u00f3timo acesso. <br>Venha nos fazer uma visita!", "title": "APARTAMENTO para aluguel, 2 quartos, 2 su\u00edtes, 1 vaga, Praia de Iracema - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-07T11:36:37.845Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2561853722", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:34.802Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060610", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Praia de Iracema", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Balu Doces", "CS:Aquablu", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Apartamento 1402", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8828", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["178"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4416"}, "yearlyIptu": "1595", "price": "3200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1216"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "3380f00e777623dad99e252d8fd6bf86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3380f00e777623dad99e252d8fd6bf86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "361f091ea4ecb17023c04291912b5399", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/361f091ea4ecb17023c04291912b5399/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d96d71deea4846a4459ef63817a53fa3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d96d71deea4846a4459ef63817a53fa3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36e0aec6fe9d8f78cb27b0939a1b706f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36e0aec6fe9d8f78cb27b0939a1b706f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "931c5e4951a79db23b8d2babfe2a315e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/931c5e4951a79db23b8d2babfe2a315e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "542a3381b1a3298bea93b62ca2b60de8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/542a3381b1a3298bea93b62ca2b60de8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3fea4491f11bc5acc22a236941e589c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3fea4491f11bc5acc22a236941e589c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a05ca4f574eae6a412680972ba520c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a05ca4f574eae6a412680972ba520c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "252d9d4a2a36bb8413c33a8f159c3f9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/252d9d4a2a36bb8413c33a8f159c3f9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f52e8d14f35b4978d322fc11f248cf5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f52e8d14f35b4978d322fc11f248cf5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e0a4d17f0077713b89ddaf6d584e855", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e0a4d17f0077713b89ddaf6d584e855/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f1655d9e5874b8044286577f274348f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f1655d9e5874b8044286577f274348f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e06c413827ecee08e49abd4483af0eef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e06c413827ecee08e49abd4483af0eef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ef5f8fd3887e7147720012dabe09dd5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ef5f8fd3887e7147720012dabe09dd5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb52feb45f9f171a99365ec2d3b61f20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb52feb45f9f171a99365ec2d3b61f20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia de Iracema", "street": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 178m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-com-garagem-178m2-aluguel-RS3200-id-2561853722/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["90"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "AGUA: CAGECE COM HIDR\u00d4METRO,FACHADA PRINCIPAL, 2 BANHEIRO SOCIAL,CORREDOR,COZINHA,DESPENSA, 2 QUARTO(S),SALA DE ESTAR,SALA DE JANTAR, 1 VARANDA", "title": "EXCELENTE CASA COM 90M\u00b2 NO BAIRRO VILA ELLERY, FORRADA E COM 2 QUARTOS! E COM CONDICAO IMPERDIVEL!", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-06T20:29:43.293Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "22055", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2546938237", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-23T13:37:57.064Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60320275", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "280", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.565945, "source": "GOOGLE", "lat": -3.723226}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Chastinet Guimaraes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Ellery", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vila Ellery", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:\u00c1lvaro Weyne", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "TS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L304", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["90"], "advertiserId": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "advertiserContact": {"phones": ["8532312633", "85985640131"]}, "whatsappNumber": "85985640131", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/839ac2ce50eeee2e1a0e84069ecebf6f.jpg", "licenseNumber": "01249-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 129703, "legacyZapId": 3523524}, "medias": [{"id": "652f4a6be23315b461b8dbf1dcecc21f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/652f4a6be23315b461b8dbf1dcecc21f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ecde97e211c7038c62b57460c430d3bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ecde97e211c7038c62b57460c430d3bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b17bb429b992806b4637ef2b702a111c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b17bb429b992806b4637ef2b702a111c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84f180fcb0f4131b81bd3ae6eb23c1cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84f180fcb0f4131b81bd3ae6eb23c1cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40c7ad09829d90424a4ce5acbf4721bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40c7ad09829d90424a4ce5acbf4721bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5413f176b4b547d022692f66b0b9582", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5413f176b4b547d022692f66b0b9582/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1999f4a4060c980ecbd38d9cffc9f6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1999f4a4060c980ecbd38d9cffc9f6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79a8606740f0d19f718f412d3e797ffd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79a8606740f0d19f718f412d3e797ffd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7236cc6a0df0da31c69aa2684f306775", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7236cc6a0df0da31c69aa2684f306775/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b2be4b7d24a2021fcc5f1bff06227ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b2be4b7d24a2021fcc5f1bff06227ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f7a6d9f61bfaf32443adc9cb086fd15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f7a6d9f61bfaf32443adc9cb086fd15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dbf22a56ab78b0615156ff9b31f5e2af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbf22a56ab78b0615156ff9b31f5e2af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "797ce84732cf7f15374ee206e7a132cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/797ce84732cf7f15374ee206e7a132cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "440960214bdba85dc743bfcac1bd7398", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/440960214bdba85dc743bfcac1bd7398/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea29442a6a91db0aacb51aa3b5170617", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea29442a6a91db0aacb51aa3b5170617/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aecbfd1a3fda88de31982b955bd26cd6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aecbfd1a3fda88de31982b955bd26cd6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ade5fddc4ff130082b449f9eef30816b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ade5fddc4ff130082b449f9eef30816b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95bb310d2144b3078aa436e6b6a74859", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95bb310d2144b3078aa436e6b6a74859/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6e190e3984788b0ff46a5ed29b017e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6e190e3984788b0ff46a5ed29b017e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a3c14bbcd45e7baf93628f7de855510", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a3c14bbcd45e7baf93628f7de855510/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3d6013a72e12453379a02e05d806893", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3d6013a72e12453379a02e05d806893/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a41266a05d9a49f4105e1692c737f41f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a41266a05d9a49f4105e1692c737f41f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d09128049b50731affbcda46c1bc46e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d09128049b50731affbcda46c1bc46e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8fcb96f8f1636d3765b98c97a2a7d6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8fcb96f8f1636d3765b98c97a2a7d6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a36252b481dfddf386ac4798fe3d1de1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a36252b481dfddf386ac4798fe3d1de1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e01f160dd4d0b6ca94e29411e336bc1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e01f160dd4d0b6ca94e29411e336bc1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4346025b4fe98d96fe60eda68d401792", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4346025b4fe98d96fe60eda68d401792/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56f04932da48aad0e88c31797239c431", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56f04932da48aad0e88c31797239c431/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88991f5e7e69c77a91801b1d25fa1aed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88991f5e7e69c77a91801b1d25fa1aed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd058e7000b8de7d3408319beec8828f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd058e7000b8de7d3408319beec8828f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb0aac5b69636dd1a9270b58ed75db8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb0aac5b69636dd1a9270b58ed75db8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "href": "/129703/jordao-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Vila Ellery", "street": "Rua Chastinet Guimaraes", "streetNumber": "280"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 90m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-vila-ellery-bairros-fortaleza-90m2-aluguel-RS900-id-2546938237/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["PETS_ALLOWED", "GARDEN", "GATED_COMMUNITY"], "usableAreas": ["110"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento est\u00e1 localizado no bairro Vila Uni\u00e3o possui 110 metros quadrados com 3 quartos mais depend\u00eancia sendo 1 suite e 3 banheiros<br>Possui \u00e1rea verde de jardim.Fica em um condom\u00ednio fechado.<br><br>Apto fica no t\u00e9rreo.", "title": "Apartamento para aluguel possui 110 m2 com 3 quartos em Vila Uni\u00e3o - Fortaleza - Cear\u00e1", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-29T15:38:35.183Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560638316", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-23T16:23:13.155Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60410680", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "257", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.537023, "source": "GOOGLE", "lat": -3.764292}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Vicente Padilha", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Montese", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Borges de Melo", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Farm\u00e1cia Local", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Farma Castro"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "07eae0", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["110"], "advertiserId": "a4e816b2-82c4-7669-5431-84f201908a92", "advertiserContact": {"phones": ["85999558075"]}, "whatsappNumber": "85999558075", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1650"}, "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "450"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "a4e816b2-82c4-7669-5431-84f201908a92", "name": "IMOBILIARIA SAVIO CAMILO LTDA", "licenseNumber": "00565-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 228147, "legacyZapId": 2920672}, "medias": [{"id": "8921491ed0a4360e6782c59af297c36e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8921491ed0a4360e6782c59af297c36e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd87dddc7fc37b1bda998a902eaad84c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd87dddc7fc37b1bda998a902eaad84c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c259cc0f7701e81eb7b3f8454680afa8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c259cc0f7701e81eb7b3f8454680afa8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2b6a9e5008bccc5f44e54ae4a6f95b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2b6a9e5008bccc5f44e54ae4a6f95b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9be81c626cbbff98f8c069bf727b34da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9be81c626cbbff98f8c069bf727b34da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "162c2fa9f850a84be420f27c6d4aaea5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/162c2fa9f850a84be420f27c6d4aaea5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9cba4365d45051c3533e3f5573b0242b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9cba4365d45051c3533e3f5573b0242b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76815d725568d44e8771ec1ec2273421", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76815d725568d44e8771ec1ec2273421/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b169506ba2c93335cec8a7be6c805436", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b169506ba2c93335cec8a7be6c805436/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a35c0c6ec7bf7f86bc94baf96d7c1a4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a35c0c6ec7bf7f86bc94baf96d7c1a4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0b166e736d79b36a7071e6644ba7521", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0b166e736d79b36a7071e6644ba7521/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00f6b4ef6cc92290cc7e7356696c0421", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00f6b4ef6cc92290cc7e7356696c0421/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "824e990cff0be794500232547f5a8453", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/824e990cff0be794500232547f5a8453/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b201b49380e06aa3105692689bc56ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b201b49380e06aa3105692689bc56ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11704a2b166c260ab315745e0d8c47c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11704a2b166c260ab315745e0d8c47c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ce2e0905e328090ce487a945d2c6c1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ce2e0905e328090ce487a945d2c6c1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILIARIA SAVIO CAMILO LTDA", "href": "/228147/imobiliaria-savio-camilo-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Montese", "street": "Rua Vicente Padilha", "streetNumber": "257", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 110m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-montese-bairros-fortaleza-com-garagem-110m2-aluguel-RS1200-id-2560638316/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["14"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes lojas e boxes, centro comercial novo, \u00f3tima estrutura para o seu neg\u00f3cio, fluxo intenso, mix variado, estacionamento farto na regi\u00e3o, na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, Rua General Bezerril, fundo correspondente com a Rua Edgar Borges. Galeria It\u00e1lia.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-08T06:49:16.066Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553939939", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:51.051Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "706", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729582}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Bezerril", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Galeria Italia Loja 40", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14024", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["14"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "05d6132ee0363f50c2f6f99d8ecb9828", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05d6132ee0363f50c2f6f99d8ecb9828/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "560523bea4d75dff4e3fbfb6fb302cb7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/560523bea4d75dff4e3fbfb6fb302cb7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "185806922cf9c7db3f71f7fe40701cd2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/185806922cf9c7db3f71f7fe40701cd2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd6900c6e8b4d41638cce0fa110f6bc5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd6900c6e8b4d41638cce0fa110f6bc5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28f967c29d04c7243dde435a4670f00a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28f967c29d04c7243dde435a4670f00a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08c63ac866e3dd3ebb7919dc92b21f94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08c63ac866e3dd3ebb7919dc92b21f94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3cadcde5270866e52467fcbe3b0565a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3cadcde5270866e52467fcbe3b0565a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "706", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua General Bezerril"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 14m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-14m2-aluguel-RS1500-id-2553939939/", "rel": ""}}]}, "totalCount": 7587}, "page": {"widgets": [{"links": [{"data": {}, "name": "Aluguel", "href": "/aluguel/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "CE", "href": "/aluguel/ceara/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "", "rel": "INDEX"}], "header": null, "footer": null, "category": "BREADCRUMB"}, {"links": [{"data": {}, "name": "Im\u00f3veis \u00e0 venda", "href": "/venda/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Apartamentos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/apartamento_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/casa_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas de Condom\u00ednio para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/condominio_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Coberturas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/cobertura_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Consult\u00f3rios para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/consultorio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Flats para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/flat_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Galp\u00f5es/Dep\u00f3sitos/Armaz\u00e9ns para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/galpao_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/imovel-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Kitnets para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/kitnet_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pontos Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/ponto-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pr\u00e9dios Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/predio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Salas Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sala_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Sobrados para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sobrado_residencial/", "rel": ""}], "header": {"data": {}, "name": "Veja tamb\u00e9m em Fortaleza", "href": "", "rel": ""}, "footer": {"data": {}, "name": "Veja mais im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "/sitemap/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "category": "SEE_ALSO"}, {"links": [{"data": {}, "name": "<h4>Encontre im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</h4> <p>Veja nossa lista de propriedades para aluguel e encontre as melhores op\u00e7\u00f5es para alugar im\u00f3veis em Fortaleza. Conhe\u00e7a as diversas oportunidades de aluguel de im\u00f3veis, e alugue sua propriedade em  Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Consulte  nossas listas de propriedades para aluguel em diversos bairros e regi\u00f5es de Fortaleza. Veja im\u00f3veis para aluguel das melhores imobili\u00e1rias de Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Anuncie seus im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</p>", "href": "", "rel": ""}], "header": null, "footer": null, "category": "CONTENT_FROM_LOCATION"}], "metaContent": {"robots": "INDEX, FOLLOW", "title": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, CE - Viva Real", "description": "Mais de 7.754 im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, Cear\u00e1. Acesse as melhores ofertas de aluguel de im\u00f3veis em Fortaleza.", "primaryHeading": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza - CE", "secondaryHeading": "", "shouldCountAds": false}, "uriFragments": {"unitSubTypes": [], "business": "RENTAL", "address": {"pois": [], "valuableZones": [], "poisList": [], "country": "Brasil", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "district": "", "zone": "", "neighborhood": "", "street": "", "streetNumber": "", "complement": "", "zipCode": "", "level": "Level_NONE", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013, "source": "GeoPointSource_NONE"}, "geoJson": "", "precision": "Precision_NONE", "name": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "source": "AddressSource_NONE", "confidence": "ConfidenceLevel_NONE", "ibgeCityId": "", "stateAcronym": ""}, "unitType": "UnitType_NONE", "usageType": "UsageType_NONE", "amenity": "Amenity_NONE", "propertyType": "PropertyType_NONE", "listingType": "USED", "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "bedrooms": 0, "advertiserId": "", "listingId": "", "condominiumUuid": "", "condominiumName": "", "advertiserLegacyId": 0, "pricingInfo": null, "condominiumShortUuid": "", "condominium": null, "unitTypeV3": "UnitType_NONE", "advertiser": {"id": "", "legacyVivaRealId": 0, "legacyZapId": 0, "name": ""}, "campaign": {"name": ""}, "pointRadius": ""}, "uriCategory": {"levels": ["CITY"], "name": "", "page": "RESULT", "portal": "VIVAREAL"}, "uriPagination": {"page": 35, "from": 3400, "size": 100, "total": 7754}, "link": {"data": {}, "name": "Fortaleza", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "condominium": null, "redirectRule": null}, "fullUriFragments": {"addresses": [{"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013}}], "business": "RENTAL", "listingType": "USED", "parentId": "null"}, "superPremium": {"search": {"result": {"listings": [{"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "POOL", "PARTY_HALL"], "usableAreas": ["56"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento a poucos metros da Av. Washington Soares, localizado na rua Santa Rita, pr\u00f3ximo ao Hospital Gonzaga Mota e ao Liceu de Messejana. Im\u00f3vel com 56m\u00b2, 2 quartos, sendo 1 su\u00edte, sala, cozinha, banheiro social e 1 vaga na garagem. J\u00e1 o condom\u00ednio oferece \u00e1rea de lazer com piscina, deck, churrasqueira e sal\u00e3o de festas. Aproveite e agende agora mesmo sua visita!", "title": "FORTALEZA - Apartamento Padr\u00e3o - CURI\u00d3", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-08T20:44:34.083Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2557919933", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.191Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60830335", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Curio", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 de Alencar", "poisList": ["CS:Panificadora M&M", "SC:Nayrton Bike", "SC:Nanda Ciclo", "SC:Mercadinho Jo\u00e3o Nobre", "SC:Anjo Azul", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "BR:Pizzaria Popular", "BR:Espetim & tal", "BR:PH A\u00e7a\u00ed", "BR:ponto do bai\u00e3o", "BR:Gelad\u00e3o Lago Jacarey", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Evan do Carmo", "SU:Escola de tipo integral Jos\u00e9 Carvalho", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Iracema", "SU:Escola de tempo parcial Parque S\u00e3o Miguel", "SU:Escola de tipo integral Maria Odete da Silva Colares"], "complement": "Edif\u00edcio 2 Apartamento 504", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "52232", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["56"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1050"}, "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "350"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "835a4d36e6349499a0b7e0a25eaf0509", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/835a4d36e6349499a0b7e0a25eaf0509/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d161dea9ffb08d45be19cb92a05260b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d161dea9ffb08d45be19cb92a05260b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88aeda1a4577739dc35242d9dfaadbce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88aeda1a4577739dc35242d9dfaadbce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f3385ae8291b296b0dc183649d0aa4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f3385ae8291b296b0dc183649d0aa4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "067f90473d4cfddfa0fead0f033f5817", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/067f90473d4cfddfa0fead0f033f5817/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28d673d20a05070e5069d8c858846a56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28d673d20a05070e5069d8c858846a56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6962927c087ac9a5fccf343e1ca5f88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6962927c087ac9a5fccf343e1ca5f88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "835119973b5f129e479ee43cd2e2fa0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/835119973b5f129e479ee43cd2e2fa0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5597ba65b3dfac8e933d2f2864cdd11b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5597ba65b3dfac8e933d2f2864cdd11b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf4fb7c29e6906933cb80e98fc1dedd3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf4fb7c29e6906933cb80e98fc1dedd3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Curi\u00f3"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 56m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-curio-bairros-fortaleza-com-garagem-56m2-aluguel-RS700-id-2557919933/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["HOME_OFFICE", "GUEST_PARKING", "RECREATION_AREA", "BATHROOM_CABINETS", "INTEGRATED_ENVIRONMENTS", "FULL_FLOOR", "WHIRLPOOL"], "usableAreas": ["1450"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O im\u00f3vel comercial de aprox. 1.450 m\u00b2, conta com uma estrutura completa para academia, sala de pilates, fisioterapia, nutri\u00e7\u00e3o, ponto para cantina, vesti\u00e1rio, v\u00e1rios banheiros, al\u00e9m de um amplo estacionamento.", "title": "Im\u00f3vel comercial com 1.450 m\u00b2 e amplo estacionamento no S\u00e3o Gerardo - Fortaleza/Ce.", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-17T14:58:10.993Z", "floors": [2], "unitTypes": ["BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 1, "legacyId": "", "id": "2551958752", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [10], "updatedAt": "2022-03-05T08:40:10.084Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60320250", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1449", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.559095, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732808}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Coronel Mozart Gondim", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sao Gerardo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Gerardo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Bela Vista)"], "complement": "Edif\u00edcio Lojas 01 A Apartamento 10", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "257", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1450"], "advertiserId": "0d4c5893-a48d-cbef-2c2b-b9bb054d4fb0", "advertiserContact": {"phones": ["8531092552", "85986789502"]}, "whatsappNumber": "85986789502", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "11000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "11000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "0d4c5893-a48d-cbef-2c2b-b9bb054d4fb0", "name": "Terra da Luz Imobili\u00e1ria", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/09af31cb053b26443e11c118f19b9a6a.jpg", "licenseNumber": "16865-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 621181, "legacyZapId": 3658176}, "medias": [{"id": "33cc6fda55ff0eaaaff7bf703b669824", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33cc6fda55ff0eaaaff7bf703b669824/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e00b6577ffe23e104cb2afc74a334e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e00b6577ffe23e104cb2afc74a334e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae6cfdb47f4ac0cf67b0113fcef05adf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae6cfdb47f4ac0cf67b0113fcef05adf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d692d4ace4304d36d6e310a4138de9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d692d4ace4304d36d6e310a4138de9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76445caeffb56bb0e6f3af9aeab41722", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76445caeffb56bb0e6f3af9aeab41722/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6734d7d9415cc56c70d11e2a2db26e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6734d7d9415cc56c70d11e2a2db26e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f7bf2a23368999c0acdf9014ba0af5b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f7bf2a23368999c0acdf9014ba0af5b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ccc579e9ec1cb1f1bcbd38aa2447bca8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ccc579e9ec1cb1f1bcbd38aa2447bca8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90241cfe0ea30fff8fdb55faca7ea66a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90241cfe0ea30fff8fdb55faca7ea66a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "229190b54e54179a184a01eef0f5f03d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/229190b54e54179a184a01eef0f5f03d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89553050ef187b1082503231a3babafe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89553050ef187b1082503231a3babafe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65592e62da97c8eac443dfad21b71faf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65592e62da97c8eac443dfad21b71faf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "091ae1533effaedd25e98117e7b85865", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/091ae1533effaedd25e98117e7b85865/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58ec6b28bb3be1594381b2804f5a356e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58ec6b28bb3be1594381b2804f5a356e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9bb91814a7c20f0296152a7a59825d3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9bb91814a7c20f0296152a7a59825d3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fea7065c5f4e912838acc68b588c8975", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fea7065c5f4e912838acc68b588c8975/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9bd8a8d9162575dd1ed8dd7c44d72871", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9bd8a8d9162575dd1ed8dd7c44d72871/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ba4de9ccf87b28b8b85b47ad350a289", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ba4de9ccf87b28b8b85b47ad350a289/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a483a1c945b2b8824bf25566d60481f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a483a1c945b2b8824bf25566d60481f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c02ce4d15f103d89964ef1f8f0da265", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c02ce4d15f103d89964ef1f8f0da265/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ac3d5f9551399f44d5384dfdef9a392", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ac3d5f9551399f44d5384dfdef9a392/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97e4882c03af3d5435727ef902318da3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97e4882c03af3d5435727ef902318da3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f91040fe364acbfd5b8989871fba139f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f91040fe364acbfd5b8989871fba139f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b32512eb26e4abdb2e21aad699746aec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b32512eb26e4abdb2e21aad699746aec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca627bb0f58ff0d36743f2391b8000b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca627bb0f58ff0d36743f2391b8000b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7aed2b3fb0eb52406fbec008f89ed392", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7aed2b3fb0eb52406fbec008f89ed392/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed369f2e88499d02a665c8be35288eff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed369f2e88499d02a665c8be35288eff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11bfd342ea259e31ba4ad2b60aae5b30", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11bfd342ea259e31ba4ad2b60aae5b30/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d332456d0c8fc60bbe8d8b8fba5a179a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d332456d0c8fc60bbe8d8b8fba5a179a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "491867ecdbc87ca93d693617e5c5c316", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/491867ecdbc87ca93d693617e5c5c316/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e356ca69aa25df579101b55b18870484", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e356ca69aa25df579101b55b18870484/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfe7932f72b3237c3cb0d9fdec268772", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfe7932f72b3237c3cb0d9fdec268772/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "979a55752bd81a2f92ee2985a1a01022", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/979a55752bd81a2f92ee2985a1a01022/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c65b0c1aa8d3df4f863e2a7f58a8e0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c65b0c1aa8d3df4f863e2a7f58a8e0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "358a99b471a57454a3676b68a6d7c205", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/358a99b471a57454a3676b68a6d7c205/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21e0b81b2177f2ca4ab000f21da2b77f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21e0b81b2177f2ca4ab000f21da2b77f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad2f35de65d0b5c4b182fe70d84794aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad2f35de65d0b5c4b182fe70d84794aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25ae64bf8736d81f408f9223e95b39b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25ae64bf8736d81f408f9223e95b39b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5318864b6968240240ea294d708610eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5318864b6968240240ea294d708610eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a53e85dd1ed334d33a691b188c4ccdcf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a53e85dd1ed334d33a691b188c4ccdcf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c2da1bd66fcca2394ebd960f7b3d729", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c2da1bd66fcca2394ebd960f7b3d729/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44cc41fb2631ef0edf7d4247c799a670", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44cc41fb2631ef0edf7d4247c799a670/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b4115cf706534f650df591e29a34f82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b4115cf706534f650df591e29a34f82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2debf6654a7e54469f7596e34e1c2e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2debf6654a7e54469f7596e34e1c2e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "269544fbbaec35bffea979877f51678c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/269544fbbaec35bffea979877f51678c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df9053ccb7c3ba5fec1faf4d5e7918ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df9053ccb7c3ba5fec1faf4d5e7918ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c059c86e212759addecde8944ce875df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c059c86e212759addecde8944ce875df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Terra da Luz Imobili\u00e1ria", "href": "/621181/terra-da-luz-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Sao Gerardo", "street": "Rua Coronel Mozart Gondim", "streetNumber": "1449"}, "name": "Pr\u00e9dio Comercial para alugar, 1450m\u00b2", "href": "/imovel/predio-comercial-sao-gerardo-bairros-fortaleza-com-garagem-1450m2-aluguel-RS11000-id-2551958752/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "GYM", "GOURMET_SPACE", "GARDEN", "PLAYGROUND", "GOURMET_BALCONY", "PARTY_HALL", "SPORTS_COURT", "CONCIERGE_24H", "CLOSET", "SAUNA", "SPA", "ELECTRONIC_GATE", "GAMES_ROOM"], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Travertino Condom\u00ednio de F\u00e1tima, torre Carrara. 70 metros quadrados com 3 quartos sendo 1 suite e 2 banheiros. Sala, cozinha gourmet (acesso a varanda). 02 vagas de garagem, pr\u00f3ximas aos elevadores. M\u00f3veis fixos, na cozinha, quartos e banheiros. \u00c1rea de lazer completa!<br>Jardins, sal\u00e3o de festas, espa\u00e7o gourmet, parquinho infantil, academia, piscina e muito mais.<br><br>Agende sua visita!<br>#Duettimoveis<br>#grupoimoveisceara", "title": "Aluguel, apartamento com 70 metros quadrados com 3 quartos no Bairro de F\u00e1tima", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-11T14:47:17.532Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2562409710", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 16, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-11T15:29:46.775Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60050040", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1070", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.529698, "source": "GOOGLE", "lat": -3.739931}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Solon Pinheiro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Benfica", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "Loca\u00e7\u00e3o Cond Travertino", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "771c68f3-9803-e455-99a9-5adf4809acca", "advertiserContact": {"phones": ["85999601001"]}, "whatsappNumber": "85999601001", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3305"}, "yearlyIptu": "1741", "price": "2900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "405"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 2, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "771c68f3-9803-e455-99a9-5adf4809acca", "name": "DUETT NEG\u00d3CIOS IMOBILI\u00c1RIOS LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/2fb792290cd5ca06a7f5ee41987e8f4b.jpg", "licenseNumber": "01026-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 71101, "legacyZapId": 3523326}, "medias": [{"id": "e6fdf3effe6afad9d08131df12704a6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6fdf3effe6afad9d08131df12704a6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "001788c401fe4c7a4bfd76a5fcad99ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/001788c401fe4c7a4bfd76a5fcad99ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31193050346aa402b9068c4e70d9f02c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31193050346aa402b9068c4e70d9f02c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a709574ed4edf8dab5936f9952d5b8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a709574ed4edf8dab5936f9952d5b8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db87e57b4d2532416f26ecc2135168e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db87e57b4d2532416f26ecc2135168e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ac1d1c6f2833c9a14653399bae67b7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ac1d1c6f2833c9a14653399bae67b7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a18c3d65efe358e1415960da58f942f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a18c3d65efe358e1415960da58f942f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cdca8e525e88c88e47f0c1fd8d33714c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cdca8e525e88c88e47f0c1fd8d33714c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c94a4c9a6dd39561e85588758b140ac9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c94a4c9a6dd39561e85588758b140ac9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d29a9befe7d49992ccb053848877f5eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d29a9befe7d49992ccb053848877f5eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59e7f0736e730b59c28973d9d48402af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59e7f0736e730b59c28973d9d48402af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8fdbec0a73ed15d25ad67f62abf68e73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8fdbec0a73ed15d25ad67f62abf68e73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3d01502d78609855051cf76708eba1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3d01502d78609855051cf76708eba1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76ce097334dca6c1f018856fa149d309", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76ce097334dca6c1f018856fa149d309/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc9fba705ab04b0992c8dde780559a3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc9fba705ab04b0992c8dde780559a3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f792875c9174035d92b03dcf56f8ef30", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f792875c9174035d92b03dcf56f8ef30/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e9527ef4e3457696dabf80c3d3e39d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e9527ef4e3457696dabf80c3d3e39d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5005c37a9ac0746fe881da4ec0f0e5a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5005c37a9ac0746fe881da4ec0f0e5a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7ee960f34ac06e1c4d7f2cc25a11fbb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7ee960f34ac06e1c4d7f2cc25a11fbb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7dcdf09106c28c9b75e5513be415e1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7dcdf09106c28c9b75e5513be415e1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39ab290c1b204de225c4bf4582848c70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39ab290c1b204de225c4bf4582848c70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81aa09b0b7599c8935d49ec31c4dd944", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81aa09b0b7599c8935d49ec31c4dd944/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0cecf7733ecf886bde2f615a9ea51aa8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0cecf7733ecf886bde2f615a9ea51aa8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78c3eac4b4258e8785b7baa3f5792229", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78c3eac4b4258e8785b7baa3f5792229/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d09715d3ea4797b72308365d7a64c93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d09715d3ea4797b72308365d7a64c93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56881b646165ea284b065513d881ba53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56881b646165ea284b065513d881ba53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "DUETT NEG\u00d3CIOS IMOBILI\u00c1RIOS LTDA", "href": "/71101/duett-negocios-imobiliarios-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1070", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Solon Pinheiro"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-centro-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS2900-id-2562409710/", "rel": ""}}]}, "totalCount": 167}}}